[{"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Objetos de cartas precat\u00f3rias c\u00edveis/de ordem (11781) - Intima\u00e7\u00e3o (11782", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "25/08/2017", "jurisdicao": "Comarca de Senador Pompeu", "movimentacoes_do_processo": [["28/05/2018 19:15:03 ", " Arquivado Definitivamente"], ["28/05/2018 19:08:24 ", " Juntada de documento de comprova\u00e7\u00e3o"], ["28/05/2018 19:03:29 ", " Juntada de certid\u00e3o tr\u00e2nsito em julgado"], ["16/02/2018 13:01:55 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["30/11/2017 16:57:08 ", " Extinto o processo por inadmissibilidade do procedimento sumar\u00edssimo"], ["27/10/2017 09:00:23 ", " Conclusos para despacho"], ["25/08/2017 11:33:10 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "3000296-23.2017.8.06.0166", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara da Comarca de Senador Pompeu", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SOCIEDADE AGOSTINIANA DE EDUCACAO E ASSISTENCIA - CNPJ: 60.485.935/0001-37 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RICARDO PEREIRA RIBEIRO - OAB SP154393 - CPF: 094.777.928-02 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ANTONIO CARLOS FRANCO MAGALHAES - CPF: 308.218.353-00 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Empr\u00e9stimo consignado (11806", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "26/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Crato", "movimentacoes_do_processo": [["26/10/2022 15:28:50 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["26/10/2022 15:28:49 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["26/10/2022 15:28:47 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o designada para 06/02/2023 13:30 Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Crato."], ["26/10/2022 15:28:45 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "3001446-54.2022.8.06.0072", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Crato", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "EMERSON ROSA DA SILVA - CPF: 672.831.523-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAFAEL SILVA DE FREITAS - OAB CE48731 - CPF: 025.013.863-88 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MONEY PLUS SOCIEDADE DE CREDITO AO MICROEMPREENDEDOR E A EMPRESA DE PEQUENO PORTE LTDA - CNPJ: 11.581.339/0001-45 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Empr\u00e9stimo consignado (11806", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "26/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Crato", "movimentacoes_do_processo": [["26/10/2022 16:42:18 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["26/10/2022 16:42:17 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["26/10/2022 16:42:15 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o designada para 06/02/2023 14:00 Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Crato."], ["26/10/2022 16:42:13 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "3001448-24.2022.8.06.0072", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Crato", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "REGINA LUCIA PINHEIRO BEZERRA - CPF: 348.341.173-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAFAEL SILVA DE FREITAS - OAB CE48731 - CPF: 025.013.863-88 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO PAN S.A. - CNPJ: 59.285.411/0001-13 (REU)\nBANCO PAN S.A.", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Fornecimento de Energia El\u00e9trica (7760", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "31/08/2022", "jurisdicao": "Comarca de Acopiara", "movimentacoes_do_processo": [["27/10/2022 12:37:34 ", " Conclusos para despacho"], ["27/10/2022 02:46:38 ", " Decorrido prazo de Enel em 25/10/2022 23:59."], ["24/10/2022 09:20:36 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o"], ["19/10/2022 09:48:37 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o"], ["17/10/2022 13:07:11 ", " Juntada de documento de comprova\u00e7\u00e3o"], ["14/10/2022 14:56:53 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["14/10/2022 14:40:32 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Of\u00edcio."], ["14/10/2022 14:00:08 ", " Proferidas outras decis\u00f5es n\u00e3o especificadas"], ["05/10/2022 10:29:59 ", " Conclusos para despacho"], ["05/10/2022 10:21:26 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o"], ["05/10/2022 10:19:46 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o"], ["01/10/2022 01:38:07 ", " Decorrido prazo de MARIE ISABELLE DA SILVA BATISTA em 30/09/2022 23:59."], ["01/10/2022 01:38:07 ", " Decorrido prazo de FRANCISCA GILMARA DE SOUZA em 30/09/2022 23:59."], ["24/09/2022 01:11:00 ", " Decorrido prazo de Enel em 20/09/2022 23:59."], ["13/09/2022 12:16:00 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."]], "numero": "3001715-28.2022.8.06.0029", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Acopiara", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FRANCISCA GILMARA DE SOUZA - CPF: 025.991.653-69 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIE ISABELLE DA SILVA BATISTA - OAB CE48331 - CPF: 074.381.343-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DIEGO CHAVES LEITE registrado(a) civilmente como DIEGO CHAVES LEITE - OAB CE48548 - CPF: 609.228.703-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Enel - CNPJ: 07.047.251/0001-70 (REU)\nCOMPANHIA ENERG\u00c9TICA DO CEAR\u00c1 - ENEL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O CEAR\u00c1", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CLETO GOMES - OAB CE5864-A - CPF: 136.627.323-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433) - Acidente de Tr\u00e2nsito (10435 DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer / N\u00e3o Fazer (10671", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "13/04/2022", "jurisdicao": "Comarca de Crato", "movimentacoes_do_processo": [["26/10/2022 01:23:12 ", " Decorrido prazo de THIAGO GONCALVES DA COSTA em 25/10/2022 23:59."], ["21/10/2022 11:35:25 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["20/10/2022 16:57:05 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de pedido (outros)"], ["18/10/2022 00:00:00 ", " Publicado Intima\u00e7\u00e3o em 18/10/2022."], ["17/10/2022 00:00:00 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 17/10/2022"], ["15/10/2022 22:11:00 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4inica"], ["11/10/2022 15:58:16 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["08/09/2022 14:38:17 ", " Conclusos para despacho"], ["08/09/2022 14:38:08 ", " Processo Desarquivado"], ["01/09/2022 15:55:04 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o / cumprimento de senten\u00e7a"], ["09/08/2022 12:29:22 ", " Arquivado Definitivamente"], ["09/08/2022 12:28:55 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["09/08/2022 12:28:55 ", " Transitado em Julgado em 05/08/2022"], ["07/08/2022 01:15:22 ", " Decorrido prazo de GUSTAVO JOSE MIZRAHI em 05/08/2022 23:59."], ["07/08/2022 01:15:21 ", " Decorrido prazo de THIAGO GONCALVES DA COSTA em 05/08/2022 23:59."]], "numero": "3000520-73.2022.8.06.0072", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Crato", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SILMARA DA SILVA AUGUSTO - CPF: 062.675.543-33 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCSUEL BEZERRA FELIX - OAB CE48063 - CPF: 996.323.223-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THIAGO GONCALVES DA COSTA - OAB CE27787-D - CPF: 893.109.933-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "IFOOD.COM AGENCIA DE RESTAURANTES ONLINE S.A. - CNPJ: 14.380.200/0001-21 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUSTAVO JOSE MIZRAHI - OAB RJ178823 - CPF: 136.315.777-96 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELIPE VASSALLO REI - OAB RJ183753 - CPF: 135.419.307-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Previstos na Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante (3603) - Crimes de Tr\u00e1fico Il\u00edcito e Uso Indevido de Drogas (3607) - Posse de Drogas para Consumo Pessoal (5885", "classe_judicial": "TERMO CIRCUNSTANCIADO (278)", "data": "18/08/2020", "jurisdicao": "Comarca de Milagres", "movimentacoes_do_processo": [["07/10/2022 16:43:17 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Carta precat\u00f3ria."], ["06/07/2022 20:47:15 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["04/07/2022 16:25:49 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o (outras)"], ["01/07/2022 14:42:12 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de substabelecimento"], ["24/06/2022 13:53:44 ", " Conclusos para despacho"], ["14/02/2022 16:40:09 ", " Juntada de outros documentos"], ["12/02/2022 17:36:57 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["12/02/2022 17:30:06 ", " Conclusos para despacho"]], "numero": "0050522-10.2020.8.06.0124", "orgao_julgador": "Vara \u00danica da Comarca de Milagres", "outros_interessados": [{"nome": "PROCURADORIA GERAL DE JUSTICA - CNPJ: 06.928.790/0001-56 (TERCEIRO INTERESSADO)\nMINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DO CEAR\u00c1", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "A Sociedade (MP / OFENDIDO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "WESLEY DOMINGOS ARRAIS - CPF: 045.488.273-40 (AUTOR DO FATO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JONAS RIBEIRO GOMES DE MATOS - OAB CE24508-A - CPF: 017.718.943-69 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE ADERSON SIEBRA JUNIOR - OAB CE35306 - CPF: 004.186.343-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "INGRID VIEIRA SENA FURTADO - OAB CE47330 - CPF: 073.001.303-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LARISSA DA SILVA SOUSA - OAB CE48234 - CPF: 066.553.213-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes contra a liberdade pessoal (3400) - Amea\u00e7a (3402", "classe_judicial": "TERMO CIRCUNSTANCIADO (278)", "data": "11/03/2022", "jurisdicao": "Comarca de Crato", "movimentacoes_do_processo": [["01/11/2022 08:41:12 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o"], ["18/10/2022 16:41:24 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["17/10/2022 11:06:33 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de substabelecimento"], ["13/10/2022 12:11:35 ", " Audi\u00eancia Transa\u00e7\u00e3o Penal realizada para 13/10/2022 10:00 Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Crato."], ["13/10/2022 10:22:44 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["21/09/2022 12:36:54 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o"], ["21/09/2022 12:12:21 ", " Recebido o Mandado para Cumprimento"], ["21/09/2022 10:53:27 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Mandado."], ["21/09/2022 10:52:40 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["21/09/2022 10:52:39 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["21/09/2022 10:41:15 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["20/09/2022 13:35:42 ", " Audi\u00eancia Transa\u00e7\u00e3o Penal designada para 13/10/2022 10:00 Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Crato."], ["18/09/2022 10:06:59 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o"], ["23/08/2022 15:53:23 ", " Audi\u00eancia Preliminar realizada para 23/08/2022 15:20 Juizado Especial C\u00edvel e Criminal do Crato."], ["17/08/2022 14:45:32 ", " Mandado devolvido entregue ao destinat\u00e1rio"]], "numero": "3000233-13.2022.8.06.0072", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Crato", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 (MP / OFENDIDO)\nMINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DO CEAR\u00c1", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA DO SOCORRO TELES DA SILVA (MP / OFENDIDO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ALDEMAR BATISTA DA SILVA - CPF: 040.320.453-48 (AUTOR DO FATO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS CARLOS DUARTE SOBREIRA SARAIVA - OAB CE11866-A - CPF: 434.191.943-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LARISSA DA SILVA SOUSA - OAB CE48234 - CPF: 066.553.213-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Produto Impr\u00f3prio (11867", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "02/06/2022", "jurisdicao": "Comarca de Crato", "movimentacoes_do_processo": [["31/10/2022 18:57:52 ", " Conclusos para julgamento"], ["31/10/2022 18:55:38 ", " Audi\u00eancia Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento C\u00edvel realizada para 25/10/2022 11:00 Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Crato."], ["24/10/2022 22:18:44 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o"], ["24/10/2022 18:33:48 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o"], ["22/09/2022 15:00:04 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["22/09/2022 14:36:32 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["21/09/2022 13:41:42 ", " Conclusos para despacho"], ["09/09/2022 13:17:51 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["09/09/2022 13:17:51 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["08/09/2022 11:43:50 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["08/09/2022 10:00:23 ", " Audi\u00eancia Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento C\u00edvel designada para 25/10/2022 11:00 Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Crato."], ["05/09/2022 09:58:17 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["29/08/2022 09:26:18 ", " Conclusos para despacho"], ["29/08/2022 09:26:04 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["15/08/2022 19:09:54 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o"]], "numero": "3000767-54.2022.8.06.0072", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Crato", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MONIQUE EVANYS MENEZES BEZERRA - CPF: 000.757.613-78 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "INGRID VIEIRA SENA FURTADO - OAB CE47330 - CPF: 073.001.303-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JONAS RIBEIRO GOMES DE MATOS - OAB CE24508-A - CPF: 017.718.943-69 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE ADERSON SIEBRA JUNIOR - OAB CE35306 - CPF: 004.186.343-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LARISSA DA SILVA SOUSA - OAB CE48234 - CPF: 066.553.213-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "FRANCISCO MARTINHO RIBEIRO DE LIMA - CPF: 463.876.093-72 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALEXEI TEIXEIRA LIMA - OAB CE14003-A - CPF: 519.593.803-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "05/07/2022", "jurisdicao": "Comarca de Crato", "movimentacoes_do_processo": [["19/10/2022 10:33:53 ", " Julgado procedente em parte do pedido"], ["08/09/2022 15:35:45 ", " Conclusos para julgamento"], ["05/09/2022 15:58:54 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o (outras)"], ["05/09/2022 14:13:54 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["05/09/2022 14:13:07 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o realizada para 05/09/2022 14:00 Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Crato."], ["01/09/2022 19:06:44 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o"], ["24/08/2022 13:53:11 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de documento de comprova\u00e7\u00e3o"], ["06/08/2022 00:20:51 ", " Decorrido prazo de JONAS RIBEIRO GOMES DE MATOS em 05/08/2022 23:59."], ["28/07/2022 00:52:17 ", " Decorrido prazo de JOAO CANDIDO MARTINS FERREIRA LEAO em 27/07/2022 23:59."], ["19/07/2022 11:38:03 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Aviso de recebimento (AR)."], ["19/07/2022 11:38:03 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["19/07/2022 11:38:03 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["06/07/2022 16:00:42 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["06/07/2022 08:24:41 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["05/07/2022 10:53:46 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."]], "numero": "3000893-07.2022.8.06.0072", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Crato", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE WILSON FERREIRA DA SILVA - CPF: 623.376.453-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "INGRID VIEIRA SENA FURTADO - OAB CE47330 - CPF: 073.001.303-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LARISSA DA SILVA SOUSA - OAB CE48234 - CPF: 066.553.213-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE ADERSON SIEBRA JUNIOR - OAB CE35306 - CPF: 004.186.343-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JONAS RIBEIRO GOMES DE MATOS - OAB CE24508-A - CPF: 017.718.943-69 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "AMERICANAS S.A. - CNPJ: 00.776.574/0006-60 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO CANDIDO MARTINS FERREIRA LEAO - OAB RJ143142 - CPF: 084.963.917-44 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Cursos Extracurriculares (12930) - Cobran\u00e7a (12931) - Mensalidades (12932", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "11/08/2022", "jurisdicao": "Comarca de Crato", "movimentacoes_do_processo": [["17/10/2022 11:55:27 ", " Conclusos para julgamento"], ["17/10/2022 10:25:49 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de documento de comprova\u00e7\u00e3o"], ["05/09/2022 13:09:14 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Aviso de recebimento (AR)."], ["05/09/2022 13:09:14 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["02/09/2022 14:39:58 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["02/09/2022 14:08:14 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["11/08/2022 15:29:30 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["11/08/2022 15:29:29 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o designada para 17/10/2022 11:30 Juizado Especial C\u00edvel e Criminal do Crato."], ["11/08/2022 15:29:27 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "3001016-05.2022.8.06.0072", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Crato", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SILVIA SOUSA AQUINO - CPF: 049.427.183-33 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JONAS RIBEIRO GOMES DE MATOS - OAB CE24508-A - CPF: 017.718.943-69 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LARISSA DA SILVA SOUSA - OAB CE48234 - CPF: 066.553.213-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "INGRID VIEIRA SENA FURTADO - OAB CE47330 - CPF: 073.001.303-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE ADERSON SIEBRA JUNIOR - OAB CE35306 - CPF: 004.186.343-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "18/08/2022", "jurisdicao": "Comarca de Juazeiro do Norte - 1\u00aa Unidade do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal", "movimentacoes_do_processo": [["24/10/2022 09:43:45 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de documento de comprova\u00e7\u00e3o"], ["24/10/2022 08:03:54 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de documento de comprova\u00e7\u00e3o"], ["19/10/2022 10:43:15 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de documento de comprova\u00e7\u00e3o"], ["23/09/2022 11:05:43 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Aviso de recebimento (AR)."], ["23/09/2022 11:05:42 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Aviso de recebimento (AR)."], ["23/09/2022 11:05:42 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Aviso de recebimento (AR)."], ["23/09/2022 11:05:40 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["19/09/2022 10:54:26 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["19/09/2022 10:53:14 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["19/09/2022 09:20:30 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o redesignada para 09/11/2022 11:30 1\u00aa Unidade do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Juazeiro do Norte."], ["14/09/2022 15:25:04 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o redesignada para 09/12/2022 11:30 1\u00aa Unidade do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Juazeiro do Norte."], ["22/08/2022 12:42:05 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["19/08/2022 09:07:19 ", " Conclusos para despacho"], ["18/08/2022 12:38:40 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["18/08/2022 12:38:38 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o designada para 02/03/2023 14:00 1\u00aa Unidade do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal de Juazeiro do Norte."]], "numero": "3001197-80.2022.8.06.0112", "orgao_julgador": "1\u00aa Unidade do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Juazeiro do Norte", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RAFAEL FEITOSA MARTINS - CPF: 043.571.343-40 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LARISSA DA SILVA SOUSA - OAB CE48234 - CPF: 066.553.213-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JONAS RIBEIRO GOMES DE MATOS - OAB CE24508-A - CPF: 017.718.943-69 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "INGRID VIEIRA SENA FURTADO - OAB CE47330 - CPF: 073.001.303-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE ADERSON SIEBRA JUNIOR - OAB CE35306 - CPF: 004.186.343-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "METAS SERVICOS CONDOMINIAIS LTDA - CNPJ: 05.500.265/0001-72 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AG IMOBILIARIA LTDA - CNPJ: 05.636.276/0001-84 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ASSOCIACAO CONVIVER LIFE RESIDENCE - CNPJ: 16.519.587/0001-80 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro (7768", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "29/09/2022", "jurisdicao": "Comarca de Crato", "movimentacoes_do_processo": [["03/11/2022 00:00:00 ", " Publicado Intima\u00e7\u00e3o em 03/11/2022."], ["01/11/2022 00:00:00 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 01/11/2022"], ["31/10/2022 14:05:13 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4inica"], ["31/10/2022 14:05:10 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Aviso de recebimento (AR)."], ["25/10/2022 10:50:13 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["21/10/2022 13:41:29 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["29/09/2022 16:44:08 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["29/09/2022 16:44:06 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o designada para 13/12/2022 13:30 Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Crato."], ["29/09/2022 16:44:05 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "3001323-56.2022.8.06.0072", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Crato", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MOREIRA & DANTAS BUFFET LTDA - CNPJ: 35.230.507/0001-16 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LARISSA DA SILVA SOUSA - OAB CE48234 - CPF: 066.553.213-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JONAS RIBEIRO GOMES DE MATOS - OAB CE24508-A - CPF: 017.718.943-69 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE ADERSON SIEBRA JUNIOR - OAB CE35306 - CPF: 004.186.343-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "F.V. FLORES DO CAMPO LTDA - CNPJ: 39.980.616/0001-01 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Abatimento proporcional do pre\u00e7o (7769 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Fornecimento de Energia El\u00e9trica (7760 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Pr\u00e1ticas Abusivas (11811 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Irregularidade no atendimento (11864", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "21/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Crato", "movimentacoes_do_processo": [["21/10/2022 15:37:23 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["21/10/2022 15:37:22 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["21/10/2022 15:37:20 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o designada para 31/01/2023 10:30 Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Crato."], ["21/10/2022 15:37:18 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "3001429-18.2022.8.06.0072", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Crato", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CAROLINA BRITO DE OLIVEIRA - CPF: 003.117.323-30 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LARISSA DA SILVA SOUSA - OAB CE48234 - CPF: 066.553.213-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Enel - CNPJ: 07.047.251/0001-70 (REU)\nCOMPANHIA ENERG\u00c9TICA DO CEAR\u00c1 - ENEL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O CEAR\u00c1", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Empr\u00e9stimo consignado (11806 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Cart\u00e3o de Cr\u00e9dito (7772", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "26/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Crato", "movimentacoes_do_processo": [["26/10/2022 11:16:34 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["26/10/2022 11:16:31 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["26/10/2022 11:16:19 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o designada para 06/02/2023 11:30 Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Crato."], ["26/10/2022 11:16:00 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "3001443-02.2022.8.06.0072", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Crato", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOAO BATISTA ROCHA - CPF: 059.361.603-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LARISSA DA SILVA SOUSA - OAB CE48234 - CPF: 066.553.213-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JONAS RIBEIRO GOMES DE MATOS - OAB CE24508-A - CPF: 017.718.943-69 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE ADERSON SIEBRA JUNIOR - OAB CE35306 - CPF: 004.186.343-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO PAN S.A. - CNPJ: 59.285.411/0001-13 (REU)\nBANCO PAN S.A.", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Empr\u00e9stimo consignado (11806 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Repeti\u00e7\u00e3o do Ind\u00e9bito (14925", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "27/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Crato", "movimentacoes_do_processo": [["27/10/2022 13:43:56 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["27/10/2022 13:43:56 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["27/10/2022 13:43:53 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o designada para 07/02/2023 09:00 Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Crato."], ["27/10/2022 13:43:51 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "3001450-91.2022.8.06.0072", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Crato", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FRANCISCO CLEMENTINO FILHO - CPF: 346.394.203-82 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LARISSA DA SILVA SOUSA - OAB CE48234 - CPF: 066.553.213-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JONAS RIBEIRO GOMES DE MATOS - OAB CE24508-A - CPF: 017.718.943-69 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE ADERSON SIEBRA JUNIOR - OAB CE35306 - CPF: 004.186.343-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Itau Unibanco Holding S.A - CNPJ: 60.872.504/0001-23 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Fornecimento de Energia El\u00e9trica (7760", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "18/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Crato", "movimentacoes_do_processo": [["25/10/2022 20:07:57 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["25/10/2022 16:16:28 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o (outras)"], ["20/10/2022 14:21:20 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o cancelada para 25/01/2023 10:30 Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Crato."], ["20/10/2022 13:58:49 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["18/10/2022 16:11:24 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["18/10/2022 16:11:24 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["18/10/2022 16:11:22 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o designada para 25/01/2023 10:30 Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Crato."], ["18/10/2022 16:11:20 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "3001404-05.2022.8.06.0072", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Crato", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE ANCHIETA BRITO - CPF: 153.337.605-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "\u00c1lex Borges registrado(a) civilmente como JOSE ALEX SOUZA BORGES - OAB CE48265 - CPF: 076.168.963-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "COMPANHIA ENERGETICA DE ALAGOAS - CEAL - CNPJ: 12.272.084/0001-00 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Telefonia (7617) - Cobran\u00e7a indevida de liga\u00e7\u00f5es (10598 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Pr\u00e1ticas Abusivas (11811", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "19/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Crato", "movimentacoes_do_processo": [["25/10/2022 20:06:37 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["25/10/2022 16:19:10 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o (outras)"], ["20/10/2022 14:19:54 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o cancelada para 25/01/2023 13:30 Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Crato."], ["20/10/2022 13:58:43 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["19/10/2022 08:45:43 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["19/10/2022 08:45:42 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["19/10/2022 08:45:41 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o designada para 25/01/2023 13:30 Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Crato."], ["19/10/2022 08:45:39 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "3001407-57.2022.8.06.0072", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Crato", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE ANCHIETA BRITO - CPF: 153.337.605-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "\u00c1lex Borges registrado(a) civilmente como JOSE ALEX SOUZA BORGES - OAB CE48265 - CPF: 076.168.963-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "OI S.A. - CNPJ: 76.535.764/0001-43 (REU)\nOI S.A. - EM RECUPERA\u00c7\u00c3O JUDICIAL", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Telefonia (7617) - Cobran\u00e7a indevida de liga\u00e7\u00f5es (10598 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Pr\u00e1ticas Abusivas (11811", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "20/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Crato", "movimentacoes_do_processo": [["25/10/2022 20:09:00 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["25/10/2022 16:21:31 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o (outras)"], ["21/10/2022 14:15:08 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o cancelada para 31/01/2023 10:30 Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Crato."], ["21/10/2022 10:47:07 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["20/10/2022 22:35:54 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["20/10/2022 22:35:54 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["20/10/2022 22:35:52 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o designada para 31/01/2023 10:30 Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Crato."], ["20/10/2022 22:35:50 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "3001425-78.2022.8.06.0072", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Crato", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE ANCHIETA BRITO - CPF: 153.337.605-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "\u00c1lex Borges registrado(a) civilmente como JOSE ALEX SOUZA BORGES - OAB CE48265 - CPF: 076.168.963-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CLARO S.A. - CNPJ: 40.432.544/0001-47 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TIM S A - CNPJ: 02.421.421/0242-15 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro (7768", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "03/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Maracana\u00fa", "movimentacoes_do_processo": [["03/11/2022 10:29:03 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de documento de comprova\u00e7\u00e3o"], ["10/10/2022 08:32:52 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["06/10/2022 08:56:31 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Aviso de recebimento (AR)."], ["06/10/2022 08:56:31 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["06/10/2022 08:53:06 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["03/10/2022 12:55:06 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["03/10/2022 12:55:04 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o designada para 30/11/2022 09:00 Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Maracana\u00fa."], ["03/10/2022 12:55:03 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "3001733-73.2022.8.06.0118", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Maracana\u00fa", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "EDYVAS PEREIRA GOMES - CPF: 018.939.873-61 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IGOR SIEBRA FREITAS - OAB CE48258 - CPF: 092.523.824-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CARTAO TODOS MARACANAU LTDA - EPP - CNPJ: 14.898.694/0001-30 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os (9596", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "30/09/2022", "jurisdicao": "Comarca de Caucaia", "movimentacoes_do_processo": [["03/11/2022 11:30:02 ", " Juntada de documento de comprova\u00e7\u00e3o"], ["02/11/2022 00:04:32 ", " Decorrido prazo de IGOR SIEBRA FREITAS em 01/11/2022 23:59."], ["22/10/2022 01:35:19 ", " Decorrido prazo de IGOR SIEBRA FREITAS em 21/10/2022 23:59."], ["17/10/2022 00:00:00 ", " Publicado Intima\u00e7\u00e3o em 17/10/2022."], ["14/10/2022 00:00:00 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 14/10/2022"], ["13/10/2022 11:34:44 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4inica"], ["13/10/2022 11:34:43 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Aviso de recebimento (AR)."], ["13/10/2022 09:31:24 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["11/10/2022 16:35:48 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o designada para 21/11/2022 11:00 2\u00aa Unidade do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Caucaia."], ["05/10/2022 13:35:48 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o cancelada para 14/12/2022 09:40 2\u00aa Unidade do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Caucaia."], ["05/10/2022 13:32:54 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["01/10/2022 14:52:28 ", " N\u00e3o Concedida a Medida Liminar"], ["30/09/2022 01:33:41 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["30/09/2022 01:33:40 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["30/09/2022 01:33:35 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o designada para 14/12/2022 09:40 2\u00aa Unidade do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Caucaia."]], "numero": "3002810-82.2022.8.06.0065", "orgao_julgador": "2\u00aa Unidade do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Caucaia", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ROSANA PAULA ESTEVAO TEIXEIRA - CPF: 605.676.463-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IGOR SIEBRA FREITAS - OAB CE48258 - CPF: 092.523.824-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "RAFAEL SOUSA DE FRANCA MIRANDA - CPF: 050.393.083-02 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "02/05/2022", "jurisdicao": "Comarca de Crato", "movimentacoes_do_processo": [["04/11/2022 00:32:47 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de substabelecimento"], ["10/10/2022 16:47:47 ", " Juntada de documento de comprova\u00e7\u00e3o"], ["19/09/2022 10:52:29 ", " Conclusos para julgamento"], ["19/07/2022 15:36:42 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de documento de comprova\u00e7\u00e3o"], ["12/07/2022 09:44:41 ", " Juntada de documento de comprova\u00e7\u00e3o"], ["04/07/2022 11:10:26 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Carta precat\u00f3ria."], ["01/07/2022 14:48:00 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Aviso de recebimento (AR)."], ["01/07/2022 14:45:48 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Aviso de recebimento (AR)."], ["01/07/2022 14:45:47 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["30/06/2022 13:14:28 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["30/06/2022 12:09:42 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o designada para 19/09/2022 10:30 Juizado Especial C\u00edvel e Criminal do Crato."], ["29/06/2022 17:16:49 ", " Juntada de documento de comprova\u00e7\u00e3o"], ["29/06/2022 15:09:43 ", " Juntada de ordem de bloqueio"]], "numero": "3000610-81.2022.8.06.0072", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Crato", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANA CAROLINA RODRIGUES BRITO registrado(a) civilmente como ANA CAROLINA RODRIGUES BRITO - CPF: 053.178.703-64 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA EDUARDA GARCIA LUCENA - OAB CE0029680A - CPF: 041.685.953-40 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ARTUR MULLER DOS SANTOS - OAB CE38822 - CPF: 043.198.363-16 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDUARDO CAETANO MARQUES - OAB CE48355 - CPF: 071.324.103-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTOR AUTO-ESCOLA SAO MIGUEL ARCANJO ROTA 1 EIRELI - CNPJ: 13.438.657/0001-87 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "04/05/2022", "jurisdicao": "Comarca de Crato", "movimentacoes_do_processo": [["04/11/2022 00:17:43 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de substabelecimento"], ["04/11/2022 00:00:00 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 04/11/2022"], ["03/11/2022 10:21:57 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4inica"], ["28/10/2022 12:36:41 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["10/10/2022 16:51:12 ", " Juntada de documento de comprova\u00e7\u00e3o"], ["06/10/2022 10:42:39 ", " Conclusos para despacho"], ["19/09/2022 16:24:41 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["14/09/2022 15:16:32 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["05/08/2022 14:16:19 ", " Conclusos para despacho"], ["02/08/2022 16:44:07 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o (outras)"], ["29/07/2022 14:24:51 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de documento de comprova\u00e7\u00e3o"], ["20/07/2022 10:36:28 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Aviso de recebimento (AR)."], ["12/07/2022 09:43:46 ", " Juntada de documento de comprova\u00e7\u00e3o"], ["27/06/2022 10:24:54 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Carta precat\u00f3ria."]], "numero": "3000625-50.2022.8.06.0072", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Crato", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANTONIA JANY MARY GONCALVES FERREIRA - CPF: 057.990.513-60 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA EDUARDA GARCIA LUCENA - OAB CE0029680A - CPF: 041.685.953-40 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ARTUR MULLER DOS SANTOS - OAB CE38822 - CPF: 043.198.363-16 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDUARDO CAETANO MARQUES - OAB CE48355 - CPF: 071.324.103-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTOR AUTO-ESCOLA SAO MIGUEL ARCANJO ROTA 1 EIRELI - CNPJ: 13.438.657/0001-87 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "05/05/2022", "jurisdicao": "Comarca de Crato", "movimentacoes_do_processo": [["04/11/2022 00:50:05 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o"], ["28/10/2022 12:38:29 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["10/10/2022 16:53:06 ", " Juntada de documento de comprova\u00e7\u00e3o"], ["06/10/2022 10:47:22 ", " Conclusos para despacho"], ["19/09/2022 16:27:05 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["14/09/2022 15:16:52 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["05/08/2022 14:28:36 ", " Conclusos para despacho"], ["02/08/2022 16:38:30 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o (outras)"], ["25/07/2022 15:53:50 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de documento de comprova\u00e7\u00e3o"], ["11/07/2022 16:14:55 ", " Juntada de documento de comprova\u00e7\u00e3o"], ["04/07/2022 11:10:50 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Carta precat\u00f3ria."], ["01/07/2022 14:41:03 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Aviso de recebimento (AR)."], ["01/07/2022 14:39:28 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Aviso de recebimento (AR)."], ["01/07/2022 14:39:28 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."]], "numero": "3000628-05.2022.8.06.0072", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Crato", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MAYARA MARIA DA SILVA - CPF: 058.032.123-18 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA EDUARDA GARCIA LUCENA - OAB CE0029680A - CPF: 041.685.953-40 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ARTUR MULLER DOS SANTOS - OAB CE38822 - CPF: 043.198.363-16 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDUARDO CAETANO MARQUES - OAB CE48355 - CPF: 071.324.103-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTOR AUTO-ESCOLA SAO MIGUEL ARCANJO ROTA 1 EIRELI - CNPJ: 13.438.657/0001-87 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "02/06/2022", "jurisdicao": "Comarca de Crato", "movimentacoes_do_processo": [["18/10/2022 21:51:07 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de substabelecimento"], ["10/10/2022 11:34:12 ", " Conclusos para julgamento"], ["10/10/2022 11:28:35 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o realizada para 10/10/2022 11:00 Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Crato."], ["10/10/2022 10:25:53 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o"], ["08/09/2022 12:08:53 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["31/08/2022 00:58:54 ", " Decorrido prazo de ARTUR MULLER DOS SANTOS em 29/08/2022 23:59."], ["25/08/2022 16:02:01 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["25/08/2022 16:02:00 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["22/08/2022 09:02:07 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["17/08/2022 10:45:13 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["16/08/2022 13:43:49 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o (outras)"], ["10/08/2022 14:25:02 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["10/08/2022 14:25:02 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["10/08/2022 13:02:52 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["10/08/2022 12:10:42 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o designada para 10/10/2022 11:00 Juizado Especial C\u00edvel e Criminal do Crato."]], "numero": "3000771-91.2022.8.06.0072", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Crato", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANA KARINE GOMES SILVA - CPF: 041.686.003-60 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA EDUARDA GARCIA LUCENA - OAB CE0029680A - CPF: 041.685.953-40 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ARTUR MULLER DOS SANTOS - OAB CE38822 - CPF: 043.198.363-16 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDUARDO CAETANO MARQUES - OAB CE48355 - CPF: 071.324.103-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "PDCA S.A. - CNPJ: 34.699.670/0001-60 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAMILA FERREIRA DE CARVALHO - OAB RJ228931 - CPF: 149.732.077-13 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "INGRID COSTA MENEZES PEREIRA - OAB RJ238141 - CPF: 154.954.797-69 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "STONE SOCIEDADE DE CREDITO DIRETO S.A. - CNPJ: 34.590.184/0001-09 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAMILA FERREIRA DE CARVALHO - OAB RJ228931 - CPF: 149.732.077-13 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "INGRID COSTA MENEZES PEREIRA - OAB RJ238141 - CPF: 154.954.797-69 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "STONE PAGAMENTOS S.A. - CNPJ: 16.501.555/0002-38 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAMILA FERREIRA DE CARVALHO - OAB RJ228931 - CPF: 149.732.077-13 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "INGRID COSTA MENEZES PEREIRA - OAB RJ238141 - CPF: 154.954.797-69 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAGAR.ME PAGAMENTOS S.A. - CNPJ: 18.727.053/0001-74 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "30/09/2022", "jurisdicao": "Comarca de Crato", "movimentacoes_do_processo": [["20/10/2022 00:00:00 ", " Publicado Intima\u00e7\u00e3o em 20/10/2022."], ["19/10/2022 00:00:00 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 19/10/2022"], ["18/10/2022 21:44:47 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de substabelecimento"], ["18/10/2022 16:28:17 ", " Processo Suspenso ou Sobrestado por Por decis\u00e3o judicial"], ["18/10/2022 16:27:27 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4inica"], ["07/10/2022 14:34:34 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o cancelada para 14/12/2022 14:30 Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Crato."], ["07/10/2022 14:08:21 ", " Processo Suspenso por Incidente de Resolu\u00e7\u00e3o de Demandas Repetitivas #Oculto#"], ["07/10/2022 14:08:21 ", " N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela"], ["30/09/2022 15:23:53 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["30/09/2022 15:23:52 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["30/09/2022 15:23:50 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o designada para 14/12/2022 14:30 Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Crato."], ["30/09/2022 15:23:49 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "3001330-48.2022.8.06.0072", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Crato", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DA PENHA GOMES GONCALVES - CPF: 426.147.163-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA EDUARDA GARCIA LUCENA - OAB CE0029680A - CPF: 041.685.953-40 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ARTUR MULLER DOS SANTOS - OAB CE38822 - CPF: 043.198.363-16 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDUARDO CAETANO MARQUES - OAB CE48355 - CPF: 071.324.103-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Banco Bradesco SA - CNPJ: 60.746.948/0001-12 (REU)\nPROCURADORIA BANCO BRADESCO SA", "status": "Ativo"}, {"nome": "BANCO MERCANTIL DO BRASIL - CNPJ: 17.184.037/0001-10 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro (7768", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "18/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Crato", "movimentacoes_do_processo": [["04/11/2022 00:00:00 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 04/11/2022"], ["03/11/2022 17:02:11 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4inica"], ["03/11/2022 17:02:10 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Aviso de recebimento (AR)."], ["28/10/2022 12:03:56 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["21/10/2022 10:53:39 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["18/10/2022 17:08:32 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["18/10/2022 17:08:32 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["18/10/2022 17:08:30 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o designada para 25/01/2023 11:00 Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Crato."], ["18/10/2022 17:08:29 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "3001405-87.2022.8.06.0072", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Crato", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANA CECILIA FERREIRA DANTAS - CPF: 019.225.343-31 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDUARDO CAETANO MARQUES - OAB CE48355 - CPF: 071.324.103-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "SUSIMAR CRISTINA BARBOSA - CPF: 228.681.028-16 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Substitui\u00e7\u00e3o do Produto (7767", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "01/11/2022", "jurisdicao": "Comarca de Crato", "movimentacoes_do_processo": [["04/11/2022 13:57:40 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["02/11/2022 11:26:08 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["01/11/2022 14:25:10 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["01/11/2022 14:25:08 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o designada para 13/02/2023 09:30 Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Crato."], ["01/11/2022 14:25:07 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "3001471-67.2022.8.06.0072", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Crato", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SHAMARA JHENNIFER FELIX DA SILVA - CPF: 062.474.913-44 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLA RAYLLA CANDIDO PEREIRA - OAB CE44570 - CPF: 055.078.093-99 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO CELSO LUNA LIMA VERDE - OAB CE41978 - CPF: 008.358.793-48 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDUARDO CAETANO MARQUES - OAB CE48355 - CPF: 071.324.103-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "AMERICANAS S.A. - CNPJ: 00.776.574/0136-49 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PHILIPS DO BRASIL LTDA - CNPJ: 61.086.336/0144-06 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Repeti\u00e7\u00e3o do Ind\u00e9bito (14925", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "28/09/2022", "jurisdicao": "Comarca de Juazeiro do Norte - 2\u00aa Unidade do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal", "movimentacoes_do_processo": [["30/09/2022 09:40:01 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["30/09/2022 09:40:00 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["28/09/2022 14:38:28 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["28/09/2022 11:10:47 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["28/09/2022 11:10:44 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o designada para 26/01/2023 10:00 2\u00aa Unidade do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Juazeiro do Norte."], ["28/09/2022 11:10:43 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "3001237-59.2022.8.06.0113", "orgao_julgador": "2\u00aa Unidade do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Juazeiro do Norte", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA GONCALVES DE OLIVEIRA NUNES - CPF: 308.138.323-49 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CRISTIANE MACEDO DE OLIVEIRA - OAB CE26594-A - CPF: 613.600.313-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAVIDSON MACEDO DE OLIVEIRA - OAB CE48413 - CPF: 728.036.223-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Enel - CNPJ: 07.047.251/0001-70 (REU)\nCOMPANHIA ENERG\u00c9TICA DO CEAR\u00c1 - ENEL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O CEAR\u00c1", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779) - An\u00e1lise de Cr\u00e9dito (12042", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "27/09/2022", "jurisdicao": "Comarca de Juazeiro do Norte - 1\u00aa Unidade do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal", "movimentacoes_do_processo": [["02/11/2022 04:57:05 ", " Decorrido prazo de BANCO PAN S.A. em 01/11/2022 23:59."], ["01/11/2022 14:41:32 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["01/11/2022 14:41:26 ", " Cancelada a movimenta\u00e7\u00e3o processual"], ["01/11/2022 11:11:51 ", " \n Conclusos para despacho"], ["23/10/2022 11:05:18 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o"], ["21/10/2022 15:01:02 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o"], ["21/10/2022 01:05:57 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o"], ["18/10/2022 02:37:20 ", " Decorrido prazo de CRISTIANE MACEDO DE OLIVEIRA em 17/10/2022 23:59."], ["14/10/2022 10:19:44 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4inica"], ["14/10/2022 10:19:42 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["14/10/2022 08:48:16 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["14/10/2022 08:32:26 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o redesignada para 24/01/2023 10:30 1\u00aa Unidade do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Juazeiro do Norte."], ["13/10/2022 11:10:02 ", " Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela"], ["30/09/2022 12:27:51 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["29/09/2022 17:48:06 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o (outras)"]], "numero": "3001524-25.2022.8.06.0112", "orgao_julgador": "1\u00aa Unidade do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Juazeiro do Norte", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA JOSE DE JESUS ALVES - CPF: 747.063.733-87 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CRISTIANE MACEDO DE OLIVEIRA - OAB CE26594-A - CPF: 613.600.313-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAVIDSON MACEDO DE OLIVEIRA - OAB CE48413 - CPF: 728.036.223-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO CETELEM S.A. - CNPJ: 00.558.456/0001-71 (REU)\nBANCO CETELEM S.A.", "status": "Ativo"}, {"nome": "BANCO PAN S.A. - CNPJ: 59.285.411/0001-13 (REU)\nBANCO PAN S.A.", "status": "Ativo"}, {"nome": "", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro (7768", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "13/01/2021", "jurisdicao": "2\u00aa Vara da Comarca de Barbalha", "movimentacoes_do_processo": [["27/10/2022 09:25:27 ", " Recebido o Mandado para Cumprimento"], ["27/10/2022 07:31:02 ", " Conclusos para despacho"], ["26/10/2022 20:30:01 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o"], ["26/10/2022 13:30:32 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Mandado."], ["26/10/2022 09:48:55 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["19/10/2022 10:22:18 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["13/09/2022 13:03:52 ", " Conclusos para despacho"], ["12/09/2022 15:51:48 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de ren\u00fancia de mandato"], ["08/09/2022 17:45:00 ", " Juntada de of\u00edcio"], ["09/08/2022 14:54:05 ", " Juntada de documento de comprova\u00e7\u00e3o"], ["03/08/2022 16:03:39 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Of\u00edcio."], ["10/06/2022 09:00:12 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["08/06/2022 17:04:19 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["19/04/2022 09:01:24 ", " Conclusos para despacho"], ["28/01/2022 10:44:44 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o (outras)"]], "numero": "3000373-42.2019.8.06.0043", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Barbalha", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DALVANIZA ALVES PEREIRA ANTUNES - CPF: 537.260.574-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADRIANA DE FREITAS - OAB CE42930 - CPF: 884.724.853-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LAUDENIR DA COSTA LANDIM - OAB CE44931-B - CPF: 222.891.273-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLEYTON EBANO PEREIRA NUNES - OAB CE48126 - CPF: 008.989.584-31 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CONCRETIZAR EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME - CNPJ: 17.060.675/0001-29 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDREA MORAIS ALMEIDA VILAR - OAB CE23039 - CPF: 995.981.243-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THIAGO MORAIS ALMEIDA VILAR - OAB CE16396-A - CPF: 616.364.103-59 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DIOGO MORAIS ALMEIDA VILAR - OAB CE19322-A - CPF: 616.364.283-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WELLINGTON RAMOS MACHADO (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Previstos na Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante (3603) - Crimes de Tr\u00e1fico Il\u00edcito e Uso Indevido de Drogas (3607) - Posse de Drogas para Consumo Pessoal (5885", "classe_judicial": "TERMO CIRCUNSTANCIADO (278)", "data": "26/05/2021", "jurisdicao": "Comarca de Juazeiro do Norte - 1\u00aa Unidade do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal", "movimentacoes_do_processo": [["03/11/2022 11:23:39 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["03/11/2022 11:10:50 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["03/11/2022 11:08:40 ", " Audi\u00eancia Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Criminal designada para 08/03/2023 09:00 1\u00aa Unidade do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Juazeiro do Norte."], ["14/10/2022 12:42:57 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["16/09/2022 11:46:26 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o"], ["09/09/2022 13:26:09 ", " Conclusos para despacho"], ["02/09/2022 08:13:02 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de documento de comprova\u00e7\u00e3o"], ["21/08/2022 20:15:50 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["15/08/2022 12:51:24 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["15/08/2022 11:50:08 ", " Conclusos para despacho"], ["15/08/2022 10:35:46 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de dilig\u00eancia"], ["15/08/2022 09:37:47 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de dilig\u00eancia"], ["15/08/2022 09:34:12 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de dilig\u00eancia"], ["15/07/2022 12:33:56 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o"]], "numero": "3000473-13.2021.8.06.0112", "orgao_julgador": "1\u00aa Unidade do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Juazeiro do Norte", "outros_interessados": [{"nome": "PAULO SERGIO SOBREIRA ALVES - CPF: 737.418.763-72 (TESTEMUNHA)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HERCULES DOS SANTOS LUNA - CPF: 035.698.153-31 (TESTEMUNHA)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Francisco Altereto Cruz Silva (TESTEMUNHA)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 (AUTORIDADE)\nMINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DO CEAR\u00c1", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Dinarla Amanda Almeida da Cruz Paz (AUTOR DO FATO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIO MARIUDEDITH SARAIVA ALVES - OAB CE8811-A - CPF: 325.624.893-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CICERO IGOR VIEIRA DA SILVA - OAB CE48479 - CPF: 074.098.963-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Daniele Carvalho do Nascimento (AUTOR DO FATO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Contratos Banc\u00e1rios (9607 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "04/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Juazeiro do Norte - 2\u00aa Unidade do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal", "movimentacoes_do_processo": [["11/10/2022 08:56:56 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["11/10/2022 08:56:56 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["10/10/2022 10:16:17 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["06/10/2022 10:57:51 ", " N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela"], ["04/10/2022 17:29:00 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["04/10/2022 17:28:59 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["04/10/2022 17:28:57 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o designada para 02/02/2023 09:00 2\u00aa Unidade do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Juazeiro do Norte."], ["04/10/2022 17:28:56 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "3001264-42.2022.8.06.0113", "orgao_julgador": "2\u00aa Unidade do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Juazeiro do Norte", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "IRENE RODRIGUES DE BARROS - CPF: 312.498.763-20 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CICERO IGOR VIEIRA DA SILVA - OAB CE48479 - CPF: 074.098.963-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NELSON GONCALVES MACEDO MAGALHAES - OAB CE16650-A - CPF: 760.633.303-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO FINANCIAMENTOS S.A. - CNPJ: 07.207.996/0001-50 (REU)\nBANCO BRADESCO FINANCIAMENTOS S.A.", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Contratos Banc\u00e1rios (9607 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "05/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Juazeiro do Norte - 2\u00aa Unidade do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal", "movimentacoes_do_processo": [["04/11/2022 10:20:07 ", " Cancelada a movimenta\u00e7\u00e3o processual"], ["04/11/2022 10:19:00 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["04/11/2022 09:28:20 ", " \n Conclusos para despacho"], ["03/11/2022 15:28:18 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o (outras)"], ["01/11/2022 14:48:33 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["01/11/2022 00:00:00 ", " Publicado Intima\u00e7\u00e3o em 01/11/2022."], ["01/11/2022 00:00:00 ", " Publicado Intima\u00e7\u00e3o em 01/11/2022."], ["31/10/2022 00:00:00 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 31/10/2022"], ["28/10/2022 11:47:51 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4inica"], ["28/10/2022 11:47:49 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Aviso de recebimento (AR)."], ["28/10/2022 11:47:48 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["21/10/2022 09:00:54 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["20/10/2022 10:24:21 ", " N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela"], ["19/10/2022 13:00:17 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["19/10/2022 13:00:09 ", " Cancelada a movimenta\u00e7\u00e3o processual"]], "numero": "3001277-41.2022.8.06.0113", "orgao_julgador": "2\u00aa Unidade do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Juazeiro do Norte", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DAS DORES DOS SANTOS - CPF: 884.654.703-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CICERO IGOR VIEIRA DA SILVA - OAB CE48479 - CPF: 074.098.963-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NELSON GONCALVES MACEDO MAGALHAES - OAB CE16650-A - CPF: 760.633.303-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO FINANCIAMENTOS S.A. - CNPJ: 07.207.996/0001-50 (REU)\nBANCO BRADESCO FINANCIAMENTOS S.A.", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Contratos Banc\u00e1rios (9607 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Empr\u00e9stimo consignado (11806", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "10/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Juazeiro do Norte - 2\u00aa Unidade do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal", "movimentacoes_do_processo": [["18/10/2022 00:00:00 ", " Publicado Intima\u00e7\u00e3o em 18/10/2022."], ["17/10/2022 00:00:00 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 17/10/2022"], ["15/10/2022 23:17:21 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4inica"], ["15/10/2022 23:17:20 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["13/10/2022 12:42:27 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["13/10/2022 11:06:23 ", " N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela"], ["10/10/2022 17:01:16 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["10/10/2022 17:01:15 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["10/10/2022 17:01:13 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o designada para 08/02/2023 10:00 2\u00aa Unidade do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Juazeiro do Norte."], ["10/10/2022 17:01:12 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "3001296-47.2022.8.06.0113", "orgao_julgador": "2\u00aa Unidade do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Juazeiro do Norte", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "IRENE RODRIGUES DE BARROS - CPF: 312.498.763-20 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CICERO IGOR VIEIRA DA SILVA - OAB CE48479 - CPF: 074.098.963-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NELSON GONCALVES MACEDO MAGALHAES - OAB CE16650-A - CPF: 760.633.303-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Banco Ita\u00fa Consignado S/A - CNPJ: 33.885.724/0001-19 (REU)\nITAU UNIBANCO S.A.", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Contratos Banc\u00e1rios (9607 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Empr\u00e9stimo consignado (11806 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779) - An\u00e1lise de Cr\u00e9dito (12042", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "17/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Juazeiro do Norte - 2\u00aa Unidade do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal", "movimentacoes_do_processo": [["01/11/2022 00:00:00 ", " Publicado Intima\u00e7\u00e3o em 01/11/2022."], ["01/11/2022 00:00:00 ", " Publicado Intima\u00e7\u00e3o em 01/11/2022."], ["31/10/2022 00:00:00 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 31/10/2022"], ["28/10/2022 11:42:06 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4inica"], ["28/10/2022 11:42:05 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["21/10/2022 08:57:01 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["18/10/2022 11:49:44 ", " N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela"], ["17/10/2022 17:21:26 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["17/10/2022 17:21:25 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["17/10/2022 17:21:23 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o designada para 09/02/2023 11:30 2\u00aa Unidade do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Juazeiro do Norte."], ["17/10/2022 17:21:22 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "3001323-30.2022.8.06.0113", "orgao_julgador": "2\u00aa Unidade do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Juazeiro do Norte", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DAS DORES DOS SANTOS - CPF: 884.654.703-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CICERO IGOR VIEIRA DA SILVA - OAB CE48479 - CPF: 074.098.963-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NELSON GONCALVES MACEDO MAGALHAES - OAB CE16650-A - CPF: 760.633.303-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Banco Bradesco SA - CNPJ: 60.746.948/0001-12 (REU)\nPROCURADORIA BANCO BRADESCO SA", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Contratos Banc\u00e1rios (9607 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Empr\u00e9stimo consignado (11806 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Repeti\u00e7\u00e3o do Ind\u00e9bito (14925", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "27/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Juazeiro do Norte - 2\u00aa Unidade do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal", "movimentacoes_do_processo": [["06/11/2022 16:07:40 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4inica"], ["06/11/2022 16:07:35 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["04/11/2022 11:08:51 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["03/11/2022 09:03:52 ", " N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela"], ["27/10/2022 15:53:15 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["27/10/2022 15:53:15 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["27/10/2022 15:53:12 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o designada para 28/02/2023 11:00 2\u00aa Unidade do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Juazeiro do Norte."], ["27/10/2022 15:53:11 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "3001368-34.2022.8.06.0113", "orgao_julgador": "2\u00aa Unidade do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Juazeiro do Norte", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DAS DORES DOS SANTOS - CPF: 884.654.703-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CICERO IGOR VIEIRA DA SILVA - OAB CE48479 - CPF: 074.098.963-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NELSON GONCALVES MACEDO MAGALHAES - OAB CE16650-A - CPF: 760.633.303-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Banco Ita\u00fa Consignado S/A - CNPJ: 33.885.724/0001-19 (REU)\nITAU UNIBANCO S.A.", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Telefonia (7617) - Cobran\u00e7a indevida de liga\u00e7\u00f5es (10598 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779) - An\u00e1lise de Cr\u00e9dito (12042", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "12/09/2022", "jurisdicao": "Comarca de Juazeiro do Norte - 1\u00aa Unidade do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal", "movimentacoes_do_processo": [["03/11/2022 00:00:00 ", " Publicado Intima\u00e7\u00e3o em 03/11/2022."], ["02/11/2022 00:00:00 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 02/11/2022"], ["01/11/2022 16:28:26 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4inica"], ["01/11/2022 16:28:24 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Aviso de recebimento (AR)."], ["28/10/2022 16:41:25 ", " Juntada de ato ordinat\u00f3rio"], ["28/10/2022 16:41:00 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["28/10/2022 13:28:58 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o redesignada para 07/02/2023 14:30 1\u00aa Unidade do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Juazeiro do Norte."], ["19/09/2022 11:13:21 ", " N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela"], ["13/09/2022 11:54:45 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["12/09/2022 18:21:12 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["12/09/2022 18:21:10 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o designada para 09/02/2023 14:00 1\u00aa Unidade do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Juazeiro do Norte."], ["12/09/2022 18:21:08 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "3001461-97.2022.8.06.0112", "orgao_julgador": "1\u00aa Unidade do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Juazeiro do Norte", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ROBERTA KELLE SOUSA BARROS PINHEIRO - CPF: 006.000.973-07 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NELSON GONCALVES MACEDO MAGALHAES - OAB CE16650-A - CPF: 760.633.303-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CICERO IGOR VIEIRA DA SILVA - OAB CE48479 - CPF: 074.098.963-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CLARO S.A. - CNPJ: 40.432.544/0001-47 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Repeti\u00e7\u00e3o do Ind\u00e9bito (14925", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "17/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Juazeiro do Norte - 1\u00aa Unidade do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal", "movimentacoes_do_processo": [["27/10/2022 00:00:00 ", " Publicado Intima\u00e7\u00e3o em 27/10/2022."], ["26/10/2022 00:00:00 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 26/10/2022"], ["25/10/2022 17:36:58 ", " Recebido o Mandado para Cumprimento"], ["25/10/2022 15:31:00 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Mandado."], ["25/10/2022 15:30:03 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4inica"], ["25/10/2022 14:46:30 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["25/10/2022 13:51:22 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o redesignada para 02/02/2023 16:30 1\u00aa Unidade do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Juazeiro do Norte."], ["21/10/2022 12:19:39 ", " Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela"], ["17/10/2022 15:24:58 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["17/10/2022 15:24:57 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["17/10/2022 15:24:55 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o designada para 08/02/2023 14:00 1\u00aa Unidade do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Juazeiro do Norte."], ["17/10/2022 15:24:53 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "3001611-78.2022.8.06.0112", "orgao_julgador": "1\u00aa Unidade do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Juazeiro do Norte", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CICERO HELDER DA SILVA PARENTE - CPF: 943.551.503-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CICERO IGOR VIEIRA DA SILVA - OAB CE48479 - CPF: 074.098.963-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NELSON GONCALVES MACEDO MAGALHAES - OAB CE16650-A - CPF: 760.633.303-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Enel - CNPJ: 07.047.251/0001-70 (REU)\nCOMPANHIA ENERG\u00c9TICA DO CEAR\u00c1 - ENEL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O CEAR\u00c1", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Empr\u00e9stimo consignado (11806", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "20/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Senador Pompeu", "movimentacoes_do_processo": [["24/10/2022 10:15:20 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["24/10/2022 10:15:15 ", " Proferidas outras decis\u00f5es n\u00e3o especificadas"], ["20/10/2022 17:58:45 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["20/10/2022 15:46:52 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["20/10/2022 15:46:50 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o designada para 23/11/2022 10:30 1\u00aa Vara da Comarca de Senador Pompeu."], ["20/10/2022 15:46:49 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "3001092-38.2022.8.06.0166", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara da Comarca de Senador Pompeu", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SEBASTIAO ANTONIO VIEIRA - CPF: 083.676.648-25 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAIO CLEMENTINO CAETANO COSTA - OAB CE48342 - CPF: 067.233.973-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Banco Bradesco SA - CNPJ: 60.746.948/0001-12 (REU)\nPROCURADORIA BANCO BRADESCO SA", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Empr\u00e9stimo consignado (11806", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "20/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Senador Pompeu", "movimentacoes_do_processo": [["24/10/2022 10:17:42 ", " Proferidas outras decis\u00f5es n\u00e3o especificadas"], ["20/10/2022 17:57:53 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["20/10/2022 15:52:00 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["20/10/2022 15:51:57 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o designada para 23/11/2022 11:00 1\u00aa Vara da Comarca de Senador Pompeu."], ["20/10/2022 15:51:56 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "3001093-23.2022.8.06.0166", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara da Comarca de Senador Pompeu", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SEBASTIAO ANTONIO VIEIRA - CPF: 083.676.648-25 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAIO CLEMENTINO CAETANO COSTA - OAB CE48342 - CPF: 067.233.973-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Banco Bradesco SA - CNPJ: 60.746.948/0001-12 (REU)\nPROCURADORIA BANCO BRADESCO SA", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Empr\u00e9stimo consignado (11806", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "20/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Senador Pompeu", "movimentacoes_do_processo": [["24/10/2022 10:15:40 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["24/10/2022 10:15:38 ", " Proferidas outras decis\u00f5es n\u00e3o especificadas"], ["20/10/2022 17:56:13 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["20/10/2022 15:57:24 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["20/10/2022 15:57:22 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o designada para 23/11/2022 14:00 1\u00aa Vara da Comarca de Senador Pompeu."], ["20/10/2022 15:57:21 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "3001094-08.2022.8.06.0166", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara da Comarca de Senador Pompeu", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SEBASTIAO ANTONIO VIEIRA - CPF: 083.676.648-25 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAIO CLEMENTINO CAETANO COSTA - OAB CE48342 - CPF: 067.233.973-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Banco Bradesco SA - CNPJ: 60.746.948/0001-12 (REU)\nPROCURADORIA BANCO BRADESCO SA", "status": "Ativo"}, {"nome": "WILSON BELCHIOR registrado(a) civilmente como WILSON BELCHIOR - OAB CE17314-A - CPF: 629.286.943-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Empr\u00e9stimo consignado (11806", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "20/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Senador Pompeu", "movimentacoes_do_processo": [["24/10/2022 10:17:04 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["24/10/2022 10:16:57 ", " Proferidas outras decis\u00f5es n\u00e3o especificadas"], ["20/10/2022 17:44:53 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["20/10/2022 16:02:33 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["20/10/2022 16:02:30 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o designada para 23/11/2022 14:30 1\u00aa Vara da Comarca de Senador Pompeu."], ["20/10/2022 16:02:29 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "3001095-90.2022.8.06.0166", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara da Comarca de Senador Pompeu", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SEBASTIAO ANTONIO VIEIRA - CPF: 083.676.648-25 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAIO CLEMENTINO CAETANO COSTA - OAB CE48342 - CPF: 067.233.973-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Banco Bradesco SA - CNPJ: 60.746.948/0001-12 (REU)\nPROCURADORIA BANCO BRADESCO SA", "status": "Ativo"}, {"nome": "WILSON BELCHIOR registrado(a) civilmente como WILSON BELCHIOR - OAB CE17314-A - CPF: 629.286.943-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Empr\u00e9stimo consignado (11806", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "20/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Senador Pompeu", "movimentacoes_do_processo": [["24/10/2022 10:16:25 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["24/10/2022 10:16:21 ", " Proferidas outras decis\u00f5es n\u00e3o especificadas"], ["20/10/2022 17:43:51 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["20/10/2022 16:06:33 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["20/10/2022 16:06:31 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o designada para 23/11/2022 15:00 1\u00aa Vara da Comarca de Senador Pompeu."], ["20/10/2022 16:06:30 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "3001096-75.2022.8.06.0166", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara da Comarca de Senador Pompeu", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SEBASTIAO ANTONIO VIEIRA - CPF: 083.676.648-25 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAIO CLEMENTINO CAETANO COSTA - OAB CE48342 - CPF: 067.233.973-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Banco Bradesco SA - CNPJ: 60.746.948/0001-12 (REU)\nPROCURADORIA BANCO BRADESCO SA", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Empr\u00e9stimo consignado (11806", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "20/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Senador Pompeu", "movimentacoes_do_processo": [["24/10/2022 10:14:57 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["24/10/2022 10:14:54 ", " Proferidas outras decis\u00f5es n\u00e3o especificadas"], ["20/10/2022 17:42:36 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["20/10/2022 16:12:28 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["20/10/2022 16:12:25 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o designada para 23/11/2022 15:30 1\u00aa Vara da Comarca de Senador Pompeu."], ["20/10/2022 16:12:24 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "3001097-60.2022.8.06.0166", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara da Comarca de Senador Pompeu", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SEBASTIAO ANTONIO VIEIRA - CPF: 083.676.648-25 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAIO CLEMENTINO CAETANO COSTA - OAB CE48342 - CPF: 067.233.973-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Banco Bradesco SA - CNPJ: 60.746.948/0001-12 (REU)\nPROCURADORIA BANCO BRADESCO SA", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Empr\u00e9stimo consignado (11806", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "20/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Senador Pompeu", "movimentacoes_do_processo": [["31/10/2022 11:14:31 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o"], ["24/10/2022 10:14:42 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["24/10/2022 10:14:39 ", " Proferidas outras decis\u00f5es n\u00e3o especificadas"], ["20/10/2022 17:41:35 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["20/10/2022 16:19:00 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["20/10/2022 16:18:57 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o designada para 23/11/2022 16:00 1\u00aa Vara da Comarca de Senador Pompeu."], ["20/10/2022 16:18:56 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "3001098-45.2022.8.06.0166", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara da Comarca de Senador Pompeu", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SEBASTIAO ANTONIO VIEIRA - CPF: 083.676.648-25 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAIO CLEMENTINO CAETANO COSTA - OAB CE48342 - CPF: 067.233.973-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Banco Bradesco SA - CNPJ: 60.746.948/0001-12 (REU)\nPROCURADORIA BANCO BRADESCO SA", "status": "Ativo"}, {"nome": "WILSON BELCHIOR registrado(a) civilmente como WILSON BELCHIOR - OAB CE17314-A - CPF: 629.286.943-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Empr\u00e9stimo consignado (11806", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "20/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Senador Pompeu", "movimentacoes_do_processo": [["24/10/2022 10:14:29 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["24/10/2022 10:14:27 ", " Proferidas outras decis\u00f5es n\u00e3o especificadas"], ["20/10/2022 17:40:02 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["20/10/2022 16:30:11 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["20/10/2022 16:30:08 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o designada para 28/11/2022 08:30 1\u00aa Vara da Comarca de Senador Pompeu."], ["20/10/2022 16:30:07 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "3001099-30.2022.8.06.0166", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara da Comarca de Senador Pompeu", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SEBASTIAO ANTONIO VIEIRA - CPF: 083.676.648-25 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAIO CLEMENTINO CAETANO COSTA - OAB CE48342 - CPF: 067.233.973-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Banco Bradesco SA - CNPJ: 60.746.948/0001-12 (REU)\nPROCURADORIA BANCO BRADESCO SA", "status": "Ativo"}, {"nome": "WILSON BELCHIOR registrado(a) civilmente como WILSON BELCHIOR - OAB CE17314-A - CPF: 629.286.943-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Empr\u00e9stimo consignado (11806", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "25/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Senador Pompeu", "movimentacoes_do_processo": [["26/10/2022 08:28:51 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["26/10/2022 08:28:49 ", " Proferidas outras decis\u00f5es n\u00e3o especificadas"], ["25/10/2022 16:44:36 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["25/10/2022 16:08:35 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["25/10/2022 16:08:33 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o designada para 30/11/2022 10:00 1\u00aa Vara da Comarca de Senador Pompeu."], ["25/10/2022 16:08:32 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "3001116-66.2022.8.06.0166", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara da Comarca de Senador Pompeu", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SEBASTIAO ANTONIO VIEIRA - CPF: 083.676.648-25 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAIO CLEMENTINO CAETANO COSTA - OAB CE48342 - CPF: 067.233.973-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Banco Ita\u00fa Consignado S/A - CNPJ: 33.885.724/0001-19 (REU)\nITAU UNIBANCO S.A.", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Empr\u00e9stimo consignado (11806", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "25/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Senador Pompeu", "movimentacoes_do_processo": [["26/10/2022 08:28:42 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["26/10/2022 08:28:41 ", " Proferidas outras decis\u00f5es n\u00e3o especificadas"], ["25/10/2022 16:43:50 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["25/10/2022 16:18:31 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["25/10/2022 16:18:29 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o designada para 30/11/2022 10:30 1\u00aa Vara da Comarca de Senador Pompeu."], ["25/10/2022 16:18:28 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "3001117-51.2022.8.06.0166", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara da Comarca de Senador Pompeu", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SEBASTIAO ANTONIO VIEIRA - CPF: 083.676.648-25 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAIO CLEMENTINO CAETANO COSTA - OAB CE48342 - CPF: 067.233.973-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Banco Ita\u00fa Consignado S/A - CNPJ: 33.885.724/0001-19 (REU)\nITAU UNIBANCO S.A.", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Empr\u00e9stimo consignado (11806", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "25/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Senador Pompeu", "movimentacoes_do_processo": [["26/10/2022 08:29:12 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["26/10/2022 08:29:11 ", " Proferidas outras decis\u00f5es n\u00e3o especificadas"], ["25/10/2022 16:42:57 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["25/10/2022 16:31:03 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["25/10/2022 16:31:01 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o designada para 30/11/2022 11:00 1\u00aa Vara da Comarca de Senador Pompeu."], ["25/10/2022 16:31:00 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "3001119-21.2022.8.06.0166", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara da Comarca de Senador Pompeu", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SEBASTIAO ANTONIO VIEIRA - CPF: 083.676.648-25 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAIO CLEMENTINO CAETANO COSTA - OAB CE48342 - CPF: 067.233.973-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Banco Ita\u00fa Consignado S/A - CNPJ: 33.885.724/0001-19 (REU)\nITAU UNIBANCO S.A.", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Empr\u00e9stimo consignado (11806", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "25/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Senador Pompeu", "movimentacoes_do_processo": [["26/10/2022 08:28:59 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["26/10/2022 08:28:57 ", " Proferidas outras decis\u00f5es n\u00e3o especificadas"], ["25/10/2022 16:45:37 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["25/10/2022 16:35:51 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["25/10/2022 16:35:50 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o designada para 30/11/2022 14:30 1\u00aa Vara da Comarca de Senador Pompeu."], ["25/10/2022 16:35:49 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "3001122-73.2022.8.06.0166", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara da Comarca de Senador Pompeu", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SEBASTIAO ANTONIO VIEIRA - CPF: 083.676.648-25 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAIO CLEMENTINO CAETANO COSTA - OAB CE48342 - CPF: 067.233.973-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Banco Ita\u00fa Consignado S/A - CNPJ: 33.885.724/0001-19 (REU)\nITAU UNIBANCO S.A.", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Empr\u00e9stimo consignado (11806", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "25/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Senador Pompeu", "movimentacoes_do_processo": [["26/10/2022 08:30:04 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["26/10/2022 08:30:03 ", " Proferidas outras decis\u00f5es n\u00e3o especificadas"], ["25/10/2022 16:46:27 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["25/10/2022 16:43:45 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["25/10/2022 16:43:43 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o designada para 30/11/2022 15:00 1\u00aa Vara da Comarca de Senador Pompeu."], ["25/10/2022 16:43:42 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "3001123-58.2022.8.06.0166", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara da Comarca de Senador Pompeu", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SEBASTIAO ANTONIO VIEIRA - CPF: 083.676.648-25 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAIO CLEMENTINO CAETANO COSTA - OAB CE48342 - CPF: 067.233.973-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Banco Ita\u00fa Consignado S/A - CNPJ: 33.885.724/0001-19 (REU)\nITAU UNIBANCO S.A.", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Empr\u00e9stimo consignado (11806", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "25/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Senador Pompeu", "movimentacoes_do_processo": [["26/10/2022 08:29:18 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["26/10/2022 08:29:17 ", " Proferidas outras decis\u00f5es n\u00e3o especificadas"], ["25/10/2022 17:10:44 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["25/10/2022 16:52:11 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["25/10/2022 16:52:09 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o designada para 30/11/2022 15:30 1\u00aa Vara da Comarca de Senador Pompeu."], ["25/10/2022 16:52:08 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "3001124-43.2022.8.06.0166", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara da Comarca de Senador Pompeu", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SEBASTIAO ANTONIO VIEIRA - CPF: 083.676.648-25 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAIO CLEMENTINO CAETANO COSTA - OAB CE48342 - CPF: 067.233.973-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Banco Ita\u00fa Consignado S/A - CNPJ: 33.885.724/0001-19 (REU)\nITAU UNIBANCO S.A.", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Empr\u00e9stimo consignado (11806", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "25/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Senador Pompeu", "movimentacoes_do_processo": [["26/10/2022 08:29:49 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["26/10/2022 08:29:49 ", " Proferidas outras decis\u00f5es n\u00e3o especificadas"], ["25/10/2022 17:12:48 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["25/10/2022 16:59:10 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["25/10/2022 16:59:07 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o designada para 30/11/2022 16:00 1\u00aa Vara da Comarca de Senador Pompeu."], ["25/10/2022 16:59:07 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "3001125-28.2022.8.06.0166", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara da Comarca de Senador Pompeu", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SEBASTIAO ANTONIO VIEIRA - CPF: 083.676.648-25 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAIO CLEMENTINO CAETANO COSTA - OAB CE48342 - CPF: 067.233.973-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO PAN S.A. - CNPJ: 59.285.411/0001-13 (REU)\nBANCO PAN S.A.", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO DE MORAES DOURADO NETO registrado(a) civilmente como ANTONIO DE MORAES DOURADO NETO - OAB CE30142-A - CPF: 038.499.054-11 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Empr\u00e9stimo consignado (11806 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Cart\u00e3o de Cr\u00e9dito (7772", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "25/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Senador Pompeu", "movimentacoes_do_processo": [["26/10/2022 08:29:30 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["26/10/2022 08:29:29 ", " Proferidas outras decis\u00f5es n\u00e3o especificadas"], ["25/10/2022 17:13:41 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["25/10/2022 17:03:48 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["25/10/2022 17:03:46 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o designada para 05/12/2022 08:30 1\u00aa Vara da Comarca de Senador Pompeu."], ["25/10/2022 17:03:45 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "3001126-13.2022.8.06.0166", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara da Comarca de Senador Pompeu", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SEBASTIAO ANTONIO VIEIRA - CPF: 083.676.648-25 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAIO CLEMENTINO CAETANO COSTA - OAB CE48342 - CPF: 067.233.973-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BMG SA - CNPJ: 61.186.680/0001-74 (REU)\nBANCO BMG S/A", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Alimentos (5779) - Exonera\u00e7\u00e3o (5787", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "21/09/2022", "jurisdicao": "Comarca de Acopiara", "movimentacoes_do_processo": [["04/11/2022 01:35:09 ", " Decorrido prazo de DANILO NOGUEIRA DA SILVA em 03/11/2022 23:59."], ["26/10/2022 11:35:52 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["26/10/2022 11:35:52 ", " Extinto o processo por desist\u00eancia"], ["21/10/2022 08:52:15 ", " Conclusos para julgamento"], ["21/10/2022 08:49:44 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o realizada para 21/10/2022 08:20 1\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Acopiara."], ["15/10/2022 00:54:54 ", " Decorrido prazo de CAIO CLEMENTINO CAETANO COSTA em 14/10/2022 23:59."], ["10/10/2022 18:49:03 ", " Mandado devolvido entregue ao destinat\u00e1rio"], ["10/10/2022 18:49:02 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de dilig\u00eancia"], ["26/09/2022 14:31:40 ", " Recebido o Mandado para Cumprimento"], ["26/09/2022 13:28:34 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Mandado."], ["26/09/2022 13:27:34 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["26/09/2022 13:19:00 ", " Juntada de ato ordinat\u00f3rio"], ["26/09/2022 10:54:43 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["23/09/2022 13:06:42 ", " Conclusos para despacho"], ["21/09/2022 15:54:08 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."]], "numero": "3001795-89.2022.8.06.0029", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Acopiara", "outros_interessados": [{"nome": "ANTONIO GONCALVES DA SILVA - CPF: 927.295.253-00 (TESTEMUNHA)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DE FATIMA HIGINO BEZERRA - CPF: 980.004.113-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAIO CLEMENTINO CAETANO COSTA - OAB CE48342 - CPF: 067.233.973-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO GONCALVES DA SILVA - CPF: 933.963.093-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAIO CLEMENTINO CAETANO COSTA - OAB CE48342 - CPF: 067.233.973-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "DANILO NOGUEIRA DA SILVA (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779) - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes (6226 DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Processo e Procedimento (8960) - Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela / Tutela Espec\u00edfica (8961) - Bloqueio / Desbloqueio de Valores (13085", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "01/02/2022", "jurisdicao": "Comarca de Juazeiro do Norte - 1\u00aa Unidade do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal", "movimentacoes_do_processo": [["31/10/2022 00:00:00 ", " Publicado Intima\u00e7\u00e3o em 31/10/2022."], ["28/10/2022 00:00:00 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 28/10/2022"], ["27/10/2022 17:21:32 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4inica"], ["27/10/2022 17:21:31 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["24/10/2022 23:21:18 ", " Julgado procedente em parte do pedido"], ["14/09/2022 03:44:46 ", " Decorrido prazo de JOAO RIBEIRO COSTA NETO em 13/09/2022 23:59."], ["01/09/2022 14:11:03 ", " Conclusos para julgamento"], ["31/08/2022 20:53:11 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de substabelecimento"], ["26/08/2022 12:05:01 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["25/08/2022 15:04:24 ", " Convertido(a) o(a) Julgamento em Dilig\u00eancia"], ["28/07/2022 15:05:43 ", " Conclusos para julgamento"], ["25/07/2022 08:56:32 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o realizada para 21/07/2022 11:30 1\u00aa Unidade do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal de Juazeiro do Norte."], ["20/07/2022 18:14:20 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o"], ["20/07/2022 14:16:10 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o"], ["18/07/2022 15:55:05 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o"]], "numero": "3000108-22.2022.8.06.0112", "orgao_julgador": "1\u00aa Unidade do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Juazeiro do Norte", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSENEIDE RODRIGUES SOBREIRA - CPF: 466.318.873-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO RIBEIRO COSTA NETO - OAB CE36580 - CPF: 026.468.043-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDREZA CORREIA RIBEIRO - OAB CE48367 - CPF: 062.964.073-43 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LUIZACRED S.A. SOCIEDADE DE CREDITO, FINANCIAMENTO E INVESTIMENTO - CNPJ: 02.206.577/0001-80 (REU)\nITAU UNIBANCO S.A.", "status": "Ativo"}, {"nome": "HENRIQUE JOSE PARADA SIMAO registrado(a) civilmente como HENRIQUE JOSE PARADA SIMAO - OAB SP221386-A - CPF: 213.647.038-82 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RECOVERY DO BRASIL CONSULTORIA S.A - CNPJ: 05.032.035/0001-26 (REU)\nRECOVERY DO BRASIL CONSULTORIA S.A", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIANA DENUZZO - OAB SP253384 - CPF: 302.900.248-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Empr\u00e9stimo consignado (11806", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "24/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Juazeiro do Norte - 2\u00aa Unidade do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal", "movimentacoes_do_processo": [["04/11/2022 00:00:00 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 04/11/2022"], ["03/11/2022 10:00:13 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4inica"], ["03/11/2022 09:56:34 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o cancelada para 15/02/2023 14:00 2\u00aa Unidade do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Juazeiro do Norte."], ["03/11/2022 09:48:30 ", " Extinto o processo por incompet\u00eancia territorial"], ["24/10/2022 16:48:17 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["24/10/2022 16:48:16 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["24/10/2022 16:48:14 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o designada para 15/02/2023 14:00 2\u00aa Unidade do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Juazeiro do Norte."], ["24/10/2022 16:48:13 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "3001354-50.2022.8.06.0113", "orgao_julgador": "2\u00aa Unidade do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Juazeiro do Norte", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOAO CORREIA DE LIMA - CPF: 172.545.583-87 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADRIANA DE FREITAS - OAB CE42930 - CPF: 884.724.853-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LAUDENIR DA COSTA LANDIM - OAB CE44931-B - CPF: 222.891.273-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA MARTINIANO CARDOSO - OAB CE48807 - CPF: 478.125.083-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO SA - CNPJ: 60.746.948/3913-91 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "20/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Crato", "movimentacoes_do_processo": [["04/11/2022 00:00:00 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 04/11/2022"], ["04/11/2022 00:00:00 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 04/11/2022"], ["03/11/2022 17:05:45 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4inica"], ["03/11/2022 17:05:44 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4inica"], ["03/11/2022 14:08:20 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["25/10/2022 10:15:38 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["20/10/2022 14:16:45 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["20/10/2022 14:16:42 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o designada para 31/01/2023 10:00 Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Crato."], ["20/10/2022 14:16:41 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "3001422-26.2022.8.06.0072", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Crato", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "GEORGE HALLEY DA SILVA - CPF: 011.076.043-38 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA MARTINIANO CARDOSO - OAB CE48807 - CPF: 478.125.083-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADRIANA DE FREITAS - OAB CE42930 - CPF: 884.724.853-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "WMS SUPERMERCADOS DO BRASIL LTDA. - CNPJ: 93.209.765/0436-06 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO DE MORAES DOURADO NETO registrado(a) civilmente como ANTONIO DE MORAES DOURADO NETO - OAB CE30142-A - CPF: 038.499.054-11 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Fornecimento de Energia El\u00e9trica (7760", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "16/08/2022", "jurisdicao": "Comarca de Juc\u00e1s", "movimentacoes_do_processo": [["04/11/2022 19:40:56 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o"], ["10/10/2022 14:56:05 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["10/10/2022 14:56:05 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["10/10/2022 14:52:12 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o designada para 07/11/2022 10:00 Vara \u00danica da Comarca de Juc\u00e1s."], ["20/09/2022 22:07:02 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["22/08/2022 11:13:25 ", " Conclusos para despacho"], ["16/08/2022 21:05:27 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["16/08/2022 21:05:25 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "3000497-25.2022.8.06.0300", "orgao_julgador": "Vara \u00danica da Comarca de Juc\u00e1s", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA MARGARIDA BARROS DE SOUZA - CPF: 794.762.103-97 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALEX SATIRO DE SOUZA - OAB CE48373 - CPF: 050.376.323-31 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Enel - CNPJ: 07.047.251/0001-70 (REU)\nCOMPANHIA ENERG\u00c9TICA DO CEAR\u00c1 - ENEL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O CEAR\u00c1", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CLETO GOMES - OAB CE5864-A - CPF: 136.627.323-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Fornecimento de Energia El\u00e9trica (7760 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Pr\u00e1ticas Abusivas (11811", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "01/09/2022", "jurisdicao": "Comarca de Juc\u00e1s", "movimentacoes_do_processo": [["27/10/2022 09:23:09 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["27/10/2022 09:23:09 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["26/10/2022 14:39:30 ", " Extinto o processo por abandono da causa pelo autor"], ["20/10/2022 10:54:11 ", " Conclusos para julgamento"], ["18/10/2022 13:49:16 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o realizada para 10/10/2022 14:00 Vara \u00danica da Comarca de Juc\u00e1s."], ["18/10/2022 11:02:58 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o"], ["11/10/2022 12:26:51 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o (outras)"], ["06/10/2022 13:50:01 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o"], ["05/10/2022 00:04:12 ", " Decorrido prazo de ALEX SATIRO DE SOUZA em 03/10/2022 23:59."], ["01/10/2022 01:13:36 ", " Decorrido prazo de Enel em 22/09/2022 23:59."], ["15/09/2022 08:29:30 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["15/09/2022 08:29:30 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["15/09/2022 08:15:08 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o redesignada para 10/10/2022 14:00 Vara \u00danica da Comarca de Juc\u00e1s."], ["15/09/2022 08:13:52 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["15/09/2022 08:13:52 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."]], "numero": "3000514-61.2022.8.06.0300", "orgao_julgador": "Vara \u00danica da Comarca de Juc\u00e1s", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DAMIAO BATISTA DINIZ - CPF: 140.120.063-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALEX SATIRO DE SOUZA - OAB CE48373 - CPF: 050.376.323-31 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Enel - CNPJ: 07.047.251/0001-70 (REU)\nCOMPANHIA ENERG\u00c9TICA DO CEAR\u00c1 - ENEL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O CEAR\u00c1", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CLETO GOMES - OAB CE5864-A - CPF: 136.627.323-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Pr\u00e1ticas Abusivas (11811", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "14/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Juc\u00e1s", "movimentacoes_do_processo": [["25/10/2022 15:02:14 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["25/10/2022 15:02:13 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["25/10/2022 14:59:34 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o redesignada para 09/11/2022 12:00 Vara \u00danica da Comarca de Juc\u00e1s."], ["14/10/2022 14:39:11 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["14/10/2022 14:39:11 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["14/10/2022 10:07:51 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["14/10/2022 10:07:47 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o designada para 16/12/2022 09:30 Vara \u00danica da Comarca de Juc\u00e1s."], ["14/10/2022 10:07:45 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "3000654-95.2022.8.06.0300", "orgao_julgador": "Vara \u00danica da Comarca de Juc\u00e1s", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANTONIO CARLOS LOURENCO - CPF: 000.815.103-22 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALEX SATIRO DE SOUZA - OAB CE48373 - CPF: 050.376.323-31 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Enel - CNPJ: 07.047.251/0001-70 (REU)\nCOMPANHIA ENERG\u00c9TICA DO CEAR\u00c1 - ENEL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O CEAR\u00c1", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Pr\u00e1ticas Abusivas (11811", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "16/08/2022", "jurisdicao": "Comarca de Iguatu - Juizado Especial C\u00edvel e Criminal", "movimentacoes_do_processo": [["03/11/2022 16:25:33 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o"], ["16/09/2022 14:55:59 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["16/09/2022 14:55:59 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["16/09/2022 14:53:47 ", " Juntada de ato ordinat\u00f3rio"], ["16/09/2022 14:53:01 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["16/08/2022 20:46:16 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["16/08/2022 20:46:15 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o designada para 10/11/2022 09:00 Juizado Especial C\u00edvel e Criminal de Iguatu."], ["16/08/2022 20:46:13 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "3001382-84.2022.8.06.0091", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Iguatu", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOAO HARLE SATIRO DE SOUZA - CPF: 051.091.743-77 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALEX SATIRO DE SOUZA - OAB CE48373 - CPF: 050.376.323-31 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "B2W COMPANHIA GLOBAL DO VAREJO - CNPJ: 00.776.574/0001-56 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RICARDO LOPES GODOY - OAB MG77167-A - CPF: 745.902.356-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Fornecimento de Energia El\u00e9trica (7760 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Pr\u00e1ticas Abusivas (11811", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "01/09/2022", "jurisdicao": "Comarca de Iguatu - Juizado Especial C\u00edvel e Criminal", "movimentacoes_do_processo": [["15/09/2022 15:53:59 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["15/09/2022 15:53:58 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["15/09/2022 15:43:16 ", " Juntada de ato ordinat\u00f3rio"], ["01/09/2022 10:59:57 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["01/09/2022 10:59:52 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o designada para 30/11/2022 13:30 Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Iguatu."], ["01/09/2022 10:59:48 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "3001509-22.2022.8.06.0091", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Iguatu", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA ANDREA MENEZES TAVARES - CPF: 057.661.243-09 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALEX SATIRO DE SOUZA - OAB CE48373 - CPF: 050.376.323-31 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Enel - CNPJ: 07.047.251/0001-70 (REU)\nCOMPANHIA ENERG\u00c9TICA DO CEAR\u00c1 - ENEL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O CEAR\u00c1", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Obriga\u00e7\u00e3o de Dar (13014", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "11/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Iguatu - Juizado Especial C\u00edvel e Criminal", "movimentacoes_do_processo": [["11/10/2022 08:48:28 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["11/10/2022 08:48:26 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o designada para 20/02/2023 14:30 Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Iguatu."], ["11/10/2022 08:48:24 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "3001908-51.2022.8.06.0091", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Iguatu", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "WESLLEY ALVES DE ARAUJO - CPF: 040.293.473-39 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALEX SATIRO DE SOUZA - OAB CE48373 - CPF: 050.376.323-31 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "KARYNNE RODRIGUES DE LIMA - CPF: 039.717.303-29 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Impostos (5916", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "11/05/2022", "jurisdicao": "N\u00facleo de Justi\u00e7a 4.0", "movimentacoes_do_processo": [], "numero": "0066514-18.2016.8.06.0167", "orgao_julgador": "1\u00ba N\u00facleo de Justi\u00e7a 4.0 - Execu\u00e7\u00e3o Fiscal", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ESTADO DO CEARA - CNPJ: 07.954.480/0001-79 (EXEQUENTE)\nPROCURADORIA GERAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ANTONIO MAERCIO DA SILVA MELO - CPF: 063.222.703-62 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "OZIAS DE SOUZA RODRIGUES JUNIOR - OAB RR1777 - CPF: 003.842.493-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IVANA MERCIA ARAGAO MENDES - OAB CE21749-A - CPF: 012.327.303-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SAVIO SILVA SIQUEIRA - OAB CE41932 - CPF: 603.790.563-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Pessoas naturais (5754) - Capacidade (9541", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL DA FAZENDA P\u00daBLICA (14695)", "data": "27/01/2022", "jurisdicao": "Comarca de Fortaleza", "movimentacoes_do_processo": [], "numero": "0206351-91.2022.8.06.0001", "orgao_julgador": "8\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica da Comarca de Fortaleza", "outros_interessados": [{"nome": "PROCURADORIA GERAL DE JUSTICA - CNPJ: 06.928.790/0001-56 (TERCEIRO INTERESSADO)\nMINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DO CEAR\u00c1", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "JUARIZA ALVES DE SOUSA - CPF: 054.275.673-05 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "OZIAS DE SOUZA RODRIGUES JUNIOR - OAB RR1777 - CPF: 003.842.493-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO DE SAUDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEARA - ISSEC - CNPJ: 07.271.141/0001-98 (REQUERIDO)\nDEFENSORIA P\u00daBLICA GERAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439) - Acidente de Tr\u00e2nsito (10441", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "24/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Fortaleza - 09\u00aa Unidade do Juizado Especial C\u00edvel", "movimentacoes_do_processo": [["01/11/2022 15:33:40 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de pedido de extin\u00e7\u00e3o do processo"], ["31/10/2022 10:22:33 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de pedido (outros)"], ["24/10/2022 13:23:52 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["24/10/2022 13:23:51 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["24/10/2022 13:23:49 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o designada para 14/02/2023 14:30 09\u00aa Unidade do Juizado Especial C\u00edvel da Comarca de Fortaleza."], ["24/10/2022 13:23:47 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "3001693-82.2022.8.06.0024", "orgao_julgador": "09\u00aa Unidade do Juizado Especial C\u00edvel da Comarca de Fortaleza", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "NUBIA GIRAO BEZERRA - CPF: 284.085.003-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO JOSE BEZERRA DINIZ - OAB CE48946 - CPF: 783.203.723-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ANTONIO MACIEL ALMEIDA NETO - CPF: 026.743.243-76 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433) - Acidente de Tr\u00e2nsito (10435", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (12154)", "data": "04/11/2022", "jurisdicao": "Comarca de Fortaleza - 09\u00aa Unidade do Juizado Especial C\u00edvel", "movimentacoes_do_processo": [["04/11/2022 12:40:54 ", " Conclusos para julgamento"], ["04/11/2022 11:00:27 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "3001749-18.2022.8.06.0024", "orgao_julgador": "09\u00aa Unidade do Juizado Especial C\u00edvel da Comarca de Fortaleza", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "NUBIA GIRAO BEZERRA - CPF: 284.085.003-68 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO JOSE BEZERRA DINIZ - OAB CE48946 - CPF: 783.203.723-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ANTONIO MACIEL ALMEIDA NETO - CPF: 026.743.243-76 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439) - Acidente de Tr\u00e2nsito (10441", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "19/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Fortaleza - 24\u00aa Unidade do Juizado Especial C\u00edvel", "movimentacoes_do_processo": [["01/11/2022 11:16:49 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de pedido (outros)"], ["24/10/2022 00:00:00 ", " Publicado Senten\u00e7a em 24/10/2022."], ["21/10/2022 00:00:00 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 21/10/2022"], ["20/10/2022 20:48:40 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o cancelada para 07/12/2022 13:30 24\u00aa Unidade do Juizado Especial C\u00edvel da Comarca de Fortaleza."], ["20/10/2022 20:47:42 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4inica"], ["20/10/2022 20:47:41 ", " Extinto o processo por incompet\u00eancia territorial"], ["20/10/2022 09:31:10 ", " Conclusos para julgamento"], ["20/10/2022 09:30:51 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["19/10/2022 17:29:31 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o"], ["19/10/2022 16:35:16 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["19/10/2022 16:35:13 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o designada para 07/12/2022 13:30 24\u00aa Unidade do Juizado Especial C\u00edvel da Comarca de Fortaleza."], ["19/10/2022 16:35:12 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "3001886-88.2022.8.06.0221", "orgao_julgador": "24\u00aa Unidade do Juizado Especial C\u00edvel da Comarca de Fortaleza", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "NUBIA GIRAO BEZERRA - CPF: 284.085.003-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO JOSE BEZERRA DINIZ - OAB CE48946 - CPF: 783.203.723-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ANTONIO MACIEL ALMEIDA NETO - CPF: 026.743.243-76 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439) - Acidente de Tr\u00e2nsito (10441", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "31/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Sobral", "movimentacoes_do_processo": [["31/10/2022 11:04:10 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["31/10/2022 11:04:09 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["31/10/2022 11:04:06 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o designada para 12/07/2023 09:00 Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Sobral."], ["31/10/2022 11:03:56 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "3002832-28.2022.8.06.0167", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Sobral", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARJORY ARAUJO LOURINHO PARENTE - CPF: 330.355.123-53 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO JOSE BEZERRA DINIZ - OAB CE48946 - CPF: 783.203.723-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ARLEDISON CARLOS COSTA - CPF: 767.322.313-91 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro (7768", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "07/11/2022", "jurisdicao": "Comarca de Sobral", "movimentacoes_do_processo": [["07/11/2022 00:07:24 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["07/11/2022 00:07:23 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["07/11/2022 00:07:22 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o designada para 19/07/2023 10:00 Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Sobral."], ["07/11/2022 00:07:15 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "3002874-77.2022.8.06.0167", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Sobral", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "BRUNA DOURADO MARTINS - CPF: 040.857.983-83 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUILHERME ALVES DE ALMEIDA - OAB CE49025 - CPF: 060.434.113-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "PAULO JOSE PINTO DE VASCONCELOS - CPF: 440.585.433-53 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCOS VINICIUS ARRUDA DE SOUSA - CPF: 047.263.433-00 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MANA SERVICE FOOD LTDA - ME - CNPJ: 10.623.400/0001-07 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Transporte A\u00e9reo (4862) - Cancelamento de v\u00f4o (4830 DIREITO CIVIL (899) - Direitos da Personalidade (12937", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "12/08/2022", "jurisdicao": "Comarca de Campos Sales", "movimentacoes_do_processo": [["07/10/2022 10:56:44 ", " Conclusos para despacho"], ["07/10/2022 10:56:20 ", " Juntada de ato ordinat\u00f3rio"]], "numero": "0200365-94.2022.8.06.0054", "orgao_julgador": "Vara \u00danica da Comarca de Campos Sales", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CLEIDIANE CAVALCANTE NOBRE - CPF: 609.802.163-54 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYARA DE SOUSA CAMPOS - OAB CE47288 - CPF: 023.448.753-44 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA CLEIDE CAVALCANTE NOBRE - CPF: 035.311.943-13 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYARA DE SOUSA CAMPOS - OAB CE47288 - CPF: 023.448.753-44 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "FRANCISCO JOSE DE ALENCAR DE SOUZA 00548151342 - CNPJ: 31.606.246/0001-35 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439) - Acidente de Tr\u00e2nsito (10441", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "25/11/2013", "jurisdicao": "Comarca de Fortaleza - 16\u00ba Juizado Especial C\u00edvel e Criminal", "movimentacoes_do_processo": [], "numero": "3947440-90.2013.8.06.0009", "orgao_julgador": "16\u00ba Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Fortaleza", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "REBECCA PINHEIRO FERREIRA - CPF: 829.297.423-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VANESSA ROCHA PLUTARCO FONTES - OAB CE0027678A - CPF: 976.670.643-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "REBECCA PINHEIRO FERREIRA - OAB CE0016494A - CPF: 829.297.423-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "TULIO DIAS CAVALCANTE (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "29/09/2014", "jurisdicao": "Comarca de Fortaleza - 9\u00ba Juizado Especial C\u00edvel e Criminal", "movimentacoes_do_processo": [["20/08/2015 10:00:46 ", " Arquivado Definitivamente"], ["11/08/2015 14:19:52 ", " Juntada de documento de comprova\u00e7\u00e3o"], ["11/08/2015 14:18:04 ", " Juntada de documento de comprova\u00e7\u00e3o"], ["17/07/2015 11:01:54 ", " Homologada a Transa\u00e7\u00e3o"], ["12/03/2015 10:52:25 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o"], ["12/03/2015 10:52:18 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o"], ["13/11/2014 14:14:03 ", " Conclusos para julgamento"], ["13/11/2014 14:13:00 ", " Audi\u00eancia concilia\u00e7\u00e3o realizada para \n\n13/11/2014 14:00 9\u00ba Juizado Especial C\u00edvel e Criminal."], ["01/10/2014 09:47:11 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Cita\u00e7\u00e3o."], ["01/10/2014 09:47:11 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Cita\u00e7\u00e3o."], ["29/09/2014 10:50:55 ", " Audi\u00eancia concilia\u00e7\u00e3o designada para \n\n13/11/2014 14:00 9\u00ba Juizado Especial C\u00edvel e Criminal."], ["29/09/2014 10:50:55 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "0046303-70.2014.8.06.0024", "orgao_julgador": "9\u00ba Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Fortaleza", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RICARDO PLUTARCO ARAUJO FONTES - CPF: 105.097.473-53 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VANESSA ROCHA PLUTARCO FONTES - OAB CE0027678A - CPF: 976.670.643-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CEM AZ INDUSTRIA ELETRONICA DA AMAZONIA S/A - CCE - CNPJ: 04.169.843/0001-77 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAPHAEL BRUNO DE OLIVEIRA SILVA - OAB CE22310-A - CPF: 021.033.673-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DIGIBRAS INDUSTRIA DO BRASIL S/A - CNPJ: 07.130.025/0001-59 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAPHAEL BRUNO DE OLIVEIRA SILVA - OAB CE22310-A - CPF: 021.033.673-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer / N\u00e3o Fazer (10671", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "26/10/2017", "jurisdicao": "Comarca de Tiangu\u00e1 - Juizado Especial C\u00edvel e Criminal", "movimentacoes_do_processo": [["02/11/2022 04:47:39 ", " Decorrido prazo de JOSE HARLAM FERNANDES AGUIAR em 31/10/2022 23:59."], ["19/10/2022 23:35:22 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o"], ["11/10/2022 15:50:15 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["11/10/2022 15:50:14 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["30/09/2022 09:48:05 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["04/08/2022 12:37:45 ", " Conclusos para despacho"], ["02/08/2022 11:48:30 ", " Juntada de mandado"], ["20/07/2022 11:02:21 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o"], ["08/07/2022 10:39:16 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Mandado."], ["01/07/2022 13:37:10 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["01/07/2022 13:37:09 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["10/06/2022 09:40:57 ", " Proferidas outras decis\u00f5es n\u00e3o especificadas"], ["27/05/2022 11:08:06 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["26/05/2022 16:57:47 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o realizada para 26/05/2022 14:00 Juizado Especial C\u00edvel e Criminal de Tiangu\u00e1."], ["25/05/2022 16:58:25 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o"]], "numero": "3000923-03.2017.8.06.0174", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Tiangu\u00e1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANTONIO PINTO MARTINS (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE HARLAM FERNANDES AGUIAR - OAB AP3004 - CPF: 472.524.132-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HANNA VANESSA ROCHA AGUIAR - OAB AP3477 - CPF: 006.701.552-25 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Enel - CNPJ: 07.047.251/0001-70 (EXECUTADO)\nCOMPANHIA ENERG\u00c9TICA DO CEAR\u00c1 - ENEL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O CEAR\u00c1", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CLETO GOMES - OAB CE5864-A - CPF: 136.627.323-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "20/02/2008", "jurisdicao": "Comarca de Fortaleza - 17\u00ba Juizado Especial C\u00edvel e Criminal", "movimentacoes_do_processo": [], "numero": "3900138-38.2008.8.06.0010", "orgao_julgador": "17\u00ba Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Fortaleza", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "BARBARA BEATRIZ CAXILE COSTA - CPF: 019.357.773-94 (AUTOR)\nDEFENSORIA P\u00daBLICA GERAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BRADESCO S.A. (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BERNARDO DALL MASS FERNANDES - OAB CE18889-A - CPF: 007.599.943-90 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CASSIO FELIPE GOES PACHECO - OAB CE17410-A - CPF: 865.540.423-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULA RODRIGUES DA SILVA - OAB CE22911-S - CPF: 222.958.948-24 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "11/03/2008", "jurisdicao": "Comarca de Fortaleza - 20\u00ba Juizado Especial C\u00edvel e Criminal", "movimentacoes_do_processo": [], "numero": "3900204-06.2008.8.06.0014", "orgao_julgador": "20\u00ba Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Fortaleza", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANDERSON MENEZES DA SILVA - CPF: 960.026.703-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS RODRIGO MOTA DA COSTA - OAB CE14751-A - CPF: 768.753.853-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDA ROCHELLE SILVEIRA SILVA DA COSTA - OAB CE19220-A - CPF: 626.964.753-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO SANTANDER S/A (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SABRINA CAMINHA MESQUITA - OAB CE16799-A - CPF: 614.081.583-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAUL ONOFRE DE PAIVA NETO - OAB CE15903-A - CPF: 616.854.293-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO HELDER ALVES DO NASCIMENTO - OAB CE8638-A - CPF: 315.635.033-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "REGIS NOGUEIRA DE OLIVEIRA - OAB CE22645-A - CPF: 643.703.133-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLAUDIA DE MESQUITA DUMMAR - OAB CE17608-A - CPF: 655.509.783-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCIANA VERAS MENEZES - OAB CE18782-A - CPF: 659.810.493-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULA RODRIGUES DA SILVA - OAB CE22911-S - CPF: 222.958.948-24 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "12/03/2008", "jurisdicao": "Comarca de Fortaleza - 20\u00ba Juizado Especial C\u00edvel e Criminal", "movimentacoes_do_processo": [], "numero": "3900218-87.2008.8.06.0014", "orgao_julgador": "20\u00ba Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Fortaleza", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ALEXANDRE HUMBERTO DE OLIVEIRA - CPF: 835.303.714-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO SANTANDER (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAUL ONOFRE DE PAIVA NETO - OAB CE15903-A - CPF: 616.854.293-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADRIANO CANDIDO DE CASTRO - OAB CE19566-A - CPF: 784.417.903-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "REGIS NOGUEIRA DE OLIVEIRA - OAB CE22645-A - CPF: 643.703.133-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ARNALDO RODRIGUES NETO - OAB SP0238946A - CPF: 281.217.828-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLAUDIA DE MESQUITA DUMMAR - OAB CE17608-A - CPF: 655.509.783-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCIANA VERAS MENEZES - OAB CE18782-A - CPF: 659.810.493-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULA RODRIGUES DA SILVA - OAB CE22911-S - CPF: 222.958.948-24 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "11/04/2008", "jurisdicao": "Comarca de Fortaleza - 20\u00ba Juizado Especial C\u00edvel e Criminal", "movimentacoes_do_processo": [], "numero": "3900549-69.2008.8.06.0014", "orgao_julgador": "20\u00ba Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Fortaleza", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE AFONSO LAGE - CPF: 499.047.607-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA SANDILEUZA ALVES MENDES - OAB CE15294-A - CPF: 221.757.923-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ITAU UNIBANCO S.A. - CNPJ: 60.701.190/0001-04 (REU)\nITAU UNIBANCO S.A.", "status": "Ativo"}, {"nome": "SABRINA CAMINHA MESQUITA - OAB CE16799-A - CPF: 614.081.583-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NELIE ALINE SARAIVA MARINHO - OAB CE17232-A - CPF: 882.112.313-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO SARAIVA MARINHO - OAB CE15807-A - CPF: 847.360.543-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULA RODRIGUES DA SILVA - OAB CE22911-S - CPF: 222.958.948-24 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JORGE CHAVES SOARES NETO - OAB CE21294-A - CPF: 048.722.604-65 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "23/04/2008", "jurisdicao": "Comarca de Fortaleza - 20\u00ba Juizado Especial C\u00edvel e Criminal", "movimentacoes_do_processo": [], "numero": "3900853-68.2008.8.06.0014", "orgao_julgador": "20\u00ba Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Fortaleza", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JURACI RUFINO DE OLIVEIRA - CPF: 194.786.583-87 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JURACI RUFINO DE OLIVEIRA - OAB CE0013602A - CPF: 194.786.583-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO S/A (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SABRINA CAMINHA MESQUITA - OAB CE16799-A - CPF: 614.081.583-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAUL ONOFRE DE PAIVA NETO - OAB CE15903-A - CPF: 616.854.293-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JERONIMO FREIRE SANTOS NETO - OAB CE20653-A - CPF: 003.779.593-75 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LIGIA ROSSANA PINHEIRO SOBREIRA BEZERRA - OAB CE13916-A - CPF: 796.726.633-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "REGIS NOGUEIRA DE OLIVEIRA - OAB CE22645-A - CPF: 643.703.133-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLAUDIA DE MESQUITA DUMMAR - OAB CE17608-A - CPF: 655.509.783-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THIAGO FREITAS DA PONTE - OAB CE0017004A - CPF: 616.040.463-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCIANA VERAS MENEZES - OAB CE18782-A - CPF: 659.810.493-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULA RODRIGUES DA SILVA - OAB CE22911-S - CPF: 222.958.948-24 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "24/04/2008", "jurisdicao": "Comarca de Itapipoca - Juizado Especial C\u00edvel e Criminal", "movimentacoes_do_processo": [], "numero": "3900899-84.2008.8.06.0102", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Itapipoca", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JUNIOR RICARDO ARAUJO - CPF: 009.109.033-44 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS CARLOS TEIXEIRA FERREIRA - OAB CE12593-A - CPF: 231.824.153-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "TELEFONICA BRASIL SA - CNPJ: 02.558.157/0001-62 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS DAVI MARTINS MARQUES - OAB CE20436-A - CPF: 842.913.463-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDUARDO COSTA BERTHOLDO - OAB SP115765-A - CPF: 040.758.788-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULA RODRIGUES DA SILVA - OAB CE22911-S - CPF: 222.958.948-24 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "24/04/2008", "jurisdicao": "Comarca de Itapipoca - Juizado Especial C\u00edvel e Criminal", "movimentacoes_do_processo": [], "numero": "3900905-91.2008.8.06.0102", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Itapipoca", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "EDIMAR ALVES DA CUNHA - CPF: 464.991.723-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE EURIAN TEIXEIRA ASSUNCAO - OAB CE6252-A - CPF: 092.993.943-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO S/A (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULA RODRIGUES DA SILVA - OAB CE22911-S - CPF: 222.958.948-24 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "29/04/2008", "jurisdicao": "Comarca de Fortaleza - 25\u00ba Juizado Especial C\u00edvel e Criminal", "movimentacoes_do_processo": [], "numero": "3901108-20.2008.8.06.0016", "orgao_julgador": "25\u00ba Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Fortaleza", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CHRISTOPHER DE QUEIROZ SAMPAIO - CPF: 967.643.338-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUILHERME SABOIA DE ALBUQUERQUE SAMPAIO - OAB CE0019543A - CPF: 702.489.741-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "B2W - COMPANHIA GLOBAL DO VAREJO (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RICHARD LEIGNEL CARNEIRO - OAB RN9555-A - CPF: 094.653.147-14 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BANCO DO BRASIL SA - CNPJ: 00.000.000/3314-65 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULA RODRIGUES DA SILVA - OAB CE22911-S - CPF: 222.958.948-24 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "20/05/2008", "jurisdicao": "Comarca de Fortaleza - 12\u00ba Juizado Especial C\u00edvel e Criminal", "movimentacoes_do_processo": [], "numero": "3902229-22.2008.8.06.0004", "orgao_julgador": "12\u00ba Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Fortaleza", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARCOS JOSE NEVES VIANA - CPF: 356.570.303-20 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO BRAGA NETO - OAB CE17713-A - CPF: 659.300.023-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO FINASA S/A. - CNPJ: 57.561.615/0001-04 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NELIE ALINE SARAIVA MARINHO - OAB CE17232-A - CPF: 882.112.313-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ZHANDRA GOMES DE CARVALHO - OAB CE20324-A - CPF: 921.828.283-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIANA VIEIRA LIMA ARAUJO CASTRO - OAB CE15909-A - CPF: 727.392.073-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO SARAIVA MARINHO - OAB CE15807-A - CPF: 847.360.543-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULA RODRIGUES DA SILVA - OAB CE22911-S - CPF: 222.958.948-24 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HELCIO ALVES DE VASCONCELOS - OAB CE16508-A - CPF: 702.535.013-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "20/05/2008", "jurisdicao": "Comarca de Fortaleza - 10\u00ba Juizado Especial C\u00edvel e Criminal", "movimentacoes_do_processo": [], "numero": "3902269-10.2008.8.06.0002", "orgao_julgador": "10\u00ba Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Fortaleza", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FABIOLA UCHOA VASCONCELOS - CPF: 362.746.403-63 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS EDUARDO DE LUCENA CASTRO - OAB CE10666-A - CPF: 472.055.123-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADALGIZA ARRAIS DE FARIAS VIEIRA - OAB CE15645-A - CPF: 759.773.203-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THOMAZ ZEFERINO VERAS COELHO JUNIOR - CPF: 398.366.223-49 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS EDUARDO DE LUCENA CASTRO - OAB CE10666-A - CPF: 472.055.123-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADALGIZA ARRAIS DE FARIAS VIEIRA - OAB CE15645-A - CPF: 759.773.203-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BRADESCO AUTO / RE COMPANHIA DE SEGUROS S/A (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAUL ONOFRE DE PAIVA NETO - OAB CE15903-A - CPF: 616.854.293-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JERONIMO FREIRE SANTOS NETO - OAB CE20653-A - CPF: 003.779.593-75 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "REGIS NOGUEIRA DE OLIVEIRA - OAB CE22645-A - CPF: 643.703.133-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLAUDIA DE MESQUITA DUMMAR - OAB CE17608-A - CPF: 655.509.783-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULA RODRIGUES DA SILVA - OAB CE22911-S - CPF: 222.958.948-24 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "UNIMED DE FORTALEZA CORRETORA DE SEGUROS LTDA - CNPJ: 41.544.743/0001-00 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CINTHIA ANDREIA MESQUITA SILVA - OAB CE10083-A - CPF: 472.563.893-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "21/05/2008", "jurisdicao": "Comarca de Itapipoca - Juizado Especial C\u00edvel e Criminal", "movimentacoes_do_processo": [], "numero": "3902275-08.2008.8.06.0102", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Itapipoca", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANTONIO TEODOSIO MOURA - CPF: 619.854.223-87 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DENIS RICARDO SOUSA TEIXEIRA - OAB CE17369-A - CPF: 788.192.533-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BMC (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MANUEL SAMPAIO TEIXEIRA - OAB CE8446-A - CPF: 245.266.653-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULA RODRIGUES DA SILVA - OAB CE22911-S - CPF: 222.958.948-24 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "28/05/2008", "jurisdicao": "Comarca de Itapipoca - Juizado Especial C\u00edvel e Criminal", "movimentacoes_do_processo": [], "numero": "3902744-54.2008.8.06.0102", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Itapipoca", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANTONIO SILVA DA COSTA - CPF: 023.535.403-17 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DENIS RICARDO SOUSA TEIXEIRA - OAB CE17369-A - CPF: 788.192.533-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "VIVO S/A (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FRANCISCO DE MELO FRANCO - OAB CE23734-S - CPF: 187.997.788-58 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULA RODRIGUES DA SILVA - OAB CE22911-S - CPF: 222.958.948-24 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WILLIAN MARCONDES SANTANA - OAB CE18541-S - CPF: 103.139.268-83 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "09/06/2008", "jurisdicao": "Comarca de Fortaleza - 10\u00ba Juizado Especial C\u00edvel e Criminal", "movimentacoes_do_processo": [], "numero": "3903539-69.2008.8.06.0002", "orgao_julgador": "10\u00ba Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Fortaleza", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DE FATIMA DA SILVA BEZERRA - CPF: 136.822.534-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Banco Bradesco SA - CNPJ: 60.746.948/0001-12 (REU)\nPROCURADORIA BANCO BRADESCO SA", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULA RODRIGUES DA SILVA - OAB CE22911-S - CPF: 222.958.948-24 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "17/06/2008", "jurisdicao": "Comarca de Juazeiro do Norte - 1\u00aa Unidade do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal", "movimentacoes_do_processo": [], "numero": "3904129-07.2008.8.06.0112", "orgao_julgador": "1\u00aa Unidade do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Juazeiro do Norte", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE CLAUDIO SOBREIRA CASEMIRO - CPF: 674.669.073-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE TARSO MAGNO TEIXEIRA DA SILVA - OAB CE10175-A - CPF: 347.206.003-44 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CITIBANK S/A (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULA RODRIGUES DA SILVA - OAB CE22911-S - CPF: 222.958.948-24 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "17/06/2008", "jurisdicao": "Comarca de Fortaleza - 16\u00ba Juizado Especial C\u00edvel e Criminal", "movimentacoes_do_processo": [], "numero": "3904218-48.2008.8.06.0009", "orgao_julgador": "16\u00ba Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Fortaleza", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "INES MARIA DE CARVALHO - CPF: 247.280.713-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DYRCE MARIA CALISTO FAMA CAMPOS - OAB CE8239-A - CPF: 382.230.663-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO ITA\u00da (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SABRINA CAMINHA MESQUITA - OAB CE16799-A - CPF: 614.081.583-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO HELDER ALVES DO NASCIMENTO - OAB CE8638-A - CPF: 315.635.033-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THIAGO FREITAS DA PONTE - OAB CE0017004A - CPF: 616.040.463-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO SARAIVA MARINHO - OAB CE15807-A - CPF: 847.360.543-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULA RODRIGUES DA SILVA - OAB CE22911-S - CPF: 222.958.948-24 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "18/06/2008", "jurisdicao": "Comarca de Fortaleza - 15\u00ba Juizado Especial C\u00edvel e Criminal", "movimentacoes_do_processo": [], "numero": "3904358-85.2008.8.06.0008", "orgao_julgador": "15\u00ba Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Fortaleza", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "GEILSON DE QUEIROZ MASULLO - CPF: 647.383.533-49 (AUTOR)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BRADESCO VIDA E PREVIDENCIA (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SABRINA CAMINHA MESQUITA - OAB CE16799-A - CPF: 614.081.583-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BERNARDO DALL MASS FERNANDES - OAB CE18889-A - CPF: 007.599.943-90 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO SARAIVA MARINHO - OAB CE15807-A - CPF: 847.360.543-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CASSIO FELIPE GOES PACHECO - OAB CE17410-A - CPF: 865.540.423-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULA RODRIGUES DA SILVA - OAB CE22911-S - CPF: 222.958.948-24 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "24/06/2008", "jurisdicao": "Comarca de Fortaleza - 2\u00ba Juizado Especial C\u00edvel e Criminal", "movimentacoes_do_processo": [], "numero": "3904796-90.2008.8.06.0015", "orgao_julgador": "2\u00ba Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Fortaleza", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SILVANA DE SOUSA CAMPOS - CPF: 507.362.213-87 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAURO JUNIOR RIOS - OAB CE5714-A - CPF: 163.056.983-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BV FINANCEIRA SA CREDITO FINANCIAMENTO E INVESTIMENTO - CNPJ: 01.149.953/0001-89 (REU)\nBV FINANCEIRA SA CREDITO FINANCIAMENTO E INVESTIMENTO", "status": "Ativo"}, {"nome": "SABRINA CAMINHA MESQUITA - OAB CE16799-A - CPF: 614.081.583-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THIAGO FREITAS DA PONTE - OAB CE0017004A - CPF: 616.040.463-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE EDGARD DA CUNHA BUENO FILHO - OAB SP126504-A - CPF: 257.454.648-28 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CASSIO FELIPE GOES PACHECO - OAB CE17410-A - CPF: 865.540.423-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULA RODRIGUES DA SILVA - OAB CE22911-S - CPF: 222.958.948-24 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "30/06/2008", "jurisdicao": "Comarca de Fortaleza - 06\u00aa Unidade do Juizado Especial C\u00edvel", "movimentacoes_do_processo": [["13/08/2018 14:02:28 ", " Arquivado Definitivamente"], ["13/08/2018 14:00:35 ", " Transitado em julgado em 13/08/2018"], ["10/07/2018 09:52:48 ", " Juntada de documento de comprova\u00e7\u00e3o"]], "numero": "3905223-72.2008.8.06.0020", "orgao_julgador": "06\u00aa Unidade do Juizado Especial C\u00edvel da Comarca de Fortaleza", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LINDALVA FERREIRA DA SILVA - CPF: 081.104.843-87 (AUTOR)\nDEFENSORIA P\u00daBLICA GERAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO SANTANDER (BRASIL) S.A. - CNPJ: 90.400.888/0001-42 (REU)\nBanco Santander (Brasil) S.A.", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAUL ONOFRE DE PAIVA NETO - OAB CE15903-A - CPF: 616.854.293-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SABRINA CAMINHA MESQUITA - OAB CE16799-A - CPF: 614.081.583-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE ALCANTARA MATOS FILHO - OAB CE17857-A - CPF: 856.222.063-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLAUDIA DE MESQUITA DUMMAR - OAB CE17608-A - CPF: 655.509.783-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO SARAIVA MARINHO - OAB CE15807-A - CPF: 847.360.543-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULA RODRIGUES DA SILVA - OAB CE22911-S - CPF: 222.958.948-24 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "02/07/2008", "jurisdicao": "Comarca de Fortaleza - 9\u00ba Juizado Especial C\u00edvel e Criminal", "movimentacoes_do_processo": [], "numero": "3905454-87.2008.8.06.0024", "orgao_julgador": "9\u00ba Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Fortaleza", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FRANCISCO HELMAR AUGUSTO PINHEIRO - CPF: 010.305.313-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS GOMES IBIAPINA - OAB CE17435-A - CPF: 847.324.743-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO DO BRASIL S.A (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULA RODRIGUES DA SILVA - OAB CE22911-S - CPF: 222.958.948-24 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CART\u00d5ES DE CR\u00c9DITO VISA (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "03/07/2008", "jurisdicao": "Comarca de Itapipoca - Juizado Especial C\u00edvel e Criminal", "movimentacoes_do_processo": [], "numero": "3905680-52.2008.8.06.0102", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Itapipoca", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANTONIA ELIANE DE SOUSA GAMELEIRA - CPF: 005.207.223-10 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALBERICO TEIXEIRA DE MATOS - OAB CE5692-A - CPF: 115.076.753-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO ITAU S/A (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SABRINA CAMINHA MESQUITA - OAB CE16799-A - CPF: 614.081.583-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAUL ONOFRE DE PAIVA NETO - OAB CE15903-A - CPF: 616.854.293-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "REGIS NOGUEIRA DE OLIVEIRA - OAB CE22645-A - CPF: 643.703.133-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULA RODRIGUES DA SILVA - OAB CE22911-S - CPF: 222.958.948-24 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "04/07/2008", "jurisdicao": "Comarca de Itapipoca - Juizado Especial C\u00edvel e Criminal", "movimentacoes_do_processo": [], "numero": "3905722-04.2008.8.06.0102", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Itapipoca", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "IVANEIDE PEREIRA IRINEU - CPF: 033.289.353-71 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE EURIAN TEIXEIRA ASSUNCAO - OAB CE6252-A - CPF: 092.993.943-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "FAI \u00bf Financeira Americanas Ita\u00fa SA (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SABRINA CAMINHA MESQUITA - OAB CE16799-A - CPF: 614.081.583-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALBERICO TEIXEIRA DE MATOS - OAB CE5692-A - CPF: 115.076.753-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADRIANO CANDIDO DE CASTRO - OAB CE19566-A - CPF: 784.417.903-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULA RODRIGUES DA SILVA - OAB CE22911-S - CPF: 222.958.948-24 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "04/07/2008", "jurisdicao": "Comarca de Itapipoca - Juizado Especial C\u00edvel e Criminal", "movimentacoes_do_processo": [], "numero": "3905731-63.2008.8.06.0102", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Itapipoca", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANTONIA ELIANE DE SOUSA GAMELEIRA - CPF: 005.207.223-10 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALBERICO TEIXEIRA DE MATOS - OAB CE5692-A - CPF: 115.076.753-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO S/A (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SABRINA CAMINHA MESQUITA - OAB CE16799-A - CPF: 614.081.583-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULA RODRIGUES DA SILVA - OAB CE22911-S - CPF: 222.958.948-24 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "09/07/2008", "jurisdicao": "Comarca de Juazeiro do Norte - 1\u00aa Unidade do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal", "movimentacoes_do_processo": [], "numero": "3906196-42.2008.8.06.0112", "orgao_julgador": "1\u00aa Unidade do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Juazeiro do Norte", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA LUCIENE DA SILVA VITORIANO - ME - CNPJ: 09.279.502/0001-78 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ERIVANDA CAVALCANTE MENDES DE VASCONCELOS - OAB CE0013636A - CPF: 622.157.443-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA LUCIENE DA SILVA VITORIANO - CPF: 525.547.403-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ERIVANDA CAVALCANTE MENDES DE VASCONCELOS - OAB CE0013636A - CPF: 622.157.443-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO SA - CNPJ: 60.746.948/0454-85 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE HAROLDO GUIMARAES FILHO - OAB CE13952-A - CPF: 739.418.403-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NELIE ALINE SARAIVA MARINHO - OAB CE17232-A - CPF: 882.112.313-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ZHANDRA GOMES DE CARVALHO - OAB CE20324-A - CPF: 921.828.283-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIANA VIEIRA LIMA ARAUJO CASTRO - OAB CE15909-A - CPF: 727.392.073-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAQUEL CARVALHO CAMPOS - OAB CE0017208A - CPF: 650.584.613-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SAUL CARDOSO ONOFRE DE ALENCAR - OAB CE0019106A - CPF: 658.514.043-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAROLINA MARIA GOIS DO NASCIMENTO - OAB CE20570-D - CPF: 004.037.393-22 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO SARAIVA MARINHO - OAB CE15807-A - CPF: 847.360.543-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULA RODRIGUES DA SILVA - OAB CE22911-S - CPF: 222.958.948-24 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "15/07/2008", "jurisdicao": "Comarca de Fortaleza - 12\u00ba Juizado Especial C\u00edvel e Criminal", "movimentacoes_do_processo": [], "numero": "3906706-88.2008.8.06.0004", "orgao_julgador": "12\u00ba Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Fortaleza", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CAIO BRENO ATANASIO ALCANTARA - CPF: 781.868.463-87 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MICHEL COSTA CASTELO BRANCO RAYOL - OAB CE20145-A - CPF: 723.200.953-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BETACRED (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULA RODRIGUES DA SILVA - OAB CE22911-S - CPF: 222.958.948-24 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BANCO REAL (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAQUIM CABRAL DE MELO NETO - OAB PE27112-A - CPF: 053.882.964-82 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "19/07/2008", "jurisdicao": "Comarca de Itapipoca - Juizado Especial C\u00edvel e Criminal", "movimentacoes_do_processo": [], "numero": "3907236-89.2008.8.06.0102", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Itapipoca", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "VALDINEIDE TEIXEIRA VIANA - CPF: 012.878.413-09 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DENIS RICARDO SOUSA TEIXEIRA - OAB CE17369-A - CPF: 788.192.533-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNIBANCO UNI\u00c3O DE BANCOS BRASILEIROS (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULA RODRIGUES DA SILVA - OAB CE22911-S - CPF: 222.958.948-24 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "21/07/2008", "jurisdicao": "Comarca de Fortaleza - 15\u00ba Juizado Especial C\u00edvel e Criminal", "movimentacoes_do_processo": [], "numero": "3907325-06.2008.8.06.0008", "orgao_julgador": "15\u00ba Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Fortaleza", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RAIMUNDO DOS SANTOS - CPF: 068.768.893-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNIBANCO-UNIAO DE BANCOS BRASILEIROS S.A. - CNPJ: 33.700.394/0001-40 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA RIBEIRO PEIXOTO - OAB CE15863-A - CPF: 850.616.971-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENATA DANTAS DE OLIVEIRA - OAB CE15484-A - CPF: 827.100.903-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINNE LIMA DA SILVA - OAB CE17960-A - CPF: 005.028.519-02 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA ISABEL RAMOS PINHEIRO GOMES - OAB CE17891-A - CPF: 970.055.333-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FLAVIO MIRANDA REZENDE - OAB CE19994-S - CPF: 945.665.505-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CRISTIANA MONIQUE DE OLIVEIRA FREITAS - OAB CE17207-A - CPF: 856.574.923-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EVELINE LIMA DE CASTRO AGUIAR - OAB CE17251-A - CPF: 876.304.273-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA PAULA TABOSA MARTINS - OAB CE15443-A - CPF: 635.175.313-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAIO CESAR VIEIRA ROCHA - OAB CE15095-A - CPF: 632.505.193-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "23/07/2008", "jurisdicao": "Comarca de Sobral", "movimentacoes_do_processo": [["23/11/2021 09:28:54 ", " Arquivado Definitivamente"], ["23/11/2021 09:28:49 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["23/11/2021 09:28:49 ", " Transitado em Julgado em 28/09/2021"], ["28/09/2021 04:11:28 ", " Decorrido prazo de SABRINA CAMINHA MESQUITA em 27/09/2021 23:59:59."], ["28/09/2021 04:11:27 ", " Decorrido prazo de DAVI PORTELA MUNIZ em 27/09/2021 23:59:59."], ["28/09/2021 04:11:27 ", " Decorrido prazo de PAULA RODRIGUES DA SILVA em 27/09/2021 23:59:59."], ["28/09/2021 04:08:33 ", " Decorrido prazo de MARIA ISABEL DE FREITAS GUIMARAES em 27/09/2021 23:59:59."], ["22/09/2021 00:09:16 ", " Decorrido prazo de ALINE CAMERINO TEIXEIRA DE MATOS em 21/09/2021 23:59:59."], ["21/09/2021 00:16:58 ", " Decorrido prazo de REINALDO LUIS TADEU RONDINA MANDALITI em 20/09/2021 23:59:59."], ["21/09/2021 00:16:57 ", " Decorrido prazo de Banco Bradesco SA em 20/09/2021 23:59:59."], ["21/09/2021 00:16:57 ", " Decorrido prazo de PAULO EDUARDO PRADO em 20/09/2021 23:59:59."], ["03/09/2021 09:00:01 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["30/08/2021 22:55:30 ", " Extinta a execu\u00e7\u00e3o ou o cumprimento da senten\u00e7a"], ["30/08/2021 15:50:20 ", " Conclusos para julgamento"], ["17/12/2020 10:26:27 ", " Juntada de certid\u00e3o"]], "numero": "3907542-57.2008.8.06.0167", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Sobral", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "BENEVILDO COSTA DA PONTE - CPF: 388.447.533-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALINE CAMERINO TEIXEIRA DE MATOS - OAB CE25646-A - CPF: 985.863.433-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAVI PORTELA MUNIZ - OAB CE32573-A - CPF: 036.477.533-51 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Banco Bradesco SA - CNPJ: 60.746.948/0001-12 (REU)\nPROCURADORIA BANCO BRADESCO SA", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA ISABEL DE FREITAS GUIMARAES - OAB CE11545-A - CPF: 308.704.535-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SABRINA CAMINHA MESQUITA - OAB CE16799-A - CPF: 614.081.583-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Paulo Eduardo Prado registrado(a) civilmente como Paulo Eduardo Prado - OAB CE24314-A - CPF: 130.886.688-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAIO MEDICI MADUREIRA - OAB SP236735-A - CPF: 280.732.998-52 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE EDGARD DA CUNHA BUENO FILHO - OAB SP126504-A - CPF: 257.454.648-28 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "REINALDO LUIS TADEU RONDINA MANDALITI - OAB CE24315-S - CPF: 293.086.968-22 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULA RODRIGUES DA SILVA - OAB CE22911-S - CPF: 222.958.948-24 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "23/07/2008", "jurisdicao": "Comarca de Fortaleza - 12\u00ba Juizado Especial C\u00edvel e Criminal", "movimentacoes_do_processo": [], "numero": "3907554-75.2008.8.06.0004", "orgao_julgador": "12\u00ba Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Fortaleza", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA JOSE ARRUDA RIBEIRO LOBO - CPF: 213.768.243-53 (AUTOR)\nDEFENSORIA P\u00daBLICA GERAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BRADESCO SA\u00daDE S.A (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAUL ONOFRE DE PAIVA NETO - OAB CE15903-A - CPF: 616.854.293-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SABRINA CAMINHA MESQUITA - OAB CE16799-A - CPF: 614.081.583-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JERONIMO FREIRE SANTOS NETO - OAB CE20653-A - CPF: 003.779.593-75 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VANESSA ALZANI LAGATA - OAB SP194282 - CPF: 212.717.618-90 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "REGIS NOGUEIRA DE OLIVEIRA - OAB CE22645-A - CPF: 643.703.133-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLAUDIA DE MESQUITA DUMMAR - OAB CE17608-A - CPF: 655.509.783-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCIANA VERAS MENEZES - OAB CE18782-A - CPF: 659.810.493-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CASSIO FELIPE GOES PACHECO - OAB CE17410-A - CPF: 865.540.423-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULA RODRIGUES DA SILVA - OAB CE22911-S - CPF: 222.958.948-24 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "28/07/2008", "jurisdicao": "Comarca de Fortaleza - 20\u00ba Juizado Especial C\u00edvel e Criminal", "movimentacoes_do_processo": [], "numero": "3908057-66.2008.8.06.0014", "orgao_julgador": "20\u00ba Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Fortaleza", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FRANCISCO GILDO LOPES DA NOBREGA JUNIOR - CPF: 829.621.893-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE EDVALDO DE OLIVEIRA - OAB CE10887 - CPF: 208.871.593-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CASA BAHIA COMERCIAL LTDA (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THIAGO FREITAS DA PONTE - OAB CE0017004A - CPF: 616.040.463-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULA RODRIGUES DA SILVA - OAB CE22911-S - CPF: 222.958.948-24 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "05/08/2008", "jurisdicao": "Comarca de Sobral", "movimentacoes_do_processo": [], "numero": "3908890-13.2008.8.06.0167", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Sobral", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FRANCISCO GISLEUDO BRANDAO DE SOUZA SA - CPF: 030.296.483-54 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KARLOS HENRIQUE TIMBO DA COSTA - OAB CE23210 - CPF: 010.568.933-54 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO FINASA S/A. - CNPJ: 57.561.615/0001-04 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO CARVALHO ARRUDA BARRETO - OAB CE20238-A - CPF: 004.839.923-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULA RODRIGUES DA SILVA - OAB CE22911-S - CPF: 222.958.948-24 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJCE"}]