[{"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Agentes Pol\u00edticos (10186) - Magistratura (10187) - Morosidade no Julgamento do Processo (11950", "classe_judicial": "REPRESENTA\u00c7\u00c3O POR EXCESSO DE PRAZO (256)", "data": "02/05/2017", "jurisdicao": "CNJ", "movimentacoes_do_processo": [["16/05/2017 16:23:11 ", " Arquivado Definitivamente"], ["16/05/2017 00:00:19 ", " Decorrido prazo de MARCELO NASCIMENTO DOS SANTOS em 15/05/2017 23:59:59."], ["09/05/2017 13:10:10 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["09/05/2017 12:49:34 ", " Determinado o Arquivamento"], ["02/05/2017 19:13:16 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["02/05/2017 18:58:23 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "0003698-48.2017.2.00.0000", "orgao_julgador": "Corregedoria", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARCELO NASCIMENTO DOS SANTOS - CPF: 025.577.874-00 (REPRESENTANTE/NOTICIANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELA BARBOSA DOS SANTOS - OAB PB23284 - CPF: 064.461.534-65 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JU\u00cdZO DA 5\u00aa VARA CRIMINAL DA COMARCA DE BELEM - PA (REPRESENTADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "CNJ"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Agentes Pol\u00edticos (10186) - Magistratura (10187) - Morosidade no Julgamento do Processo (11950", "classe_judicial": "REPRESENTA\u00c7\u00c3O POR EXCESSO DE PRAZO (256)", "data": "05/08/2019", "jurisdicao": "CNJ", "movimentacoes_do_processo": [["01/06/2021 14:32:46 ", " Arquivado Definitivamente"], ["01/06/2021 00:01:05 ", " Decorrido prazo de LEANDRA TAVARES SILVA em 31/05/2021 23:59:59."], ["24/05/2021 09:46:09 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es"], ["21/05/2021 12:31:29 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["20/05/2021 20:39:02 ", " Determinado o arquivamento"], ["20/05/2021 12:49:16 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["20/05/2021 10:02:54 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es"], ["11/05/2021 18:37:52 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["10/03/2021 09:47:51 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es"], ["10/03/2021 09:13:05 ", " Processo suspenso"], ["10/03/2021 08:33:01 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["09/03/2021 19:22:02 ", " Processo Suspenso por depender do julgamento de outra causa, de outro ju\u00edzo ou declara\u00e7\u00e3o incidente"], ["09/03/2021 13:14:06 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["09/03/2021 13:14:06 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["09/03/2021 09:13:55 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es"]], "numero": "0005610-12.2019.2.00.0000", "orgao_julgador": "Corregedoria", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LEANDRA TAVARES SILVA - CPF: 688.768.231-15 (REPRESENTANTE/NOTICIANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ CLAUDIO DA COSTA - OAB GO18194 - CPF: 768.858.951-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 1\u00aa REGI\u00c3O - TRF 1 (REPRESENTADO)\nRepresenta\u00e7\u00e3o do TRF1", "status": "Ativo"}], "tribunal": "CNJ"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Agentes Pol\u00edticos (10186) - Magistratura (10187) - Morosidade no Julgamento do Processo (11950", "classe_judicial": "REPRESENTA\u00c7\u00c3O POR EXCESSO DE PRAZO (256)", "data": "22/08/2022", "jurisdicao": "CNJ", "movimentacoes_do_processo": [["17/10/2022 14:06:15 ", " Arquivado Definitivamente"], ["15/10/2022 00:00:37 ", " Decorrido prazo de FELIPE DE SOUZA MATOS em 14/10/2022 23:59:59."], ["19/09/2022 17:01:56 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["19/09/2022 16:54:50 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["19/09/2022 10:52:36 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o"], ["17/09/2022 00:00:13 ", " Decorrido prazo de FELIPE DE SOUZA MATOS em 16/09/2022 23:59:59."], ["22/08/2022 16:33:44 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["22/08/2022 16:18:11 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["22/08/2022 15:27:08 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "0005296-61.2022.2.00.0000", "orgao_julgador": "Corregedoria", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FELIPE DE SOUZA MATOS - CPF: 155.057.657-77 (REPRESENTANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELIPE DE SOUZA MATOS - OAB RJ211657 - CPF: 155.057.657-77 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JU\u00cdZO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL DA COMARCA DE DUQUE DE CAXIAS - RJ (REPRESENTADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "CNJ"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Agentes Pol\u00edticos (10186) - Magistratura (10187) - Morosidade no Julgamento do Processo (11950", "classe_judicial": "REPRESENTA\u00c7\u00c3O POR EXCESSO DE PRAZO (256)", "data": "22/08/2022", "jurisdicao": "CNJ", "movimentacoes_do_processo": [["17/10/2022 14:06:53 ", " Arquivado Definitivamente"], ["15/10/2022 00:00:38 ", " Decorrido prazo de FELIPE DE SOUZA MATOS em 14/10/2022 23:59:59."], ["19/09/2022 17:02:22 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["19/09/2022 16:55:32 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["19/09/2022 10:53:46 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o"], ["17/09/2022 00:00:14 ", " Decorrido prazo de FELIPE DE SOUZA MATOS em 16/09/2022 23:59:59."], ["22/08/2022 17:28:59 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["22/08/2022 17:27:52 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["22/08/2022 16:58:47 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "0005298-31.2022.2.00.0000", "orgao_julgador": "Corregedoria", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FELIPE DE SOUZA MATOS - CPF: 155.057.657-77 (REPRESENTANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELIPE DE SOUZA MATOS - OAB RJ211657 - CPF: 155.057.657-77 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JU\u00cdZO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL DA COMARCA DE DUQUE DE CAXIAS - RJ (REPRESENTADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "CNJ"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servi\u00e7os (10028) - Concess\u00e3o / Permiss\u00e3o / Autoriza\u00e7\u00e3o (10073) - Tabelionatos, Registros, Cart\u00f3rios (10083) - Cumula\u00e7\u00e3o (11928 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Atos Administrativos (9997) - Revis\u00e3o/Desconstitui\u00e7\u00e3o de Ato Administrativo (11949 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Atos Administrativos (9997) - Provid\u00eancias (20000246", "classe_judicial": "PEDIDO DE PROVID\u00caNCIAS (1199)", "data": "10/05/2018", "jurisdicao": "CNJ", "movimentacoes_do_processo": [["29/03/2019 10:38:42 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es"], ["25/03/2019 15:12:26 ", " Arquivado Definitivamente"], ["25/03/2019 14:08:13 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["25/03/2019 09:12:59 ", " Determinado o Arquivamento"], ["20/03/2019 21:19:27 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de memoriais"], ["20/03/2019 21:18:49 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es"], ["29/01/2019 10:47:20 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de substabelecimento"], ["20/11/2018 15:35:12 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o"], ["21/09/2018 14:43:19 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["21/09/2018 14:43:19 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["21/09/2018 12:31:21 ", " Classe Processual PROCEDIMENTO DE CONTROLE ADMINISTRATIVO (11891) alterada para PEDIDO DE PROVID\u00caNCIAS (1199)"], ["21/09/2018 10:03:18 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["18/08/2018 15:25:50 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o"], ["09/08/2018 16:19:01 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es"], ["26/06/2018 00:01:11 ", " Decorrido prazo de LE\u00d4NIA GAMA DE OLIVEIRA em 25/06/2018 23:59:59."]], "numero": "0002863-26.2018.2.00.0000", "orgao_julgador": "Corregedoria", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "PEDRO ADOLFO MORENO DA COSTA MOREIRA - CPF: 049.960.474-10 (AUTORIDADE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO ADOLFO MORENO DA COSTA MOREIRA - OAB PB13299 - CPF: 049.960.474-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE SERGIPE - TJSE (AUTORIDADE)\nRepresenta\u00e7\u00e3o do TJSE", "status": "Ativo"}, {"nome": "CORREGEDORIA-GERAL DA JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE SERGIPE (AUTORIDADE)\nRepresenta\u00e7\u00e3o da Corregedoria-Geral da Justi\u00e7a do Estado de Sergipe", "status": "Ativo"}, {"nome": "LE\u00d4NIA GAMA DE OLIVEIRA - CPF: 022.253.285-87 (AUTORIDADE)", "status": ""}, {"nome": "VICTOR ALEXANDRE SANDE SANTOS - OAB SE478A - CPF: 812.189.235-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLARISSE DE AGUIAR RIBEIRO SIMAS - OAB SE4324 - CPF: 004.906.245-02 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO EDUARDO SILVA RIBEIRO - OAB SE843 - CPF: 077.807.375-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "CNJ"}]