[{"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Posse (10444) - Aquisi\u00e7\u00e3o (10447", "classe_judicial": "USUCAPI\u00c3O (49)", "data": "20/09/2022", "jurisdicao": "Cariacica", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5019153-30.2022.8.08.0012", "orgao_julgador": "Cariacica - Comarca da Capital - 1\u00aa Vara C\u00edvel, \u00d3rf\u00e3os e Sucess\u00f5es", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "THAIS DE OLIVEIRA FERNANDES - CPF: 141.564.107-22 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DENIS AZEVEDO NUNES - OAB ES37372 - CPF: 122.135.297-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "HUGOLANDIA S/A (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Adimplemento e Extin\u00e7\u00e3o (7690) - Pagamento em Consigna\u00e7\u00e3o (7704 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Interpreta\u00e7\u00e3o / Revis\u00e3o de Contrato (7770 DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Processo e Procedimento (8960) - Provas (8990) - Provas em geral (12419", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "21/10/2022", "jurisdicao": "Vila Velha", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0033062-10.2012.8.08.0035", "orgao_julgador": "Vila Velha - Comarca da Capital - 4\u00aa Vara C\u00edvel", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "EDENILSON BOMFIM RAMOS - CPF: 881.843.745-34 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO MENEZES SANTOS NEVES - OAB ES18874 - CPF: 113.295.597-11 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAVID OLIVEIRA DOS SANTOS - OAB ES37170 - CPF: 028.093.722-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO ITAUCARD S.A. - CNPJ: 17.192.451/0001-70 (REQUERIDO)\nPROCURADORIA DO BANCO ITA\u00da UNIBANCO", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI - OAB SP248970 - CPF: 307.002.278-22 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EGBERTO HERNANDES BLANCO - OAB SP89457 - CPF: 887.970.408-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Compra e Venda (9587 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro (7768 DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Processo e Procedimento (8960) - Provas (8990) - Provas em geral (12419", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "03/10/2022", "jurisdicao": "Vit\u00f3ria", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0036748-38.2015.8.08.0024", "orgao_julgador": "Vit\u00f3ria - Comarca da Capital - 1\u00aa Vara C\u00edvel", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LIANA SIMOES VAREJAO - CPF: 764.459.177-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LAELIO LUCAS DE CARVALHO - OAB ES11181 - CPF: 074.253.137-66 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAVID OLIVEIRA DOS SANTOS - OAB ES37170 - CPF: 028.093.722-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "VITORIA MOTORE CONSIGNACAO VENDA DE VEICULOS EIRELI - ME - CNPJ: 04.335.605/0001-94 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILBERTO LUIZ ALVES QUEIROZ - OAB ES21788 - CPF: 101.691.207-24 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de T\u00edtulos de Cr\u00e9dito (7717) - Cheque (4970 DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Inadimplemento (7691 DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Inadimplemento (7691) - Corre\u00e7\u00e3o Monet\u00e1ria (7697 DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Inadimplemento (7691) - Juros de Mora - Legais / Contratuais (7699", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (12154)", "data": "16/09/2022", "jurisdicao": "Castelo", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5001255-98.2022.8.08.0013", "orgao_julgador": "Castelo - 1\u00aa Vara", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "VALDEMIRO BONELLA - CPF: 742.536.707-68 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAVID OLIVEIRA DOS SANTOS - OAB ES37170 - CPF: 028.093.722-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "SIDNEI ROCHA DE LIMA - CPF: 085.360.607-27 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681 DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de T\u00edtulos de Cr\u00e9dito (7717) - Cheque (4970 DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Inadimplemento (7691 DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Inadimplemento (7691) - Corre\u00e7\u00e3o Monet\u00e1ria (7697 DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Inadimplemento (7691) - Juros de Mora - Legais / Contratuais (7699", "classe_judicial": "MONIT\u00d3RIA (40)", "data": "17/09/2022", "jurisdicao": "Castelo", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5001256-83.2022.8.08.0013", "orgao_julgador": "Castelo - 1\u00aa Vara", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "VALDEMIRO BONELLA - CPF: 742.536.707-68 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAVID OLIVEIRA DOS SANTOS - OAB ES37170 - CPF: 028.093.722-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "SIDNEI ROCHA DE LIMA - CPF: 085.360.607-27 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de T\u00edtulos de Cr\u00e9dito (7717) - Cheque (4970 DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Inadimplemento (7691) - Corre\u00e7\u00e3o Monet\u00e1ria (7697", "classe_judicial": "MONIT\u00d3RIA (40)", "data": "19/09/2022", "jurisdicao": "Castelo", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5001264-60.2022.8.08.0013", "orgao_julgador": "Castelo - 1\u00aa Vara", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "VALDEMIRO BONELLA - CPF: 742.536.707-68 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAVID OLIVEIRA DOS SANTOS - OAB ES37170 - CPF: 028.093.722-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "IRINEU FERREIRA DE LIMA - CPF: 243.110.496-68 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de T\u00edtulos de Cr\u00e9dito (7717) - Cheque (4970 DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Inadimplemento (7691 DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Inadimplemento (7691) - Corre\u00e7\u00e3o Monet\u00e1ria (7697", "classe_judicial": "MONIT\u00d3RIA (40)", "data": "21/09/2022", "jurisdicao": "Castelo", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5001274-07.2022.8.08.0013", "orgao_julgador": "Castelo - 1\u00aa Vara", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JEFFERSON SCALFONI BONELLA - CPF: 120.827.377-99 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAVID OLIVEIRA DOS SANTOS - OAB ES37170 - CPF: 028.093.722-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "SIDNEI ROCHA DE LIMA - CPF: 085.360.607-27 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439) - Acidente de Tr\u00e2nsito (10441 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "25/01/2022", "jurisdicao": "Vila Velha", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5001474-45.2022.8.08.0035", "orgao_julgador": "Vila Velha - Comarca da Capital - 2\u00ba Juizado Especial C\u00edvel", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "WALLACE SOARES DA CRUZ - CPF: 100.025.697-95 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCOS DA CONCEICAO VITORIO - OAB ES27275 - CPF: 052.459.577-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAVID OLIVEIRA DOS SANTOS - OAB ES37170 - CPF: 028.093.722-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "SERRANO DISTRIBUIDORA S/A - CNPJ: 09.397.586/0005-78 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE ARCISO FIOROT JUNIOR - OAB ES8289 - CPF: 008.207.997-85 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Cart\u00e3o de Cr\u00e9dito (7772", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "30/07/2022", "jurisdicao": "Cariacica", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5016061-44.2022.8.08.0012", "orgao_julgador": "Cariacica - Comarca da Capital - 4\u00ba Juizado Especial C\u00edvel", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARCELO POLI LIRA - CPF: 045.517.576-40 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAVID OLIVEIRA DOS SANTOS - OAB ES37170 - CPF: 028.093.722-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO ORIGINAL S/A - CNPJ: 92.894.922/0001-08 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO ROBERTO VIGNA - OAB SP173477 - CPF: 205.340.418-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PICPAY SERVI\u00c7OS S.A. - CNPJ: 22.896.431/0001-10 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIO THADEU LEME DE BARROS FILHO - OAB SP246508 - CPF: 307.162.588-03 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SERASA S.A. - CNPJ: 62.173.620/0001-80 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDUARDO CHALFIN - OAB ES10792 - CPF: 689.268.477-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Interpreta\u00e7\u00e3o / Revis\u00e3o de Contrato (7770", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "25/08/2022", "jurisdicao": "Vila Velha", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5021090-06.2022.8.08.0035", "orgao_julgador": "Vila Velha - Comarca da Capital - 2\u00ba Juizado Especial C\u00edvel", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "EDENILSON BOMFIM RAMOS - CPF: 881.843.745-34 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAVID OLIVEIRA DOS SANTOS - OAB ES37170 - CPF: 028.093.722-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AMANDA CAROLINE DE PIANTE ARAUJO - OAB ES36399 - CPF: 176.940.297-73 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO PAN S.A. - CNPJ: 59.285.411/0001-13 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Interpreta\u00e7\u00e3o / Revis\u00e3o de Contrato (7770", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "29/08/2022", "jurisdicao": "Vila Velha", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5021294-50.2022.8.08.0035", "orgao_julgador": "Vila Velha - Comarca da Capital - 4\u00ba Juizado Especial C\u00edvel", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RODRIGO PESSIN DE ANDRADE SILVINO - CPF: 101.042.957-40 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AMANDA CAROLINE DE PIANTE ARAUJO - OAB ES36399 - CPF: 176.940.297-73 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAVID OLIVEIRA DOS SANTOS - OAB ES37170 - CPF: 028.093.722-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO PAN S.A. - CNPJ: 59.285.411/0001-13 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Interpreta\u00e7\u00e3o / Revis\u00e3o de Contrato (7770", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "31/08/2022", "jurisdicao": "Vila Velha", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5021557-82.2022.8.08.0035", "orgao_julgador": "Vila Velha - Comarca da Capital - 5\u00ba Juizado Especial C\u00edvel", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "THIAGO MANGAS VAZ - CPF: 120.945.257-08 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAVID OLIVEIRA DOS SANTOS - OAB ES37170 - CPF: 028.093.722-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AMANDA CAROLINE DE PIANTE ARAUJO - OAB ES36399 - CPF: 176.940.297-73 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO PAN S.A. - CNPJ: 59.285.411/0001-13 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO DE MORAES DOURADO NETO registrado(a) civilmente como ANTONIO DE MORAES DOURADO NETO - OAB PE23255 - CPF: 038.499.054-11 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779) - An\u00e1lise de Cr\u00e9dito (12042", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "20/07/2022", "jurisdicao": "Vit\u00f3ria", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5023458-21.2022.8.08.0024", "orgao_julgador": "Vit\u00f3ria - Comarca da Capital - 4\u00ba Juizado Especial C\u00edvel", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "PEDRO PESSOA TEMER - CPF: 079.734.736-45 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAVID OLIVEIRA DOS SANTOS - OAB ES37170 - CPF: 028.093.722-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAMILA GUIMARAES GARCIA - CPF: 316.650.458-33 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAVID OLIVEIRA DOS SANTOS - OAB ES37170 - CPF: 028.093.722-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNIDAS S.A. - CNPJ: 04.437.534/0001-30 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO FIALHO PINTO - OAB MG108654 - CPF: 059.220.376-09 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENTCARS LTDA - CNPJ: 10.998.234/0001-23 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILSON JOAO GOULART JUNIOR - OAB PR36950 - CPF: 029.719.039-31 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "21/07/2022", "jurisdicao": "Vit\u00f3ria", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5023467-80.2022.8.08.0024", "orgao_julgador": "Vit\u00f3ria - Comarca da Capital - 1\u00ba Juizado Especial C\u00edvel", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "PEDRO PESSOA TEMER - CPF: 079.734.736-45 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAVID OLIVEIRA DOS SANTOS - OAB ES37170 - CPF: 028.093.722-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "123 VIAGENS E TURISMO LTDA (123 MILHAS) - CNPJ: 26.669.170/0001-57 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO SOARES DO NASCIMENTO - OAB MG129459 - CPF: 072.171.246-03 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Propriedade (10448) - Direito de Vizinhan\u00e7a (10461", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "26/07/2022", "jurisdicao": "Vit\u00f3ria", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5023988-25.2022.8.08.0024", "orgao_julgador": "Vit\u00f3ria - Comarca da Capital - 4\u00ba Juizado Especial C\u00edvel", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LEANDRO ROCHA ROSA - CPF: 090.203.707-23 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAVID OLIVEIRA DOS SANTOS - OAB ES37170 - CPF: 028.093.722-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIANA DA SILVA - CPF: 120.489.397-75 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAVID OLIVEIRA DOS SANTOS - OAB ES37170 - CPF: 028.093.722-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CLAUDINEIA ROSA CAMPOS - CPF: 078.660.427-13 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ERIKA PEREIRA VENTORIM - OAB ES24487 - CPF: 106.983.097-66 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439) - Acidente de Tr\u00e2nsito (10441 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433) - Acidente de Tr\u00e2nsito (10435", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "28/10/2022", "jurisdicao": "Cariacica", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5024465-84.2022.8.08.0012", "orgao_julgador": "Cariacica - Comarca da Capital - 2\u00ba Juizado Especial C\u00edvel", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "PATRICK RUFINO CARDOSO - CPF: 168.410.887-00 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAVID OLIVEIRA DOS SANTOS - OAB ES37170 - CPF: 028.093.722-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JEAN CARLOS SUNDERHUS ARNHOLZ 10694319740 - CNPJ: 29.247.044/0001-00 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "24/08/2022", "jurisdicao": "Vit\u00f3ria", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5027253-35.2022.8.08.0024", "orgao_julgador": "Vit\u00f3ria - Comarca da Capital - 9\u00ba Juizado Especial C\u00edvel", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LEANDRO ROCHA ROSA - CPF: 090.203.707-23 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AMANDA CAROLINE DE PIANTE ARAUJO - OAB ES36399 - CPF: 176.940.297-73 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAVID OLIVEIRA DOS SANTOS - OAB ES37170 - CPF: 028.093.722-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO PAN S.A. - CNPJ: 59.285.411/0001-13 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELIPE D AGUIAR ROCHA FERREIRA - OAB RJ150735 - CPF: 028.415.237-48 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS EDUARDO CAVALCANTE RAMOS - OAB RJ111030 - CPF: 052.749.857-26 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO VITOR CHAVES MARQUES DIAS - OAB CE30348 - CPF: 992.827.043-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Interpreta\u00e7\u00e3o / Revis\u00e3o de Contrato (7770", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "24/08/2022", "jurisdicao": "Vit\u00f3ria", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5027326-07.2022.8.08.0024", "orgao_julgador": "Vit\u00f3ria - Comarca da Capital - 2\u00ba Juizado Especial C\u00edvel", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE SALUSTIO SILVA DE AZEVEDO - CPF: 428.084.135-72 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AMANDA CAROLINE DE PIANTE ARAUJO - OAB ES36399 - CPF: 176.940.297-73 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAVID OLIVEIRA DOS SANTOS - OAB ES37170 - CPF: 028.093.722-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO PAN S.A. - CNPJ: 59.285.411/0001-13 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO DE MORAES DOURADO NETO registrado(a) civilmente como ANTONIO DE MORAES DOURADO NETO - OAB PE23255 - CPF: 038.499.054-11 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439) - Acidente de Tr\u00e2nsito (10441", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "05/09/2022", "jurisdicao": "Vit\u00f3ria", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5028714-42.2022.8.08.0024", "orgao_julgador": "Vit\u00f3ria - Comarca da Capital - 3\u00ba Juizado Especial C\u00edvel (Justi\u00e7a Volante)", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LEONARDO ALMEIDA VARGAS - CPF: 087.728.447-44 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAVID OLIVEIRA DOS SANTOS - OAB ES37170 - CPF: 028.093.722-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOSE WILSON TEODORO DOS SANTOS - CPF: 087.754.647-99 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAGNAGO registrado(a) civilmente como KARINA MAGNAGO - OAB ES11976 - CPF: 082.465.497-82 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Tutela Provis\u00f3ria (9192) - Liminar (9196 DIREITO DA SA\u00daDE (12480) - P\u00fablica (12481) - Fornecimento de medicamentos (12484) - Registrado na ANVISA (12492", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "31/10/2022", "jurisdicao": "Vit\u00f3ria", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5034816-80.2022.8.08.0024", "orgao_julgador": "Vit\u00f3ria - Comarca da Capital - 5\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica Estadual e Municipal, Registros P\u00fablicos, Meio Ambiente e Sa\u00fade", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CARLOS DA SILVA EMILIO - CPF: 498.895.756-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAVI BATISTA COELHO - OAB ES37593 - CPF: 170.003.527-44 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ESTADO DO ESPIRITO SANTO - CNPJ: 27.080.571/0003-00 (REU)\nProcuradoria Geral do Estado do Esp\u00edrito Santo", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Transporte A\u00e9reo (4862 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Abatimento proporcional do pre\u00e7o (7769 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "04/08/2022", "jurisdicao": "Guarapari", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5005369-56.2022.8.08.0021", "orgao_julgador": "Guarapari - Comarca da Capital - 2\u00ba Juizado Especial C\u00edvel", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DANUBYA TARCYANA MELO DE ALMEIDA - CPF: 082.772.607-41 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENATO PLAZZA VIANNA JUNIOR - OAB ES29917 - CPF: 148.242.257-36 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DARCY MARCHIORI DE PAULA GAIGHER - OAB ES37215 - CPF: 125.004.187-23 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CVC BRASIL OPERADORA E AGENCIA DE VIAGENS S.A. - CNPJ: 10.760.260/0001-19 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLISSIA PENA ALVES DE CARVALHO - OAB ES28669 - CPF: 925.392.116-15 (ADVOGADO)", "status": ""}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779) - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes (6226", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "23/08/2022", "jurisdicao": "Guarapari", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5005836-35.2022.8.08.0021", "orgao_julgador": "Guarapari - Comarca da Capital - 2\u00ba Juizado Especial C\u00edvel", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SONIA MARA DOS SANTOS LOYOLA - CPF: 893.530.647-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENATO PLAZZA VIANNA JUNIOR - OAB ES29917 - CPF: 148.242.257-36 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DARCY MARCHIORI DE PAULA GAIGHER - OAB ES37215 - CPF: 125.004.187-23 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "FINANCEIRA ITAU CBD S.A. - CREDITO, FINANCIAMENTO E INVESTIMENTO - CNPJ: 06.881.898/0001-30 (REQUERIDO)\nPROCURADORIA DO BANCO ITA\u00da UNIBANCO", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro (7768", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "26/10/2022", "jurisdicao": "Guarapari", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5007446-38.2022.8.08.0021", "orgao_julgador": "Guarapari - Comarca da Capital - 2\u00ba Juizado Especial C\u00edvel", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JULIANA LUCIARA FERREIRA - CPF: 129.434.597-47 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENATO PLAZZA VIANNA JUNIOR - OAB ES29917 - CPF: 148.242.257-36 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DARCY MARCHIORI DE PAULA GAIGHER - OAB ES37215 - CPF: 125.004.187-23 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "G8 COLCHOES EIRELI - CNPJ: 21.489.725/0001-65 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "03/10/2022", "jurisdicao": "Serra", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5022864-32.2022.8.08.0048", "orgao_julgador": "Serra - Comarca da Capital - 3\u00ba Juizado Especial C\u00edvel", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ARGEU GERALDO RECLA - CPF: 662.402.208-68 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DARCY MARCHIORI DE PAULA GAIGHER - OAB ES37215 - CPF: 125.004.187-23 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENATO PLAZZA VIANNA JUNIOR - OAB ES29917 - CPF: 148.242.257-36 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "DIEGO COSTA ALVES - CPF: 097.321.816-99 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os (9596", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "03/10/2022", "jurisdicao": "Serra", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5022886-90.2022.8.08.0048", "orgao_julgador": "Serra - Comarca da Capital - 2\u00ba Juizado Especial C\u00edvel", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ALEXSANDRE BUBACK GAIGHER - CPF: 019.928.737-63 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DARCY MARCHIORI DE PAULA GAIGHER - OAB ES37215 - CPF: 125.004.187-23 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENATO PLAZZA VIANNA JUNIOR - OAB ES29917 - CPF: 148.242.257-36 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "DIEGO COSTA ALVES - CPF: 097.321.816-99 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Sucess\u00f5es (7673) - Administra\u00e7\u00e3o de heran\u00e7a (7676", "classe_judicial": "INVENT\u00c1RIO (39)", "data": "30/08/2022", "jurisdicao": "Serra", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5020029-71.2022.8.08.0048", "orgao_julgador": "Serra - Comarca da Capital - Vara de \u00d3rf\u00e3os e Sucess\u00f5es", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "TANIA SILVA DE OLIVEIRA BOMFIM - CPF: 138.037.087-61 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRENO DE FARIAS RODRIGUES RIBEIRO - OAB ES37197 - CPF: 166.280.817-88 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VINICIUS COVRE RANGEL - OAB ES37320 - CPF: 161.918.447-86 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GEOVANIA DE FATIMA DZIUBATE - OAB PR52101 - CPF: 026.403.409-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SILVANETE SILVA DE OLIVEIRA - CPF: 101.917.317-30 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRENO DE FARIAS RODRIGUES RIBEIRO - OAB ES37197 - CPF: 166.280.817-88 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VINICIUS COVRE RANGEL - OAB ES37320 - CPF: 161.918.447-86 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GEOVANIA DE FATIMA DZIUBATE - OAB PR52101 - CPF: 026.403.409-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SIMONE DA SILVA DE OLIVEIRA SEPULCHRO - CPF: 093.696.317-47 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRENO DE FARIAS RODRIGUES RIBEIRO - OAB ES37197 - CPF: 166.280.817-88 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "EDIGAR DE OLIVEIRA - CPF: 578.506.237-20 (INVENTARIADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Partes e Procuradores (8842) - Sucumb\u00eancia (8874) - Honor\u00e1rios Advocat\u00edcios (10655", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "07/07/2022", "jurisdicao": "Domingos Martins", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5000756-05.2022.8.08.0017", "orgao_julgador": "Domingos Martins - 1\u00aa Vara", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MUNICIPIO DE DOMINGOS MARTINS - CNPJ: 27.150.556/0001-10 (EXEQUENTE)\nProcuradoria Geral do Munic\u00edpio de Domingos Martins", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "KARINA KUHN MARIANO - CPF: 097.991.007-20 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAQUIM GONCALVES SERPA - OAB ES6690 - CPF: 036.105.197-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Pr\u00e1ticas Abusivas (11811", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "13/09/2022", "jurisdicao": "Serra", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5021163-36.2022.8.08.0048", "orgao_julgador": "Serra - Comarca da Capital - 2\u00ba Juizado Especial C\u00edvel", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DANIELE CASSARO GUIDONI - CPF: 079.307.977-24 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADRIANA FERREIRA DA CRUZ - OAB ES21479 - CPF: 031.872.007-88 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALEC BARONI - OAB ES37450 - CPF: 136.413.297-44 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "AMAZON SERVICOS DE VAREJO DO BRASIL LTDA. - CNPJ: 15.436.940/0001-03 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Cr\u00e9dito Tribut\u00e1rio (5986) - Repeti\u00e7\u00e3o de ind\u00e9bito (6007", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL DA FAZENDA P\u00daBLICA (14695)", "data": "09/09/2022", "jurisdicao": "Vit\u00f3ria", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5028984-66.2022.8.08.0024", "orgao_julgador": "Vit\u00f3ria - Comarca da Capital - 2\u00ba Juizado Especial Criminal e Fazenda P\u00fablica", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MEIREVAN FREITAS DA COSTA - CPF: 595.070.551-34 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADRIANA FERREIRA DA CRUZ - OAB ES21479 - CPF: 031.872.007-88 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALEC BARONI - OAB ES37450 - CPF: 136.413.297-44 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ESTADO DO ESPIRITO SANTO - CNPJ: 27.080.571/0003-00 (REQUERIDO)\nProcuradoria Geral do Estado do Esp\u00edrito Santo", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Pessoas naturais (5754) - Capacidade (9541", "classe_judicial": "INTERDI\u00c7\u00c3O/CURATELA (58)", "data": "09/09/2022", "jurisdicao": "Vit\u00f3ria", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5029037-47.2022.8.08.0024", "orgao_julgador": "Vit\u00f3ria - Comarca da Capital - 1\u00aa Vara de \u00d3rf\u00e3os e Sucess\u00f5es", "outros_interessados": [{"nome": "MINISTERIO PUBLICO DO ESTADO DO ESPIRITO SANTO - CNPJ: 02.304.470/0001-74 (CUSTOS LEGIS)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Esp\u00edrito Santo", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "ROSANA PAIVA DE OLIVEIRA - CPF: 007.947.277-00 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADRIANA FERREIRA DA CRUZ - OAB ES21479 - CPF: 031.872.007-88 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALEC BARONI - OAB ES37450 - CPF: 136.413.297-44 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ILVAN GUIMARAES DE OLIVEIRA FILHO - CPF: 917.726.997-72 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADRIANA FERREIRA DA CRUZ - OAB ES21479 - CPF: 031.872.007-88 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALEC BARONI - OAB ES37450 - CPF: 136.413.297-44 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ILVAN GUIMARAES DE OLIVEIRA - CPF: 001.629.062-34 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Transporte A\u00e9reo (4862) - Cancelamento de v\u00f4o (4830", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "21/09/2022", "jurisdicao": "Vit\u00f3ria", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5030248-21.2022.8.08.0024", "orgao_julgador": "Vit\u00f3ria - Comarca da Capital - 5\u00ba Juizado Especial C\u00edvel", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ISABELA PANDOLFI BUZATTO - CPF: 127.858.977-57 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADRIANA FERREIRA DA CRUZ - OAB ES21479 - CPF: 031.872.007-88 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALEC BARONI - OAB ES37450 - CPF: 136.413.297-44 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "AZUL LINHAS AEREAS BRASILEIRAS S.A. - CNPJ: 09.296.295/0001-60 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779) - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes (6226", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "21/09/2022", "jurisdicao": "Vit\u00f3ria", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5030297-62.2022.8.08.0024", "orgao_julgador": "Vit\u00f3ria - Comarca da Capital - 2\u00ba Juizado Especial C\u00edvel", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FERNANDA BARCELOS PARASIO - CPF: 087.261.477-85 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADRIANA FERREIRA DA CRUZ - OAB ES21479 - CPF: 031.872.007-88 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALEC BARONI - OAB ES37450 - CPF: 136.413.297-44 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ITAU UNIBANCO S.A. - CNPJ: 60.701.190/2135-15 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779) - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes (6226", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "29/09/2022", "jurisdicao": "Vit\u00f3ria", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5031456-40.2022.8.08.0024", "orgao_julgador": "Vit\u00f3ria - Comarca da Capital - 1\u00ba Juizado Especial C\u00edvel", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ALEC BARONI - CPF: 136.413.297-44 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADRIANA FERREIRA DA CRUZ - OAB ES21479 - CPF: 031.872.007-88 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALEC BARONI - OAB ES37450 - CPF: 136.413.297-44 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "SOCIEDADE DE ENSINO SUPERIOR ESTACIO DE SA LTDA - CNPJ: 34.075.739/0001-84 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO RAFAEL GAZZINEO - OAB CE23495 - CPF: 012.652.033-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779) - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes (6226", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "29/09/2022", "jurisdicao": "Vit\u00f3ria", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5031475-46.2022.8.08.0024", "orgao_julgador": "Vit\u00f3ria - Comarca da Capital - 1\u00ba Juizado Especial C\u00edvel", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SAMANTHA DA COSTA SILVA - CPF: 136.468.707-02 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADRIANA FERREIRA DA CRUZ - OAB ES21479 - CPF: 031.872.007-88 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALEC BARONI - OAB ES37450 - CPF: 136.413.297-44 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "SOCIEDADE DE ENSINO SUPERIOR ESTACIO DE SA LTDA - CNPJ: 34.075.739/0001-84 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO RAFAEL GAZZINEO - OAB CE23495 - CPF: 012.652.033-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios (10288) - Descontos Indevidos (10296", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL DA FAZENDA P\u00daBLICA (14695)", "data": "05/10/2022", "jurisdicao": "Vit\u00f3ria", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5032185-66.2022.8.08.0024", "orgao_julgador": "Vit\u00f3ria - Comarca da Capital - 2\u00ba Juizado Especial Criminal e Fazenda P\u00fablica", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LAURA QUEIROZ DO CARMO - CPF: 761.663.927-53 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADRIANA FERREIRA DA CRUZ - OAB ES21479 - CPF: 031.872.007-88 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALEC BARONI - OAB ES37450 - CPF: 136.413.297-44 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO DE PREVIDENCIA DOS SERVIDORES DO ESTADO DO ESPIRITO SANTO - CNPJ: 29.986.312/0001-06 (REQUERIDO)\nGER\u00caNCIA JUR\u00cdDICA PREVIDENCI\u00c1RIA - GJP", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Sucess\u00f5es (7673) - Invent\u00e1rio e Partilha (7687", "classe_judicial": "ARROLAMENTO SUM\u00c1RIO (31)", "data": "11/10/2022", "jurisdicao": "Vit\u00f3ria", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5032755-52.2022.8.08.0024", "orgao_julgador": "Vit\u00f3ria - Comarca da Capital - 2\u00aa Vara de \u00d3rf\u00e3os e Sucess\u00f5es", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JORGE GRIPPA - CPF: 690.052.737-04 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADRIANA FERREIRA DA CRUZ - OAB ES21479 - CPF: 031.872.007-88 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALEC BARONI - OAB ES37450 - CPF: 136.413.297-44 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA HELENA BARBOSA GRIPPA - CPF: 007.692.857-83 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADRIANA FERREIRA DA CRUZ - OAB ES21479 - CPF: 031.872.007-88 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALEC BARONI - OAB ES37450 - CPF: 136.413.297-44 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro (7768", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "18/10/2022", "jurisdicao": "Vit\u00f3ria", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5033530-67.2022.8.08.0024", "orgao_julgador": "Vit\u00f3ria - Comarca da Capital - 2\u00ba Juizado Especial C\u00edvel", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ISABELA PANDOLFI BUZATTO - CPF: 127.858.977-57 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADRIANA FERREIRA DA CRUZ - OAB ES21479 - CPF: 031.872.007-88 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALEC BARONI - OAB ES37450 - CPF: 136.413.297-44 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "B2W COMPANHIA DIGITAL - CNPJ: 00.776.574/0006-60 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RICARDO LOPES GODOY - OAB MG77167 - CPF: 745.902.356-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "26/10/2022", "jurisdicao": "Vit\u00f3ria", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5034413-14.2022.8.08.0024", "orgao_julgador": "Vit\u00f3ria - Comarca da Capital - 5\u00ba Juizado Especial C\u00edvel", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ISABELA PANDOLFI BUZATTO - CPF: 127.858.977-57 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALEC BARONI - OAB ES37450 - CPF: 136.413.297-44 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADRIANA FERREIRA DA CRUZ - OAB ES21479 - CPF: 031.872.007-88 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BUSER BRASIL TECNOLOGIA LTDA - CNPJ: 29.365.880/0001-81 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer / N\u00e3o Fazer (10671", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "13/04/2022", "jurisdicao": "Nova Ven\u00e9cia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5000978-07.2022.8.08.0038", "orgao_julgador": "Nova Ven\u00e9cia - Juizado Especial C\u00edvel, Criminal e Fazenda P\u00fablica", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ARNALDO GRUNIVALD - CPF: 003.723.327-06 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CELSO LUIZ CAMPOS - OAB ES5067 - CPF: 471.887.747-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WALISSON FERRUGINE CESCONETTO - OAB ES37239 - CPF: 153.141.187-85 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Valdione Tressman (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WALLACE ROBERTO DOS SANTOS - OAB ES21369 - CPF: 087.506.017-09 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "06/06/2022", "jurisdicao": "Nova Ven\u00e9cia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5001521-10.2022.8.08.0038", "orgao_julgador": "Nova Ven\u00e9cia - Juizado Especial C\u00edvel, Criminal e Fazenda P\u00fablica", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LUIZ PEDRO DOMINGOS - CPF: 471.109.027-49 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CELSO LUIZ CAMPOS - OAB ES5067 - CPF: 471.887.747-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WALISSON FERRUGINE CESCONETTO - OAB ES37239 - CPF: 153.141.187-85 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO ITAU BMG CONSIGNADO S.A. - CNPJ: 33.885.724/0075-55 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS ALBERTO MIRO DA SILVA FILHO - OAB MG108504 - CPF: 066.327.566-03 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS ALBERTO MIRO DA SILVA - OAB MG25225 - CPF: 076.107.186-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Compra e Venda (9587 DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer / N\u00e3o Fazer (10671", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "07/04/2022", "jurisdicao": "S\u00e3o Mateus", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5002057-91.2022.8.08.0047", "orgao_julgador": "S\u00e3o Mateus - 1\u00ba Juizado Especial C\u00edvel, Criminal e da Fazenda P\u00fablica", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JURACI TEIXEIRA VIANA - CPF: 068.712.277-50 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ARTHUR HUMBERTO LOUBACK MACHADO - CPF: 174.375.857-07 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WALISSON FERRUGINE CESCONETTO - OAB ES37239 - CPF: 153.141.187-85 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Comodato (9602", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "04/08/2022", "jurisdicao": "Nova Ven\u00e9cia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5002106-62.2022.8.08.0038", "orgao_julgador": "Nova Ven\u00e9cia - Juizado Especial C\u00edvel, Criminal e Fazenda P\u00fablica", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "VALCIR FRANCISCO TARGA - CPF: 270.169.782-49 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CELSO LUIZ CAMPOS - OAB ES5067 - CPF: 471.887.747-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WALISSON FERRUGINE CESCONETTO - OAB ES37239 - CPF: 153.141.187-85 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "VALMOR DE SOUZA TARGA - CPF: 103.203.517-00 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDSON CARVALHO DE SOUZA - OAB ES28272 - CPF: 071.948.317-40 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433) - Direito de Imagem (10437", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "20/09/2022", "jurisdicao": "Nova Ven\u00e9cia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5002527-52.2022.8.08.0038", "orgao_julgador": "Nova Ven\u00e9cia - Juizado Especial C\u00edvel, Criminal e Fazenda P\u00fablica", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANTONIO FAGUNDES - CPF: 116.171.967-97 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WALISSON FERRUGINE CESCONETTO - OAB ES37239 - CPF: 153.141.187-85 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CELSO LUIZ CAMPOS - OAB ES5067 - CPF: 471.887.747-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "GLEICE ALVES DE OLIVEIRA (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439) - Acidente de Tr\u00e2nsito (10441 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433) - Acidente de Tr\u00e2nsito (10435 DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Tutela Provis\u00f3ria (9192) - Liminar (9196", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "27/09/2022", "jurisdicao": "Linhares", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5010180-32.2022.8.08.0030", "orgao_julgador": "Linhares - 2\u00ba Juizado Especial C\u00edvel", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARCELO ANTONIO BRUNHARA - CPF: 108.085.487-86 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA ALICE SANTOS SILVA - OAB ES35746 - CPF: 115.479.717-11 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAFAEL SILVA DOS SANTOS - OAB ES36239 - CPF: 147.851.057-98 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THAIGLA HELENA MARQUES MARQUIORE - OAB ES37158 - CPF: 128.023.687-61 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROBERTA DE SA SILVA BRUNHARA - CPF: 097.238.357-38 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA ALICE SANTOS SILVA - OAB ES35746 - CPF: 115.479.717-11 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAFAEL SILVA DOS SANTOS - OAB ES36239 - CPF: 147.851.057-98 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THAIGLA HELENA MARQUES MARQUIORE - OAB ES37158 - CPF: 128.023.687-61 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LOCALIZA RENT A CAR SA - CNPJ: 16.670.085/0277-89 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDO MOREIRA DRUMMOND TEIXEIRA - OAB MG108112 - CPF: 045.378.726-67 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LOCALIZA RENT A CAR SA - CNPJ: 16.670.085/1035-58 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LOCALIZA RENT A CAR SA - CNPJ: 16.670.085/0001-55 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Compra e Venda (9587", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "31/05/2022", "jurisdicao": "Colatina", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5004323-53.2022.8.08.0014", "orgao_julgador": "Colatina - 2\u00ba Juizado Especial C\u00edvel", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "KELY AMANCIO DA SILVA - CPF: 126.089.147-05 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADRIANO RODRIGUES DE SOUZA SABADINI - OAB ES34635 - CPF: 093.652.877-07 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SUZANA SANGALI - OAB ES37262 - CPF: 143.470.997-38 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MARIA HELENA ALCANTARA DE OLIVEIRA - CPF: 128.622.581-72 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "OLAVIA DOS SANTOS SONEGHET - OAB ES35469 - CPF: 144.750.337-64 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCIANA DA PENHA FORZA ALCANTARA - CPF: 930.651.327-53 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "OLAVIA DOS SANTOS SONEGHET - OAB ES35469 - CPF: 144.750.337-64 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCESCA FORZA ALCANTARA - CPF: 052.366.517-27 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "OLAVIA DOS SANTOS SONEGHET - OAB ES35469 - CPF: 144.750.337-64 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JEFFERSON CAETANO AFONSO - CPF: 744.378.527-53 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "OLAVIA DOS SANTOS SONEGHET - OAB ES35469 - CPF: 144.750.337-64 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SEBASTIAO DOUGLAS AFONSO - CPF: 862.886.287-00 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "OLAVIA DOS SANTOS SONEGHET - OAB ES35469 - CPF: 144.750.337-64 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "13/10/2022", "jurisdicao": "Nova Ven\u00e9cia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5002693-84.2022.8.08.0038", "orgao_julgador": "Nova Ven\u00e9cia - Juizado Especial C\u00edvel, Criminal e Fazenda P\u00fablica", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LIA MARA ALVARENGA DOS SANTOS - CPF: 105.106.837-11 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JAQUELINE CAZOTI DOS SANTOS - OAB ES17894 - CPF: 102.042.017-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SHANAN COSWOSK PEREIRA - OAB ES37237 - CPF: 134.736.357-23 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO PAN S.A. - CNPJ: 59.285.411/0001-13 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "13/09/2022", "jurisdicao": "Colatina", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5007177-20.2022.8.08.0014", "orgao_julgador": "Colatina - 1\u00ba Juizado Especial C\u00edvel", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DAS NEVES RIBEIRO ROSA - CPF: 924.076.687-15 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROBISON THEDOLDI JUNIOR - OAB ES28532 - CPF: 133.625.367-35 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RHANNA MARTINS TAVARES - OAB ES37280 - CPF: 119.795.387-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO PAN S.A. - CNPJ: 59.285.411/0001-13 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HENRIQUE JOSE PARADA SIMAO - OAB SP221386 - CPF: 213.647.038-82 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Transporte A\u00e9reo (4862) - Cancelamento de v\u00f4o (4830 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "11/08/2022", "jurisdicao": "Colatina", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5006358-83.2022.8.08.0014", "orgao_julgador": "Colatina - 2\u00ba Juizado Especial C\u00edvel", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LUDYSON PEREIRA LUCHI - CPF: 141.623.567-18 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DENISSON RABELO REBONATO - OAB ES15969 - CPF: 110.466.367-82 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MATHEUS PEREIRA COSTA - OAB ES37283 - CPF: 163.187.507-89 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "123 VIAGENS E TURISMO LTDA (123 MILHAS) - CNPJ: 26.669.170/0001-57 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO SOARES DO NASCIMENTO - OAB MG129459 - CPF: 072.171.246-03 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel (9593) - Cobran\u00e7a de Alugu\u00e9is - Sem despejo (11000 DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Processo e Procedimento (8960) - Provas (8990) - Provas em geral (12419", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "20/08/2022", "jurisdicao": "Guarapari", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0004117-45.2018.8.08.0021", "orgao_julgador": "Guarapari - Comarca da Capital - 1\u00aa Vara C\u00edvel", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "HEBER DE SOUZA FELIPPE - CPF: 450.126.607-49 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO ROBERTO DE PAULA GOMES - OAB ES3812 - CPF: 394.822.437-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JEANETE RODRIGUES SECCO - CPF: 649.176.147-91 (REU)\nDefensoria P\u00fablica do ES", "status": "Ativo"}, {"nome": "HELENA MARIA SILVA FERREIRA - CPF: 284.036.906-06 (REU)\nDefensoria P\u00fablica do ES", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIO PEREIRA PINTO - CPF: 002.999.101-30 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA ENIZA RODRIGUES PEREIRA (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCAS ROSA TUM - OAB GO50747 - CPF: 038.350.281-03 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779) - An\u00e1lise de Cr\u00e9dito (12042", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "26/09/2022", "jurisdicao": "Aracruz", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5005080-71.2022.8.08.0006", "orgao_julgador": "Aracruz - 2\u00ba Juizado Especial C\u00edvel, Criminal e da Fazenda P\u00fablica", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LAZARO AMORIM VIMERCATI - CPF: 141.823.237-85 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIA AMORIM BARBOSA SALVADOR - OAB ES37272 - CPF: 148.513.707-17 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "TIM S A - CNPJ: 02.421.421/0026-70 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS FERNANDO SIQUEIRA CASTRO registrado(a) civilmente como CARLOS FERNANDO SIQUEIRA CASTRO - OAB ES12288 - CPF: 073.075.427-81 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de T\u00edtulos de Cr\u00e9dito (7717) - Cheque (4970", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "17/05/2022", "jurisdicao": "Barra de S\u00e3o Francisco", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5000944-25.2022.8.08.0008", "orgao_julgador": "Barra de S\u00e3o Francisco - Juizado Especial C\u00edvel, Criminal e FP", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "IMPACTOS PIROTECNIA LTDA - EPP - CNPJ: 07.641.339/0001-16 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDUARDO SANTIAGO ROCHA - OAB MG147223 - CPF: 082.581.796-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAILA RANIELLI COSTA DE SOUSA - OAB MG180974 - CPF: 123.557.496-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ODILOM COSTA DA SILVA - CPF: 179.798.546-91 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JORDANO FELIPE PARREIRA DA SILVA - OAB ES37281 - CPF: 140.241.337-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Sucess\u00f5es (7673) - Administra\u00e7\u00e3o de heran\u00e7a (7676", "classe_judicial": "ALVAR\u00c1 JUDICIAL - LEI 6858/80 (74)", "data": "24/10/2022", "jurisdicao": "Barra de S\u00e3o Francisco", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5002576-86.2022.8.08.0008", "orgao_julgador": "Barra de S\u00e3o Francisco - 3\u00aa Vara", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DAVID ALBERTO - CPF: 576.376.367-04 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JORDANO FELIPE PARREIRA DA SILVA - OAB ES37281 - CPF: 140.241.337-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL ALBERTO - CPF: 003.714.937-73 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JORDANO FELIPE PARREIRA DA SILVA - OAB ES37281 - CPF: 140.241.337-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JONAS ALBERTO - CPF: 896.590.827-20 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JORDANO FELIPE PARREIRA DA SILVA - OAB ES37281 - CPF: 140.241.337-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO ALBERTO - CPF: 084.782.287-72 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JORDANO FELIPE PARREIRA DA SILVA - OAB ES37281 - CPF: 140.241.337-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "GEORGINA KRUGUEL ALBERTO - CPF: 039.253.147-09 (APRESENTANTE)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Empreitada (9591 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "28/03/2022", "jurisdicao": "S\u00e3o Mateus", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5001738-26.2022.8.08.0047", "orgao_julgador": "S\u00e3o Mateus - 1\u00ba Juizado Especial C\u00edvel, Criminal e da Fazenda P\u00fablica", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SALVADOR FRANCISCO DA SILVA - CPF: 285.378.155-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCOS DANIEL DE AGUIAR - OAB ES22685 - CPF: 113.208.487-37 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO MARRANI GOMES - OAB ES26436 - CPF: 086.056.597-18 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ARIADNE ALVES ALVARENGA (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILSON GUILHERME CORREIA - OAB ES6018 - CPF: 342.941.717-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO VICTOR BARCELLOS MACHADO CORREIA - OAB ES37480 - CPF: 140.839.407-35 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "14/10/2021", "jurisdicao": "Linhares", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5005852-93.2021.8.08.0030", "orgao_julgador": "Linhares - 1\u00ba Juizado Especial C\u00edvel", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANA PAULA SOARES CARVALHO - CPF: 003.737.005-71 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADAILSON DOS SANTOS LIMA JUNIOR - OAB ES31104 - CPF: 138.795.837-22 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEYCE LARA DA CONCEICAO SCHAFEL - OAB ES37157 - CPF: 149.004.097-82 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "WEVERTON TAVARES DOS SANTOS - CPF: 046.223.441-06 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TALLYS AUGUSTO SOARES MATIAS - CPF: 130.701.357-06 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Valor da Execu\u00e7\u00e3o / C\u00e1lculo / Atualiza\u00e7\u00e3o (9149) - Corre\u00e7\u00e3o Monet\u00e1ria (10685", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "09/12/2021", "jurisdicao": "Linhares", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5007577-20.2021.8.08.0030", "orgao_julgador": "Linhares - 1\u00ba Juizado Especial C\u00edvel", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "PEDRO BATISTA - CPF: 125.695.776-34 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADAILSON DOS SANTOS LIMA JUNIOR - OAB ES31104 - CPF: 138.795.837-22 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEYCE LARA DA CONCEICAO SCHAFEL - OAB ES37157 - CPF: 149.004.097-82 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "EVANILDO GOMES MARCULINO - CPF: 997.537.157-49 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433) - Acidente de Tr\u00e2nsito (10435", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "09/06/2022", "jurisdicao": "Linhares", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5006057-88.2022.8.08.0030", "orgao_julgador": "Linhares - 2\u00ba Juizado Especial C\u00edvel", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DA PENHA RAMOS NUNES - CPF: 001.743.377-01 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADAILSON DOS SANTOS LIMA JUNIOR - OAB ES31104 - CPF: 138.795.837-22 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LETYCIA VIAL PEREIRA - OAB ES36070 - CPF: 132.049.837-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEYCE LARA DA CONCEICAO SCHAFEL - OAB ES37157 - CPF: 149.004.097-82 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNIMAR TRANSPORTES LTDA - CNPJ: 02.035.105/0010-00 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALDIR MANOEL DE ALMEIDA - OAB ES4957 - CPF: 765.016.047-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ESSOR SEGUROS S.A. - CNPJ: 14.525.684/0001-50 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUSTAVO SICILIANO CANTISANO - OAB RJ107157 - CPF: 068.836.717-81 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Abatimento proporcional do pre\u00e7o (7769", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "19/07/2022", "jurisdicao": "Linhares", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5007640-11.2022.8.08.0030", "orgao_julgador": "Linhares - 1\u00ba Juizado Especial C\u00edvel", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DIONE APARECIDA BARBOSA DOS SANTOS - CPF: 015.307.627-58 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADAILSON DOS SANTOS LIMA JUNIOR - OAB ES31104 - CPF: 138.795.837-22 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEYCE LARA DA CONCEICAO SCHAFEL - OAB ES37157 - CPF: 149.004.097-82 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Ita\u00fa Unibanco S.A. (REQUERIDO)\nPROCURADORIA DO BANCO ITA\u00da UNIBANCO", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDUARDO CHALFIN - OAB ES10792 - CPF: 689.268.477-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "19/07/2022", "jurisdicao": "Linhares", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5007655-77.2022.8.08.0030", "orgao_julgador": "Linhares - 1\u00ba Juizado Especial C\u00edvel", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DIONE APARECIDA BARBOSA DOS SANTOS - CPF: 015.307.627-58 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADAILSON DOS SANTOS LIMA JUNIOR - OAB ES31104 - CPF: 138.795.837-22 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEYCE LARA DA CONCEICAO SCHAFEL - OAB ES37157 - CPF: 149.004.097-82 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BMG SA - CNPJ: 61.186.680/0001-74 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SERGIO GONINI BENICIO - OAB SP195470 - CPF: 177.915.568-98 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779) - An\u00e1lise de Cr\u00e9dito (12042", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "01/08/2022", "jurisdicao": "Linhares", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5008163-23.2022.8.08.0030", "orgao_julgador": "Linhares - 2\u00ba Juizado Especial C\u00edvel", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CLAUDICEIA BARBOZA DOS SANTOS - CPF: 045.877.447-27 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEYCE LARA DA CONCEICAO SCHAFEL - OAB ES37157 - CPF: 149.004.097-82 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADAILSON DOS SANTOS LIMA JUNIOR - OAB ES31104 - CPF: 138.795.837-22 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MULTIMARCAS ADMINISTRADORA DE CONSORCIOS LTDA - CNPJ: 04.124.922/0001-61 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WASHINGTON LUIZ DE MIRANDA DOMINGUES TRANM - OAB MG133406 - CPF: 015.405.476-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779) - An\u00e1lise de Cr\u00e9dito (12042 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Empr\u00e9stimo consignado (11806", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "08/08/2022", "jurisdicao": "Linhares", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5008441-24.2022.8.08.0030", "orgao_julgador": "Linhares - 2\u00aa Vara C\u00edvel e Comercial", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DEUSENI SANTOS SILVESTRE - CPF: 493.464.077-00 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEYCE LARA DA CONCEICAO SCHAFEL - OAB ES37157 - CPF: 149.004.097-82 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADAILSON DOS SANTOS LIMA JUNIOR - OAB ES31104 - CPF: 138.795.837-22 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ACB - ASSOCIACAO CAPIXABA DE BENEFICIOS - CNPJ: 38.076.670/0001-64 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780", "classe_judicial": "PETI\u00c7\u00c3O C\u00cdVEL (241)", "data": "18/08/2022", "jurisdicao": "Linhares", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5008749-60.2022.8.08.0030", "orgao_julgador": "Linhares - 1\u00aa Vara C\u00edvel e Comercial", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA LUCIA SEIBEL DA SILVA - CPF: 109.265.757-67 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEYCE LARA DA CONCEICAO SCHAFEL - OAB ES37157 - CPF: 149.004.097-82 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADAILSON DOS SANTOS LIMA JUNIOR - OAB ES31104 - CPF: 138.795.837-22 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "SUPERMERCADOS CASAGRANDE LTDA - CNPJ: 27.473.669/0003-19 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439) - Acidente de Tr\u00e2nsito (10441", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "19/08/2022", "jurisdicao": "Linhares", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5008824-02.2022.8.08.0030", "orgao_julgador": "Linhares - 1\u00aa Vara C\u00edvel e Comercial", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ROSIMERE MONTEIRO BERMUDES - CPF: 096.624.167-30 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADAILSON DOS SANTOS LIMA JUNIOR - OAB ES31104 - CPF: 138.795.837-22 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEYCE LARA DA CONCEICAO SCHAFEL - OAB ES37157 - CPF: 149.004.097-82 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "M. E. M. D. L. - CPF: 190.844.627-77 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADAILSON DOS SANTOS LIMA JUNIOR - OAB ES31104 - CPF: 138.795.837-22 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEYCE LARA DA CONCEICAO SCHAFEL - OAB ES37157 - CPF: 149.004.097-82 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KAROLAYNE MONTEIRO DE LIMA - CPF: 218.324.927-70 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADAILSON DOS SANTOS LIMA JUNIOR - OAB ES31104 - CPF: 138.795.837-22 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEYCE LARA DA CONCEICAO SCHAFEL - OAB ES37157 - CPF: 149.004.097-82 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LARISSA MONTEIRO DE LIMA - CPF: 065.388.187-81 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MARIA AUXILIADORA PRETTI - CPF: 617.717.837-53 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "REDE CORRETORA E ADMINISTRADORA DE SEGUROS LTDA - CNPJ: 29.171.197/0001-03 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Cart\u00e3o de Cr\u00e9dito (9585", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "26/08/2022", "jurisdicao": "Linhares", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5009079-57.2022.8.08.0030", "orgao_julgador": "Linhares - 1\u00ba Juizado Especial C\u00edvel", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SIRLANDE DOS SANTOS - CPF: 989.113.847-04 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEYCE LARA DA CONCEICAO SCHAFEL - OAB ES37157 - CPF: 149.004.097-82 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADAILSON DOS SANTOS LIMA JUNIOR - OAB ES31104 - CPF: 138.795.837-22 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "SOROCRED - CREDITO, FINANCIAMENTO E INVESTIMENTO S/A - CNPJ: 04.814.563/0001-74 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE CAMPELLO TORRES NETO - OAB RJ122539 - CPF: 072.483.457-50 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VISA DO BRASIL EMPREENDIMENTOS LTDA - CNPJ: 31.551.765/0001-43 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439) - Acidente de Tr\u00e2nsito (10441", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "29/08/2022", "jurisdicao": "Linhares", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5009134-08.2022.8.08.0030", "orgao_julgador": "Linhares - 1\u00ba Juizado Especial C\u00edvel", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ADILSON BARBOSA NASCIMENTO - CPF: 071.136.897-01 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEYCE LARA DA CONCEICAO SCHAFEL - OAB ES37157 - CPF: 149.004.097-82 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADAILSON DOS SANTOS LIMA JUNIOR - OAB ES31104 - CPF: 138.795.837-22 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOHN ERICK GOMES DE SOUZA NASCIMENTO - CPF: 147.850.947-37 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEYCE LARA DA CONCEICAO SCHAFEL - OAB ES37157 - CPF: 149.004.097-82 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADAILSON DOS SANTOS LIMA JUNIOR - OAB ES31104 - CPF: 138.795.837-22 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ADALTO CASAGRANDE - CPF: 489.037.797-20 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALFA SEGURADORA S.A. - CNPJ: 02.713.529/0001-88 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA PAULA DE CARVALHO MOREIRA - OAB SP133065 - CPF: 043.856.488-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Empr\u00e9stimo consignado (11806", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "01/09/2022", "jurisdicao": "Linhares", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5009287-41.2022.8.08.0030", "orgao_julgador": "Linhares - 1\u00aa Vara C\u00edvel e Comercial", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA NEUSA PEREIRA COSTA - CPF: 137.094.657-02 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEYCE LARA DA CONCEICAO SCHAFEL - OAB ES37157 - CPF: 149.004.097-82 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADAILSON DOS SANTOS LIMA JUNIOR - OAB ES31104 - CPF: 138.795.837-22 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO ITAU CONSIGNADO S.A. - CNPJ: 33.885.724/0001-19 (REQUERIDO)\nPROCURADORIA DO BANCO ITA\u00da UNIBANCO", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Inadimplemento (7691) - Perdas e Danos (7698", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "23/09/2022", "jurisdicao": "Linhares", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5010113-67.2022.8.08.0030", "orgao_julgador": "Linhares - 1\u00ba Juizado Especial C\u00edvel", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOAO DANIEL SILVA DOS ANJOS - CPF: 148.638.237-11 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEYCE LARA DA CONCEICAO SCHAFEL - OAB ES37157 - CPF: 149.004.097-82 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADAILSON DOS SANTOS LIMA JUNIOR - OAB ES31104 - CPF: 138.795.837-22 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Denilson Chaves Metzker (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LARISSA MORAIS DOS SANTOS - CPF: 171.530.417-96 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Inadimplemento (7691) - Perdas e Danos (7698 DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer / N\u00e3o Fazer (10671", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "07/10/2022", "jurisdicao": "Linhares", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5010595-15.2022.8.08.0030", "orgao_julgador": "Linhares - 1\u00aa Vara C\u00edvel e Comercial", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "GILZA MARY GOMES SANTOS - CPF: 695.743.087-15 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEYCE LARA DA CONCEICAO SCHAFEL - OAB ES37157 - CPF: 149.004.097-82 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADAILSON DOS SANTOS LIMA JUNIOR - OAB ES31104 - CPF: 138.795.837-22 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDNILSON JUSTINO DE MORAIS - CPF: 062.218.468-70 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEYCE LARA DA CONCEICAO SCHAFEL - OAB ES37157 - CPF: 149.004.097-82 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADAILSON DOS SANTOS LIMA JUNIOR - OAB ES31104 - CPF: 138.795.837-22 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IVANITA DA CONCEICAO - CPF: 015.308.627-01 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEYCE LARA DA CONCEICAO SCHAFEL - OAB ES37157 - CPF: 149.004.097-82 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADAILSON DOS SANTOS LIMA JUNIOR - OAB ES31104 - CPF: 138.795.837-22 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VALDINEIA NASCIMENTO DE SOUZA - CPF: 016.971.597-37 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "HOTEL URBANO VIAGENS E TURISMO S. A. - CNPJ: 12.954.744/0001-24 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "STEFHANE ALVES WANDERLEY - OAB RJ234294 - CPF: 122.562.477-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Abatimento proporcional do pre\u00e7o (7769", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "20/10/2022", "jurisdicao": "Linhares", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5010890-52.2022.8.08.0030", "orgao_julgador": "Linhares - 2\u00ba Juizado Especial C\u00edvel", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "WANDERLEIA DE SOUZA - CPF: 085.943.007-35 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADAILSON DOS SANTOS LIMA JUNIOR - OAB ES31104 - CPF: 138.795.837-22 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEYCE LARA DA CONCEICAO SCHAFEL - OAB ES37157 - CPF: 149.004.097-82 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO SA - CNPJ: 60.746.948/0001-12 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI - OAB SP178033 - CPF: 257.226.048-44 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Efeito Suspensivo / Impugna\u00e7\u00e3o / Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o (9518", "classe_judicial": "EMBARGOS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O (172)", "data": "28/07/2022", "jurisdicao": "Vit\u00f3ria", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5023753-58.2022.8.08.0024", "orgao_julgador": "Vit\u00f3ria - Comarca da Capital - 10\u00aa Vara C\u00edvel", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MASTRANGELLO DIAS - CPF: 083.632.377-79 (INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SAMUEL TOREZANI MONTOVANI - OAB ES19528 - CPF: 111.488.367-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CRISTIANE VIEIRA SOARES DOS SANTOS - OAB ES37138 - CPF: 101.992.827-14 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "DACASA FINANCEIRA S/A - SOCIEDADE DE CREDITO FINANCIAME - CNPJ: 27.406.222/0001-65 (INTERESSADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779) - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes (6226", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "25/10/2022", "jurisdicao": "Pancas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5000633-38.2022.8.08.0039", "orgao_julgador": "Pancas - 1\u00aa Vara", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "PAULO SERGIO BATISTA DA SILVA - COMERCIO DE BEBIDAS - CNPJ: 42.113.565/0001-25 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRO MARTINS SILVA - OAB ES37278 - CPF: 133.429.117-94 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "SOUZA CRUZ LTDA - CNPJ: 33.009.911/0001-39 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO DA SA\u00daDE (12480) - P\u00fablica (12481) - Fornecimento de medicamentos (12484 DIREITO DA SA\u00daDE (12480) - P\u00fablica (12481) - Tratamento m\u00e9dico-hospitalar (12491) - Cirurgia (12501) - Urg\u00eancia (12503", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "25/08/2022", "jurisdicao": "Muqui", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5000421-26.2022.8.08.0036", "orgao_julgador": "Muqui - Vara \u00danica", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "VANIA SILVA MANIFESTO - CPF: 129.794.257-45 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Renald Barbosa registrado(a) civilmente como RENALD DE SOUZA BARBOSA - OAB ES37254 - CPF: 149.573.587-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MUNICIPIO DE MUQUI - CNPJ: 27.082.403/0001-83 (REQUERIDO)\nPROCURADORIA DO MUNIC\u00cdPIO DE MUQUI/ES", "status": "Ativo"}, {"nome": "ESTADO DO ESPIRITO SANTO - CNPJ: 27.080.571/0003-00 (REQUERIDO)\nProcuradoria Geral do Estado do Esp\u00edrito Santo", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Inadimplemento (7691) - Rescis\u00e3o / Resolu\u00e7\u00e3o (10582 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Financiamento de Produto (7773 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779) - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes (6226", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "10/12/2021", "jurisdicao": "Pi\u00fama", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5001115-48.2021.8.08.0062", "orgao_julgador": "Pi\u00fama - 1\u00aa Vara", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA REGINA FERREIRA DE SOUZA - CPF: 086.430.817-52 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARINA FERES COELHO - OAB ES14961 - CPF: 099.011.827-43 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYRA VIEIRA FERES - OAB ES23998 - CPF: 144.564.457-69 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MATHEUS LUCIO AZEVEDO RIOS - OAB ES37287 - CPF: 175.837.287-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO RCI BRASIL S.A - CNPJ: 62.307.848/0001-15 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Transporte A\u00e9reo (4862", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "13/01/2022", "jurisdicao": "Pi\u00fama", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5000017-91.2022.8.08.0062", "orgao_julgador": "Pi\u00fama - 1\u00aa Vara", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LEILANE BRUNA GOMES DOS SANTOS - CPF: 073.912.314-95 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARINA FERES COELHO - OAB ES14961 - CPF: 099.011.827-43 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MATHEUS LUCIO AZEVEDO RIOS - OAB ES37287 - CPF: 175.837.287-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELAINE RANJI DELFINO DA SILVA - CPF: 030.539.324-31 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARINA FERES COELHO - OAB ES14961 - CPF: 099.011.827-43 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MATHEUS LUCIO AZEVEDO RIOS - OAB ES37287 - CPF: 175.837.287-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "DECOLAR. COM LTDA. - CNPJ: 03.563.689/0001-50 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO ANTONIO FRAGATA JUNIOR - OAB SP39768 - CPF: 805.793.538-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LATAM AIRLINES GROUP S/A - CNPJ: 33.937.681/0001-78 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO RIVELLI - OAB ES23167 - CPF: 126.097.608-41 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "REGISTROS P\u00daBLICOS (7724) - Registro Civil das Pessoas Naturais (7725) - Retifica\u00e7\u00e3o de Nome (7735", "classe_judicial": "RETIFICA\u00c7\u00c3O OU SUPRIMENTO OU RESTAURA\u00c7\u00c3O DE REGISTRO CIVIL (1682)", "data": "21/03/2022", "jurisdicao": "Pi\u00fama", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5000247-36.2022.8.08.0062", "orgao_julgador": "Pi\u00fama - 1\u00aa Vara", "outros_interessados": [{"nome": "MINISTERIO PUBLICO DO ESTADO DO ESPIRITO SANTO - CNPJ: 02.304.470/0001-74 (CUSTOS LEGIS)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Esp\u00edrito Santo", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "THIAGO AZEVEDO DE ALMEIDA - CPF: 135.439.307-45 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARINA FERES COELHO - OAB ES14961 - CPF: 099.011.827-43 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MATHEUS LUCIO AZEVEDO RIOS - OAB ES37287 - CPF: 175.837.287-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "09/06/2022", "jurisdicao": "Pi\u00fama", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5000627-59.2022.8.08.0062", "orgao_julgador": "Pi\u00fama - 1\u00aa Vara", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "VERA LUCIA ABREU - CPF: 141.510.047-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VITOR BRAGA FINOTI - OAB ES36169 - CPF: 164.876.227-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARINA FERES COELHO - OAB ES14961 - CPF: 099.011.827-43 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MATHEUS LUCIO AZEVEDO RIOS - OAB ES37287 - CPF: 175.837.287-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO SA - CNPJ: 60.746.948/0001-12 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI - OAB SP178033 - CPF: 257.226.048-44 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAMILLA DO VALE JIMENE - OAB SP222815 - CPF: 220.703.458-58 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel (9593) - Cobran\u00e7a de Alugu\u00e9is - Sem despejo (11000", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "27/06/2022", "jurisdicao": "Pi\u00fama", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5000687-32.2022.8.08.0062", "orgao_julgador": "Pi\u00fama - 1\u00aa Vara", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSY MARIN PERUZZO BENEVIDES - CPF: 982.161.717-49 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARINA FERES COELHO - OAB ES14961 - CPF: 099.011.827-43 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VITOR BRAGA FINOTI - OAB ES36169 - CPF: 164.876.227-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MATHEUS LUCIO AZEVEDO RIOS - OAB ES37287 - CPF: 175.837.287-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "TAIN\u00c1 MARINA RODRIGUES PIRES NASCIMENTO (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARLON CELESTINO FERRAZ DE OLIVEIRA - OAB MG211570 - CPF: 118.173.406-11 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "18/08/2022", "jurisdicao": "Pi\u00fama", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5000925-51.2022.8.08.0062", "orgao_julgador": "Pi\u00fama - 1\u00aa Vara", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ROSIVAL QUIRINO DOS SANTOS - CPF: 171.920.565-53 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MATHEUS LUCIO AZEVEDO RIOS - OAB ES37287 - CPF: 175.837.287-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VITOR BRAGA FINOTI - OAB ES36169 - CPF: 164.876.227-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARINA FERES COELHO - OAB ES14961 - CPF: 099.011.827-43 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "SANTINA COMERCIO DE DERIVADOS DE PETROLEO LTDA - CNPJ: 39.361.787/0001-52 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FLAVIO COUTINHO SAMPAIO - OAB ES9133 - CPF: 001.770.927-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439) - Acidente de Tr\u00e2nsito (10441 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433) - Acidente de Tr\u00e2nsito (10435", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "24/06/2022", "jurisdicao": "Anchieta", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5000946-07.2022.8.08.0004", "orgao_julgador": "Anchieta - 1\u00aa Vara", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOAO MARCOS BIANCARDI ALVES - CPF: 128.095.897-98 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO MARCOS BIANCARDI ALVES - OAB ES29174 - CPF: 128.095.897-98 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "RENAN CORADELO MULINARIO - CPF: 119.757.737-80 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MATHEUS LUCIO AZEVEDO RIOS - OAB ES37287 - CPF: 175.837.287-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENAN CORADELO MULINARIO 11975773780 - CNPJ: 35.247.075/0001-56 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MATHEUS LUCIO AZEVEDO RIOS - OAB ES37287 - CPF: 175.837.287-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IGOR INACIO FERRIANI - CPF: 132.177.837-60 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MATHEUS LUCIO AZEVEDO RIOS - OAB ES37287 - CPF: 175.837.287-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "25/08/2022", "jurisdicao": "Pi\u00fama", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5000953-19.2022.8.08.0062", "orgao_julgador": "Pi\u00fama - 1\u00aa Vara", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LIEGE CARDOSO CODECO - CPF: 844.380.617-68 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MATHEUS LUCIO AZEVEDO RIOS - OAB ES37287 - CPF: 175.837.287-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VITOR BRAGA FINOTI - OAB ES36169 - CPF: 164.876.227-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ELECTROLUX DO BRASIL S/A - CNPJ: 76.487.032/0001-25 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CHRISTIAN AUGUSTO COSTA BEPPLER registrado(a) civilmente como CHRISTIAN AUGUSTO COSTA BEPPLER - OAB PR31955 - CPF: 021.683.569-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Estabelecimentos de Ensino (7620", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "30/09/2022", "jurisdicao": "Pi\u00fama", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5001061-48.2022.8.08.0062", "orgao_julgador": "Pi\u00fama - 1\u00aa Vara", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE MARCIO DA SILVA LOPES JUNIOR - CPF: 142.808.427-44 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARINA FERES COELHO - OAB ES14961 - CPF: 099.011.827-43 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MATHEUS LUCIO AZEVEDO RIOS - OAB ES37287 - CPF: 175.837.287-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "SOCIEDADE DE ENSINO SUPERIOR ESTACIO DE SA LTDA - CNPJ: 34.075.739/0001-84 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA STELLA BARBOSA DE OLIVEIRA - OAB RJ145252 - CPF: 550.816.497-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SUELI FATIMA DE ARAUJO - OAB SP245005 - CPF: 102.564.468-90 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Fornecimento de Energia El\u00e9trica (7760", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "13/10/2022", "jurisdicao": "Pi\u00fama", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5001110-89.2022.8.08.0062", "orgao_julgador": "Pi\u00fama - 1\u00aa Vara", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CARLA LIMA DE OLIVEIRA - CPF: 088.449.967-74 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MATHEUS LUCIO AZEVEDO RIOS - OAB ES37287 - CPF: 175.837.287-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "EDP ESPIRITO SANTO DISTRIBUIDORA DE ENERGIA - CNPJ: 28.152.650/0001-71 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUSTAVO ANTONIO FERES PAIXAO - OAB ES26921 - CPF: 020.382.917-48 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779) - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes (6226", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "05/09/2022", "jurisdicao": "Anchieta", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5001490-92.2022.8.08.0004", "orgao_julgador": "Anchieta - 1\u00aa Vara", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "PAULO HENRIQUE BARBOZA DOS ANJOS - CPF: 034.535.147-93 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MATHEUS LUCIO AZEVEDO RIOS - OAB ES37287 - CPF: 175.837.287-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO SANTANDER (BRASIL) S.A. - CNPJ: 90.400.888/0001-42 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BERNARDO BUOSI - OAB SP227541 - CPF: 283.270.408-55 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "25/08/2022", "jurisdicao": "Marata\u00edzes", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5002390-74.2022.8.08.0069", "orgao_julgador": "Marata\u00edzes - Juizado Especial C\u00edvel, Criminal e Fazenda P\u00fablica", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ARIANE SIMOES CAETANO DA SILVA - CPF: 147.279.477-06 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MATHEUS LUCIO AZEVEDO RIOS - OAB ES37287 - CPF: 175.837.287-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VITOR BRAGA FINOTI - OAB ES36169 - CPF: 164.876.227-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARINA FERES COELHO - OAB ES14961 - CPF: 099.011.827-43 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Ita\u00fa Unibanco S.A. (REQUERIDO)\nPROCURADORIA DO BANCO ITA\u00da UNIBANCO", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Pr\u00e1ticas Abusivas (11811", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "09/06/2022", "jurisdicao": "Cachoeiro de Itapemirim", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5006573-68.2022.8.08.0011", "orgao_julgador": "Cachoeiro de Itapemirim - 2\u00ba Juizado Especial C\u00edvel", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "THIAGO AZEVEDO DE ALMEIDA - CPF: 135.439.307-45 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VITOR BRAGA FINOTI - OAB ES36169 - CPF: 164.876.227-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARINA FERES COELHO - OAB ES14961 - CPF: 099.011.827-43 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MATHEUS LUCIO AZEVEDO RIOS - OAB ES37287 - CPF: 175.837.287-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Assurant Seguradora S.A. - CNPJ: 03.823.704/0001-52 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI - OAB SP178033 - CPF: 257.226.048-44 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Posse (10444) - Aquisi\u00e7\u00e3o (10447 DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Posse (10444) - Esbulho / Turba\u00e7\u00e3o / Amea\u00e7a (10445 DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Posse (10444) - Imiss\u00e3o (10446", "classe_judicial": "REINTEGRA\u00c7\u00c3O / MANUTEN\u00c7\u00c3O DE POSSE (1707)", "data": "19/07/2022", "jurisdicao": "At\u00edlio Viv\u00e1cqua", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5000111-45.2022.8.08.0060", "orgao_julgador": "At\u00edlio Vivacqua - Vara \u00danica", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "PAULINO FERREIRA DA SILVA - CPF: 098.564.357-90 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WANDERSON DE ALMEIDA VENTURA - OAB ES15315 - CPF: 073.159.907-12 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA NASCIMENTO BERNARDINO DA SILVA - CPF: 086.097.777-31 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WANDERSON DE ALMEIDA VENTURA - OAB ES15315 - CPF: 073.159.907-12 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO ANTONIO BERNARDINO DA SILVA - CPF: 979.748.467-04 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WANDERSON DE ALMEIDA VENTURA - OAB ES15315 - CPF: 073.159.907-12 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ROSELI ALAMON GAVA (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DONARIA SALES SANTIAGO - OAB ES37261 - CPF: 179.225.747-38 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DROUGUIS SALES SANTIAGO - OAB ES27664 - CPF: 150.510.847-02 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Empresas (9616) - Recupera\u00e7\u00e3o judicial e Fal\u00eancia (4993) - Administra\u00e7\u00e3o judicial (9558", "classe_judicial": "FAL\u00caNCIA DE EMPRES\u00c1RIOS, SOCIEDADES EMPRESARIAIS, MICROEMPRESAS E EMPRESAS DE PEQUENO PORTE (108)", "data": "17/10/2022", "jurisdicao": "Vit\u00f3ria", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1065761-61.1998.8.08.0024", "orgao_julgador": "Vit\u00f3ria - Comarca da Capital - Vara de Recupera\u00e7\u00e3o Judicial e Fal\u00eancia", "outros_interessados": [{"nome": "MINISTERIO PUBLICO DO ESTADO DO ESPIRITO SANTO - CNPJ: 02.304.470/0001-74 (CUSTOS LEGIS)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Esp\u00edrito Santo", "status": "Ativo"}, {"nome": "CESA S.A. - CNPJ: 22.067.862/0001-74 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BERNARDO JOAO VAZ DE MELLO - CPF: 001.851.916-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLAUDIO LITHZ PEREIRA - CPF: 315.705.777-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA DAS GRACAS SOUZA NOVAES - CPF: 118.433.816-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BANCO DO BRASIL S/A - CNPJ: 00.000.000/0618-16 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE MIGUEL RIBEIRO VIONET - CPF: 283.531.107-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SIGRID COMERCIO DE ALIMENTOS LTDA - CNPJ: 31.285.943/0001-31 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO BARBOSA CABRAL - CPF: 764.464.767-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WILMINGTON COELHO SIQUEIRA PIMENTA - CPF: 002.714.747-93 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MALHARIA SANTA ROSA LTDA - CNPJ: 28.529.188/0001-89 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO LUIZ NASCIMENTO COUTINHO - OAB ES2857 - CPF: 049.685.307-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VICTOR RODRIGUES DA COSTA - OAB ES1194 - CPF: 014.777.577-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PINTO MACHADO - ADVOGADOS ASSOCIADOS - CNPJ: 06.337.508/0001-66 (ADMINISTRADOR JUDICIAL)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADRIANO PINTO MACHADO - OAB RJ77188 - CPF: 018.301.597-55 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Este Ju\u00edzo (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria (9582 DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Inadimplemento (7691", "classe_judicial": "BUSCA E APREENS\u00c3O EM ALIENA\u00c7\u00c3O FIDUCI\u00c1RIA (81)", "data": "15/09/2022", "jurisdicao": "Vit\u00f3ria", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1117063-32.1998.8.08.0024", "orgao_julgador": "Vit\u00f3ria - Comarca da Capital - 1\u00aa Vara C\u00edvel", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "VICTOR RODRIGUES COSTA (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VICTOR RODRIGUES DA COSTA - OAB ES1194 - CPF: 014.777.577-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUSTAVO CAMPOS SCHWARTZ - OAB ES10151 - CPF: 078.674.817-61 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BANCO BAMERINDUS DO BRASIL SA (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS FERNANDO SIQUEIRA CASTRO registrado(a) civilmente como CARLOS FERNANDO SIQUEIRA CASTRO - OAB ES12288 - CPF: 073.075.427-81 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS FERNANDO CHIABAI PIPA SILVA (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VICTOR RODRIGUES DA COSTA - OAB ES1194 - CPF: 014.777.577-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO BARBOSA CABRAL - CPF: 764.464.767-87 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VICTOR RODRIGUES DA COSTA - OAB ES1194 - CPF: 014.777.577-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BAMERINDUS DO BRASIL S A (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAROLINA DE ROSSO AFONSO - OAB SP195972 - CPF: 260.877.738-43 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO RODRIGO SANT ANA - OAB SP234190 - CPF: 288.270.178-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL AMORIM ASSUMPCAO NEVES - OAB SP162539 - CPF: 275.933.418-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VIXTELES MARMORES E GRANITOS SA (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WALMIR ANTONIO BARROSO - OAB RJ052839 - CPF: 626.559.737-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Adimplemento e Extin\u00e7\u00e3o (7690) - Pagamento (7703", "classe_judicial": "MONIT\u00d3RIA (40)", "data": "29/07/2022", "jurisdicao": "Vila Velha", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0023242-25.2016.8.08.0035", "orgao_julgador": "Vila Velha - Comarca da Capital - 4\u00aa Vara C\u00edvel", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ELCIO FERREIRA DE PAULA - CPF: 091.578.087-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RUI DE VASCONCELLOS PINTO - OAB ES16163 - CPF: 183.315.480-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "IGERSON SANTOS RODRIGUES - CPF: 765.201.107-87 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDRE VICTOR RODRIGUES FRAGOSO - OAB ES21374 - CPF: 119.902.847-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JACQUELINE GRIPP RODRIGUES - CPF: 825.930.357-49 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDRE VICTOR RODRIGUES FRAGOSO - OAB ES21374 - CPF: 119.902.847-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Empresas (9616) - Sociedade (5724) - Dissolu\u00e7\u00e3o (4935", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "15/08/2022", "jurisdicao": "S\u00e3o Mateus", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0001411-11.2018.8.08.0047", "orgao_julgador": "S\u00e3o Mateus - 2\u00aa Vara C\u00edvel", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "IARA RODRIGUES DOS SANTOS - CPF: 173.414.258-81 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VICTOR RODRIGUES SETTANNI - OAB SP286907 - CPF: 340.566.758-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MOVEIS PLANEJADOS DA ILHA LTDA - CNPJ: 21.110.961/0001-29 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VANDERLEY ANDRE PEDROSO - CPF: 707.601.606-00 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer / N\u00e3o Fazer (10671", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "18/02/2021", "jurisdicao": "Marata\u00edzes", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5000168-70.2021.8.08.0069", "orgao_julgador": "Marata\u00edzes - Juizado Especial C\u00edvel, Criminal e Fazenda P\u00fablica", "outros_interessados": [{"nome": "GERUZA HELENA (TESTEMUNHA POLO ATIVO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "ILSA FERREIRA DA SILVA - CPF: 068.799.307-51 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDSON MARCOS FERREIRA PRATTI JUNIOR - OAB ES23540 - CPF: 128.641.587-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO PAN S.A. - CNPJ: 59.285.411/0001-13 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS EDUARDO CAVALCANTE RAMOS - OAB RJ111030 - CPF: 052.749.857-26 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELIPE D AGUIAR ROCHA FERREIRA - OAB RJ150735 - CPF: 028.415.237-48 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "M SANTOS ALVES - ME - CNPJ: 11.468.958/0001-28 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS ROBERTO SILVA BRASIL - OAB BA26216 - CPF: 909.169.135-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCAS OLIVEIRA SILVA - OAB BA41728 - CPF: 052.897.445-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (12154)", "data": "30/05/2022", "jurisdicao": "Vila Velha", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5012877-11.2022.8.08.0035", "orgao_julgador": "Vila Velha - Comarca da Capital - 4\u00aa Vara C\u00edvel", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ALCIR CORRESPONDENTES DE INSTITUICOES LTDA - EPP - CNPJ: 27.852.972/0001-60 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCAS OLIVEIRA SILVA - OAB BA41728 - CPF: 052.897.445-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ENIMAR RIANI - CPF: 055.148.817-41 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Valor da Execu\u00e7\u00e3o / C\u00e1lculo / Atualiza\u00e7\u00e3o (9149", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (12154)", "data": "30/05/2022", "jurisdicao": "Vila Velha", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5012985-40.2022.8.08.0035", "orgao_julgador": "Vila Velha - Comarca da Capital - 1\u00aa Vara C\u00edvel", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ALCIR CORRESPONDENTES DE INSTITUICOES LTDA - EPP - CNPJ: 27.852.972/0001-60 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCAS OLIVEIRA SILVA - OAB BA41728 - CPF: 052.897.445-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOSE AUGUSTO DE CASTRO GONCALVES - CPF: 005.588.547-02 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (12154)", "data": "26/10/2022", "jurisdicao": "Serra", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5024919-53.2022.8.08.0048", "orgao_julgador": "Serra - Comarca da Capital - 5\u00aa Vara C\u00edvel", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ALCIR CORRESPONDENTES DE INSTITUICOES LTDA - EPP - CNPJ: 27.852.972/0001-60 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCAS OLIVEIRA SILVA - OAB BA41728 - CPF: 052.897.445-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MARIA APARECIDA DA SILVA MACHADO - CPF: 091.287.477-55 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - D\u00edvida Ativa n\u00e3o-tribut\u00e1ria (10394) - Multas e demais San\u00e7\u00f5es (10395", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "26/09/2022", "jurisdicao": "Cachoeiro de Itapemirim", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0015568-39.2014.8.08.0011", "orgao_julgador": "Cachoeiro de Itapemirim - 1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica Estadual, Municipal, RP, MA e Execu\u00e7\u00f5es Fiscais", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MUNICIPIO DE CACHOEIRO DE ITAPEMIRIM - CNPJ: 27.165.588/0001-90 (EXEQUENTE)\nProcuradoria Geral do Munic\u00edpio de Cachoeiro de Itapemirim", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO CREDICARD S.A. - CNPJ: 34.098.442/0001-34 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "INGRID DE AZEVEDO MARTINS RIBEIRO - OAB RJ208249 - CPF: 152.725.427-54 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALEXSANDRO BROEDEL LOPES (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELIPE RODRIGUES MATTOS MARTINS - OAB RJ169772 - CPF: 102.277.347-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Empresas (9616) - Sociedade (5724) - Ingresso e Exclus\u00e3o dos S\u00f3cios na Sociedade (4940 DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Tutela Provis\u00f3ria (9192) - Tutela de Urg\u00eancia (12416 DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Processo e Procedimento (8960) - Provas (8990) - Provas em geral (12419", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "05/10/2022", "jurisdicao": "Apiac\u00e1", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0000173-83.2018.8.08.0005", "orgao_julgador": "Apiac\u00e1 - Vara \u00danica", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DANIEL HENRIQUE FISCHER - CPF: 429.634.350-53 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IEGO RODRIGUES COELHO - OAB ES28612 - CPF: 033.471.125-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "GRANITOS APIACA LTDA - CNPJ: 39.311.642/0001-47 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GRANITOS APIACA LTDA - CNPJ: 07.169.292/0001-30 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JORGE LUIZ TEBALDI - CPF: 726.452.027-72 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA LUCIA BERNARDES RANGEL TEBALDI - CPF: 502.382.217-68 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDRE DAS NEVES RODRIGUES - CPF: 086.070.517-09 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO RAIMUNDO NETO - CPF: 076.818.187-90 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALLAN SILVEIRA GOMES FAIAL - CPF: 981.605.677-15 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Abatimento proporcional do pre\u00e7o (7769", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "27/04/2018", "jurisdicao": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Cal\u00e7ado", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5000029-95.2018.8.08.0046", "orgao_julgador": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Cal\u00e7ado - Vara \u00danica", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANA LUCIA POUBEL DE PAULA FRANCA - CPF: 784.685.587-53 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELIPE RODRIGUES BRAGA - OAB RJ156132 - CPF: 095.321.067-74 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Ita\u00fa Unibanco S.A. (REQUERIDO)\nPROCURADORIA DO BANCO ITA\u00da UNIBANCO", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDUARDO CHALFIN - OAB ES10792 - CPF: 689.268.477-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BERESFORD MARTINS MOREIRA NETO - OAB ES8737 - CPF: 031.488.047-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ENY ANGE SOLEDADE BITTENCOURT DE ARAUJO - OAB BA29442 - CPF: 021.632.725-32 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Abatimento proporcional do pre\u00e7o (7769", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "27/04/2018", "jurisdicao": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Cal\u00e7ado", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5000030-80.2018.8.08.0046", "orgao_julgador": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Cal\u00e7ado - Vara \u00danica", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANA LUCIA POUBEL DE PAULA FRANCA - CPF: 784.685.587-53 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELIPE RODRIGUES BRAGA - OAB RJ156132 - CPF: 095.321.067-74 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "EDITORA GLOBO S/A - CNPJ: 04.067.191/0001-60 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUSTAVO HENRIQUE DOS SANTOS VISEU - OAB SP117417 - CPF: 129.040.678-25 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Turismo (7618", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "30/08/2019", "jurisdicao": "Apiac\u00e1", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5000029-87.2019.8.08.0005", "orgao_julgador": "Apiac\u00e1 - Vara \u00danica", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MAYSA PECLY AZEVEDO - CPF: 127.113.987-14 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WERLEM CRUZ DAS DORES - OAB RJ221829 - CPF: 143.454.697-75 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "FABIO EDILBERTO DA SILVA 09747537770 - CNPJ: 14.774.777/0001-18 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELIPE RODRIGUES BRAGA - OAB RJ156132 - CPF: 095.321.067-74 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779 DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer / N\u00e3o Fazer (10671", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "30/01/2019", "jurisdicao": "Guarapari", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5000225-09.2019.8.08.0021", "orgao_julgador": "Guarapari - Comarca da Capital - 2\u00ba Juizado Especial C\u00edvel", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANDRE LUIZ PEREIRA COUTINHO - CPF: 100.069.717-76 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO MARCOS GOMES MATOS - OAB ES25315 - CPF: 110.602.897-09 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "RR DIVERSOES E ENTRETENIMENTO LTDA - CNPJ: 31.894.335/0001-24 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HELVECIO GUSTAVO RODRIGUES MORAIS - OAB MG99523 - CPF: 008.304.926-66 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS FELIPE RODRIGUES BORGES - OAB ES30118 - CPF: 140.891.967-28 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Adimplemento e Extin\u00e7\u00e3o (7690", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (12154)", "data": "25/11/2019", "jurisdicao": "Vit\u00f3ria", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5004608-21.2019.8.08.0024", "orgao_julgador": "Vit\u00f3ria - Comarca da Capital - Vara de Recupera\u00e7\u00e3o Judicial e Fal\u00eancia", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIMARKA DISTRIBUIDORA S/A - CNPJ: 05.997.742/0001-57 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ FELIPE RODRIGUES DE CARVALHO - OAB RJ100285 - CPF: 070.321.067-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "SUPERMERCADOS MARUIPE LTDA - CNPJ: 06.078.922/0001-06 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Loca\u00e7\u00e3o de M\u00f3vel (9609", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "02/06/2021", "jurisdicao": "Guarapari", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5001542-71.2021.8.08.0021", "orgao_julgador": "Guarapari - Comarca da Capital - 2\u00ba Juizado Especial C\u00edvel", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CENTRAL CONTAINER EIRELI - EPP - CNPJ: 14.373.659/0001-06 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO RANGEL GOBETTE - OAB ES11037 - CPF: 086.428.837-90 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MISSISSIPI EMPREENDIMENTOS S/A - CNPJ: 06.876.768/0001-00 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CELSO GONCALVES SARDINHA - OAB RJ86160 - CPF: 280.457.187-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELIPE RODRIGUES CARDOZO - OAB RJ120245 - CPF: 083.387.927-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Adimplemento e Extin\u00e7\u00e3o (7690", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (12154)", "data": "02/06/2021", "jurisdicao": "Serra", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5005162-10.2021.8.08.0048", "orgao_julgador": "Serra - Comarca da Capital - 2\u00aa Vara C\u00edvel", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FORTLINE COMERCIO DE PNEUMATICOS LTDA - ME - CNPJ: 19.275.560/0001-87 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELIPE RODRIGUES PIRES - OAB MG150452 - CPF: 093.841.666-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ENEIAS VANDER COELHO - CPF: 797.017.446-91 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELIPE RODRIGUES PIRES - OAB MG150452 - CPF: 093.841.666-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "FABIO SOUZA NOVAES - CNPJ: 32.175.955/0001-76 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO SOUZA NOVAES - CPF: 763.757.907-78 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Compra e Venda (9587 DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Inadimplemento (7691) - Perdas e Danos (7698", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "08/06/2022", "jurisdicao": "Colatina", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5004522-75.2022.8.08.0014", "orgao_julgador": "Colatina - 3\u00ba Juizado Especial C\u00edvel", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIO ALEIXO MORAES - CPF: 072.331.097-10 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GERALDO SENHORINHO RIBEIRO JUNIOR - OAB ES16344 - CPF: 086.209.757-65 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ALEXANDRE BUAIZ NETO (BUAIZ LEIL\u00d5ES) (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BEATRIZ PEREIRA SILVA - OAB ES32227 - CPF: 148.363.477-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MURILO FRANCO DO AMARAL - CPF: 404.863.338-41 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ FELIPE RODRIGUES DA ROCHA - OAB SP384883 - CPF: 378.481.288-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NU PAGAMENTOS S.A. - CNPJ: 18.236.120/0001-58 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUILHERME KASCHNY BASTIAN - OAB SP266795 - CPF: 002.987.900-09 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "19/04/2022", "jurisdicao": "Vila Velha", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5009022-24.2022.8.08.0035", "orgao_julgador": "Vila Velha - Comarca da Capital - 4\u00aa Vara C\u00edvel", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LIBOFIO DO BRASIL FIOS E LINHAS LTDA - CNPJ: 02.634.979/0001-85 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELIPE RODRIGUES GANEM - OAB SP241112 - CPF: 290.884.428-19 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "YPIRANGA TRANSPORTES PESADOS LTDA - CNPJ: 01.458.429/0001-90 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARILENE NICOLAU - OAB ES5946 - CPF: 981.486.567-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "19/04/2022", "jurisdicao": "Vila Velha", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5009032-68.2022.8.08.0035", "orgao_julgador": "Vila Velha - Comarca da Capital - 4\u00aa Vara C\u00edvel", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FERRETTI e GANEM ADVOGADOS ASSOCIADOS - CNPJ: 04.194.491/0001-00 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELIPE RODRIGUES GANEM - OAB SP241112 - CPF: 290.884.428-19 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "YPIRANGA TRANSPORTES PESADOS LTDA - CNPJ: 01.458.429/0001-90 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DIOGO MORAES DE MELLO - OAB ES11118 - CPF: 084.645.207-35 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "17/09/2022", "jurisdicao": "Venda Nova do Imigrante", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0002407-82.1990.8.08.0049", "orgao_julgador": "Venda Nova do Imigrante - Vara \u00danica", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "OSVALDO PERIM (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROBSON LOUZADA TEIXEIRA - OAB ES5320 - CPF: 808.263.507-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ESPOLIO DE LINO RIBEIRO DE ASSIS (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO FERNANDO GOMES ALVES - OAB ES5561 - CPF: 710.675.077-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEILA RUSCIOLELLI PAIVA RIBEIRO DE ASSIS - OAB ES6438 - CPF: 972.771.267-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO SA - CNPJ: 60.746.948/0001-12 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO MECENI - OAB PR41186 - CPF: 015.068.277-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Telefonia (7617", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "17/05/2017", "jurisdicao": "Cachoeiro de Itapemirim", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5000054-53.2017.8.08.0011", "orgao_julgador": "Cachoeiro de Itapemirim - 1\u00ba Juizado Especial C\u00edvel", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "D M VANTIL - ME - CNPJ: 15.588.232/0001-80 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCOS VINICIUS MARTINS - OAB ES25917 - CPF: 132.524.227-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HENRIQUE DA CUNHA TAVARES - OAB ES10159 - CPF: 083.390.707-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ATILIO GIRO MEZADRE - OAB ES10221 - CPF: 077.940.737-74 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELO PEPPE DINIZ - OAB ES14928 - CPF: 076.873.947-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CLARO S.A. - CNPJ: 40.432.544/0001-47 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELIPE GAZOLA VIEIRA MARQUES - OAB ES22450 - CPF: 024.459.126-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FLAVIA REGINA FIUZA LEAO GUALBERTO - OAB MG108713 - CPF: 053.889.476-88 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433) - Direito de Imagem (10437", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "23/06/2017", "jurisdicao": "Cachoeiro de Itapemirim", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5000373-21.2017.8.08.0011", "orgao_julgador": "Cachoeiro de Itapemirim - 2\u00ba Juizado Especial C\u00edvel", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FERNANDA ZOTTELE LOSS - CPF: 093.980.267-83 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCOS VINICIUS MARTINS - OAB ES25917 - CPF: 132.524.227-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HENRIQUE DA CUNHA TAVARES - OAB ES10159 - CPF: 083.390.707-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "DEIA DE CASTRO (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUSTAVO MARTINS RODRIGUES (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VICTOR RIZO SCHIAVO - OAB ES25909 - CPF: 138.687.397-77 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Telefonia (7617 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779) - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes (6226", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "21/07/2017", "jurisdicao": "Cachoeiro de Itapemirim", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5000650-37.2017.8.08.0011", "orgao_julgador": "Cachoeiro de Itapemirim - 1\u00ba Juizado Especial C\u00edvel", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "IZAEL DA SILVA VIEIRA - CPF: 007.809.727-40 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCOS VINICIUS MARTINS - OAB ES25917 - CPF: 132.524.227-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CLARO S.A. - CNPJ: 40.432.544/0001-47 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIA SANTOS SEVERO - OAB ES20757 - CPF: 118.104.257-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Valor da Execu\u00e7\u00e3o / C\u00e1lculo / Atualiza\u00e7\u00e3o (9149) - Corre\u00e7\u00e3o Monet\u00e1ria (10685 DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Valor da Execu\u00e7\u00e3o / C\u00e1lculo / Atualiza\u00e7\u00e3o (9149) - Juros (10684 DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Valor da Execu\u00e7\u00e3o / C\u00e1lculo / Atualiza\u00e7\u00e3o (9149) - Taxa SELIC (10687", "classe_judicial": "EMBARGOS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1118)", "data": "08/02/2018", "jurisdicao": "Vargem Alta", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5000001-82.2018.8.08.0061", "orgao_julgador": "Vargem Alta - Vara \u00danica", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MOCAL MOAGEIRA DE MINERIOS CACHOEIRO LTDA - CNPJ: 27.075.910/0006-02 (EMBARGANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCOS VINICIUS MARTINS - OAB ES25917 - CPF: 132.524.227-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HENRIQUE DA CUNHA TAVARES - OAB ES10159 - CPF: 083.390.707-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ATILIO GIRO MEZADRE - OAB ES10221 - CPF: 077.940.737-74 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELO PEPPE DINIZ - OAB ES14928 - CPF: 076.873.947-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO (EMBARGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ESTADO DO ESPIRITO SANTO - CNPJ: 27.080.571/0003-00 (EMBARGADO)\nProcuradoria Geral do Estado do Esp\u00edrito Santo", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439) - Acidente de Tr\u00e2nsito (10441 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433) - Acidente de Tr\u00e2nsito (10435", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "03/12/2018", "jurisdicao": "Pancas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5000297-73.2018.8.08.0039", "orgao_julgador": "Pancas - 1\u00aa Vara", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "GERALDO VALERIO BRANDAO FILHO - CPF: 088.102.247-01 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABRICIO MARTINS DE CARVALHO - OAB ES20617 - CPF: 115.959.167-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JB CONSTRUTORA LTDA - EPP - CNPJ: 10.886.138/0001-93 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCUS VINICIUS MARTINS DO NASCIMENTO - OAB GO30168 - CPF: 888.953.511-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Processo e Procedimento (8960) - Provas (8990) - Provas em geral (12419", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (12154)", "data": "22/09/2022", "jurisdicao": "Vit\u00f3ria", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0004999-27.2020.8.08.0024", "orgao_julgador": "Vit\u00f3ria - Comarca da Capital - 5\u00aa Vara C\u00edvel", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FUNDACAO DE CREDITO EDUCATIVO FUNDACRED (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VINICIUS MARTINS DUTRA - OAB RS69677 - CPF: 953.258.400-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCAS TASSINARI - OAB RS94512 - CPF: 023.959.220-48 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LUANDER LOPES DA SILVA - CPF: 142.440.697-80 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANERIAS LOPES MARQUES - CPF: 861.862.215-04 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Adimplemento e Extin\u00e7\u00e3o (7690) - Pagamento (7703 DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Processo e Procedimento (8960) - Provas (8990) - Provas em geral (12419", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (12154)", "data": "20/09/2022", "jurisdicao": "Vit\u00f3ria", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0013457-33.2020.8.08.0024", "orgao_julgador": "Vit\u00f3ria - Comarca da Capital - 5\u00aa Vara C\u00edvel", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FUNDACAO DE CREDITO EDUCATIVO - CNPJ: 88.926.381/0001-85 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VINICIUS MARTINS DUTRA - OAB RS69677 - CPF: 953.258.400-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ASSOCIACAO EDUCACIONAL DE VITORIA - CNPJ: 32.478.380/0001-60 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VINICIUS MARTINS DUTRA - OAB RS69677 - CPF: 953.258.400-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "PEDRO HENRIQUE PIRES ANTUNES - CPF: 166.831.077-50 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALEIR BAPTISTA DE AMORIM - OAB RJ071416 - CPF: 836.100.147-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELENITA DOS SANTOS ANTUNES - CPF: 076.448.857-06 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALEIR BAPTISTA DE AMORIM - OAB RJ071416 - CPF: 836.100.147-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Adimplemento e Extin\u00e7\u00e3o (7690) - Pagamento (7703 DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Processo e Procedimento (8960) - Provas (8990) - Provas em geral (12419", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (12154)", "data": "04/09/2022", "jurisdicao": "Vit\u00f3ria", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0008196-53.2021.8.08.0024", "orgao_julgador": "Vit\u00f3ria - Comarca da Capital - 1\u00aa Vara C\u00edvel", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FUNDACAO DE CREDITO EDUCATIVO FUNDACRED (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VINICIUS MARTINS DUTRA - OAB RS69677 - CPF: 953.258.400-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "INSPETORIA SAO JOAO BOSCO - CNPJ: 33.583.592/0001-70 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VINICIUS MARTINS DUTRA - OAB RS69677 - CPF: 953.258.400-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO SALESIANO-UNISALES (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VINICIUS MARTINS DUTRA - OAB RS69677 - CPF: 953.258.400-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JAQUELINE RODRIGUES - CPF: 058.926.367-63 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Ag\u00eancie e Distribui\u00e7\u00e3o (9581", "classe_judicial": "MONIT\u00d3RIA (40)", "data": "13/04/2021", "jurisdicao": "I\u00fana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5000392-34.2021.8.08.0028", "orgao_julgador": "I\u00fana - 1\u00aa Vara", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "NYTRON INTERNACIONAL LTDA - CNPJ: 10.752.508/0001-08 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VINICIUS MARTINS DUTRA - OAB RS69677 - CPF: 953.258.400-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MAYCON DA SILVA ALMEIDA 14904510720 - CNPJ: 22.913.698/0001-79 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro (7768", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "18/10/2021", "jurisdicao": "Ibatiba", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5001216-79.2021.8.08.0064", "orgao_julgador": "Ibatiba - Vara \u00danica", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DO CARMO DE JESUS SARAIVA GONCALVES - CPF: 012.665.687-86 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MATHEUS NEVES DA SILVA VIEIRA - OAB RJ216028 - CPF: 139.303.737-26 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CLAUDIA TOLEDO DE CARVALHO SILVA - OAB RJ188236 - CPF: 123.687.377-74 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "G.A.S CONSULTORIA & TECNOLOGIA LTDA - CNPJ: 22.087.767/0001-32 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "R.C LIMA NEGOCIOS E SOLUCOES EIRELI - CNPJ: 42.185.489/0001-63 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VINICIUS MARTINS DOS SANTOS BEZERRA - OAB RJ195637 - CPF: 143.611.447-02 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELIPE VALENTIM DE OLIVEIRA - OAB RJ231961 - CPF: 160.038.767-51 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "M Y D ZERPA TECNOLOGIA EIRELI - CNPJ: 35.762.287/0001-71 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALMEIDA SOLUCOES & NEGOCIOS EIRELI - CNPJ: 32.999.363/0001-79 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VINICIUS MARTINS DOS SANTOS BEZERRA - OAB RJ195637 - CPF: 143.611.447-02 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULA BITTENCOURT MACHADO CASATI - OAB RJ162332 - CPF: 113.221.197-24 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELIPE VALENTIM DE OLIVEIRA - OAB RJ231961 - CPF: 160.038.767-51 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DSR SOLUCOES DE NEGOCIOS EIRELI - CNPJ: 41.236.701/0001-01 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Inadimplemento (7691) - Corre\u00e7\u00e3o Monet\u00e1ria (7697", "classe_judicial": "MONIT\u00d3RIA (40)", "data": "01/12/2021", "jurisdicao": "I\u00fana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5001263-64.2021.8.08.0028", "orgao_julgador": "I\u00fana - 1\u00aa Vara", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "NYTRON INTERNACIONAL LTDA - CNPJ: 10.752.508/0001-08 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VINICIUS MARTINS DUTRA - OAB RS69677 - CPF: 953.258.400-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MAYCON DA SILVA ALMEIDA 14904510720 - CNPJ: 22.913.698/0001-79 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os (9596", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (12154)", "data": "27/05/2021", "jurisdicao": "Cariacica", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5001813-10.2021.8.08.0012", "orgao_julgador": "Cariacica - Comarca da Capital - 1\u00aa Vara C\u00edvel, \u00d3rf\u00e3os e Sucess\u00f5es", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FUNDACAO DE CREDITO EDUCATIVO - CNPJ: 88.926.381/0001-85 (INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GRAZIELLE GUSMAO TAVARES DIAS - OAB ES21665 - CPF: 124.753.267-43 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VINICIUS MARTINS DUTRA - OAB RS69677 - CPF: 953.258.400-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "INSPETORIA SAO JOAO BOSCO - CNPJ: 33.583.592/0001-70 (INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GRAZIELLE GUSMAO TAVARES DIAS - OAB ES21665 - CPF: 124.753.267-43 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VINICIUS MARTINS DUTRA - OAB RS69677 - CPF: 953.258.400-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CYNTHIA DOS SANTOS DOMINGOS - CPF: 161.384.327-54 (INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSANDRA DE OLIVEIRA ROSA - OAB ES20405 - CPF: 035.839.647-64 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCOS ROBERTO NASCIMENTO DOS SANTOS - CPF: 045.770.757-76 (INTERESSADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - M\u00fatuo (9603", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (12154)", "data": "20/05/2021", "jurisdicao": "Serra", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5004321-15.2021.8.08.0048", "orgao_julgador": "Serra - Comarca da Capital - 4\u00aa Vara C\u00edvel", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FUNDACAO DE CREDITO EDUCATIVO - CNPJ: 88.926.381/0001-85 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VINICIUS MARTINS DUTRA - OAB RS69677 - CPF: 953.258.400-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCAS TASSINARI - OAB RS94512 - CPF: 023.959.220-48 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "INSPETORIA SAO JOAO BOSCO - CNPJ: 33.583.592/0001-70 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VINICIUS MARTINS DUTRA - OAB RS69677 - CPF: 953.258.400-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCAS TASSINARI - OAB RS94512 - CPF: 023.959.220-48 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "AMANDA CRUZ DUARTE - CPF: 138.429.827-47 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLAUDIA VALERIA RODRIGUES CRUZ - CPF: 917.854.997-34 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Objetos de cartas precat\u00f3rias/de ordem (11781) - Cita\u00e7\u00e3o (11783", "classe_judicial": "CARTA PRECAT\u00d3RIA C\u00cdVEL (261)", "data": "08/06/2021", "jurisdicao": "Serra", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5005393-37.2021.8.08.0048", "orgao_julgador": "Serra - Comarca da Capital - 2\u00aa Vara C\u00edvel", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FUNDACAO DE CREDITO EDUCATIVO - CNPJ: 88.926.381/0001-85 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VINICIUS MARTINS DUTRA - OAB RS69677 - CPF: 953.258.400-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ELIKA CAPUCHO DELAZARE - CPF: 110.237.137-80 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Objetos de cartas precat\u00f3rias/de ordem (11781) - Intima\u00e7\u00e3o (11782", "classe_judicial": "CARTA PRECAT\u00d3RIA C\u00cdVEL (261)", "data": "01/12/2021", "jurisdicao": "Guarapari", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5005701-57.2021.8.08.0021", "orgao_julgador": "Guarapari - Comarca da Capital - 3\u00aa Vara C\u00edvel", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FUNDACAO DE CREDITO EDUCATIVO - CNPJ: 88.926.381/0001-85 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VINICIUS MARTINS DUTRA - OAB RS69677 - CPF: 953.258.400-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "DORIS REIS DE MAGALHAES - CPF: 199.274.870-53 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Objetos de cartas precat\u00f3rias/de ordem (11781) - Cita\u00e7\u00e3o (11783", "classe_judicial": "CARTA PRECAT\u00d3RIA C\u00cdVEL (261)", "data": "23/06/2021", "jurisdicao": "Vila Velha", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5006165-39.2021.8.08.0035", "orgao_julgador": "Vila Velha - Comarca da Capital - 2\u00aa Vara C\u00edvel", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FUNDACAO DE CREDITO EDUCATIVO - CNPJ: 88.926.381/0001-85 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VINICIUS MARTINS DUTRA - OAB RS69677 - CPF: 953.258.400-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCAS TASSINARI - OAB RS94512 - CPF: 023.959.220-48 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LUIZ CLAUDIO FREIRE SEVERO - CPF: 070.761.907-61 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "03/12/2021", "jurisdicao": "Linhares", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5007406-63.2021.8.08.0030", "orgao_julgador": "Linhares - 2\u00ba Juizado Especial C\u00edvel", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "KEYTON GOMES CAVALCANTE - CPF: 119.651.997-80 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VAGNER SIMPLICIO - OAB ES29716 - CPF: 057.479.507-38 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "T FONSECA MIDIA DIGITAL LTDA - ME - CNPJ: 18.690.927/0001-66 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VINICIUS MARTINS DUTRA - OAB RS69677 - CPF: 953.258.400-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - M\u00fatuo (9603", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (12154)", "data": "28/09/2021", "jurisdicao": "Vila Velha", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5013850-97.2021.8.08.0035", "orgao_julgador": "Vila Velha - Comarca da Capital - 6\u00aa Vara C\u00edvel", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FUNDACAO DE CREDITO EDUCATIVO - CNPJ: 88.926.381/0001-85 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VINICIUS MARTINS DUTRA - OAB RS69677 - CPF: 953.258.400-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCAS TASSINARI - OAB RS94512 - CPF: 023.959.220-48 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "INSPETORIA SAO JOAO BOSCO - CNPJ: 33.583.592/0001-70 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VINICIUS MARTINS DUTRA - OAB RS69677 - CPF: 953.258.400-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCAS TASSINARI - OAB RS94512 - CPF: 023.959.220-48 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "AULUS AZEVEDO LEONARDELLI ABREU - CPF: 168.044.257-07 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA DE LOURDES OLIVEIRA AZEVEDO LEONARDELLI ABREU - CPF: 526.244.047-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Objetos de cartas precat\u00f3rias/de ordem (11781) - Atos execut\u00f3rios (11786", "classe_judicial": "CARTA PRECAT\u00d3RIA C\u00cdVEL (261)", "data": "11/05/2022", "jurisdicao": "Nova Ven\u00e9cia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5001230-10.2022.8.08.0038", "orgao_julgador": "Nova Ven\u00e9cia - 2\u00aa Vara C\u00edvel", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARCIA MARISA ANDRADE - CPF: 073.815.208-00 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VINICIUS MARTINS ARGENTON - OAB SP427545 - CPF: 349.015.208-57 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IVETE APARECIDA DE OLIVEIRA SPAZZAPAN - OAB SP341280 - CPF: 011.662.538-48 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ANDRE VITOR MASSOCO - CPF: 145.545.538-50 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "26/10/2022", "jurisdicao": "Baixo Guandu", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5001005-83.2022.8.08.0007", "orgao_julgador": "Baixo Guandu - 1\u00aa Vara", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DIEGO AUGUSTO ROEPKE - CPF: 146.495.707-00 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DIEGO AUGUSTO ROEPKE - OAB MG220993 - CPF: 146.495.707-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "J.G.O. DE CASTRO DEPILACAO. - CNPJ: 40.734.575/0001-52 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BODYLASER DEPILACAO S.A. - CNPJ: 35.873.741/0001-61 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433) - Acidente de Tr\u00e2nsito (10435", "classe_judicial": "CARTA PRECAT\u00d3RIA C\u00cdVEL (261)", "data": "25/05/2022", "jurisdicao": "Guarapari", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5003471-08.2022.8.08.0021", "orgao_julgador": "Guarapari - Comarca da Capital - 1\u00ba Juizado Especial C\u00edvel", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "PABLO FERREIRA FERNANDES - CPF: 071.153.226-51 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIANO GOMES SOUZA - OAB MG135148 - CPF: 032.254.096-85 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "PETRONILHO BAPTISTA NETO - CPF: 512.693.177-68 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJES"}]