[{"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Propriedade (10448) - Aquisi\u00e7\u00e3o (10455) - Usucapi\u00e3o Extraordin\u00e1ria (10458", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] USUCAPI\u00c3O (49)", "data": "04/02/2010", "jurisdicao": "Belo Horizonte", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0314020-62.2010.8.13.0024", "orgao_julgador": "Vara de Registros P\u00fablicos da Comarca de Belo Horizonte", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSLYN ROSA FERREIRA DE ALMEIDA - CPF: 250.781.606-63 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SUELLEN FERNANDA ALMEIDA REIS - OAB MG146438 - CPF: 103.323.386-22 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO CHRISTIAN LEAO RIBEIRO - OAB MG191942 - CPF: 010.612.446-36 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "STEFANIA FABRINE DE SOUZA SILVA - OAB MG164111 - CPF: 065.132.536-67 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SONIA KELLY DE ALMEIDA - OAB MG130978 - CPF: 054.542.106-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELE FERNANDES DIAS - OAB MG80540 - CPF: 030.918.517-37 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIELLE CRISTINA CARMO DOS SANTOS - OAB MG121095 - CPF: 039.584.616-11 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LOHRANA GOMES DE AZEVEDO - OAB MG202466 - CPF: 117.795.736-18 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PRISCILA PAULA DE CASTRO REIS - OAB MG126370 - CPF: 015.963.776-74 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL ELIAS TOLEDO - OAB MG194636 - CPF: 133.778.146-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ASSOCIACAO BRASILEIRA D' A IGREJA DE JESUS CRISTO DOS SANTOS DOS ULTIMOS DIAS - CNPJ: 61.012.019/0001-42 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO RIBEIRO ROMANELLI - OAB MG4161 - CPF: 048.590.496-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCIANO TARONI AVILA - OAB MG49596E - CPF: 093.501.966-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABRICIO FAUSTO LIMA RABELO - OAB MG88776 - CPF: 032.517.966-23 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROBERTO PORTES RIBEIRO DE OLIVEIRA - OAB MG51255 - CPF: 642.322.716-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ESPOLIO DE SEBASTIAO PATRUZ SE SOUZA (R\u00c9U/R\u00c9)\nDPMG Defensoria P\u00fablica", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel (9593", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] DESPEJO POR FALTA DE PAGAMENTO (93)", "data": "24/03/2014", "jurisdicao": "Contagem", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0174826-37.2014.8.13.0079", "orgao_julgador": "3\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Contagem", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CONTAGEM EMPREENDIMENTOS E PARTICIPACOES LTDA. - CNPJ: 13.204.852/0001-42 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUILHERME ALVES FERREIRA E OLIVEIRA - OAB MG107122 - CPF: 065.703.856-31 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CELIO DOS SANTOS KELAB - OAB RJ077139 - CPF: 014.679.257-21 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUSTAVO PINHEIRO GUIMARAES PADILHA - OAB RJ61698 - CPF: 871.667.807-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAISSA ALVES SILVA - OAB MG185697 - CPF: 092.952.306-71 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "STUDIO RM CABELOS E ESTETICA EIRELI - ME - CNPJ: 15.839.940/0001-46 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROBERTO PORTES RIBEIRO DE OLIVEIRA - OAB MG51255 - CPF: 642.322.716-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCAS SA RIBEIRO DE OLIVEIRA - OAB MG151226 - CPF: 112.795.566-76 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCIANO TARONI AVILA - OAB MG49596E - CPF: 093.501.966-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TATIANA APARECIDA DA SILVA - OAB - CPF: 099.635.866-86 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Atos Unilaterais (7694", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "31/01/2017", "jurisdicao": "Nova Lima", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0011186-11.2017.8.13.0188", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Nova Lima", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CERVANTES BH CIMENTOS E MATERIAIS DE CONSTRUCAO LTDA - ME - CNPJ: 21.803.420/0001-86 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCIANO TARONI AVILA - OAB MG49596E - CPF: 093.501.966-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IGOR HAVAN LAVARINI DE ARAUJO - OAB MG136700 - CPF: 098.969.146-21 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RUBEN EDUARDO BRENA HURTADO - OAB MG112921 - CPF: 677.319.706-63 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SARAH LARA ALVES MARTINS - OAB MG188407 - CPF: 107.462.676-14 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOSIENE D ANGELA ANDRESA 05419562642 - CNPJ: 17.218.366/0001-34 (REQUERIDO(A))", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "07/12/2007", "jurisdicao": "Belo Horizonte", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "7971711-65.2007.8.13.0024", "orgao_julgador": "16\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Belo Horizonte", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JULIO CESAR GALVAO PRADO - CPF: 000.016.246-95 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HUMBERTO LUCCHESI DE CARVALHO - OAB MG58317 - CPF: 849.246.326-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCAS FIGUEIREDO MACHADO - OAB MG48530E - CPF: 127.157.896-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO MENEZES CARVALHO - OAB MG72326 - CPF: 536.450.816-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL FERNANDES DE SOUZA - OAB MG48032E - CPF: 049.457.086-57 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "OTAVIO AUGUSTO DAYRELL DE MOURA - OAB MG81814- - CPF: 004.894.856-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO VICTOR DE SOUZA NEVES - OAB MG145549 - CPF: 087.182.916-94 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UIARA MARIA GONCALVES CARVALHO - CPF: 724.429.136-15 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCOS ROGERIO GONCALVES - CPF: 062.347.806-44 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIANO DE CASTRO GONCALVES - CPF: 000.757.476-26 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Sucess\u00f5es (7673) - Invent\u00e1rio e Partilha (7687", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] INVENT\u00c1RIO (39)", "data": "23/04/2012", "jurisdicao": "Belo Horizonte", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1087035-52.2012.8.13.0024", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara de Sucess\u00f5es e Aus\u00eancia da Comarca de Belo Horizonte", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico - MPMG (FISCAL DA LEI)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico de Minas Gerais", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "GIOVANA ALVARES DE MOURA - CPF: 970.516.406-15 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HUMBERTO LUCCHESI DE CARVALHO - OAB MG58317 - CPF: 849.246.326-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KEZIA CRISTINA MARTINHO DE FREITAS - OAB MG144726 - CPF: 064.749.076-57 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO VICTOR DE SOUZA NEVES - OAB MG145549 - CPF: 087.182.916-94 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "OTAVIO AUGUSTO DAYRELL DE MOURA - OAB MG81814- - CPF: 004.894.856-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PRISCILLA GUSMAO FREIRE - OAB MG120445 - CPF: 066.865.876-21 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCAS FIGUEIREDO MACHADO - OAB MG48530E - CPF: 127.157.896-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENATA FERREIRA DE FREITAS - OAB MG139092 - CPF: 012.865.596-85 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROBERT SANTOS MOURA - CPF: 083.464.146-17 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KEZIA CRISTINA MARTINHO DE FREITAS - OAB MG144726 - CPF: 064.749.076-57 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ESPOLIO DE ANTONIO ALVES DE MOURA (INVENTARIADO(A))", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Sucess\u00f5es (7673) - Invent\u00e1rio e Partilha (7687", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] INVENT\u00c1RIO (39)", "data": "22/09/2014", "jurisdicao": "Belo Horizonte", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "2463397-34.2014.8.13.0024", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara de Sucess\u00f5es e Aus\u00eancia da Comarca de Belo Horizonte", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico - MPMG (FISCAL DA LEI)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico de Minas Gerais", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DO CARMO CARDOSO MAGALHAES - CPF: 024.334.106-73 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "OSEIAS HENRIQUE ALMEIDA DA SILVA - OAB MG158456 - CPF: 077.290.126-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "OLAVO DA SILVA VIEIRA - OAB MG52844 - CPF: 575.897.806-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LIVIA LUCILENE MARRA - OAB MG67616 - CPF: 935.580.586-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENATO MARTINS VIEIRA FONSECA - OAB MG70180 - CPF: 630.768.966-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LINDALVA DE SOUZA OLIVEIRA - OAB MG220412 - CPF: 070.125.966-35 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ESPOLIO DE JOELSIO GON\u00c7ALVES DIAS (INVENTARIADO(A))", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "29/03/2016", "jurisdicao": "Sabar\u00e1", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0029540-48.2016.8.13.0567", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara C\u00edvel e de Execu\u00e7\u00f5es Fiscais da Comarca de Sabar\u00e1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE LUCIANO DA COSTA - CPF: 859.221.886-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LINDALVA DE SOUZA OLIVEIRA - OAB MG220412 - CPF: 070.125.966-35 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "OLAVO DA SILVA VIEIRA - OAB MG52844 - CPF: 575.897.806-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "M M CONSTRUCOES E SERVICOS LTDA - ME - CNPJ: 21.798.434/0001-59 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO / Servi\u00e7os / Sa\u00fade / Fornecimento de Medicamento", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "24/04/2020", "jurisdicao": "Belo Horizonte", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5031689-38.2018.8.13.0024", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica e Autarquias da Comarca de Belo Horizonte", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOAQUINA DE JESUS SANTOS - CPF: 658.099.806-78 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "OLAVO DA SILVA VIEIRA - OAB MG52844 - CPF: 575.897.806-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLAUDIO LUCIO FIRMO DA SILVEIRA - OAB MG198734 - CPF: 566.045.806-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LINDALVA DE SOUZA OLIVEIRA - OAB MG220412 - CPF: 070.125.966-35 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MUNICIPIO DE BELO HORIZONTE - CNPJ: 18.715.383/0001-40 (R\u00c9U/R\u00c9)\nProcuradoria-Geral do Munic\u00edpio de Belo Horizonte", "status": "Ativo"}, {"nome": "ESTADO DE MINAS GERAIS - CNPJ: 18.715.615/0001-60 (R\u00c9U/R\u00c9)\nAGE Advocacia Geral do Estado", "status": ""}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "23/03/2021", "jurisdicao": "Belo Horizonte", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5046097-63.2020.8.13.0024", "orgao_julgador": "25\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Belo Horizonte", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CLAUDIO LUCIO FIRMO DA SILVEIRA - CPF: 566.045.806-87 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLAUDIO LUCIO FIRMO DA SILVEIRA - OAB MG198734 - CPF: 566.045.806-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILBERTO SOARES SANTOS - OAB MG141656- - CPF: 004.708.286-09 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "OLAVO DA SILVA VIEIRA - OAB MG52844 - CPF: 575.897.806-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KATIA MAGALHAES PIMENTEL - OAB MG154831 - CPF: 613.289.016-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROSELIA DA SILVA FONSECA LUIZ - OAB MG88425 - CPF: 000.648.946-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BERNARDO VAZ DE MELLO FIRMO DA SILVEIRA - OAB MG158490 - CPF: 070.010.686-32 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AVMAR ALMEIDA - OAB MG165196 - CPF: 355.235.226-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LINDALVA DE SOUZA OLIVEIRA - OAB MG220412 - CPF: 070.125.966-35 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LUIZ FERNANDO FERREIRA SILVA - CPF: 804.694.857-87 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA PAULA BERTOLINI COSTA - OAB MG110125 - CPF: 012.499.726-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - M\u00fatuo (9603 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Fornecimento de Energia El\u00e9trica (7760", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "31/07/2020", "jurisdicao": "Santa Luzia - Juizado Especial", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5009591-41.2019.8.13.0245", "orgao_julgador": "Unidade Jurisdicional - 1\u00ba JD da Comarca de Santa Luzia", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "KELLY CRISTINA VELOSO COSTA - CPF: 041.070.666-30 (RECORRENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LARISSA GON\u00c7ALVES SILVA GUIMAR\u00c3ES - OAB MG193726 - CPF: 097.885.636-86 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LETICIA FERNANDA SANTOS VELOSO - OAB MG220447 - CPF: 136.244.336-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CEMIG DISTRIBUICAO S.A (RECORRIDO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "LOYANNA DE ANDRADE MIRANDA MENEZES - OAB MG111202 - CPF: 060.039.506-50 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Adimplemento e Extin\u00e7\u00e3o (7690", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "09/09/2022", "jurisdicao": "Belo Horizonte", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5192822-50.2022.8.13.0024", "orgao_julgador": "12\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Belo Horizonte", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SOCIEDADE MINEIRA DE CULTURA - CNPJ: 17.178.195/0001-67 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO JACKSON RODRIGUES - OAB MG87784 - CPF: 813.533.246-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VINICIUS MAGNO DE CAMPOS FROIS - OAB MG77852 - CPF: 826.836.206-59 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSIANE ROSALHA RODRIGUES BOTELHO - OAB MG147323 - CPF: 060.443.326-32 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LETICIA FERNANDA SANTOS VELOSO - CPF: 136.244.336-01 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LETICIA FERNANDA SANTOS VELOSO - OAB MG220447 - CPF: 136.244.336-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Atos Unilaterais (7694 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "19/09/2022", "jurisdicao": "Belo Horizonte - Juizado Especial", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5198503-98.2022.8.13.0024", "orgao_julgador": "10\u00aa Unidade Jurisdicional C\u00edvel - 30\u00ba JD da Comarca de Belo Horizonte", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DENILSON ROBERTO VELOSO - CPF: 691.054.306-82 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LETICIA FERNANDA SANTOS VELOSO - OAB MG220447 - CPF: 136.244.336-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "VIA MARKETING PROCESSAMENTO DE DADOS LTDA - ME - CNPJ: 07.296.206/0001-50 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Adimplemento e Extin\u00e7\u00e3o (7690) - Pagamento em Consigna\u00e7\u00e3o (7704", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "26/09/2022", "jurisdicao": "Belo Horizonte", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5205895-89.2022.8.13.0024", "orgao_julgador": "8\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Belo Horizonte", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DALILA PEREIRA VELOSO - CPF: 119.172.846-32 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LETICIA FERNANDA SANTOS VELOSO - OAB MG220447 - CPF: 136.244.336-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO S.A. - CNPJ: 60.746.948/0001-12 (R\u00c9U/R\u00c9)\nProcuradoria - Banco Bradesco S.A", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Expropria\u00e7\u00e3o de Bens (9180", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "28/08/2019", "jurisdicao": "Betim", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0097682-66.2002.8.13.0027", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Betim", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "USIMINAS MECANICA SA - CNPJ: 17.500.224/0001-65 (REQUERENTE)\nProcuradoria - Minera\u00e7\u00e3o Usiminas S/A", "status": "Ativo"}, {"nome": "HELIO FANCIO - OAB SP43997 - CPF: 065.527.308-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NEY JOSE CAMPOS - OAB MG44243 - CPF: 452.371.746-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO MENDES MALTA DE SOUZA - OAB MG146675 - CPF: 089.532.486-55 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROSILENE OLIVEIRA MACHADO - OAB MG128942 - CPF: 070.211.346-81 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "HRG ENERGY LTDA. - ME - CNPJ: 04.547.205/0001-42 (REQUERIDO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCOS ANTUNES RODRIGUES - OAB MG59582- - CPF: 275.694.896-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROOSEVELT MONTECASTELO MACHADO - CPF: 041.517.396-53 (REQUERIDO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCOS ANTUNES RODRIGUES - OAB MG59582- - CPF: 275.694.896-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HELENA MACHADO CORRADI - CPF: 275.702.406-00 (REQUERIDO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCOS ANTUNES RODRIGUES - OAB MG59582- - CPF: 275.694.896-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILBERTO MARIA BORGES (REQUERIDO(A))", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433) - Direito de Imagem (10437", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "05/11/2021", "jurisdicao": "Nova Lima", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0115953-91.2003.8.13.0188", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Nova Lima", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "BITENIL FERREIRA DOS SANTOS - CPF: 501.820.056-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CHAGAS FILHO - OAB MG56901 - CPF: 087.742.936-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EUSTAQUIO ALBERTO DE MELO - OAB MG80068 - CPF: 228.459.176-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO MENDES CHAGAS - OAB MG104425 - CPF: 045.706.386-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIANA MENDES CHAGAS - OAB MG106836 - CPF: 056.282.276-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EXPEDITO TEREZA - CPF: 690.513.566-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CHAGAS FILHO - OAB MG56901 - CPF: 087.742.936-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EUSTAQUIO ALBERTO DE MELO - OAB MG80068 - CPF: 228.459.176-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE GONCALVES DE OLIVEIRA - CPF: 230.395.906-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CHAGAS FILHO - OAB MG56901 - CPF: 087.742.936-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BRASILSEG COMPANHIA DE SEGUROS - CNPJ: 28.196.889/0001-43 (R\u00c9U/R\u00c9)\nProcuradoria - Brasilseg Companhia de Seguros", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIANO SALINEIRO - OAB SP136831 - CPF: 170.195.288-21 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "REGIS GUIDO VILLAS BOAS VILLELA - OAB SP137231 - CPF: 093.549.168-64 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VALQUIRIA NONATO PASCHOAL - OAB SP158902 - CPF: 259.861.458-52 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO ROTER PALHA ROCHA - OAB SP163858 - CPF: 269.324.148-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANINE ZAFANELI - OAB - CPF: 260.958.178-54 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DIEGO JOSE SANTANA BRIZOLA - OAB SP330702 - CPF: 355.621.188-23 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MINERACAO MORRO VELHO LTDA - CNPJ: 22.931.299/0001-30 (R\u00c9U/R\u00c9)\nProcuradoria - Anglogold Ashanti C\u00f3rrego do S\u00edtio Minera\u00e7\u00e3o S. A.", "status": "Ativo"}, {"nome": "FLAVIO AUGUSTO TOMAS DE CASTRO RODRIGUES - OAB MG84292 - CPF: 039.981.826-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TATIANA LOPES CLARK - OAB MG86483 - CPF: 035.570.556-71 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - D\u00edvida Ativa n\u00e3o-tribut\u00e1ria (10394) - Cess\u00e3o de cr\u00e9ditos n\u00e3o-tribut\u00e1rios (10402", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "19/08/2021", "jurisdicao": "Pirapora", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0171080-12.2003.8.13.0512", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude da Comarca de Pirapora", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CONSELHO REGIONAL DE ENGENHARIA E AGRONOMIA DE MINAS GERAIS - CNPJ: 17.254.509/0001-63 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEANDRO FONSECA DE OLIVEIRA - OAB MG124808 - CPF: 083.796.596-94 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THAIS LAGE OLIVEIRA ALMEIDA - OAB MG201651 - CPF: 091.904.216-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MARCIO ANTONIO DE ABREU MARQUES - CPF: 359.470.476-91 (EXECUTADO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "MICHEL LEONARDO MENDES DUARTE - OAB MG162418 - CPF: 047.429.006-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA APARECIDA NETO FERNANDES - OAB MG127261 - CPF: 478.562.976-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Inadimplemento (7691", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "28/09/2021", "jurisdicao": "Nova Lima", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0242698-82.2004.8.13.0188", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Nova Lima", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOANA D ARC MARIANO - CPF: 591.944.136-49 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CHAGAS FILHO - OAB MG56901 - CPF: 087.742.936-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EUSTAQUIO ALBERTO DE MELO - OAB MG80068 - CPF: 228.459.176-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO MENDES CHAGAS - OAB MG104425 - CPF: 045.706.386-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIANA MENDES CHAGAS - OAB MG106836 - CPF: 056.282.276-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REQUERIDO(A))\nProcuradoria Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCO ARLINDO TAVARES - OAB MG72689 - CPF: 586.105.106-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDA APARECIDA SANSON DURAND - OAB SP249622 - CPF: 264.923.578-09 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Acident\u00e1rio (7757", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "30/11/2004", "jurisdicao": "Nova Lima", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0299672-42.2004.8.13.0188", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Nova Lima", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "GERALDO JANUARIO MARIANO - CPF: 610.558.406-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EUSTAQUIO ALBERTO DE MELO - OAB MG80068 - CPF: 228.459.176-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CHAGAS FILHO - OAB MG56901 - CPF: 087.742.936-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DERKEAN JORDAN TRINDADE - CPF: 081.190.306-05 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ENILZA LOURENCO TRINDADE - CPF: 026.150.836-94 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VALMIR RIBEIRO DA SILVA - CPF: 369.353.446-20 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EUSTAQUIO ALBERTO DE MELO - OAB MG80068 - CPF: 228.459.176-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CHAGAS FILHO - OAB MG56901 - CPF: 087.742.936-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NILMA APARECIDA LOURENCO - CPF: 050.717.136-59 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EUSTAQUIO ALBERTO DE MELO - OAB MG80068 - CPF: 228.459.176-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (R\u00c9U/R\u00c9)\nProcuradoria Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLA DE OLIVEIRA MOLNAR ARAUJO - OAB MG87427 - CPF: 039.743.976-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDA APARECIDA SANSON - OAB - CPF: 210f49c8-5f99-4775-bfd3-74709c9b16db (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDUARDO BRANT DA COSTA RIBEIRO FILHO - OAB MG81182 - CPF: 033.116.416-71 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Execu\u00e7\u00e3o Previdenci\u00e1ria (9419", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A - LEI ARBITRAL (LEI 9.307/1996) (12231)", "data": "19/10/2022", "jurisdicao": "Nova Lima", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0392128-74.2005.8.13.0188", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Nova Lima", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANT\u00d4NIO PEDRO GERALDO (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO MENDES CHAGAS - OAB MG104425 - CPF: 045.706.386-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIANA MENDES CHAGAS - OAB MG106836 - CPF: 056.282.276-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CHAGAS FILHO - OAB MG56901 - CPF: 087.742.936-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EUSTAQUIO ALBERTO DE MELO - OAB MG80068 - CPF: 228.459.176-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO PEDRO GERALDO - CPF: 425.711.976-49 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CHAGAS FILHO - OAB MG56901 - CPF: 087.742.936-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EUSTAQUIO ALBERTO DE MELO - OAB MG80068 - CPF: 228.459.176-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL (REQUERIDO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO ALVES LEITE PRACA - OAB MG90635 - CPF: 042.668.056-16 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REQUERIDO(A))\nProcuradoria Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "TELMA PASSOS - OAB MG33273 - CPF: 250.435.796-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Inadimplemento (7691) - Perdas e Danos (7698 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro (7768", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "09/09/2021", "jurisdicao": "Belo Horizonte", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "8706664-82.2005.8.13.0024", "orgao_julgador": "17\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Belo Horizonte", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CLAUDINEI ANTONIO DAS DORES - CPF: 049.075.456-22 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CHAGAS FILHO - OAB MG56901 - CPF: 087.742.936-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EUSTAQUIO ALBERTO DE MELO - OAB MG80068 - CPF: 228.459.176-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO MENDES CHAGAS - OAB MG104425 - CPF: 045.706.386-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIANA MENDES CHAGAS - OAB MG106836 - CPF: 056.282.276-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "NIQUINI VEICULOS LTDA - EPP - CNPJ: 42.946.657/0001-96 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HEBERT CHIMICATTI - OAB MG74341 - CPF: 676.774.606-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ITAPOA VEICULOS LTDA - ME - CNPJ: 05.275.344/0001-27 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIELLE ALVES FERREIRA - OAB MG107961 - CPF: 040.616.066-03 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BANCO VOTORANTIM S.A. - CNPJ: 59.588.111/0001-03 (R\u00c9U/R\u00c9)\nProcuradoria - BV Fin/Leasing/B.Votorantim", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS MAXIMIANO MAFRA DE LAET - OAB MG162843 - CPF: 010.123.207-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS - OAB SP23134 - CPF: 135.107.208-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA ELISA PERRONE DOS REIS - OAB SP178060 - CPF: 183.338.838-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Compra e Venda (9587", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "04/08/2021", "jurisdicao": "Pirapora", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0376740-95.2006.8.13.0512", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude da Comarca de Pirapora", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE ANTONIO CHAMONE - CPF: 024.502.596-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MANUEL AGAPITO DE SOUZA FILHO - OAB MG13250 - CPF: 035.680.836-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSMAR SOARES - OAB MG40233 - CPF: 354.052.876-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL DE VASCONCELOS AGAPITO - OAB MG93103 - CPF: 003.250.546-90 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ROSANGELA AUGUSTA DOS SANTOS - CPF: 481.072.396-87 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE TAVARES DOS SANTOS - OAB MG80326 - CPF: 010.574.996-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DIOCASSINO JOSE TOMAZ JUNIOR - OAB MG93539 - CPF: 036.465.746-40 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO BATISTA FATURETO - CPF: 211.063.396-49 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CASSIO MARTINS FATURETO - OAB MG99526 - CPF: 049.549.836-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WAGNER BENEDITO OLIVATO - CPF: 046.802.968-01 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL CAVALCANTI DANTAS - OAB MG99533- - CPF: 055.381.366-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUSTAVO STORTI PIZZOTTI - OAB MG135085 - CPF: 094.144.536-44 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SERGIO RIGOTTO - CPF: 979.172.738-49 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELISON DE SOUZA VIEIRA - OAB SP49704 - CPF: 150.979.198-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Propriedade (10448", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] DEMARCA\u00c7\u00c3O / DIVIS\u00c3O (34)", "data": "26/07/2006", "jurisdicao": "Nova Lima", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0516914-59.2006.8.13.0188", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Nova Lima", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CONCEICAO TEIXEIRA LOPES - CPF: 080.557.156-61 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EUSTAQUIO ALBERTO DE MELO - OAB MG80068 - CPF: 228.459.176-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CHAGAS FILHO - OAB MG56901 - CPF: 087.742.936-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE CARDOSO TEIXEIRA - CPF: 005.381.366-93 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EUSTAQUIO ALBERTO DE MELO - OAB MG80068 - CPF: 228.459.176-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CHAGAS FILHO - OAB MG56901 - CPF: 087.742.936-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO MENDES CHAGAS - OAB MG104425 - CPF: 045.706.386-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JAIRO RESENDE CLAUDIO - CPF: 071.680.046-20 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CELSO SEABRA PEDROSA - OAB MG21677 - CPF: 050.804.606-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SONIA MARIA DOS SANTOS CLAUDIO - CPF: 607.210.226-34 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CELSO SEABRA PEDROSA - OAB MG21677 - CPF: 050.804.606-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Causas Supervenientes \u00e0 Senten\u00e7a (9517", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A CONTRA A FAZENDA P\u00daBLICA (12078)", "data": "07/10/2021", "jurisdicao": "Belo Horizonte", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "2179056-40.2006.8.13.0024", "orgao_julgador": "CENTRASE Fazenda P\u00fablica Estadual de Belo Horizonte - Central de Cumprimento de Senten\u00e7as", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA AUXILIADORA GONCALVES - CPF: 318.379.136-68 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CHAGAS FILHO - OAB MG56901 - CPF: 087.742.936-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EUSTAQUIO ALBERTO DE MELO - OAB MG80068 - CPF: 228.459.176-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO MENDES CHAGAS - OAB MG104425 - CPF: 045.706.386-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "IPSEMG - CNPJ: 17.217.332/0001-25 (REQUERIDO(A))\nAGE Advocacia Geral do Estado", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "10/11/2006", "jurisdicao": "Belo Horizonte", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "2589155-04.2006.8.13.0024", "orgao_julgador": "18\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Belo Horizonte", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "IVAN PINTO FERREIRA - CPF: 001.208.766-12 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIANA MENDES CHAGAS - OAB MG106836 - CPF: 056.282.276-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CHAGAS FILHO - OAB MG56901 - CPF: 087.742.936-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO MENDES CHAGAS - OAB MG104425 - CPF: 045.706.386-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MARCO ANTONIO DE SOUSA - CPF: 066.390.486-20 (REQUERIDO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE GOMES DA COSTA (REQUERIDO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "GERALDO WAGNER GONCALVES - OAB MG108489 - CPF: 227.818.626-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "29/05/2007", "jurisdicao": "Belo Horizonte", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5280404-16.2007.8.13.0024", "orgao_julgador": "10\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Belo Horizonte", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MILTON GUARIENTO - CPF: 006.497.756-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELO DE PAULA MASCARENHAS VAZ - OAB MG96189 - CPF: 013.420.826-99 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO SANTANDER BRASIL S/A - CNPJ: 61.472.676/0001-72 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO MENDES MALTA DE SOUZA - OAB MG146675 - CPF: 089.532.486-55 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FREDERICO DE MIRANDA CRUZ - OAB MG123836 - CPF: 054.689.076-82 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NEY JOSE CAMPOS - OAB MG44243 - CPF: 452.371.746-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WELLINGTON KAROL DE OLIVEIRA - OAB MG163411 - CPF: 043.275.826-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Atos Administrativos (9997) - Ato Lesivo ao Patrim\u00f4nio Art\u00edstico, Est\u00e9tico, Hist\u00f3rico ou Tur\u00edstico (10010", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] A\u00c7\u00c3O CIVIL P\u00daBLICA C\u00cdVEL (65)", "data": "14/07/2022", "jurisdicao": "Janu\u00e1ria", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0441178-57.2008.8.13.0352", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e da Juventude C\u00edvel da Comarca de Janu\u00e1ria", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico - MPMG (AUTOR)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico de Minas Gerais", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MANOEL CARLOS FERNANDES - CPF: 490.662.346-87 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIANO CARLOS RODRIGUES FERNANDES - OAB MG140858 - CPF: 079.458.266-44 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANETE SOARES DE MELO - CPF: 055.018.396-52 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO MENDES BARBOSA - OAB MG130046 - CPF: 951.199.306-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA APARECIDA RODRIGUES FERNANDES - CPF: 531.070.806-59 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIANO CARLOS RODRIGUES FERNANDES - OAB MG140858 - CPF: 079.458.266-44 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ARYADNA SANTANA DE SOUZA - OAB MG142922 - CPF: 089.711.346-23 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADILSON ARAUJO CONCEICAO - CPF: 572.382.196-20 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO MENDES BARBOSA - OAB MG130046 - CPF: 951.199.306-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "REGINALDO PEREIRA DOS SANTOS - CPF: 028.573.416-44 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de T\u00edtulos de Cr\u00e9dito (7717) - Cheque (4970", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (12154)", "data": "24/10/2008", "jurisdicao": "Nova Lima", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0767539-45.2008.8.13.0188", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Nova Lima", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ESP\u00d3LIO DE IN\u00c1CIO FRANCISCO VIANA (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EUSTAQUIO ALBERTO DE MELO - OAB MG80068 - CPF: 228.459.176-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO MENDES CHAGAS - OAB MG104425 - CPF: 045.706.386-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIANA MENDES CHAGAS - OAB MG106836 - CPF: 056.282.276-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CHAGAS FILHO - OAB MG56901 - CPF: 087.742.936-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOELSON FERREIRA SOUZA - CPF: 935.932.526-00 (EXECUTADO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOEDIR RAMOS DE OLIVEIRA - CPF: 047.887.766-85 (EXECUTADO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "MINERACAO POTEENSE JB LTDA - ME - CNPJ: 25.915.281/0001-33 (EXECUTADO(A))", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "21/06/2022", "jurisdicao": "Pirapora", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0732821-83.2009.8.13.0512", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara C\u00edvel e de Fam\u00edlia da Comarca de Pirapora", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JULIO GONCALVES QUIRINO - CPF: 867.304.876-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA APARECIDA NETO FERNANDES - OAB MG127261 - CPF: 478.562.976-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MICHEL LEONARDO MENDES DUARTE - OAB MG162418 - CPF: 047.429.006-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO FINASA S/A. - CNPJ: 57.561.615/0001-04 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO DUQUE DABUS - OAB SP248505 - CPF: 217.847.838-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JACKSON WAGNER RODRIGUES DOS SANTOS - OAB SP226132 - CPF: 145.950.428-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE MARTINS - OAB SP84314 - CPF: 483.987.218-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Propriedade (10448) - Retifica\u00e7\u00e3o de \u00c1rea de Im\u00f3vel (10453", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] RETIFICA\u00c7\u00c3O DE REGISTRO DE IM\u00d3VEL (1683)", "data": "13/04/2009", "jurisdicao": "Nova Lima", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0819403-88.2009.8.13.0188", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Nova Lima", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARCIA MARIA DA SILVA - CPF: 279.320.738-12 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EUSTAQUIO ALBERTO DE MELO - OAB MG80068 - CPF: 228.459.176-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIANA MENDES CHAGAS - OAB MG106836 - CPF: 056.282.276-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO MENDES CHAGAS - OAB MG104425 - CPF: 045.706.386-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CHAGAS FILHO - OAB MG56901 - CPF: 087.742.936-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAISA AUXILIADORA DA SILVA - CPF: 279.317.838-16 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EUSTAQUIO ALBERTO DE MELO - OAB MG80068 - CPF: 228.459.176-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIANA MENDES CHAGAS - OAB MG106836 - CPF: 056.282.276-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO MENDES CHAGAS - OAB MG104425 - CPF: 045.706.386-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CHAGAS FILHO - OAB MG56901 - CPF: 087.742.936-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "21/09/2021", "jurisdicao": "Nova Lima", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0902423-74.2009.8.13.0188", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Nova Lima", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CONSAVEL ADMINISTRADORA DE CONSORCIOS LTDA - CNPJ: 55.489.553/0001-41 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDO OTAVIO DE PAIVA MARINHO - OAB MG13363 - CPF: 009.286.826-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE CARLOS DE ALVARENGA MATTOS - OAB SP62674 - CPF: 614.507.408-63 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUSTAVO SOARES DA SILVEIRA GIORDANO - OAB MG76733 - CPF: 001.222.816-83 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA FLAVIA GONTIJO MARINHO - OAB MG83476 - CPF: 030.745.996-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Marcus Vinicius Capobianco dos Santos - OAB MG91046 - CPF: 972.806.586-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ANTONIO JORDAN MARTINS SOUZA - CPF: 884.285.916-87 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CHAGAS FILHO - OAB MG56901 - CPF: 087.742.936-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EUSTAQUIO ALBERTO DE MELO - OAB MG80068 - CPF: 228.459.176-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VICTOR RODRIGUES FILHO - OAB MG104168 - CPF: 050.169.806-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO MENDES CHAGAS - OAB MG104425 - CPF: 045.706.386-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIANA MENDES CHAGAS - OAB MG106836 - CPF: 056.282.276-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SONIA DE SOUZA COSTA - CPF: 534.111.966-53 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CHAGAS FILHO - OAB MG56901 - CPF: 087.742.936-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EUSTAQUIO ALBERTO DE MELO - OAB MG80068 - CPF: 228.459.176-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO MENDES CHAGAS - OAB MG104425 - CPF: 045.706.386-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Contratos Banc\u00e1rios (9607 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Expurgos Inflacion\u00e1rios / Planos Econ\u00f4micos (10945", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "17/11/2021", "jurisdicao": "Belo Horizonte", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6485263-06.2009.8.13.0024", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica e Autarquias da Comarca de Belo Horizonte", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANTONIO MARIA CLARET FERREIRA - CPF: 222.302.626-53 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CHAGAS FILHO - OAB MG56901 - CPF: 087.742.936-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO MENDES CHAGAS - OAB MG104425 - CPF: 045.706.386-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIANA MENDES CHAGAS - OAB MG106836 - CPF: 056.282.276-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ESTADO DE MINAS GERAIS (R\u00c9U/R\u00c9)\nAGE Advocacia Geral do Estado", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Atos Administrativos (9997) - Improbidade Administrativa (10011) - Dano ao Er\u00e1rio (10012", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] A\u00c7\u00c3O CIVIL DE IMPROBIDADE ADMINISTRATIVA (64)", "data": "31/08/2022", "jurisdicao": "S\u00e3o Francisco", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0046592-32.2010.8.13.0611", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara C\u00edvel, Criminal e da Inf\u00e2ncia e da Juventude da Comarca de S\u00e3o Francisco", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DE MINAS GERAIS (AUTOR)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico de Minas Gerais", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "GEANE MENDES BARBOSA (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO MENDES BARBOSA - OAB MG130046 - CPF: 951.199.306-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAFAEL MURILLO PATRICIO DE ASSIS - CPF: 092.930.006-87 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALBERTO JUAREZ SOUSA LIMA - OAB MG70129 - CPF: 154.839.676-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HERBERT CARLOS MOURAO VELOSO - OAB MG52145 - CPF: 764.615.726-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE ANTONIO DA ROCHA LIMA - CPF: 258.070.480-91 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WOLNEY MARCIO ALMEIDA - CPF: 558.571.326-49 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VANDETH MENDES JUNIOR - OAB MG64051 - CPF: 673.616.846-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROBERTO JOSE DA SILVA - CPF: 404.292.536-72 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADRIANNA BELLI PEREIRA DE SOUZA - OAB MG54000 - CPF: 551.304.886-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Atos Administrativos (9997) - Improbidade Administrativa (10011) - Dano ao Er\u00e1rio (10012", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] A\u00c7\u00c3O CIVIL DE IMPROBIDADE ADMINISTRATIVA (64)", "data": "25/05/2022", "jurisdicao": "S\u00e3o Francisco", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0046675-48.2010.8.13.0611", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara C\u00edvel, Criminal e da Inf\u00e2ncia e da Juventude da Comarca de S\u00e3o Francisco", "outros_interessados": [{"nome": "PAULO REGIS DA SILVEIRA - CPF: 132.734.776-87 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CARLOS BATISTA - CPF: 364.887.206-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DE MINAS GERAIS (AUTOR)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico de Minas Gerais", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "FABRICIO VIANA DE AQUINO - CPF: 803.125.516-49 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WOLNEY MARCIO ALMEIDA - CPF: 558.571.326-49 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARILIA RIBEIRO ALMEIDA - OAB MG108575 - CPF: 055.255.796-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VANDETH MENDES JUNIOR - OAB MG64051 - CPF: 673.616.846-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ICONE MATERIAL ODONTOLOGICO E HOSPITALAR LTDA - EPP - CNPJ: 05.096.058/0001-02 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EWERTON MAURICIO ABREU SANTOS - OAB MG87485 - CPF: 034.304.716-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MONICA VERENA CORREA ELIZEU DE OLIVEIRA - CPF: 699.175.586-91 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENATO VELOSO SILVA - CPF: 056.244.626-54 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GEANE MENDES BARBOSA (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO MENDES BARBOSA - OAB MG130046 - CPF: 951.199.306-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Atos Administrativos (9997) - Improbidade Administrativa (10011) - Dano ao Er\u00e1rio (10012", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] A\u00c7\u00c3O CIVIL DE IMPROBIDADE ADMINISTRATIVA (64)", "data": "06/12/2021", "jurisdicao": "S\u00e3o Francisco", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0046683-25.2010.8.13.0611", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara C\u00edvel, Criminal e da Inf\u00e2ncia e da Juventude da Comarca de S\u00e3o Francisco", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico - MPMG (AUTOR)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico de Minas Gerais", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOSE ANTONIO DA ROCHA LIMA - CPF: 258.070.480-91 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VANDETH MENDES JUNIOR - OAB MG64051 - CPF: 673.616.846-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAFAEL MURILLO PATRICIO DE ASSIS - CPF: 092.930.006-87 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HERBERT CARLOS MOURAO VELOSO - OAB MG52145 - CPF: 764.615.726-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALBERTO JUAREZ SOUSA LIMA - OAB MG70129 - CPF: 154.839.676-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WOLNEY MARCIO ALMEIDA - CPF: 558.571.326-49 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VANDETH MENDES JUNIOR - OAB MG64051 - CPF: 673.616.846-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARILIA RIBEIRO ALMEIDA - OAB MG108575 - CPF: 055.255.796-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GEANE MENDES BARBOSA (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO MENDES BARBOSA - OAB MG130046 - CPF: 951.199.306-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Atos Administrativos (9997) - Improbidade Administrativa (10011) - Dano ao Er\u00e1rio (10012", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] A\u00c7\u00c3O CIVIL DE IMPROBIDADE ADMINISTRATIVA (64)", "data": "18/05/2022", "jurisdicao": "S\u00e3o Francisco", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0046691-02.2010.8.13.0611", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara C\u00edvel, Criminal e da Inf\u00e2ncia e da Juventude da Comarca de S\u00e3o Francisco", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico - MPMG (AUTOR)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico de Minas Gerais", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "RAFAEL MURILLO PATRICIO DE ASSIS - CPF: 092.930.006-87 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALBERTO JUAREZ SOUSA LIMA - OAB MG70129 - CPF: 154.839.676-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HERBERT CARLOS MOURAO VELOSO - OAB MG52145 - CPF: 764.615.726-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE ANTONIO DA ROCHA LIMA - CPF: 258.070.480-91 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VANDETH MENDES JUNIOR - OAB MG64051 - CPF: 673.616.846-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GEANE MENDES BARBOSA (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO MENDES BARBOSA - OAB MG130046 - CPF: 951.199.306-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE ADONAI RAMOS DA CRUZ - CPF: 710.794.406-15 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDUARDO LEAL DE MELO - OAB MG93521 - CPF: 593.364.046-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "OMEGA ASSESSORIA CONTABIL LTDA - ME - CNPJ: 07.411.539/0001-82 (R\u00c9U/R\u00c9)\nDPMG Defensoria P\u00fablica", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - D\u00edvida Ativa n\u00e3o-tribut\u00e1ria (10394) - Multas e demais San\u00e7\u00f5es (10395) - Ambiental (10396", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "12/10/2021", "jurisdicao": "Pirapora", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0054711-85.2010.8.13.0512", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude da Comarca de Pirapora", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVAVEIS-IBAMA - CNPJ: 03.659.166/0001-02 (EXEQUENTE)\nProcuradoria Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ANTONIO MENDES CARNEIRO - CPF: 784.289.476-00 (EXECUTADO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "MICHEL LEONARDO MENDES DUARTE - OAB MG162418 - CPF: 047.429.006-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Propriedade (10448) - Aquisi\u00e7\u00e3o (10455) - Usucapi\u00e3o Extraordin\u00e1ria (10458", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] USUCAPI\u00c3O (49)", "data": "16/11/2021", "jurisdicao": "Pirapora", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0089519-19.2010.8.13.0512", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude da Comarca de Pirapora", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DISTRIBUIDORA DE G\u00c1S SUPER R\u00c1PIDO DE BURITIZEIRO LTDA (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADRIANO WESLEY SILVEIRA SOARES OLIVEIRA - OAB MG104738- - CPF: 059.712.006-40 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TEREZINHA PAULO PEREIRA (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MICHEL LEONARDO MENDES DUARTE - OAB MG162418 - CPF: 047.429.006-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAIMUNDA PAULA PEREIRA (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MICHEL LEONARDO MENDES DUARTE - OAB MG162418 - CPF: 047.429.006-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ESPOLIO DE LUIZ PAULO PEREIRA (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIELE CRISTINA ENTREPORTES SILVA - OAB MG91030 - CPF: 040.148.266-94 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DISTRIBUIDORA DE GAS SUPER RAPIDO DE BURITIZEIRO - EIRELI - ME - CNPJ: 05.821.578/0001-22 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADRIANO WESLEY SILVEIRA SOARES OLIVEIRA - OAB MG104738- - CPF: 059.712.006-40 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TEREZINHA PAULO PEREIRA - CPF: 368.607.436-20 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MICHEL LEONARDO MENDES DUARTE - OAB MG162418 - CPF: 047.429.006-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCAS FERNANDO BARBOSA GOMES - OAB MG181253 - CPF: 075.339.576-28 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAIMUNDA PAULA PEREIRA - CPF: 369.181.486-72 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MICHEL LEONARDO MENDES DUARTE - OAB MG162418 - CPF: 047.429.006-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel (9593) - Benfeitorias (9614 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "25/11/2021", "jurisdicao": "Belo Horizonte", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "2574233-16.2010.8.13.0024", "orgao_julgador": "35\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Belo Horizonte", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "WALTER MARTINS - CPF: 006.593.636-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDRE FERREIRA POLYCARPO GOMES - OAB MG111499 - CPF: 014.601.286-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALBERTO SERRANO RABELO BARROCA DAYRELL - OAB MG134249 - CPF: 066.469.276-18 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JESSICA ROLIM DE SOUZA - OAB MG182149 - CPF: 098.035.876-09 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LINDIANARA GONCALVES DOS SANTOS - OAB MG199509 - CPF: 124.064.626-76 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO BATISTA DONE GOMES - OAB MG121333 - CPF: 583.900.226-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO ABN AMRO REAL S.A. - CNPJ: 33.066.408/0001-15 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NEY JOSE CAMPOS - OAB MG44243 - CPF: 452.371.746-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO MENDES MALTA DE SOUZA - OAB MG146675 - CPF: 089.532.486-55 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433) - Acidente de Tr\u00e2nsito (10435 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439) - Acidente de Tr\u00e2nsito (10441", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "10/01/2011", "jurisdicao": "Nova Lima", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0001438-62.2011.8.13.0188", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Nova Lima", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARCOS VIN\u00cdCIUS SANTOS PEREIRA (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIANA MENDES CHAGAS - OAB MG106836 - CPF: 056.282.276-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EUSTAQUIO ALBERTO DE MELO - OAB MG80068 - CPF: 228.459.176-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO MENDES CHAGAS - OAB MG104425 - CPF: 045.706.386-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FILIPE AUGUSTO PEREIRA (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIANA MENDES CHAGAS - OAB MG106836 - CPF: 056.282.276-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARMELINA DAS GRACAS FERREIRA - CPF: 788.177.226-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIANA MENDES CHAGAS - OAB MG106836 - CPF: 056.282.276-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CHAGAS FILHO - OAB MG56901 - CPF: 087.742.936-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "SACOL\u00c3O HORTISUL (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO DOCH JANUARIO - OAB MG163828 - CPF: 105.565.346-54 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOS\u00c9 RODRIGUES SILVA (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO DOCH JANUARIO - OAB MG163828 - CPF: 105.565.346-54 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WARLEY CAETANO LIMA (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL GUERRA AMARAL - OAB MG83816 - CPF: 038.902.516-09 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Obriga\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria (5978) - CNPJ/Cadastro Nacional de Pessoas Jur\u00eddicas (5983", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "01/10/2021", "jurisdicao": "Pirapora", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0043936-74.2011.8.13.0512", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude da Comarca de Pirapora", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "A UNI\u00c3O FAZENDA NACIONAL (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional (PFN)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "DISTRIBUIDORA DE BEBIDAS SERRA MORENA LTDA - ME - CNPJ: 00.096.963/0001-30 (EXECUTADO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "GETULIO GONCALVES PINTO - CPF: 077.286.386-53 (EXECUTADO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "MILTON GUERRA LAPERTOSA - CPF: 045.132.156-15 (EXECUTADO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "MICHEL LEONARDO MENDES DUARTE - OAB MG162418 - CPF: 047.429.006-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Praticados por Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Contra a Administra\u00e7\u00e3o em Geral (3547) - Viola\u00e7\u00e3o do sigilo de proposta de concorr\u00eancia (3564", "classe_judicial": "[CRIMINAL] A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "12/08/2022", "jurisdicao": "S\u00e3o Francisco", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0056508-56.2011.8.13.0611", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara C\u00edvel, Criminal e da Inf\u00e2ncia e da Juventude da Comarca de S\u00e3o Francisco", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico - MPMG (AUTOR)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico de Minas Gerais", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "RAFAEL MURILLO PATRICIO DE ASSIS - CPF: 092.930.006-87 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HERBERT CARLOS MOURAO VELOSO - OAB MG52145 - CPF: 764.615.726-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GEANE MENDES BARBOSA (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENATO MASSIERE CANDIDO - OAB MG108483 - CPF: 965.951.086-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO MENDES BARBOSA - OAB MG130046 - CPF: 951.199.306-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO ROGERIO DEL CORSI CAMPOS - OAB MG29649 - CPF: 067.615.936-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WOLNEY MARCIO ALMEIDA - CPF: 558.571.326-49 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ERNESTO QUEIROZ DE FREITAS - OAB MG55617 - CPF: 292.224.196-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANUARIO JULIANO DA SILVA NETO (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCOS MADUREIRA MAFRA JUNIOR - OAB MG154083 - CPF: 065.440.046-69 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Impostos (5916) - IRPJ/Imposto de Renda de Pessoa Jur\u00eddica (5933) - Incid\u00eancia sobre Lucro (5938", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "05/07/2011", "jurisdicao": "Nova Lima", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0072843-61.2011.8.13.0188", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Nova Lima", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MINISTERIO DA FAZENDA - CNPJ: 00.394.460/0224-63 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional (PFN)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TULIO DE MEDEIROS GARCIA - OAB MG80598 - CPF: 027.437.006-96 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "SOUZA E SILVA CONFECCOES E ARMARINHOS LTDA - ME - CNPJ: 66.323.270/0001-41 (EXECUTADO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO MENDES CHAGAS - OAB MG104425 - CPF: 045.706.386-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CHAGAS FILHO - OAB MG56901 - CPF: 087.742.936-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIANA MENDES CHAGAS - OAB MG106836 - CPF: 056.282.276-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EUSTAQUIO ALBERTO DE MELO - OAB MG80068 - CPF: 228.459.176-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Valor da Execu\u00e7\u00e3o / C\u00e1lculo / Atualiza\u00e7\u00e3o (9149) - Corre\u00e7\u00e3o Monet\u00e1ria (10685", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "14/02/2022", "jurisdicao": "Pirapora", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0075334-39.2011.8.13.0512", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude da Comarca de Pirapora", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MIRIAM CARDOSO LEITE (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NEUSA MARINHO DA SILVA - OAB MG57810 - CPF: 338.216.746-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "REGINA COELI NEVES DE ASSIS - OAB MG65145 - CPF: 569.392.486-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NEUSA MARINHO DA SILVA (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NEUSA MARINHO DA SILVA - OAB MG57810 - CPF: 338.216.746-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "REGINA COELI NEVES DE ASSIS - OAB MG65145 - CPF: 569.392.486-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MUNICIPIO DE JEQUITAI - CNPJ: 18.279.083/0001-65 (REQUERIDO(A))\nProcuradoria-Geral do Munic\u00edpio de Jequita\u00ed", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO MENDES BARBOSA - OAB MG130046 - CPF: 951.199.306-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Posse (10444) - Imiss\u00e3o (10446", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "21/02/2022", "jurisdicao": "Pirapora", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0086877-39.2011.8.13.0512", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara C\u00edvel e de Fam\u00edlia da Comarca de Pirapora", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA EVIANE RAMOS - CPF: 042.772.056-74 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO MENDES BARBOSA - OAB MG130046 - CPF: 951.199.306-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ORLANDO PEREIRA DE SOUZA - CPF: 673.961.946-87 (REQUERIDO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ GUILHERME PEREIRA MACEDO - OAB MG133025 - CPF: 888.012.846-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Propriedade (10448) - Aquisi\u00e7\u00e3o (10455) - Usucapi\u00e3o Extraordin\u00e1ria (10458", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] USUCAPI\u00c3O (49)", "data": "07/08/2007", "jurisdicao": "Belo Horizonte", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5959825-06.2007.8.13.0024", "orgao_julgador": "Vara de Registros P\u00fablicos da Comarca de Belo Horizonte", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "BEATRIZ CLEMENTINA DE BARROS - CPF: 834.646.706-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISABELA REIS DE SOUZA - OAB MG53753E - CPF: 137.665.566-73 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AMANDA HELENA AZEREDO BONACCORSI - OAB MG151495 - CPF: 063.327.456-90 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RONALDO PASSOS BRAGA - OAB MG85903 - CPF: 045.761.236-37 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LAURA GONCALVES DOS SANTOS - OAB - CPF: 122.086.686-50 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VIVIANE SOUZA LIMA - OAB MG202471 - CPF: 112.671.446-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TATIANA MARIA OLIVEIRA PRATES MOTTA - OAB MG91477 - CPF: 029.531.906-27 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PATRICIA MIRANDA DE FREITAS - OAB - CPF: 052.036.796-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BERNARDO SERRA MOURA PINTO - OAB MG167510 - CPF: 112.353.186-21 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CELIO STIGERT - OAB MG81306 - CPF: 001.473.246-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JAIRO JUSTOS DE ASSIS (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAFAEL DE PAIVA SOUSA - OAB MG106930 - CPF: 059.216.626-07 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Propriedade (10448) - Aquisi\u00e7\u00e3o (10455) - Usucapi\u00e3o Extraordin\u00e1ria (10458", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] USUCAPI\u00c3O (49)", "data": "03/07/2012", "jurisdicao": "Belo Horizonte", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1970271-63.2012.8.13.0024", "orgao_julgador": "Vara de Registros P\u00fablicos da Comarca de Belo Horizonte", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DALVA LUIZA PACHECO - CPF: 771.874.076-53 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JESSICA OLIVEIRA GARCIA - OAB MG190300 - CPF: 063.478.916-38 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RONALDO PASSOS BRAGA - OAB MG85903 - CPF: 045.761.236-37 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARINA FARIA DE MAGALHAES - OAB MG186302 - CPF: 065.725.736-21 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VALERIA EDITH CARVALHO DE OLIVEIRA - OAB MG99082 - CPF: 758.107.946-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LAURA GONCALVES DOS SANTOS - OAB - CPF: 122.086.686-50 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BERNARDO SERRA MOURA PINTO - OAB MG167510 - CPF: 112.353.186-21 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOS\u00c9 BARCELOS DA SILVA (R\u00c9U/R\u00c9)\nDPMG Defensoria P\u00fablica", "status": "Ativo"}, {"nome": "J.FERREIRA LUZ & CIA LTDA (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Propriedade (10448) - Propriedade Intelectual / Industrial (4654) - Direito Autoral (4656", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "05/07/2002", "jurisdicao": "Belo Horizonte", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "7404748-11.2002.8.13.0024", "orgao_julgador": "14\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Belo Horizonte", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ESPOLIO DE BENTO ROMEIRO VIANNA (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADRIANA MARA GONTIJO - OAB MG85397 - CPF: 034.347.636-35 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TATIANE REGINA DE CARVALHO - OAB - CPF: 049.112.666-27 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ITATIAN CANDIDO DE MORAES JUNIOR - OAB MG80973- - CPF: 040.629.746-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DIOCLIDES JOSE MARIA - OAB MG85056- - CPF: 961.066.626-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MELISA LIMA ROCHA - OAB MG92907 - CPF: 035.118.507-03 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO EDUARDO OTTONI DE MOURA - OAB MG153924 - CPF: 045.145.636-09 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DIOVANA HENRIQUE BASTOS DE SOUZA - OAB MG130513 - CPF: 995.171.240-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANAINA LOPES COLODETTI - OAB MG74862 - CPF: 008.904.356-18 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RUTH FONTENELLE VIANNA - CPF: 071.581.036-76 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "COMPANHIA REAL DE CREDITOIMOBILIARIO - CNPJ: 62.500.376/0001-12 (REQUERIDO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "NEILDES ARAUJO AGUIAR DI GESU - OAB MG162751 - CPF: 276.784.718-23 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS EDUARDO CAVALCANTE RAMOS - OAB MG149635 - CPF: 052.749.857-26 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ZAIRO FRANCISCO CASTALDELLO - OAB RS30019 - CPF: 194.262.080-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANAINE LONGHI CASTALDELLO - OAB RS83261 - CPF: 805.111.120-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUSTAVO DAL BOSCO - OAB RS54023 - CPF: 685.820.800-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LARISSA PEIXOTO VIEIRA - OAB - CPF: 090.775.766-90 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PATRICIA FREYER - OAB MG151805 - CPF: 820.546.570-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KARINA CARLA FERREIRA DA SILVA GONCALVES GADIOL - OAB MG134933 - CPF: 076.933.136-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - T\u00edtulos de Cr\u00e9dito (4949) - Susta\u00e7\u00e3o de Protesto (9575", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "27/06/2013", "jurisdicao": "Belo Horizonte", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "2593534-41.2013.8.13.0024", "orgao_julgador": "9\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Belo Horizonte", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "VEM IMOVEIS E PARTICIPACOES LTDA - CNPJ: 10.283.742/0001-25 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE MARQUES DE SOUZA JUNIOR - OAB MG63613 - CPF: 814.044.506-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "STEFANE LORRANY SILVA LORETO - OAB MG218115 - CPF: 114.908.836-22 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO OLAVO FERREIRA DA SILVA - OAB - CPF: 117.936.746-47 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARINA SILVA NEVES - OAB - CPF: 081.737.246-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VINICIUS MATTOS FELICIO - OAB MG74441 - CPF: 945.803.836-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCO AURELIO MELLO VELOSO - OAB MG177580 - CPF: 066.640.896-37 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO HENRIQUE CARDOSO GONCALVES - OAB MG207612 - CPF: 090.999.146-44 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAVID MARTINS DE SOUZA - OAB MG110500 - CPF: 037.001.856-77 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDA KELLY FERREIRA - OAB MG152140 - CPF: 094.704.936-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "VERBO WEB CRIATIVA LTDA. - EPP - CNPJ: 15.410.784/0001-01 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Propriedade (10448) - Aquisi\u00e7\u00e3o (10455) - Usucapi\u00e3o Extraordin\u00e1ria (10458", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] USUCAPI\u00c3O (49)", "data": "04/03/2015", "jurisdicao": "Belo Horizonte", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0903011-78.2015.8.13.0024", "orgao_julgador": "Vara de Registros P\u00fablicos da Comarca de Belo Horizonte", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE MARIA CARVALHO - CPF: 131.155.706-78 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIA RODRIGUES ESTEVES DA SILVA - OAB MG191022 - CPF: 099.657.606-16 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIA DE OLIVEIRA SILVA MEDEIROS - OAB MG49941E - CPF: 115.682.106-12 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALANE SANTOS OTONI - OAB MG198510 - CPF: 089.639.876-55 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KARINE SOARES SILVA - OAB MG51372E - CPF: 129.818.476-27 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SOFIA MARA DE MELO CUNHA - OAB MG129176 - CPF: 089.660.026-25 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IVE VIEIRA NATIR ANDRADE - OAB MG52115E - CPF: 108.034.016-55 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HENRIQUE FIGUEIREDO MARCAL - OAB MG192492 - CPF: 104.971.276-52 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BARBARA DIAS DE CASTRO - OAB MG147086 - CPF: 107.820.766-61 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CRISTIANE LEROY RIBEIRO PACHECO - OAB MG74781 - CPF: 028.274.496-76 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MARX GOLGTHER (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROMAIN ROLLAND GOLGHER (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SERGIO CREIMER GOLGHER (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "UD SHANKER (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GERSON CREIMER GOLCHER (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SHEILA GOLDHER SHANKER (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARTA MONICA BONACCORSI (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA BET\u00c2NIA AZEVEDO GOLGHER (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Sistema Financeiro da Habita\u00e7\u00e3o (4839) - Quita\u00e7\u00e3o (4841", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] MONIT\u00d3RIA (40)", "data": "21/05/2018", "jurisdicao": "Bar\u00e3o de Cocais", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0013739-11.2018.8.13.0054", "orgao_julgador": "Vara \u00danica da Comarca de Bar\u00e3o de Cocais", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "PLINIO SANTOS DUARTE - CPF: 060.832.016-16 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RIAGO DILAN FERREIRA DE OLIVEIRA - OAB MG172789 - CPF: 100.479.036-86 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIO CESAR COSTA SILVA - OAB MG215792 - CPF: 140.224.326-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "RAYANE RANIELLE GONCALVES - CPF: 119.952.606-14 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSINEY SANTOS ROCHA - CPF: 097.155.066-23 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO WINDIMARK DE OLIVEIRA - OAB MG200787 - CPF: 127.736.216-54 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes contra o Patrim\u00f4nio (3415) - Furto Privilegiado (5564", "classe_judicial": "[CRIMINAL] A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "23/03/2022", "jurisdicao": "Campo Belo", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0096011-82.2018.8.13.0112", "orgao_julgador": "Vara Criminal e da Inf\u00e2ncia e da Juventude da Comarca de Campo Belo", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico - MPMG (AUTOR)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico de Minas Gerais", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LEONARDO MOREIRA MARTINS DE OLIVEIRA - CPF: 131.444.986-96 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROLDAO PIRES DE TOLEDO NETO - OAB MG177715 - CPF: 118.327.166-27 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARLON PATRICK ROCHA DE JESUS - CPF: 136.626.736-22 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JAILSON COSTA SILVA - OAB MG95864 - CPF: 043.100.916-36 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIO CESAR COSTA CASARINO - OAB MG176252 - CPF: 110.199.156-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439) - Acidente de Tr\u00e2nsito (10441", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "29/08/2019", "jurisdicao": "Campo Belo", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5000431-03.2018.8.13.0382", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Campo Belo", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LIBERTY SEGUROS S/A - CNPJ: 61.550.141/0001-72 (AUTOR)\nProcuradoria - LIBERTY SEGUROS S/A", "status": "Ativo"}, {"nome": "MELISSA CRISTINA ZANINI - OAB SP279054 - CPF: 248.092.208-18 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ZILMA APARECIDA COSTA - CPF: 697.913.256-34 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIO CESAR COSTA CASARINO - OAB MG176252 - CPF: 110.199.156-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Previstos na Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante (3603) - Crimes de Tr\u00e1fico Il\u00edcito e Uso Indevido de Drogas (3607) - Oferecimento de Drogas para Consumo Conjunto (5896", "classe_judicial": "[CRIMINAL] A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "14/10/2022", "jurisdicao": "Bar\u00e3o de Cocais", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0012267-38.2019.8.13.0054", "orgao_julgador": "Vara \u00danica da Comarca de Bar\u00e3o de Cocais", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DE MINAS GERAIS (AUTOR)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico de Minas Gerais", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ADSON MOREIRA DA SILVA (INVESTIGADO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIO CESAR COSTA SILVA - OAB MG215792 - CPF: 140.224.326-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Les\u00e3o Corporal (3385) - Decorrente de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica (5560", "classe_judicial": "[CRIMINAL] A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "14/09/2022", "jurisdicao": "Bar\u00e3o de Cocais", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0018330-79.2019.8.13.0054", "orgao_julgador": "Vara \u00danica da Comarca de Bar\u00e3o de Cocais", "outros_interessados": [{"nome": "MARLI GERALDA GUILHERME (V\u00cdTIMA)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DE MINAS GERAIS (AUTOR)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico de Minas Gerais", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOS\u00c9 CARLOS DOS SANTOS (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIO CESAR COSTA SILVA - OAB MG215792 - CPF: 140.224.326-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes contra a F\u00e9 P\u00fablica (3523) - Falsifica\u00e7\u00e3o de documento p\u00fablico (3531", "classe_judicial": "[CRIMINAL] A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "23/03/2022", "jurisdicao": "Bar\u00e3o de Cocais", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0018736-03.2019.8.13.0054", "orgao_julgador": "Vara \u00danica da Comarca de Bar\u00e3o de Cocais", "outros_interessados": [{"nome": "JANINE GON\u00c7ALVES DE OLIVEIRA (V\u00cdTIMA)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico - MPMG (AUTOR)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico de Minas Gerais", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CONCEI\u00c7AO APARECIDA LIMA DUARTE (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIO CESAR COSTA SILVA - OAB MG215792 - CPF: 140.224.326-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Posse (10444 DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Posse (10444) - Esbulho / Turba\u00e7\u00e3o / Amea\u00e7a (10445", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] REINTEGRA\u00c7\u00c3O / MANUTEN\u00c7\u00c3O DE POSSE (1707)", "data": "17/04/2019", "jurisdicao": "Bar\u00e3o de Cocais", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5000277-62.2019.8.13.0054", "orgao_julgador": "Vara \u00danica da Comarca de Bar\u00e3o de Cocais", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "GERALDA ROSA DOS SANYOS - CPF: 009.445.126-58 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA LUIZA PINTO RODRIGUES DE MIRANDA - OAB MG174323 - CPF: 091.057.136-84 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RIAGO DILAN FERREIRA DE OLIVEIRA - OAB MG172789 - CPF: 100.479.036-86 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIO CESAR COSTA SILVA - OAB MG215792 - CPF: 140.224.326-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LUCIANA DOS SANTOS - CPF: 064.122.166-50 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DOMINGOS SAVIO DOS SANTOS - OAB MG121752 - CPF: 760.489.186-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Previstos na Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante (3603) - Crimes de Tr\u00e1fico Il\u00edcito e Uso Indevido de Drogas (3607", "classe_judicial": "[CRIMINAL] A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "08/02/2022", "jurisdicao": "Candeias", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0000889-47.2020.8.13.0120", "orgao_julgador": "Vara \u00danica da Comarca de Candeias", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DE MINAS GERAIS (AUTOR)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico de Minas Gerais", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ADRIANO MACHADO PEREIRA - CPF: 090.290.556-26 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO HENRIQUE ALVES COSTA SALES - OAB MG136749 - CPF: 085.816.386-19 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WLADIMIR DE SOUSA BARBOSA - OAB MG148801 - CPF: 035.341.076-40 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Junio Resende da Silva (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JORGE ANDRE OLIVEIRA - OAB MG126804 - CPF: 045.854.526-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TALES MATEUS ALVES - OAB MG203450 - CPF: 115.480.686-32 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIANO APARECIDO SANTOS - CPF: 706.075.926-30 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JAILSON COSTA SILVA - OAB MG95864 - CPF: 043.100.916-36 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIO CESAR COSTA CASARINO - OAB MG176252 - CPF: 110.199.156-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Previstos na Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante (3603) - Crimes de Tr\u00e1fico Il\u00edcito e Uso Indevido de Drogas (3607) - Oferecimento de Drogas para Consumo Conjunto (5896", "classe_judicial": "[CRIMINAL] INQU\u00c9RITO POLICIAL (279)", "data": "03/08/2022", "jurisdicao": "Bar\u00e3o de Cocais", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0011937-07.2020.8.13.0054", "orgao_julgador": "Vara \u00danica da Comarca de Bar\u00e3o de Cocais", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DE MINAS GERAIS (AUTOR)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico de Minas Gerais", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MAYCON J\u00daNIOR EUST\u00c1QUIO ALVES (INVESTIGADO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIO CESAR COSTA SILVA - OAB MG215792 - CPF: 140.224.326-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VAGNER LOPES ROQUE (INVESTIGADO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIO CESAR COSTA SILVA - OAB MG215792 - CPF: 140.224.326-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes contra a liberdade pessoal (3400) - Amea\u00e7a (3402 DIREITO PENAL (287) - Contraven\u00e7\u00f5es Penais (3692) - Vias de fato (12345", "classe_judicial": "[CRIMINAL] A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "12/05/2022", "jurisdicao": "Campo Belo", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0013822-76.2020.8.13.0112", "orgao_julgador": "Vara Criminal e da Inf\u00e2ncia e da Juventude da Comarca de Campo Belo", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico - MPMG (AUTOR)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico de Minas Gerais", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ROMULO ALEXANDRE SILVA - CPF: 046.591.886-71 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIO CESAR COSTA CASARINO - OAB MG176252 - CPF: 110.199.156-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JAILSON COSTA SILVA - OAB MG95864 - CPF: 043.100.916-36 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Objetos de cartas precat\u00f3rias/de ordem (11781) - Atos execut\u00f3rios (11786", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] CARTA PRECAT\u00d3RIA C\u00cdVEL (261)", "data": "08/01/2020", "jurisdicao": "Campo Belo", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5000022-90.2020.8.13.0112", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Campo Belo", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CLAUDIO CESAR SAFRAIDER - CPF: 559.054.719-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "SEBASTIAO FRANCELINO DA SILVA - CPF: 634.144.069-34 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIO CESAR COSTA CASARINO - OAB MG176252 - CPF: 110.199.156-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779) - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes (6226", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "28/05/2020", "jurisdicao": "Bar\u00e3o de Cocais - Juizado Especial", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5000356-07.2020.8.13.0054", "orgao_julgador": "Juizado Especial da Comarca de Bar\u00e3o de Cocais", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CLAUDIO DA SILVA - CPF: 348.281.251-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RIAGO DILAN FERREIRA DE OLIVEIRA - OAB MG172789 - CPF: 100.479.036-86 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA LUIZA PINTO RODRIGUES DE MIRANDA - OAB MG174323 - CPF: 091.057.136-84 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIO CESAR COSTA SILVA - OAB MG215792 - CPF: 140.224.326-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO SANTANDER (BRASIL) S.A. (R\u00c9U/R\u00c9)\nProcuradoria - Banco Santander (Brasil) S.A.", "status": "Ativo"}, {"nome": "NEY JOSE CAMPOS - OAB MG44243 - CPF: 452.371.746-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AYMORE CREDITO, FINANCIAMENTO E INVESTIMENTO S.A. - CNPJ: 07.707.650/0001-10 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Les\u00e3o Corporal (3385) - Grave (5556 DIREITO PENAL (287) - Viol\u00eancia Dom\u00e9stica Contra a Mulher (10949", "classe_judicial": "[CRIMINAL] INQU\u00c9RITO POLICIAL (279)", "data": "03/08/2022", "jurisdicao": "Bar\u00e3o de Cocais", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0000755-87.2021.8.13.0054", "orgao_julgador": "Vara \u00danica da Comarca de Bar\u00e3o de Cocais", "outros_interessados": [{"nome": "D\u00c9BORA JAKELINE SOUZA DOS SANTOS (V\u00cdTIMA)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DE MINAS GERAIS (AUTOR)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico de Minas Gerais", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MARCELO CUST\u00d3DIO DA SILVA (INVESTIGADO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIO CESAR COSTA SILVA - OAB MG215792 - CPF: 140.224.326-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Previstos na Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante (3603) - Crimes de Tr\u00e1fico Il\u00edcito e Uso Indevido de Drogas (3607) - Tr\u00e1fico de Drogas e Condutas Afins (3608", "classe_judicial": "[CRIMINAL] A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "21/10/2021", "jurisdicao": "Candeias", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0003543-70.2021.8.13.0120", "orgao_julgador": "Vara \u00danica da Comarca de Candeias", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico - MPMG (AUTOR)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico de Minas Gerais", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MARLON BRUNO GABRIEL DA SILVA (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIO CESAR COSTA CASARINO - OAB MG176252 - CPF: 110.199.156-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JAILSON COSTA SILVA - OAB MG95864 - CPF: 043.100.916-36 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TATIELLE CARLA FLAVIO DE FARIA (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUANA MORAES DE SOUSA - OAB MG191189 - CPF: 084.318.796-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Previstos na Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante (3603) - Crimes de Tr\u00e1fico Il\u00edcito e Uso Indevido de Drogas (3607", "classe_judicial": "[CRIMINAL] INQU\u00c9RITO POLICIAL (279)", "data": "01/12/2021", "jurisdicao": "Campo Belo", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0021104-34.2021.8.13.0112", "orgao_julgador": "Vara Criminal e da Inf\u00e2ncia e da Juventude da Comarca de Campo Belo", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico - MPMG (AUTOR)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico de Minas Gerais", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "THALES ANTONIO SANTOS (INVESTIGADO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "JAILSON COSTA SILVA - OAB MG95864 - CPF: 043.100.916-36 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIO CESAR COSTA CASARINO - OAB MG176252 - CPF: 110.199.156-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes contra a liberdade pessoal (3400) - Amea\u00e7a (3402", "classe_judicial": "[CRIMINAL] INQU\u00c9RITO POLICIAL (279)", "data": "15/03/2022", "jurisdicao": "Campo Belo", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0023035-72.2021.8.13.0112", "orgao_julgador": "Vara Criminal e da Inf\u00e2ncia e da Juventude da Comarca de Campo Belo", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico - MPMG (AUTOR)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico de Minas Gerais", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CRISTIANO BERNARDES SILVA (INVESTIGADO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "JAILSON COSTA SILVA - OAB MG95864 - CPF: 043.100.916-36 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIO CESAR COSTA CASARINO - OAB MG176252 - CPF: 110.199.156-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439 QUEST\u00d5ES DE ALTA COMPLEXIDADE, GRANDE IMPACTO E REPERCUSS\u00c3O (12467) - Brumadinho (12468", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "18/08/2021", "jurisdicao": "Bar\u00e3o de Cocais", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5001205-42.2021.8.13.0054", "orgao_julgador": "Vara \u00danica da Comarca de Bar\u00e3o de Cocais", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "PEDRO SAPANHOS FILHO - CPF: 167.702.128-46 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RIAGO DILAN FERREIRA DE OLIVEIRA - OAB MG172789 - CPF: 100.479.036-86 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIO CESAR COSTA SILVA - OAB MG215792 - CPF: 140.224.326-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VIVIANE PEREIRA PEDRO - CPF: 050.907.736-61 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RIAGO DILAN FERREIRA DE OLIVEIRA - OAB MG172789 - CPF: 100.479.036-86 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIO CESAR COSTA SILVA - OAB MG215792 - CPF: 140.224.326-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "M. V. P. S. - CPF: 401.907.928-50 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RIAGO DILAN FERREIRA DE OLIVEIRA - OAB MG172789 - CPF: 100.479.036-86 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIO CESAR COSTA SILVA - OAB MG215792 - CPF: 140.224.326-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELIPE HENRIQUE PEREIRA SAPANHOS - CPF: 401.907.888-28 (AUTOR)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "VALE S/A - CNPJ: 33.592.510/0001-54 (R\u00c9U/R\u00c9)\nProcuradoria - Vale S.A.", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANILO FERNANDEZ MIRANDA - OAB MG74175 - CPF: 875.151.136-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439 QUEST\u00d5ES DE ALTA COMPLEXIDADE, GRANDE IMPACTO E REPERCUSS\u00c3O (12467) - Brumadinho (12468", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "23/08/2021", "jurisdicao": "Bar\u00e3o de Cocais", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5001243-54.2021.8.13.0054", "orgao_julgador": "Vara \u00danica da Comarca de Bar\u00e3o de Cocais", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FERNANDA LUCAS NUNES - CPF: 122.581.356-56 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RIAGO DILAN FERREIRA DE OLIVEIRA - OAB MG172789 - CPF: 100.479.036-86 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIO CESAR COSTA SILVA - OAB MG215792 - CPF: 140.224.326-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "VALE S/A - CNPJ: 33.592.510/0001-54 (R\u00c9U/R\u00c9)\nProcuradoria - Vale S.A.", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANILO FERNANDEZ MIRANDA - OAB MG74175 - CPF: 875.151.136-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Posse (10444 DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Posse (10444) - Esbulho / Turba\u00e7\u00e3o / Amea\u00e7a (10445", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] REINTEGRA\u00c7\u00c3O / MANUTEN\u00c7\u00c3O DE POSSE (1707)", "data": "05/11/2021", "jurisdicao": "Bar\u00e3o de Cocais", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5001749-30.2021.8.13.0054", "orgao_julgador": "Vara \u00danica da Comarca de Bar\u00e3o de Cocais", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JAIRO DA APARECIDA MONTEIRO - CPF: 457.610.196-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NIZIA DA SILVA ROCHA - OAB MG52341 - CPF: 545.384.166-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Jos\u00e9 Fernandes dos Santos (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIO CESAR COSTA SILVA - OAB MG215792 - CPF: 140.224.326-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RIAGO DILAN FERREIRA DE OLIVEIRA - OAB MG172789 - CPF: 100.479.036-86 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Previstos na Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante (3603) - Crimes de Tr\u00e1fico Il\u00edcito e Uso Indevido de Drogas (3607", "classe_judicial": "[CRIMINAL] PROCEDIMENTO INVESTIGAT\u00d3RIO CRIMINAL (PIC-MP) (1733)", "data": "25/10/2021", "jurisdicao": "Campo Belo", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5004897-69.2021.8.13.0112", "orgao_julgador": "Vara Criminal e da Inf\u00e2ncia e da Juventude da Comarca de Campo Belo", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico - MPMG (AUTORIDADE)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico de Minas Gerais", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "YAGO HENRIQUE VALENTINO SELES (INVESTIGADO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "TALES MATEUS ALVES - OAB MG203450 - CPF: 115.480.686-32 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JORGE ANDRE OLIVEIRA - OAB MG126804 - CPF: 045.854.526-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENAN ALONCIO DE OLIVEIRA (INVESTIGADO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "JAILSON COSTA SILVA - OAB MG95864 - CPF: 043.100.916-36 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIO CESAR COSTA CASARINO - OAB MG176252 - CPF: 110.199.156-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WEMERSON DE SOUZA SILVA (INVESTIGADO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "RILDO GUIMARAES SANTOS - OAB MG171405 - CPF: 949.598.036-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUSTAVO CLAUDINO ALVARENGA - OAB MG176430 - CPF: 115.227.176-84 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL PENAL (1209) - Objetos de Cartas Precat\u00f3rias Criminais (15033) - Intima\u00e7\u00e3o (15035", "classe_judicial": "[CRIMINAL] CARTA PRECAT\u00d3RIA CRIMINAL (355)", "data": "03/08/2022", "jurisdicao": "Francisco S\u00e1 - Juizado Especial", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5001316-32.2022.8.13.0267", "orgao_julgador": "Juizado Especial da Comarca de Francisco S\u00e1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico - MPMG (DEPRECANTE)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico de Minas Gerais", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "RASSI RASSILAN JUNIOR - CPF: 059.492.256-94 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIO CESAR COSTA CASARINO - OAB MG176252 - CPF: 110.199.156-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "30/06/2022", "jurisdicao": "Bar\u00e3o de Cocais", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5001875-46.2022.8.13.0054", "orgao_julgador": "Vara \u00danica da Comarca de Bar\u00e3o de Cocais", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JEFERSON MARQUES COUTO - CPF: 083.705.296-31 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIO CESAR COSTA SILVA - OAB MG215792 - CPF: 140.224.326-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RIAGO DILAN FERREIRA DE OLIVEIRA - OAB MG172789 - CPF: 100.479.036-86 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "VALE S/A - CNPJ: 33.592.510/0001-54 (R\u00c9U/R\u00c9)\nProcuradoria - Vale S.A.", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANILO FERNANDEZ MIRANDA - OAB MG74175 - CPF: 875.151.136-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "05/07/2022", "jurisdicao": "Bar\u00e3o de Cocais", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5001912-73.2022.8.13.0054", "orgao_julgador": "Vara \u00danica da Comarca de Bar\u00e3o de Cocais", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA ELENA MARQUES DO COUTO - CPF: 428.457.856-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RIAGO DILAN FERREIRA DE OLIVEIRA - OAB MG172789 - CPF: 100.479.036-86 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIO CESAR COSTA SILVA - OAB MG215792 - CPF: 140.224.326-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "VALE S/A - CNPJ: 33.592.510/0001-54 (R\u00c9U/R\u00c9)\nProcuradoria - Vale S.A.", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANILO FERNANDEZ MIRANDA - OAB MG74175 - CPF: 875.151.136-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Empr\u00e9stimo consignado (11806", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "13/07/2022", "jurisdicao": "Bar\u00e3o de Cocais - Juizado Especial", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5001994-07.2022.8.13.0054", "orgao_julgador": "Juizado Especial da Comarca de Bar\u00e3o de Cocais", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANA ANACLETA DIAS SANTOS - CPF: 475.831.936-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIO CESAR COSTA SILVA - OAB MG215792 - CPF: 140.224.326-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RIAGO DILAN FERREIRA DE OLIVEIRA - OAB MG172789 - CPF: 100.479.036-86 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO S.A. - CNPJ: 60.746.948/0001-12 (R\u00c9U/R\u00c9)\nProcuradoria - Banco Bradesco S.A", "status": "Ativo"}, {"nome": "LILIAN DOS SANTOS RODRIGUES CURI - OAB MG79206 - CPF: 028.098.126-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "10/08/2022", "jurisdicao": "Bar\u00e3o de Cocais", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5002269-53.2022.8.13.0054", "orgao_julgador": "Vara \u00danica da Comarca de Bar\u00e3o de Cocais", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JORDANA DE CASSIA FREITAS SOARES - CPF: 081.854.026-55 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RIAGO DILAN FERREIRA DE OLIVEIRA - OAB MG172789 - CPF: 100.479.036-86 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIO CESAR COSTA SILVA - OAB MG215792 - CPF: 140.224.326-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "VALE S/A - CNPJ: 33.592.510/0001-54 (R\u00c9U/R\u00c9)\nProcuradoria - Vale S.A.", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANILO FERNANDEZ MIRANDA - OAB MG74175 - CPF: 875.151.136-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "16/09/2022", "jurisdicao": "Bar\u00e3o de Cocais - Juizado Especial", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5002689-58.2022.8.13.0054", "orgao_julgador": "Juizado Especial da Comarca de Bar\u00e3o de Cocais", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JUSLEY GONCALVES VIDAL - CPF: 046.826.746-84 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIO CESAR COSTA SILVA - OAB MG215792 - CPF: 140.224.326-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RIAGO DILAN FERREIRA DE OLIVEIRA - OAB MG172789 - CPF: 100.479.036-86 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MATHEUS HENRIQUE SOARES - CPF: 106.405.716-03 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439", "classe_judicial": "RECLAMA\u00c7\u00c3O PR\u00c9-PROCESSUAL (11875)", "data": "07/10/2022", "jurisdicao": "Bar\u00e3o de Cocais", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5002869-74.2022.8.13.0054", "orgao_julgador": "[Pr\u00e9-processual] CEJUSC da Comarca de Bar\u00e3o de Cocais", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JUSLEY GONCALVES VIDAL - CPF: 046.826.746-84 (RECLAMANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIO CESAR COSTA SILVA - OAB MG215792 - CPF: 140.224.326-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RIAGO DILAN FERREIRA DE OLIVEIRA - OAB MG172789 - CPF: 100.479.036-86 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MATHEUS HENRIQUE SOARES - CPF: 106.405.716-03 (RECLAMADO(A))", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439", "classe_judicial": "RECLAMA\u00c7\u00c3O PR\u00c9-PROCESSUAL (11875)", "data": "15/10/2022", "jurisdicao": "Bar\u00e3o de Cocais", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5002961-52.2022.8.13.0054", "orgao_julgador": "[Pr\u00e9-processual] CEJUSC da Comarca de Bar\u00e3o de Cocais", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LUCIO JUVENCIO DA SILVA - CPF: 475.826.696-49 (RECLAMANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIO CESAR COSTA SILVA - OAB MG215792 - CPF: 140.224.326-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RIAGO DILAN FERREIRA DE OLIVEIRA - OAB MG172789 - CPF: 100.479.036-86 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "DARLENE & CLEITON - OFICINA MECANICA LTDA - CNPJ: 36.745.144/0001-14 (RECLAMADO(A))", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "04/11/2022", "jurisdicao": "Bar\u00e3o de Cocais", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5003087-05.2022.8.13.0054", "orgao_julgador": "Vara \u00danica da Comarca de Bar\u00e3o de Cocais", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE AFONSO DOS SANTOS - CPF: 496.728.516-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIO CESAR COSTA SILVA - OAB MG215792 - CPF: 140.224.326-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RIAGO DILAN FERREIRA DE OLIVEIRA - OAB MG172789 - CPF: 100.479.036-86 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "VALE S/A - CNPJ: 33.592.510/0001-54 (R\u00c9U/R\u00c9)\nProcuradoria - Vale S.A.", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL PENAL (1209) - Pris\u00e3o em flagrante (7929", "classe_judicial": "[CRIMINAL] AUTO DE PRIS\u00c3O EM FLAGRANTE (280)", "data": "18/07/2022", "jurisdicao": "Campo Belo", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5003741-12.2022.8.13.0112", "orgao_julgador": "Vara Criminal e da Inf\u00e2ncia e da Juventude da Comarca de Campo Belo", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico - MPMG (FISCAL DA LEI)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico de Minas Gerais", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "PCMG - POLICIA CIVIL DE MINAS GERAIS (AUTORIDADE)\nPol\u00edcia Civil do Estado de Minas Gerais - PCMG", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MARIO HENRIQUE DA SILVA (FLAGRANTEADO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIO CESAR COSTA CASARINO - OAB MG176252 - CPF: 110.199.156-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de T\u00edtulos de Cr\u00e9dito (7717) - Cheque (4970", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (12154)", "data": "15/06/2000", "jurisdicao": "Pouso Alegre", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0035911-19.2000.8.13.0525", "orgao_julgador": "3\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Pouso Alegre", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RIBEIRAOPRETANA COMERCIO DE PRODUTOS DE LIMPEZA LTDA - EPP - CNPJ: 74.315.193/0001-06 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FLAVIA STUSSI DE VASCONCELOS PALMA - OAB MG88524 - CPF: 026.939.966-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE CARLOS FERREIRA DE VASCONCELLOS - OAB MG31939 - CPF: 529.913.188-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CLAUDIOMIRO JOSE FANIN - CPF: 486.673.580-53 (EXECUTADO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "BAR E RESTAURANTE MINUANO LTDA - CNPJ: 23.953.862/0001-34 (EXECUTADO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "JAIME DO CARMO RIBEIRO - OAB MG48809 - CPF: 260.567.806-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Sucess\u00f5es (7673) - Invent\u00e1rio e Partilha (7687", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] INVENT\u00c1RIO (39)", "data": "12/05/2022", "jurisdicao": "Parais\u00f3polis", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0008881-63.2003.8.13.0473", "orgao_julgador": "Vara \u00danica da Comarca de Parais\u00f3polis", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico - MPMG (FISCAL DA LEI)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico de Minas Gerais", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "EDSON FERREIRA DE VASCONCELLOS - CPF: 007.922.176-91 (REQUERENTE)", "status": "Suspenso"}, {"nome": "JOSE CARLOS FERREIRA DE VASCONCELLOS - CPF: 529.913.188-72 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WLADIMIR JOSE MARQUES - OAB MG51095- - CPF: 439.501.246-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PATRICIA DA CONCEICAO VASCONCELLOS - OAB SP121354 - CPF: 081.242.588-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE CARLOS FERREIRA DE VASCONCELLOS - OAB MG31939 - CPF: 529.913.188-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MARIANA DE CARVALHO VASCONCELLOS (INVENTARIADO(A))", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Cr\u00e9dito Tribut\u00e1rio (5986) - Repeti\u00e7\u00e3o de ind\u00e9bito (6007 DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Valor da Execu\u00e7\u00e3o / C\u00e1lculo / Atualiza\u00e7\u00e3o (9149) - Corre\u00e7\u00e3o Monet\u00e1ria (10685", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A CONTRA A FAZENDA P\u00daBLICA (12078)", "data": "05/10/2021", "jurisdicao": "Parais\u00f3polis", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0020571-89.2003.8.13.0473", "orgao_julgador": "Vara \u00danica da Comarca de Parais\u00f3polis", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DENNIS AURELIO GIACOMETTI - CPF: 494.622.888-87 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE CARLOS FERREIRA DE VASCONCELLOS - OAB MG31939 - CPF: 529.913.188-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VERA LUCIA DA SILVEIRA - OAB MG65698 - CPF: 752.493.756-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FLAVIA STUSSI DE VASCONCELOS PALMA - OAB MG88524 - CPF: 026.939.966-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MUNICIPIO DE SAPUCAI-MIRIM - CNPJ: 18.026.005/0001-59 (REQUERIDO(A))\nProcuradoria-Geral do Munic\u00edpio de Sapuca\u00ed-Mirim", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Sucess\u00f5es (7673) - Invent\u00e1rio e Partilha (7687", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] ARROLAMENTO COMUM (30)", "data": "28/06/2022", "jurisdicao": "Parais\u00f3polis", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0021504-62.2003.8.13.0473", "orgao_julgador": "Vara \u00danica da Comarca de Parais\u00f3polis", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SEBASTIAO RIBEIRO DOS SANTOS - CPF: 713.118.236-20 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FLAVIO FERREIRA CAMARGO - OAB MG39331 - CPF: 058.796.046-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE CARLOS FERREIRA DE VASCONCELLOS - OAB MG31939 - CPF: 529.913.188-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JUAREZ FERREIRA CAMARGO - OAB MG44891 - CPF: 830.438.458-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WLADIMIR JOSE MARQUES - OAB MG51095- - CPF: 439.501.246-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEANDRO NETO - OAB MG151164 - CPF: 000.325.806-81 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDRE DIAS DE AGUIAR MORAES AMARAL - OAB SP159376 - CPF: 247.391.758-27 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RUMENIA APARECIDA RIBEIRO DE FARIA (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANGELICA TOBIAS DA SILVA - OAB MG188823 - CPF: 083.122.026-09 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ESP\u00d3LIO DE JOS\u00c9 TIBURCIO RIBEIRO (REQUERIDO(A))", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de T\u00edtulos de Cr\u00e9dito (7717) - Cheque (4970", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (12154)", "data": "23/06/2021", "jurisdicao": "Pouso Alegre", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0218479-95.2003.8.13.0525", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Pouso Alegre", "outros_interessados": [{"nome": "Municipio de Pouso Alegre - CNPJ: 18.675.983/0001-21 (TERCEIRO INTERESSADO)\nProcuradoria-Geral do Munic\u00edpio de Pouso Alegre", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE CARLOS FERREIRA DE VASCONCELLOS - CPF: 529.913.188-72 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE CARLOS FERREIRA DE VASCONCELLOS - OAB MG31939 - CPF: 529.913.188-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FLAVIA STUSSI DE VASCONCELOS PALMA - OAB MG88524 - CPF: 026.939.966-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOSE ROBERTO RIBEIRO DE CARVALHO - CPF: 340.187.276-15 (EXECUTADO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ FILIPE REQUEJO DO AMARAL - OAB MG183827 - CPF: 984.890.976-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de T\u00edtulos de Cr\u00e9dito (7717) - C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Rural (4964", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (12154)", "data": "05/11/2021", "jurisdicao": "Parais\u00f3polis", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0042672-86.2004.8.13.0473", "orgao_julgador": "Vara \u00danica da Comarca de Parais\u00f3polis", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "BANCO DO BRASIL SA - CNPJ: 00.000.000/0001-91 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SERVIO TULIO DE BARCELOS - OAB MG44698 - CPF: 317.745.046-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE ARNALDO JANSSEN NOGUEIRA - OAB MG79757 - CPF: 497.764.281-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MARIA ANGELA MACHADO DE CARVALHO KOSOUR - CPF: 026.889.576-78 (EXECUTADO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE CARLOS FERREIRA DE VASCONCELLOS - OAB MG31939 - CPF: 529.913.188-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de T\u00edtulos de Cr\u00e9dito (7717) - Nota Promiss\u00f3ria (4980", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (12154)", "data": "11/05/2021", "jurisdicao": "Parais\u00f3polis", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0077063-33.2005.8.13.0473", "orgao_julgador": "Vara \u00danica da Comarca de Parais\u00f3polis", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOAQUIM ELOY FONSECA DE TOLEDO - CPF: 076.799.138-97 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCO ANTONIO GONCALVES - OAB SP113763 - CPF: 044.225.578-07 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "EDGAR DE CAMARGO SILVA MAGALHAES - CPF: 440.291.366-72 (EXECUTADO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE CARLOS FERREIRA DE VASCONCELLOS - OAB MG31939 - CPF: 529.913.188-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Previdenci\u00e1rias (6048) - Cargo em Comiss\u00e3o (6053", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "27/04/2022", "jurisdicao": "Santa Rita do Sapuca\u00ed", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0274379-73.2005.8.13.0596", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara C\u00edvel, Criminal e da Inf\u00e2ncia e da Juventude da Comarca de Santa Rita do Sapuca\u00ed", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (EXEQUENTE)\nProcuradoria Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "TECLAR EQUIPAMENTOS ELETRONICOS LTDA - CNPJ: 71.227.748/0001-70 (EXECUTADO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "PENELOPE MEYER PIRES SATHLER - OAB MG142109 - CPF: 041.970.186-90 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE CARLOS FERREIRA DE VASCONCELLOS - OAB MG31939 - CPF: 529.913.188-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VANIR NOGUEIRA - CPF: 547.283.636-00 (EXECUTADO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "FLAVIO CAMELO MIRANDA - CPF: 775.322.876-53 (EXECUTADO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "FLAVIO RICARDO DE OLIVEIRA BRITO - CPF: 404.682.166-34 (EXECUTADO(A))", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Impostos (5916) - IPTU/ Imposto Predial e Territorial Urbano (5952", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "12/09/2006", "jurisdicao": "Itajub\u00e1", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0443540-87.2006.8.13.0324", "orgao_julgador": "3\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Itajub\u00e1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MUNICIPIO DE ITAJUBA - CNPJ: 18.025.940/0001-09 (EXEQUENTE)\nProcuradoria-Geral do Munic\u00edpio de Itajub\u00e1", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "HELIO DA SILVA LOPES - CPF: 114.823.546-91 (EXECUTADO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE CARLOS FERREIRA DA SILVA - OAB MG88878 - CPF: 150.212.036-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Licita\u00e7\u00f5es (10385) - Revoga\u00e7\u00e3o (10389", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "27/10/2021", "jurisdicao": "Parais\u00f3polis", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0126676-51.2007.8.13.0473", "orgao_julgador": "Vara \u00danica da Comarca de Parais\u00f3polis", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "NAZARENO CARVALHO RENNO - CPF: 001.274.776-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE CARLOS FERREIRA DE VASCONCELLOS - OAB MG31939 - CPF: 529.913.188-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AFONSO ALEIXO DOS SANTOS - OAB MG108426 - CPF: 155.500.526-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MUNICIPIO DE PARAISOPOLIS - CNPJ: 18.025.965/0001-02 (R\u00c9U/R\u00c9)\nProcuradoria-Geral do Munic\u00edpio de Parais\u00f3polis", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Contratos Banc\u00e1rios (9607", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "31/05/2007", "jurisdicao": "Itajub\u00e1", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0534098-71.2007.8.13.0324", "orgao_julgador": "3\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Itajub\u00e1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ROBERTO DE SOUZA OLIVEIRA - CPF: 008.383.228-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GIOVANNI DE PAULA MARTINS - OAB MG106356 - CPF: 046.109.016-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARLON CORREA - OAB MG103980 - CPF: 009.966.176-47 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE CARLOS FERREIRA DA SILVA - OAB MG88878 - CPF: 150.212.036-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO ABN AMRO REAL S.A. - CNPJ: 33.066.408/0001-15 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NEY JOSE CAMPOS - OAB MG44243 - CPF: 452.371.746-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Contratos Banc\u00e1rios (9607", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "31/05/2007", "jurisdicao": "Itajub\u00e1", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0534148-97.2007.8.13.0324", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Itajub\u00e1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARCOS ANTONIO SALOMON - CPF: 058.791.596-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE CARLOS FERREIRA DA SILVA - OAB MG88878 - CPF: 150.212.036-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARLON CORREA - OAB MG103980 - CPF: 009.966.176-47 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "KIRTON BANK S.A. - BANCO MULTIPLO (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SERVIO TULIO DE BARCELOS - OAB MG44698 - CPF: 317.745.046-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE ARNALDO JANSSEN NOGUEIRA - OAB MG79757 - CPF: 497.764.281-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Adimplemento e Extin\u00e7\u00e3o (7690", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "31/05/2007", "jurisdicao": "Itajub\u00e1", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0534155-89.2007.8.13.0324", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Itajub\u00e1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE MENDES - CPF: 146.435.618-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE CARLOS FERREIRA DA SILVA - OAB MG88878 - CPF: 150.212.036-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARLON CORREA - OAB MG103980 - CPF: 009.966.176-47 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA HELENA SOUTO MENDES - CPF: 082.057.218-74 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARLON CORREA - OAB MG103980 - CPF: 009.966.176-47 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLAUDIA CRISTINA MENDES - CPF: 111.223.498-58 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARLON CORREA - OAB MG103980 - CPF: 009.966.176-47 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA CECILIA MENDES - CPF: 009.944.916-11 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARLON CORREA - OAB MG103980 - CPF: 009.966.176-47 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO DO BRASIL SA - CNPJ: 00.000.000/0308-56 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SERVIO TULIO DE BARCELOS - OAB MG44698 - CPF: 317.745.046-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE ARNALDO JANSSEN NOGUEIRA - OAB MG79757 - CPF: 497.764.281-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de T\u00edtulos de Cr\u00e9dito (7717) - C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio (4960", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "31/05/2007", "jurisdicao": "Itajub\u00e1", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0534403-55.2007.8.13.0324", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Itajub\u00e1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LAURO DE OLIVEIRA - CPF: 040.630.316-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE CARLOS FERREIRA DA SILVA - OAB MG88878 - CPF: 150.212.036-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARLON CORREA - OAB MG103980 - CPF: 009.966.176-47 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HIGOR MANCILHA VANTUIL SERAFIM - OAB MG188671 - CPF: 133.116.186-02 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ITAU UNIBANCO S.A. - CNPJ: 60.701.190/0293-40 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIANA BARROS MENDONCA - OAB MG103751 - CPF: 040.502.276-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAIO LUCIO MONTANO BRUTTON - OAB MG101649- - CPF: 025.965.026-90 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Propriedade (10448) - Aquisi\u00e7\u00e3o (10455) - Usucapi\u00e3o Extraordin\u00e1ria (10458", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] USUCAPI\u00c3O (49)", "data": "16/08/2021", "jurisdicao": "Parais\u00f3polis", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0152027-89.2008.8.13.0473", "orgao_julgador": "Vara \u00danica da Comarca de Parais\u00f3polis", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA RITA DE AZEVEDO FERREIRA - CPF: 026.662.566-50 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE CARLOS FERREIRA DE VASCONCELLOS - OAB MG31939 - CPF: 529.913.188-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "APARECIDA DIMAS FERREIRA MARQUES - CPF: 065.763.916-84 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE CARLOS FERREIRA DE VASCONCELLOS - OAB MG31939 - CPF: 529.913.188-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA DE FATIMA FERREIRA RODRIGUES - CPF: 025.999.176-70 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE CARLOS FERREIRA DE VASCONCELLOS - OAB MG31939 - CPF: 529.913.188-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "IVONE MARQUES DE OLIVEIRA - CPF: 171.666.836-00 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CILMAR ANTONIO TEIXEIRA - OAB MG36148 - CPF: 286.145.506-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de T\u00edtulos de Cr\u00e9dito (7717) - Nota Promiss\u00f3ria (4980", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "10/11/2021", "jurisdicao": "Parais\u00f3polis", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0159725-49.2008.8.13.0473", "orgao_julgador": "Vara \u00danica da Comarca de Parais\u00f3polis", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE ANTONIO MARCONDES - CPF: 286.435.936-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE CARLOS FERREIRA DE VASCONCELLOS - OAB MG31939 - CPF: 529.913.188-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VITORIA AMERICA DA SILVA - OAB MG69613 - CPF: 342.315.956-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOSE RENE PINTO - ME - CNPJ: 17.866.096/0001-78 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JUAREZ ROGERIO MACHADO - OAB MG36508 - CPF: 285.558.306-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDUARDO PIMENTEL CORDEIRO - OAB MG73209 - CPF: 154.219.616-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JORGE DELMANTO BOUCHABKI - OAB SP130579 - CPF: 165.721.298-02 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de T\u00edtulos de Cr\u00e9dito (7717) - Nota Promiss\u00f3ria (4980", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "22/11/2021", "jurisdicao": "Parais\u00f3polis - Juizado Especial", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0177008-85.2008.8.13.0473", "orgao_julgador": "Juizado Especial da Comarca de Parais\u00f3polis", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RAIMUNDO RODRIGUES BARBOSA - CPF: 197.825.276-53 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WLADIMIR JOSE MARQUES - OAB MG51095- - CPF: 439.501.246-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ANEZIO CINTRA AMARAL - CPF: 087.035.586-49 (REQUERIDO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE CARLOS FERREIRA DE VASCONCELLOS - OAB MG31939 - CPF: 529.913.188-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Sucess\u00f5es (7673) - Invent\u00e1rio e Partilha (7687", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] INVENT\u00c1RIO (39)", "data": "28/04/2022", "jurisdicao": "Parais\u00f3polis", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0193391-07.2009.8.13.0473", "orgao_julgador": "Vara \u00danica da Comarca de Parais\u00f3polis", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JORGE FELIPE PEREIRA - CPF: 173.298.578-23 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WLADIMIR JOSE MARQUES - OAB MG51095- - CPF: 439.501.246-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "PEDRO ANTONIO PEREIRA - CPF: 121.107.878-72 (INVENTARIADO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE CARLOS FERREIRA DE VASCONCELLOS - OAB MG31939 - CPF: 529.913.188-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Sucess\u00f5es (7673) - Invent\u00e1rio e Partilha (7687", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] ARROLAMENTO SUM\u00c1RIO (31)", "data": "29/08/2022", "jurisdicao": "Parais\u00f3polis", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0199315-96.2009.8.13.0473", "orgao_julgador": "Vara \u00danica da Comarca de Parais\u00f3polis", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CELSO FERREIRA DE VASCONCELLOS - CPF: 080.497.776-34 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WLADIMIR JOSE MARQUES - OAB MG51095- - CPF: 439.501.246-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ODILA FERREIRA DE VASCONCELLOS - CPF: 962.425.076-68 (REQUERIDO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE CARLOS FERREIRA DE VASCONCELLOS - OAB MG31939 - CPF: 529.913.188-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HELDER DE ALMEIDA - OAB MG35178 - CPF: 121.276.716-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Sucess\u00f5es (7673) - Invent\u00e1rio e Partilha (7687", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] ARROLAMENTO COMUM (30)", "data": "02/03/2010", "jurisdicao": "Cachoeira de Minas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0004247-41.2010.8.13.0097", "orgao_julgador": "Vara \u00danica da Comarca de Cachoeira de Minas", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "TARCISIO JOSE DE FARIA - CPF: 825.075.386-00 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE INACIO ALVES - OAB MG52307- - CPF: 470.944.786-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE CARLOS FERREIRA DE VASCONCELLOS - OAB MG31939 - CPF: 529.913.188-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "AUGUSTINHO ANTONIO DE FARIA - CPF: 563.371.086-04 (REQUERIDO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE INACIO ALVES - OAB MG52307- - CPF: 470.944.786-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS FERNANDO TENORIO DIONISIO - OAB MG59151 - CPF: 486.648.636-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JESUS APARECIDO SIMOES - OAB MG125113 - CPF: 148.010.606-25 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IVONILTO MACHADO - OAB MG126520 - CPF: 956.621.976-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de T\u00edtulos de Cr\u00e9dito (7717) - Cheque (4970", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] MONIT\u00d3RIA (40)", "data": "13/08/2021", "jurisdicao": "Parais\u00f3polis", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0008985-11.2010.8.13.0473", "orgao_julgador": "Vara \u00danica da Comarca de Parais\u00f3polis", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CARLOS MARQUES - CPF: 271.620.016-53 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS MARQUES - OAB MG36505 - CPF: 271.620.016-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LAFAYETE PEREIRA COSTA - CPF: 413.381.036-87 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE CARLOS FERREIRA DE VASCONCELLOS - OAB MG31939 - CPF: 529.913.188-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de T\u00edtulos de Cr\u00e9dito (7717) - C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio (4960 DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Contratos Banc\u00e1rios (9607", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (12154)", "data": "04/07/2011", "jurisdicao": "Itajub\u00e1", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0069915-20.2011.8.13.0324", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Itajub\u00e1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "BANCO MERCANTIL DO BRASIL SA - CNPJ: 17.184.037/0001-10 (EXEQUENTE)\nProcuradoria - Banco Mercantil do Brasil S/A", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO HENRIQUE CAMARGO TEIXEIRA - OAB MG152340 - CPF: 104.958.876-25 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANSEN FRANCISCO CORREA NOGUEIRA - OAB MG46293 - CPF: 552.308.066-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "VERA LUCIA DE SOUZA MOUALLEM - CPF: 943.322.746-87 (EXECUTADO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE CARLOS FERREIRA DE VASCONCELLOS - OAB MG31939 - CPF: 529.913.188-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ AUGUSTO DE MORAES SILVA - OAB MG113703 - CPF: 068.307.016-94 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO STUSSI DE VASCONCELOS - OAB MG102422 - CPF: 036.227.806-73 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CHARLES ANTOUN EL MOUALLEM - CPF: 847.665.066-34 (EXECUTADO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE CARLOS FERREIRA DE VASCONCELLOS - OAB MG31939 - CPF: 529.913.188-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ AUGUSTO DE MORAES SILVA - OAB MG113703 - CPF: 068.307.016-94 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO STUSSI DE VASCONCELOS - OAB MG102422 - CPF: 036.227.806-73 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Sucess\u00f5es (7673) - Invent\u00e1rio e Partilha (7687", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] INVENT\u00c1RIO (39)", "data": "15/06/2022", "jurisdicao": "Parais\u00f3polis", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0005482-11.2012.8.13.0473", "orgao_julgador": "Vara \u00danica da Comarca de Parais\u00f3polis", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico - MPMG (FISCAL DA LEI)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico de Minas Gerais", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "WELLINGTON DE ALMEIDA SOUZA DIAS (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RONALDO CARVALHO LOPES - OAB MG85605 - CPF: 767.620.846-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ESP\u00d3LIO DE JOS\u00c9 DE SOUZA DIAS (INVENTARIADO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE CARLOS FERREIRA DE VASCONCELLOS - OAB MG31939 - CPF: 529.913.188-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CILMAR ANTONIO TEIXEIRA - OAB MG36148 - CPF: 286.145.506-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HELDER DE ALMEIDA - OAB MG35178 - CPF: 121.276.716-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ESPOLIO DE WALESKA SOUZA DIAS (INVENTARIADO(A))", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Posse (10444) - Esbulho / Turba\u00e7\u00e3o / Amea\u00e7a (10445", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] REINTEGRA\u00c7\u00c3O / MANUTEN\u00c7\u00c3O DE POSSE (1707)", "data": "03/08/2021", "jurisdicao": "Parais\u00f3polis", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0018287-93.2012.8.13.0473", "orgao_julgador": "Vara \u00danica da Comarca de Parais\u00f3polis", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "BENEDITO PEREIRA LEITE - CPF: 073.560.646-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAIO DIEGO PEREIRA NOGUEIRA - OAB MG88411 - CPF: 044.688.186-46 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JUDITH APARECIDA VIEIRA - CPF: 467.584.026-49 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE CARLOS FERREIRA DE VASCONCELLOS - OAB MG31939 - CPF: 529.913.188-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Impostos (5916) - IPTU/ Imposto Predial e Territorial Urbano (5952", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "09/08/2012", "jurisdicao": "Pouso Alegre", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0138017-39.2012.8.13.0525", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Pouso Alegre", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "Municipio de Pouso Alegre - CNPJ: 18.675.983/0001-21 (EXEQUENTE)\nProcuradoria-Geral do Munic\u00edpio de Pouso Alegre", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "SONIA MARIA CURY WARD - CPF: 035.384.888-35 (EXECUTADO(A))\nDPMG Defensoria P\u00fablica", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA TEREZINHA STUSSI DE VASCONCELOS - CPF: 948.593.616-87 (EXECUTADO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE CARLOS FERREIRA DE VASCONCELLOS - CPF: 529.913.188-72 (EXECUTADO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE CARLOS FERREIRA DE VASCONCELLOS - OAB MG31939 - CPF: 529.913.188-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer / N\u00e3o Fazer (10671", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "11/03/2013", "jurisdicao": "Uberaba", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0086286-24.2013.8.13.0701", "orgao_julgador": "3\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Uberaba", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DAVIDSON TRINDADE - CPF: 191.344.286-15 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAVIDSON TRINDADE - OAB MG37318 - CPF: 191.344.286-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "PAULO CESAR DE OLIVEIRA - CPF: 945.534.918-34 (REQUERIDO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE CARLOS FERREIRA NETO - OAB SP274643 - CPF: 317.442.388-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL ANGOTTI MOISES - CPF: 660.997.146-34 (REQUERIDO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE CARLOS FERREIRA NETO - OAB SP274643 - CPF: 317.442.388-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ABRAO MOISES NETO - CPF: 446.564.326-87 (REQUERIDO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE CARLOS FERREIRA NETO - OAB SP274643 - CPF: 317.442.388-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de T\u00edtulos de Cr\u00e9dito (7717) - Cheque (4970", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (12154)", "data": "05/11/2021", "jurisdicao": "Pouso Alegre", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0123629-97.2013.8.13.0525", "orgao_julgador": "3\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Pouso Alegre", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNICASA INDUSTRIA DE MOVEIS S/A - CNPJ: 90.441.460/0001-48 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLOVIS COIMBRA CHARAO FILHO - OAB RS76310 - CPF: 010.273.220-50 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "DEBORAH STUSSI DE VASCONCELLOS - CPF: 061.163.356-67 (EXECUTADO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE CARLOS FERREIRA DE VASCONCELLOS - OAB MG31939 - CPF: 529.913.188-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO LUIZ DUARTE COUTINHO - CPF: 100.643.326-08 (EXECUTADO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "RICHARD DE AZEVEDO RUTTER SALLES - OAB MG142402 - CPF: 097.715.636-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JAQUELINE CURIEL NAVES FREIRE - OAB MG136546 - CPF: 000.218.486-96 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DEBORAH STUSSI DE VASCONCELLOS - ME - CNPJ: 13.249.984/0001-90 (EXECUTADO(A))", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Sucess\u00f5es (7673) - Invent\u00e1rio e Partilha (7687 DIREITO CIVIL (899) - Fatos Jur\u00eddicos (7947) - Ato / Neg\u00f3cio Jur\u00eddico (4701", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "13/10/2022", "jurisdicao": "Belo Horizonte", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "2020918-28.2013.8.13.0024", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara de Sucess\u00f5es e Aus\u00eancia da Comarca de Belo Horizonte", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JAIANE FIGUEIREDO FEITOZA FREIRE - CPF: 086.865.386-14 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ EDUARDO RIBEIRO - OAB MG97407 - CPF: 135.382.188-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROGERIO GUEDES DE AGUIAR - OAB MG78303 - CPF: 955.825.766-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROSANE MARIA ALBERGARIA SILVA - OAB MG37936 - CPF: 370.805.986-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS ANTONIO GOMES - OAB MG44704 - CPF: 201.681.366-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CRISTIENE JULIA GOMES GONCALVES DE PAULA - OAB MG85002 - CPF: 040.212.126-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ALBERTO CRISOSTOMO FREIRE - CPF: 338.584.976-49 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIOLA CRISOSTOMO FREIRE - CPF: 843.907.866-87 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARLA CRISOSTOMO FREIRE - CPF: 794.745.866-91 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAISA DO AMARAL PEGO FREIRE - CPF: 338.585.196-34 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO AUGUSTO ALBERGARIA GOMES - OAB MG146654 - CPF: 102.218.056-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENATA MARIA ALBERGARIA AMARAL - OAB MG147399 - CPF: 055.670.156-90 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE CARLOS FERREIRA MAIA - OAB MG44707 - CPF: 078.457.826-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GRACIOLA FREIRE COSTA - CPF: 270.983.466-91 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SERGIO CRISOSTOMO FREIRE - CPF: 260.356.186-34 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCIOLA FREIRE CARVALHO - CPF: 661.652.886-34 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Posse (10444", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] REINTEGRA\u00c7\u00c3O / MANUTEN\u00c7\u00c3O DE POSSE (1707)", "data": "28/06/2022", "jurisdicao": "Parais\u00f3polis", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0010314-19.2014.8.13.0473", "orgao_julgador": "Vara \u00danica da Comarca de Parais\u00f3polis", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MUNICIPIO DE CONSOLACAO - CNPJ: 18.025.916/0001-61 (AUTOR)\nProcuradoria-Geral do Munic\u00edpio de Consola\u00e7\u00e3o", "status": "Ativo"}, {"nome": "AMANDA PRISCILA PEREIRA - OAB MG194265 - CPF: 089.579.536-12 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ESP\u00d3LIO DE JOS\u00c9 TIBURCIO RIBEIRO (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AMANDA PRISCILA PEREIRA - OAB MG194265 - CPF: 089.579.536-12 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE CARLOS FERREIRA DE VASCONCELLOS - OAB MG31939 - CPF: 529.913.188-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Inadimplemento (7691) - Perdas e Danos (7698", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "07/06/2022", "jurisdicao": "Campos Gerais - Juizado Especial", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0023247-28.2014.8.13.0116", "orgao_julgador": "2\u00ba Juizado Especial da Comarca de Campos Gerais", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DROGARIA RABELO E RABELO LTDA - ME - CNPJ: 10.652.210/0001-18 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EWERTON ALLAN PICHARA - OAB MG143594 - CPF: 392.920.098-85 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JESSICA FERREIRA BRIGIDA - OAB MG215992 - CPF: 100.828.736-90 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "GRAFICA E EDITORA AUM EIRELI - ME - CNPJ: 08.362.569/0001-09 (REQUERIDO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE CARLOS FERREIRA NETO - OAB SP274643 - CPF: 317.442.388-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Contratos Banc\u00e1rios (9607", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "04/11/2021", "jurisdicao": "Parais\u00f3polis", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0025189-91.2014.8.13.0473", "orgao_julgador": "Vara \u00danica da Comarca de Parais\u00f3polis", "outros_interessados": [{"nome": "PETER GUIMARAES - CPF: 064.230.846-29 (PERITO(A))", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "IFAM EQUIPAMENTOS INDUSTRIAIS LTDA - ME - CNPJ: 12.148.351/0001-23 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE CARLOS FERREIRA DE VASCONCELLOS - OAB MG31939 - CPF: 529.913.188-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO FINANCIAMENTOS S.A. - CNPJ: 07.207.996/0001-50 (R\u00c9U/R\u00c9)\nProcuradoria - Banco Bradesco S.A", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROSANGELA DA ROSA CORREA - OAB MG143509 - CPF: 519.812.380-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Jogos / Sorteios / Promo\u00e7\u00f5es comerciais (11866", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "30/10/2021", "jurisdicao": "Santa Luzia - Juizado Especial", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5008811-33.2021.8.13.0245", "orgao_julgador": "Unidade Jurisdicional - 1\u00ba JD da Comarca de Santa Luzia", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JULIO CESAR CORREA - CPF: 771.874.156-72 (RECORRENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JORGE LUIZ CORREA BRASIL SILVA - OAB MG220753 - CPF: 097.504.776-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "SEMPRE EDITORA LTDA - CNPJ: 26.198.515/0002-12 (RECORRIDO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "DECIO FLAVIO GONCALVES TORRES FREIRE - OAB MG56543 - CPF: 808.202.476-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439) - Acidente de Tr\u00e2nsito (10441 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "17/02/2021", "jurisdicao": "Belo Horizonte", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5019477-77.2021.8.13.0024", "orgao_julgador": "21\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Belo Horizonte", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ELIANE DE FATIMA MIRANDA - CPF: 034.024.306-65 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CHRISTIANE DE MOURA LIMA - OAB MG196748 - CPF: 003.748.446-07 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "VICTOR FELIPPE ALVES - CPF: 138.993.456-06 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JONATHAN AGOSTINHO DOS SANTOS - OAB MG220361 - CPF: 126.675.346-03 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "UNIDAS S.A. - CNPJ: 04.437.534/0014-55 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA VICTORIA SANTOS COSTA - OAB RJ49600 - CPF: 551.246.077-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Contratos Banc\u00e1rios (9607", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (12154)", "data": "29/06/2021", "jurisdicao": "Belo Horizonte", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5092593-19.2021.8.13.0024", "orgao_julgador": "35\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Belo Horizonte", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DACASA FINANCEIRA S/A - SOCIEDADE DE CREDITO FINANCIAMENTO E INVESTIMENTO - EM LIQUIDA\u00c7\u00c3O - CNPJ: 27.406.222/0001-65 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DIEGO MONTEIRO BAPTISTA - OAB RJ153999 - CPF: 099.808.747-59 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "WARLEY VELOSO TEIXEIRA - CPF: 111.158.876-70 (EXECUTADO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "JONATHAN AGOSTINHO DOS SANTOS - OAB MG220361 - CPF: 126.675.346-03 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Pessoas naturais (5754) - Direitos da Personalidade (7949", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] OUTROS PROCEDIMENTOS DE JURISDI\u00c7\u00c3O VOLUNT\u00c1RIA (1294)", "data": "28/10/2022", "jurisdicao": "Nova Lima", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5011111-08.2022.8.13.0188", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Nova Lima", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DOUGLAS FILIPE SANTANA - CPF: 124.874.916-20 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JONATHAN AGOSTINHO DOS SANTOS - OAB MG220361 - CPF: 126.675.346-03 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "THIAGO CARVALHO DOS SANTOS 06673984651 - CNPJ: 33.134.819/0001-09 (REQUERIDO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "THIAGO CARVALHO DOS SANTOS - CPF: 066.739.846-51 (REQUERIDO(A))", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752 DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer / N\u00e3o Fazer (10671", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "30/10/2022", "jurisdicao": "Belo Horizonte - Regional Barreiro - Juizado Especial", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5235098-96.2022.8.13.0024", "orgao_julgador": "11\u00aa Unidade Jurisdicional C\u00edvel - Barreiro - 34\u00ba JD da Comarca de Belo Horizonte", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JANAINA JUNIA DA SILVA RABELO - CPF: 047.668.866-31 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JONATHAN AGOSTINHO DOS SANTOS - OAB MG220361 - CPF: 126.675.346-03 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO S.A. - CNPJ: 60.746.948/0001-12 (R\u00c9U/R\u00c9)\nProcuradoria - Banco Bradesco S.A", "status": "Ativo"}, {"nome": "ITAU UNIBANCO S.A. - CNPJ: 60.701.190/0001-04 (R\u00c9U/R\u00c9)\nProcuradoria - ITA\u00da UNIBANCO S.A", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes contra a liberdade pessoal (3400) - Constrangimento ilegal (3401 DIREITO PENAL (287) - Crimes contra a Paz P\u00fablica (3520) - Quadrilha ou Bando (3521", "classe_judicial": "[CRIMINAL] AUTO DE PRIS\u00c3O EM FLAGRANTE (280)", "data": "29/10/2022", "jurisdicao": "Belo Horizonte", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5234868-54.2022.8.13.0024", "orgao_julgador": "Central de Inqu\u00e9ritos Policiais da Comarca de Belo Horizonte", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico - MPMG (FISCAL DA LEI)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico de Minas Gerais", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "PCMG - POLICIA CIVIL DE MINAS GERAIS (AUTORIDADE)\nPol\u00edcia Civil do Estado de Minas Gerais - PCMG", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JEFFERSON LUIZ GOMES RIEVERTS DOS REIS (FLAGRANTEADO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOEL MARIO DOS SANTOS - OAB MG221001 - CPF: 043.379.146-25 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO VICTOR DOS REIS BRAGA (FLAGRANTEADO(A))\nDPMG Defensoria P\u00fablica", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Responsabilidade da Administra\u00e7\u00e3o (9991) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (9992 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Responsabilidade da Administra\u00e7\u00e3o (9991) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10502", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "18/06/2009", "jurisdicao": "Belo Horizonte", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5879094-52.2009.8.13.0024", "orgao_julgador": "3\u00aa Vara dos Feitos da Fazenda P\u00fablica Municipal da Comarca de Belo Horizonte", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "WASHINGTON LUIZ DE PAULA - CPF: 846.571.206-97 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JACK SIMON NESSIM - OAB MG54907E - CPF: 062.609.526-35 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCOS LUIZ EGG NUNES - OAB MG115283 - CPF: 056.420.026-35 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDMAR CESAR ASEVEDO RESENDE - OAB MG120628 - CPF: 049.559.496-22 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELISBERTO EGG DE RESENDE - OAB MG50328 - CPF: 008.105.926-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUILHERME ZARDO DA ROCHA - OAB MG93714 - CPF: 024.448.636-07 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ HENRIQUE ABAURRE BASTOS DA SILVA - OAB ES20336 - CPF: 103.503.777-74 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAFAEL EGG NUNES - OAB MG118395 - CPF: 059.624.156-98 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MUNICIPIO DE BELO HORIZONTE - CNPJ: 18.715.383/0001-40 (R\u00c9U/R\u00c9)\nProcuradoria-Geral do Munic\u00edpio de Belo Horizonte", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Responsabilidade da Administra\u00e7\u00e3o (9991) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (9992", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "19/05/2021", "jurisdicao": "Belo Horizonte", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0392877-25.2010.8.13.0024", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara dos Feitos da Fazenda P\u00fablica Municipal da Comarca de Belo Horizonte", "outros_interessados": [{"nome": "JONATAS BARROS DE GUIMARAES BERNARDES - CPF: 086.969.396-46 (PERITO(A))", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "ODNIVEL RIBEIRO SA - CPF: 299.926.486-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JACK SIMON NESSIM - OAB MG54907E - CPF: 062.609.526-35 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAFAEL EGG NUNES - OAB MG118395 - CPF: 059.624.156-98 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANILO KENNEDY DE OLIVEIRA - OAB MG50030E - CPF: 116.791.276-40 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUSTAVO HENRIQUE DAMIAO DINIZ - OAB MG201821 - CPF: 128.300.216-73 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUILHERME ZARDO DA ROCHA - OAB MG93714 - CPF: 024.448.636-07 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELISBERTO EGG DE RESENDE - OAB MG50328 - CPF: 008.105.926-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS FILIPE CALIXTO DE OLIVEIRA - OAB MG137056 - CPF: 087.825.826-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "EMPRESA DE TRANSP E TRANSITO DE B HORIZONTE SA - CNPJ: 41.657.081/0001-84 (R\u00c9U/R\u00c9)\nProcuradoria BHTRANS - Empresa de transportes e Tr\u00e2nsito de Belo Horizonte S/A", "status": "Ativo"}, {"nome": "GERALDO LUIS SPAGNO GUIMARAES - OAB MG40851 - CPF: 481.238.386-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ARIADINA STEFANI QUARESMA DE REZENDE - OAB MG135044 - CPF: 068.724.666-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAGNA MARIA VIEIRA - OAB MG83189 - CPF: 702.241.106-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Sucess\u00f5es (7673) - Invent\u00e1rio e Partilha (7687", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] A\u00c7\u00c3O DE EXIGIR CONTAS (45)", "data": "05/07/2011", "jurisdicao": "Belo Horizonte", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "2000435-45.2011.8.13.0024", "orgao_julgador": "3\u00aa Vara de Sucess\u00f5es e Aus\u00eancia da Comarca de Belo Horizonte", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico - MPMG (FISCAL DA LEI)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico de Minas Gerais", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "RANULFO SOARES FERREIRA - CPF: 855.458.998-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUILHERME JOSE COUTO HORTA - OAB MG181128 - CPF: 112.742.176-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CHYRLEI MARIA TEODORO - OAB MG60674 - CPF: 574.857.206-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HENRIQUE PINTO BOTELHO DE SOUZA - OAB MG129346 - CPF: 073.395.526-69 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAUL EDUARDO PEREIRA - OAB MG56316 - CPF: 537.970.436-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VERA REGINA PEREIRA FANTINI - OAB MG135317 - CPF: 457.136.506-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS ALBERTO GARRIDO DE PAIVA FILHO - OAB MG128267 - CPF: 089.992.176-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JACK SIMON NESSIM - OAB MG54907E - CPF: 062.609.526-35 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIANA THAIS PEIXOTO ALQUATI DISESSA - OAB MG100130 - CPF: 037.129.646-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOSE SOARES FERREIRA - CPF: 385.711.616-15 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL AUGUSTO SOARES - CPF: 016.522.396-00 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIO ANSELMO DA SILVA - OAB MG46852 - CPF: 296.997.036-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIANA RAQUEL SOARES GUILLEN - CPF: 078.845.866-30 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIO ANSELMO DA SILVA - OAB MG46852 - CPF: 296.997.036-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA LUIZA SOARES GONCALVES - CPF: 016.523.656-64 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELISBERTO EGG DE RESENDE - OAB MG50328 - CPF: 008.105.926-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUILHERME ZARDO DA ROCHA - OAB MG93714 - CPF: 024.448.636-07 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAFAEL EGG NUNES - OAB MG118395 - CPF: 059.624.156-98 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Sucess\u00f5es (7673) - Invent\u00e1rio e Partilha (7687", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] INVENT\u00c1RIO (39)", "data": "07/05/2012", "jurisdicao": "Belo Horizonte", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1497226-91.2012.8.13.0024", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara de Sucess\u00f5es e Aus\u00eancia da Comarca de Belo Horizonte", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico - MPMG (FISCAL DA LEI)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico de Minas Gerais", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "ANNA EUSTAQUIO FRANCISCO - CPF: 002.353.546-60 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEANDRO DE OLIVEIRA MARTINS - OAB MG160042 - CPF: 111.593.866-50 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JACK SIMON NESSIM - OAB MG54907E - CPF: 062.609.526-35 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUILHERME ZARDO DA ROCHA - OAB MG93714 - CPF: 024.448.636-07 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JESSICA ALINE UBALDO PEREIRA - OAB MG185012 - CPF: 107.142.746-66 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUSTAVO HENRIQUE DAMIAO DINIZ - OAB MG201821 - CPF: 128.300.216-73 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Neuza Vieira Lobo Ramos (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALBERTO BRUNO FERRAZ DE OLIVEIRA MEDRADO - OAB MG120765 - CPF: 012.526.646-48 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "DAVID GEDEAO RAMOS (INVENTARIADO(A))", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Empresas (9616) - Sociedade (5724) - Dissolu\u00e7\u00e3o (4935", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "29/04/2014", "jurisdicao": "Lagoa Santa", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0030450-42.2014.8.13.0148", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Lagoa Santa", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LARISSA MORGHANA RHAYSSA THAYXIMMNY KALAHARY JAVERT SILVA - CPF: 078.468.926-14 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUILHERME JOSE COUTO HORTA - OAB MG181128 - CPF: 112.742.176-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JACK SIMON NESSIM - OAB MG54907E - CPF: 062.609.526-35 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELISBERTO EGG DE RESENDE - OAB MG50328 - CPF: 008.105.926-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCOS LUIZ EGG NUNES - OAB MG115283 - CPF: 056.420.026-35 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CRISTIANE CARVALHO ARAUJO - OAB MG108005 - CPF: 053.728.226-27 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAFAEL EGG NUNES - OAB MG118395 - CPF: 059.624.156-98 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNITELAS & UNIFREIOS LTDA - EPP - CNPJ: 19.626.605/0001-10 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JEMIMA FERNANDES BAZANA E SILVA - OAB MG184207 - CPF: 123.621.576-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TANIA DE FATIMA RIBEIRO - CPF: 277.529.686-68 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIELA REZENDE DE OLIVEIRA - OAB MG83972 - CPF: 031.236.766-09 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Inadimplemento (7691 DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Seguro (9597", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "04/04/2014", "jurisdicao": "Belo Horizonte", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1216622-59.2014.8.13.0024", "orgao_julgador": "CENTRASE C\u00edvel de Belo Horizonte - Central de Cumprimento de Senten\u00e7as", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico - MPMG (FISCAL DA LEI)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico de Minas Gerais", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "AIRTON MOREIRA DA SILVA - CPF: 613.933.476-49 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JACK SIMON NESSIM - OAB MG54907E - CPF: 062.609.526-35 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUILHERME ZARDO DA ROCHA - OAB MG93714 - CPF: 024.448.636-07 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAFAEL EGG NUNES - OAB MG118395 - CPF: 059.624.156-98 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUILHERME JOSE COUTO HORTA - OAB MG181128 - CPF: 112.742.176-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCOS LUIZ EGG NUNES - OAB MG115283 - CPF: 056.420.026-35 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEANDRO DE OLIVEIRA MARTINS - OAB MG160042 - CPF: 111.593.866-50 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALEX SANDER LUIZ SILVA CARDOSO - OAB MG167454 - CPF: 091.162.596-88 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ZURICH MINAS BRASIL SEGUROS S.A. - CNPJ: 17.197.385/0001-21 (REQUERIDO(A))\nProcuradoria - Zurich Minas Brasil Seguros S.A.", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARISTELLA DE FARIAS MELO SANTOS - OAB RJ135132 - CPF: 082.587.197-26 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELO DAVOLI LOPES - OAB SP143370 - CPF: 132.870.808-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO AUGUSTO MESQUITA GONCALVES - OAB MG94357 - CPF: 002.310.516-03 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCIANO ANGHINONI - OAB MG125692 - CPF: 023.093.769-14 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO ROBERTO ANGHINONI - OAB PR39335 - CPF: 032.687.669-35 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAFAEL RODRIGUES MENDES - OAB MG156632 - CPF: 050.300.506-12 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUSTAVO CORREA RODRIGUES - OAB RJ110459 - CPF: 053.004.067-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO RESENDE ROCHA - OAB MG105848 - CPF: 054.444.446-90 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO ALEXANDRE MALFATTI - OAB MG133653 - CPF: 128.523.708-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "24/08/2015", "jurisdicao": "Lagoa Santa", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0058532-49.2015.8.13.0148", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Lagoa Santa", "outros_interessados": [{"nome": "FLAVIA COSTA OLIVEIRA MAGALHAES registrado(a) civilmente como FLAVIA COSTA OLIVEIRA MAGALHAES - CPF: 032.612.616-33 (PERITO(A))", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "ERICA POLIANA PEREIRA - CPF: 089.659.116-64 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAFAEL EGG NUNES - OAB MG118395 - CPF: 059.624.156-98 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCOS LUIZ EGG NUNES - OAB MG115283 - CPF: 056.420.026-35 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEANDRO DE OLIVEIRA MARTINS - OAB MG160042 - CPF: 111.593.866-50 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELISBERTO EGG DE RESENDE - OAB MG50328 - CPF: 008.105.926-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JACK SIMON NESSIM - OAB MG54907E - CPF: 062.609.526-35 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CLINICA DE ESPECIALIDADES MEDICAS JOAO PAULO LTDA - ME - CNPJ: 05.253.290/0001-07 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TERTULIANO FRANQUINI DUTRA - OAB MG164029 - CPF: 095.848.746-40 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Atos Administrativos (9997) - Improbidade Administrativa (10011) - Viola\u00e7\u00e3o aos Princ\u00edpios Administrativos (10014", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "23/05/2018", "jurisdicao": "Lagoa Santa", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0031269-37.2018.8.13.0148", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Lagoa Santa", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARCOS HANASHIRO E SILVA - CPF: 074.343.616-46 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JACK SIMON NESSIM - OAB MG54907E - CPF: 062.609.526-35 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAFAEL EGG NUNES - OAB MG118395 - CPF: 059.624.156-98 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEANDRO DE OLIVEIRA MARTINS - OAB MG160042 - CPF: 111.593.866-50 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCOS LUIZ EGG NUNES - OAB MG115283 - CPF: 056.420.026-35 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELISBERTO EGG DE RESENDE - OAB MG50328 - CPF: 008.105.926-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ADVOCACIA GERAL DO ESTADO (R\u00c9U/R\u00c9)\nAGE Advocacia Geral do Estado", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Adimplemento e Extin\u00e7\u00e3o (7690", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "19/12/2018", "jurisdicao": "Vespasiano", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5005643-87.2018.8.13.0290", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Vespasiano", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DA PIEDADE RIBEIRO SIMOES - CPF: 028.781.766-00 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "- OAB MG141684 - CPF: 011.187.536-66 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JACIARA PEREIRA BARRETO - OAB MG221035 - CPF: 648.959.807-82 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ANILIO ANTONIO SIMOES - CPF: 658.632.166-20 (REQUERIDO(A))\nDPMG Defensoria P\u00fablica", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Regime de Bens Entre os C\u00f4njuges (7659 DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Adimplemento e Extin\u00e7\u00e3o (7690) - Remiss\u00e3o das D\u00edvidas (7711", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "07/04/2021", "jurisdicao": "Ribeir\u00e3o das Neves", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5042066-68.2018.8.13.0024", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Ribeir\u00e3o das Neves", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "GILSON AUGUSTO BALBINO - CPF: 384.653.616-49 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "QUEZIA CAMILA DA CRUZ - OAB MG131596 - CPF: 059.537.576-62 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JACIARA PEREIRA BARRETO - OAB MG221035 - CPF: 648.959.807-82 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "- OAB MG141684 - CPF: 011.187.536-66 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ELIZABETH PEREIRA BALBINO (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Abatimento proporcional do pre\u00e7o (7769", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "24/10/2018", "jurisdicao": "Belo Horizonte", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5149833-68.2018.8.13.0024", "orgao_julgador": "21\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Belo Horizonte", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DIOGO JOSE SOARES DE JESUS DA ROCHA - CPF: 019.355.146-28 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "- OAB MG141684 - CPF: 011.187.536-66 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JACIARA PEREIRA BARRETO - OAB MG221035 - CPF: 648.959.807-82 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JAMILE GONCALVES DE ALMEIDA - OAB MG199241 - CPF: 083.359.766-35 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO DIGIO S/A - CNPJ: 27.098.060/0001-45 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENATO CHAGAS CORREA DA SILVA - OAB MG174914 - CPF: 444.850.181-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Cart\u00e3o de Cr\u00e9dito (9585 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Cart\u00e3o de Cr\u00e9dito (7772 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Servi\u00e7os Profissionais (7774", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "16/09/2019", "jurisdicao": "Mateus Leme", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5000936-79.2019.8.13.0407", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara C\u00edvel, Criminal e de Execu\u00e7\u00f5es Penais da Comarca de Mateus Leme", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CLEIDEANE BASILIO SANTOS - CPF: 062.394.516-90 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "- OAB MG141684 - CPF: 011.187.536-66 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JACIARA PEREIRA BARRETO - OAB MG221035 - CPF: 648.959.807-82 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "INAELIA PEREIRA DOS SANTOS - CPF: 865.689.146-49 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "- OAB MG141684 - CPF: 011.187.536-66 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JACIARA PEREIRA BARRETO - OAB MG221035 - CPF: 648.959.807-82 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "J. Lemara Empreendimentos e Constru\u00e7\u00f5es Ltda - CNPJ: 70.959.622/0001-27 (REQUERIDO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CANUTO DA SILVA NETO - OAB MG82117 - CPF: 007.430.316-36 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Adimplemento e Extin\u00e7\u00e3o (7690", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "27/08/2019", "jurisdicao": "Vespasiano", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5005182-81.2019.8.13.0290", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Vespasiano", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DA PIEDADE RIBEIRO SIMOES - CPF: 028.781.766-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "- OAB MG141684 - CPF: 011.187.536-66 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JACIARA PEREIRA BARRETO - OAB MG221035 - CPF: 648.959.807-82 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ANILIO ANTONIO SIMOES - CPF: 658.632.166-20 (R\u00c9U/R\u00c9)\nDPMG Defensoria P\u00fablica", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de T\u00edtulos de Cr\u00e9dito (7717) - C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio (4960", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] MONIT\u00d3RIA (40)", "data": "21/03/2019", "jurisdicao": "Belo Horizonte", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5036340-79.2019.8.13.0024", "orgao_julgador": "12\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Belo Horizonte", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "GERALDO LEMES DA COSTA - CPF: 687.299.956-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "- OAB MG141684 - CPF: 011.187.536-66 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JACIARA PEREIRA BARRETO - OAB MG221035 - CPF: 648.959.807-82 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CLAUDIO BRAZ BISPO - CPF: 899.996.306-34 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEOPOLDO DE VASCONCELOS MARIA - OAB MG184702 - CPF: 549.140.946-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLAUDIO BRAZ BISPO 89999630634 - CNPJ: 24.507.520/0001-53 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEOPOLDO DE VASCONCELOS MARIA - OAB MG184702 - CPF: 549.140.946-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A CONTRA A FAZENDA P\u00daBLICA (12078)", "data": "29/10/2019", "jurisdicao": "Belo Horizonte - Juizado Especial", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5078056-86.2019.8.13.0024", "orgao_julgador": "2\u00aa Unidade Jurisdicional da Fazenda P\u00fablica do Juizado Especial 31\u00ba JD Belo Horizonte", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ESTADO DE MINAS GERAIS - CNPJ: 18.715.615/0001-60 (REQUERENTE)\nAGE Advocacia Geral do Estado", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "RONALDO GUALBERTO DA SILVA - CPF: 611.366.036-20 (REQUERIDO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "- OAB MG141684 - CPF: 011.187.536-66 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JACIARA PEREIRA BARRETO - OAB MG221035 - CPF: 648.959.807-82 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Propriedade (10448) - Condom\u00ednio (10462", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "15/12/2021", "jurisdicao": "Vespasiano", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5003347-87.2021.8.13.0290", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Vespasiano", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DA PIEDADE RIBEIRO SIMOES - CPF: 028.781.766-00 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "- OAB MG141684 - CPF: 011.187.536-66 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JACIARA PEREIRA BARRETO - OAB MG221035 - CPF: 648.959.807-82 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ANILIO ANTONIO SIMOES - CPF: 658.632.166-20 (REQUERIDO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "CANDICE CATARINE SANTOS FONSECA - OAB MG179127 - CPF: 089.297.606-35 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Inadimplemento (7691) - Rescis\u00e3o / Resolu\u00e7\u00e3o (10582 DIREITO CIVIL (899) - Fatos Jur\u00eddicos (7947) - Ato / Neg\u00f3cio Jur\u00eddico (4701) - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o (4703 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780 DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO / Processo e Procedimento / Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela / Tutela Espec\u00edfic", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "02/06/2014", "jurisdicao": "Belo Horizonte", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1758979-94.2014.8.13.0024", "orgao_julgador": "17\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Belo Horizonte", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARCELO TADEU RAMOS - CPF: 800.593.926-49 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIELA GONCALVES MAIA - OAB MG146301 - CPF: 105.410.936-22 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HUGO RODRIGUES FIALHO - OAB MG92282 - CPF: 947.261.756-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MATEUS FELIPE MAIA FREIRE DINIZ - OAB MG163830 - CPF: 117.535.706-54 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO ANDRE GUIMARAES VESPERMANN - OAB MG152927 - CPF: 074.488.886-76 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GRAZIELLE GONCALVES DE ARAUJO - OAB MG167026 - CPF: 110.299.146-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISABELA JORDANIA CORTEZAO DE MEDEIROS - OAB - CPF: 115.349.446-99 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LUIZ FERNANDO PEREIRA CAVALCANTI - CPF: 050.268.286-80 (R\u00c9U/R\u00c9)\nDPMG Defensoria P\u00fablica", "status": "Ativo"}, {"nome": "SIMONE PEREIRA PASSOS - CPF: 794.758.176-20 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TEREZINHA NEVES PEREIRA CAVALCANTI - CPF: 042.805.516-85 (R\u00c9U/R\u00c9)\nDPMG Defensoria P\u00fablica", "status": "Ativo"}, {"nome": "BUFFET TEREZA CAVALCANTI FESTAS E EVENTOS LTDA - ME - CNPJ: 10.664.960/0001-00 (R\u00c9U/R\u00c9)\nDPMG Defensoria P\u00fablica", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "19/07/2022", "jurisdicao": "Belo Horizonte - Juizado Especial", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5151957-82.2022.8.13.0024", "orgao_julgador": "10\u00aa Unidade Jurisdicional C\u00edvel - 28\u00ba JD da Comarca de Belo Horizonte", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE RODRIGUES DE SOUZA - CPF: 853.148.546-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNA ARAUJO ALVES - OAB MG189415 - CPF: 123.638.936-03 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AMANDA FONSECA KENNEDY - OAB MG198124 - CPF: 128.432.006-52 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAMILA ARAUJO DE OLIVEIRA - CPF: 095.776.246-18 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISABELA BRUM DOS SANTOS SILVA - OAB MG220530 - CPF: 131.240.576-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "02/11/2022", "jurisdicao": "Belo Horizonte - Juizado Especial", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5236471-65.2022.8.13.0024", "orgao_julgador": "5\u00aa Unidade Jurisdicional C\u00edvel - 13\u00ba JD da Comarca de Belo Horizonte", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "WARLEY FERNANDO DOS SANTOS - CPF: 090.245.636-90 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISABELA BRUM DOS SANTOS SILVA - OAB MG220530 - CPF: 131.240.576-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "FISIA COMERCIO DE PRODUTOS ESPORTIVOS LTDA. - CNPJ: 59.546.515/0045-55 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer / N\u00e3o Fazer (10671", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "14/04/2021", "jurisdicao": "Ara\u00e7ua\u00ed - Juizado Especial", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0013427-71.2013.8.13.0034", "orgao_julgador": "2\u00ba Juizado Especial da Comarca de Ara\u00e7ua\u00ed", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE SOARES ESTEVES - CPF: 242.822.516-20 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IRANI FERREIRA DOS SANTOS - OAB MG220659 - CPF: 001.725.276-86 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "TEODONIVEL EQUIPAMENTOS TOPOGRAFICOS LTDA - EPP - CNPJ: 52.307.865/0001-07 (REQUERIDO(A))", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Les\u00e3o Corporal (3385) - Les\u00e3o Cometida em Raz\u00e3o da Condi\u00e7\u00e3o de Mulher (14943", "classe_judicial": "[CRIMINAL] A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "28/06/2022", "jurisdicao": "Ara\u00e7ua\u00ed", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0055921-14.2014.8.13.0034", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara C\u00edvel, Criminal e da Inf\u00e2ncia e da Juventude da Comarca de Ara\u00e7ua\u00ed", "outros_interessados": [{"nome": "(Em segredo de justi\u00e7a)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico - MPMG (AUTOR)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico de Minas Gerais", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "EMERSON PEREIRA DOS SANTOS (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PATRICIA FERREIRA LOPES - OAB MG203998 - CPF: 852.547.541-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA DO ROS\u00c1RIO PEREIRA DOS SANTOS (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AURISIA CHAVES SOUZA - OAB MG192056 - CPF: 056.011.356-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELMARA PEREIRA DOS SANTIOS (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IRANI FERREIRA DOS SANTOS - OAB MG220659 - CPF: 001.725.276-86 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Compra e Venda (9587", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "10/03/2021", "jurisdicao": "Ara\u00e7ua\u00ed - Juizado Especial", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0013455-68.2015.8.13.0034", "orgao_julgador": "2\u00ba Juizado Especial da Comarca de Ara\u00e7ua\u00ed", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA EUNICE JESUS DA SILVA - CPF: 624.641.676-49 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IRANI FERREIRA DOS SANTOS - OAB MG220659 - CPF: 001.725.276-86 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "SILVANIO BATISTA DOS SANTOS - CPF: 786.983.676-15 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer / N\u00e3o Fazer (10671", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "08/02/2021", "jurisdicao": "Ara\u00e7ua\u00ed - Juizado Especial", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0001522-30.2017.8.13.0034", "orgao_julgador": "2\u00ba Juizado Especial da Comarca de Ara\u00e7ua\u00ed", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA APARECIDA RIBEIRO SANTOS - CPF: 900.143.246-87 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IRANI FERREIRA DOS SANTOS - OAB MG220659 - CPF: 001.725.276-86 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "PATRICIA BATISTA RAMALHO - CPF: 077.302.826-90 (REQUERIDO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "NATALLE BOSI FAVORETTO - OAB GO43080 - CPF: 032.624.951-66 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Inadimplemento (7691) - Corre\u00e7\u00e3o Monet\u00e1ria (7697", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "22/02/2021", "jurisdicao": "Ara\u00e7ua\u00ed - Juizado Especial", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0037088-40.2017.8.13.0034", "orgao_julgador": "2\u00ba Juizado Especial da Comarca de Ara\u00e7ua\u00ed", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LOURIVALDO NUNES DE ARAUJO - EPP - CNPJ: 71.193.585/0001-51 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NAYARA DE MATOS FARIAS - OAB MG166325 - CPF: 071.696.996-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOSE LUCIO DIAS DE OLIVEIRA - CPF: 709.705.136-15 (REQUERIDO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "IRANI FERREIRA DOS SANTOS - OAB MG220659 - CPF: 001.725.276-86 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes contra a vida (3369) - Homic\u00eddio Qualificado (3372", "classe_judicial": "[CRIMINAL] A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "14/03/2022", "jurisdicao": "Ara\u00e7ua\u00ed", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0013974-33.2021.8.13.0034", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara C\u00edvel, Criminal e da Inf\u00e2ncia e da Juventude da Comarca de Ara\u00e7ua\u00ed", "outros_interessados": [{"nome": "DAIANA GOMES CARDOSO (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENATO SOARES CAETANO (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL BORGES DA CUNHA (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ORIAS GON\u00c7ALVES CHAVES (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALEXANDRE SILVA WAGMARCKER (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico - MPMG (AUTOR)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico de Minas Gerais", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "RAMON PEREIRA SANTIAGO (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IRANI FERREIRA DOS SANTOS - OAB MG220659 - CPF: 001.725.276-86 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Pris\u00e3o Civil (10573) - Alimentos (10859", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A DE OBRIGA\u00c7\u00c3O DE PRESTAR ALIMENTOS (12246)", "data": "18/08/2021", "jurisdicao": "Ara\u00e7ua\u00ed", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5001959-44.2021.8.13.0034", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara C\u00edvel, Criminal e da Inf\u00e2ncia e da Juventude da Comarca de Ara\u00e7ua\u00ed", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ELIZANGELA DE SOUZA BARBOSA - CPF: 086.416.426-25 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AURISIA CHAVES SOUZA - OAB MG192056 - CPF: 056.011.356-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "PAULO PEREIRA DE JESUS - CPF: 086.416.406-81 (REQUERIDO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "IRANI FERREIRA DOS SANTOS - OAB MG220659 - CPF: 001.725.276-86 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "01/09/2021", "jurisdicao": "Ara\u00e7ua\u00ed - Juizado Especial", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5002128-31.2021.8.13.0034", "orgao_julgador": "2\u00ba Juizado Especial da Comarca de Ara\u00e7ua\u00ed", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "VALDECILA ALVES COSTA - CPF: 023.139.896-40 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IRANI FERREIRA DOS SANTOS - OAB MG220659 - CPF: 001.725.276-86 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO DO BRASIL SA - CNPJ: 00.000.000/0001-91 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SERVIO TULIO DE BARCELOS - OAB MG44698 - CPF: 317.745.046-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HELENA PATRICIA FREITAS - OAB MG79760 - CPF: 033.925.966-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779 DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer / N\u00e3o Fazer (10671", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "27/10/2021", "jurisdicao": "Ara\u00e7ua\u00ed - Juizado Especial", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5002824-67.2021.8.13.0034", "orgao_julgador": "2\u00ba Juizado Especial da Comarca de Ara\u00e7ua\u00ed", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA RITA TEIXEIRA SANTOS DE SA - CPF: 001.580.126-82 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IRANI FERREIRA DOS SANTOS - OAB MG220659 - CPF: 001.725.276-86 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "OI MOVEL S.A. - EM RECUPERACAO JUDICIAL - CNPJ: 05.423.963/0001-11 (REQUERIDO(A))\nProcuradoria - OI MOVEL S/A", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Partes e Procuradores (8842) - Assist\u00eancia Judici\u00e1ria Gratuita (8843", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] NOMEA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADO (1701)", "data": "08/11/2021", "jurisdicao": "Ara\u00e7ua\u00ed", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5002920-82.2021.8.13.0034", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara C\u00edvel, Criminal e da Inf\u00e2ncia e da Juventude da Comarca de Ara\u00e7ua\u00ed", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FABIENE MEIRELES MURTA - CPF: 065.493.116-08 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IRANI FERREIRA DOS SANTOS - OAB MG220659 - CPF: 001.725.276-86 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Les\u00e3o Corporal (3385) - Les\u00e3o Cometida em Raz\u00e3o da Condi\u00e7\u00e3o de Mulher (14943", "classe_judicial": "[CRIMINAL] A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "25/08/2022", "jurisdicao": "Ara\u00e7ua\u00ed", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0003445-18.2022.8.13.0034", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara C\u00edvel, Criminal e da Inf\u00e2ncia e da Juventude da Comarca de Ara\u00e7ua\u00ed", "outros_interessados": [{"nome": "(Em segredo de justi\u00e7a)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico - MPMG (AUTOR)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico de Minas Gerais", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MARCIO SEBASTI\u00c3O GON\u00c7ALVES CARDOSO (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CESARIO LUIS PADILHA - OAB MG134245 - CPF: 000.635.978-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IRANI FERREIRA DOS SANTOS - OAB MG220659 - CPF: 001.725.276-86 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Partes e Procuradores (8842) - Assist\u00eancia Judici\u00e1ria Gratuita (8843", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] NOMEA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADO (1701)", "data": "18/04/2022", "jurisdicao": "Ara\u00e7ua\u00ed", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5001401-38.2022.8.13.0034", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara C\u00edvel, Criminal e da Inf\u00e2ncia e da Juventude da Comarca de Ara\u00e7ua\u00ed", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ADAIR COSTA PINHEIRO - CPF: 473.798.046-34 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IRANI FERREIRA DOS SANTOS - OAB MG220659 - CPF: 001.725.276-86 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Partes e Procuradores (8842) - Assist\u00eancia Judici\u00e1ria Gratuita (8843", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] NOMEA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADO (1701)", "data": "11/07/2022", "jurisdicao": "Ara\u00e7ua\u00ed", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5002776-74.2022.8.13.0034", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara C\u00edvel, Criminal e da Inf\u00e2ncia e da Juventude da Comarca de Ara\u00e7ua\u00ed", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "NEUZA FRANCISCO DE SOUZA - CPF: 073.077.576-30 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IRANI FERREIRA DOS SANTOS - OAB MG220659 - CPF: 001.725.276-86 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Partes e Procuradores (8842) - Assist\u00eancia Judici\u00e1ria Gratuita (8843", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] NOMEA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADO (1701)", "data": "03/10/2022", "jurisdicao": "Ara\u00e7ua\u00ed", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5004333-96.2022.8.13.0034", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara C\u00edvel, Criminal e da Inf\u00e2ncia e da Juventude da Comarca de Ara\u00e7ua\u00ed", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ALEX SOARES NOGUEIRA RODRIGUES - CPF: 107.670.746-70 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IRANI FERREIRA DOS SANTOS - OAB MG220659 - CPF: 001.725.276-86 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Partes e Procuradores (8842) - Assist\u00eancia Judici\u00e1ria Gratuita (8843", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] NOMEA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADO (1701)", "data": "04/10/2022", "jurisdicao": "Ara\u00e7ua\u00ed", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5004351-20.2022.8.13.0034", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara C\u00edvel, Criminal e da Inf\u00e2ncia e da Juventude da Comarca de Ara\u00e7ua\u00ed", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "VERONICA GONCALVES GOMES - CPF: 703.939.866-40 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IRANI FERREIRA DOS SANTOS - OAB MG220659 - CPF: 001.725.276-86 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel (9593) - Despejo para Uso Pr\u00f3prio (9610", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] DESPEJO (92)", "data": "06/10/2022", "jurisdicao": "Ara\u00e7ua\u00ed - Juizado Especial", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5004388-47.2022.8.13.0034", "orgao_julgador": "2\u00ba Juizado Especial da Comarca de Ara\u00e7ua\u00ed", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA SANTA GERALDA MOREIRA - CPF: 650.091.696-49 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IRANI FERREIRA DOS SANTOS - OAB MG220659 - CPF: 001.725.276-86 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MARLENE SILVA CARDOSO DIAS - CPF: 007.470.156-86 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Partes e Procuradores (8842) - Assist\u00eancia Judici\u00e1ria Gratuita (8843", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] NOMEA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADO (1701)", "data": "20/10/2022", "jurisdicao": "Ara\u00e7ua\u00ed", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5004769-55.2022.8.13.0034", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara C\u00edvel, Criminal e da Inf\u00e2ncia e da Juventude da Comarca de Ara\u00e7ua\u00ed", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ALAIDE RAMOS GUSMAO - CPF: 089.381.256-02 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IRANI FERREIRA DOS SANTOS - OAB MG220659 - CPF: 001.725.276-86 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Propriedade (10448) - Aquisi\u00e7\u00e3o (10455) - Usucapi\u00e3o Ordin\u00e1ria (10459", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] USUCAPI\u00c3O (49)", "data": "30/09/2004", "jurisdicao": "Contagem", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1645585-90.2004.8.13.0079", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Empresarial, de Fazenda P\u00fablica e Registros P\u00fablicos da Comarca de Contagem", "outros_interessados": [{"nome": "AUSENTES, DESCONHECIDOS (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FLAVIO JOEL GREGORIO - CPF: 869.633.256-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "ANA DA PENHA PINHEIRO (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIELA ALMEIDA TONHOLLI - OAB MG75950 - CPF: 038.902.746-41 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA KAROLINA RAMOS DE SOUZA MELLO - OAB MG99261 - CPF: 051.195.596-03 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDA DOS ANJOS FERREIRA FONSECA - OAB MG201420 - CPF: 131.746.686-11 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "OLAVO PINHEIRO DOS SANTOS - CPF: 251.802.156-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIELA ALMEIDA TONHOLLI - OAB MG75950 - CPF: 038.902.746-41 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA KAROLINA RAMOS DE SOUZA MELLO - OAB MG99261 - CPF: 051.195.596-03 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IGOR RODRIGUES SILVA - OAB MG201277 - CPF: 129.553.236-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCOS ANTONIO DA COSTA - OAB MG72476 - CPF: 621.600.796-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDRESSA SILMARA ALVES CARVALHO RIOS - OAB MG97624 - CPF: 051.551.476-46 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ANA PAULA BRAGA - CPF: 031.686.376-96 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PHILEMON DE MATOS (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CANDIDA CAMARGOS DE MATOS (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL HORTA FRANKLIN - OAB MG112877 - CPF: 059.768.156-26 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GENAIR APARECIDA BRAGA - CPF: 665.810.446-87 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ CARLOS GONCALVES DE MEDEIROS - OAB MG122053 - CPF: 033.096.927-79 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Propriedade (10448) - Aquisi\u00e7\u00e3o (10455) - Usucapi\u00e3o Ordin\u00e1ria (10459", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] USUCAPI\u00c3O (49)", "data": "01/06/2009", "jurisdicao": "Contagem", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "9418687-09.2009.8.13.0079", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Empresarial, de Fazenda P\u00fablica e Registros P\u00fablicos da Comarca de Contagem", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "TEREZA DE FATIMA DO NASCIMENTO - CPF: 003.124.986-83 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CASSIA PINTO COELHO DIAS - OAB MG174516 - CPF: 076.850.516-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO TAVARES NASCIMENTO - OAB MG190853 - CPF: 129.274.506-17 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IGOR RODRIGUES SILVA - OAB MG201277 - CPF: 129.553.236-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULA PATRICIA DA SILVA - OAB MG187199 - CPF: 100.204.446-48 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KARINE VALNEI CAETANO DE ALMEIDA - OAB MG157292 - CPF: 093.755.666-17 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAFAELLA FIUZA BORBA DOS SANTOS - OAB MG163222 - CPF: 095.269.206-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VIRGINIA LEMOS - OAB MG75251 - CPF: 001.454.986-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA GORETH MACEDO VALADARES - OAB MG90488 - CPF: 011.982.296-24 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSEANE BALIEIRO FERREIRA - OAB MG147362 - CPF: 071.869.146-67 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JO\u00c3O DA ROCHA CUNHA (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GERALDINA CAMPOS CUNHA (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO ROCHA (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ARACY DE MACEDO CUNHA (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "OT\u00cdLIA ROCHA COSTA (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANT\u00d4NIO FRANCISCO COSTA (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOS\u00c9 DA ROCHA CUNHA (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA FLAVIA DOS SANTOS - OAB MG140314 - CPF: 960.897.506-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO CUNHA (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA LUIZA ROCHA (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Taxas (5956) - Estaduais (5971", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "11/02/2015", "jurisdicao": "Contagem", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0092793-53.2015.8.13.0079", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Empresarial, de Fazenda P\u00fablica e Registros P\u00fablicos da Comarca de Contagem", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ADVOCACIA GERAL DO ESTADO (EXEQUENTE)\nAGE Advocacia Geral do Estado", "status": "Ativo"}, {"nome": "RACHEL SALGADO MATOS - OAB MG102499 - CPF: 012.529.646-09 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LUCAS ARAUJO MONTECINO MARTINS - CPF: 128.381.136-74 (EXECUTADO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "IGOR RODRIGUES SILVA - OAB MG201277 - CPF: 129.553.236-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THABATA MACHADO SAMPAIO RIBEIRO (EXECUTADO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "IGOR RODRIGUES SILVA - OAB MG201277 - CPF: 129.553.236-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "OTTO ROCHA TUBOS E CONEXOES LTDA - ME - CNPJ: 01.307.632/0001-65 (EXECUTADO(A))", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Compra e Venda (9587", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "09/06/2015", "jurisdicao": "Contagem", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0392334-75.2015.8.13.0079", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Contagem", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SILVANY LOBO CARDOSO - CPF: 783.352.486-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GIOVANA ROCHA DE PAULA - OAB - CPF: 104.104.446-18 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCOS ANTONIO DA COSTA - OAB MG72476 - CPF: 621.600.796-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IGOR RODRIGUES SILVA - OAB MG201277 - CPF: 129.553.236-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BARBARA MENDONCA CHAVES - OAB MG54495E - CPF: 136.763.226-90 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LETICIA DE JESUS OLIVEIRA - OAB MG50841E - CPF: 085.924.216-16 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANAINA RODRIGUES LUIZ - OAB MG150394 - CPF: 058.487.826-52 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IARA OLIVEIRA SINFRONIO - OAB MG51295E - CPF: 082.186.566-85 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDA DOS ANJOS FERREIRA FONSECA - OAB MG201420 - CPF: 131.746.686-11 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRIAN YEKINNY POLANSKY VITOR - OAB MG52853E - CPF: 125.336.686-13 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "FLAVIO RIBEIRO DE SOUZA - CPF: 078.204.236-84 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONIR ALVES RIBEIRO (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SAMUEL NOGUEIRA MATOS - OAB MG150765 - CPF: 094.053.466-52 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRENO CASTRO VALADAO - OAB MG154340 - CPF: 105.998.496-22 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLAUDIO RIBEIRO DA SILVA - CPF: 619.674.755-04 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BETANIA DORNA OLIVEIRA FERREIRA - OAB MG183337 - CPF: 065.247.656-21 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de T\u00edtulos de Cr\u00e9dito (7717) - Duplicata (4972", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "17/02/2020", "jurisdicao": "Contagem", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5004913-59.2020.8.13.0079", "orgao_julgador": "5\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Contagem", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "COMERCIAL SETIRB LTDA - ME - CNPJ: 05.208.394/0001-91 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO AUGUSTO DE MELLO - OAB MG154833 - CPF: 780.382.786-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CIBELE ALINE PEREIRA PIMENTA - OAB MG161763 - CPF: 076.543.256-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO SARAIVA ZULATO MOREIRA - OAB MG200758 - CPF: 019.426.646-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDUARDO DE SOUSA SANTOS - OAB MG154868 - CPF: 059.080.126-02 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "POTENCIAL DISTRIBUIDORA LTDA - ME - CNPJ: 02.559.321/0001-56 (REQUERIDO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "IGOR RODRIGUES SILVA - OAB MG201277 - CPF: 129.553.236-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BANCO SANTANDER (BRASIL) S.A. - CNPJ: 90.400.888/1976-98 (REQUERIDO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "DENNER DE BARROS E MASCARENHAS BARBOSA - OAB MG68632 - CPF: 568.962.041-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - T\u00edtulos de Cr\u00e9dito (4949) - Anula\u00e7\u00e3o (4951", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "21/02/2020", "jurisdicao": "Contagem", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5005939-92.2020.8.13.0079", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Contagem", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CEREALISTA XIQUE-XIQUE LTDA. - CNPJ: 12.642.553/0001-27 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO AUGUSTO DE MELLO - OAB MG154833 - CPF: 780.382.786-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CIBELE ALINE PEREIRA PIMENTA - OAB MG161763 - CPF: 076.543.256-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDUARDO DE SOUSA SANTOS - OAB MG154868 - CPF: 059.080.126-02 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO SARAIVA ZULATO MOREIRA - OAB MG200758 - CPF: 019.426.646-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ELO DISTRIBUIDORA EIRELI - ME - CNPJ: 22.165.539/0001-33 (REQUERIDO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "IGOR RODRIGUES SILVA - OAB MG201277 - CPF: 129.553.236-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BANCO SANTANDER (BRASIL) S.A. - CNPJ: 90.400.888/1976-98 (REQUERIDO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "DENNER DE BARROS E MASCARENHAS BARBOSA - OAB MG68632 - CPF: 568.962.041-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel (9593", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "08/04/2020", "jurisdicao": "Contagem", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5010575-04.2020.8.13.0079", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Contagem", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DE FATIMA CORDEIRO DE CARVALHO - CPF: 540.352.016-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IGOR RODRIGUES SILVA - OAB MG201277 - CPF: 129.553.236-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "PAULO SERGIO DA SILVA - CPF: 032.141.876-00 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSIANE FRANCISCA DA SILVA - OAB MG198911 - CPF: 058.708.596-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Casamento (5808) - Dissolu\u00e7\u00e3o (7664", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] DIV\u00d3RCIO CONSENSUAL (12372)", "data": "17/04/2020", "jurisdicao": "Contagem", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5011161-41.2020.8.13.0079", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara de Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es da Comarca de Contagem", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "WERIGUISON ALVES DE RESENDE - CPF: 106.413.466-11 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IGOR RODRIGUES SILVA - OAB MG201277 - CPF: 129.553.236-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LETICIA LOUISE BRAGA CAMILO - CPF: 126.689.256-73 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELA LACERDA DE AGUIAR - OAB MG158484 - CPF: 059.394.686-32 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel (9593) - Cobran\u00e7a de Alugu\u00e9is - Sem despejo (11000", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (12154)", "data": "05/11/2020", "jurisdicao": "Contagem - Juizado Especial", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5014080-03.2020.8.13.0079", "orgao_julgador": "2\u00aa Unidade Jurisdicional - JESP - 4\u00ba JD Contagem", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "OSVALDO HILARIO MOREIRA - CPF: 227.363.106-59 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IGOR RODRIGUES SILVA - OAB MG201277 - CPF: 129.553.236-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOSE CARLOS DA FONSECA JUNIOR - CPF: 628.343.556-49 (EXECUTADO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "GERALDA IARA DE ARAUJO RIBEIRO FONSECA - OAB MG187717 - CPF: 059.009.446-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "J. C. DA FONSECA JUNIOR - ME - CNPJ: 04.425.218/0001-49 (EXECUTADO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "GERALDA IARA DE ARAUJO RIBEIRO FONSECA - OAB MG187717 - CPF: 059.009.446-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Empr\u00e9stimo consignado (11806", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "10/12/2020", "jurisdicao": "Contagem - Juizado Especial", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5031670-90.2020.8.13.0079", "orgao_julgador": "2\u00aa Unidade Jurisdicional - JESP - 4\u00ba JD Contagem", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA APARECIDA DE SOUZA - CPF: 508.788.916-68 (RECORRENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IGOR RODRIGUES SILVA - OAB MG201277 - CPF: 129.553.236-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO SAFRA - CNPJ: 58.160.789/0001-28 (RECORRIDO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDUARDO CHALFIN - OAB MG157533 - CPF: 689.268.477-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Banco PAN - CNPJ: 59.285.411/0001-13 (RECORRIDO(A))\nProcuradoria - Banco Pan S.A.", "status": "Ativo"}, {"nome": "BANCO ITAU CONSIGNADO S.A. - CNPJ: 33.885.724/0001-19 (RECORRIDO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "BANCO BMG S/A - CNPJ: 61.186.680/0001-74 (RECORRIDO(A))\nProcuradoria - Banco BMG S/A", "status": "Ativo"}, {"nome": "CRISTIANO ARAUJO COUTINHO - OAB MG112559 - CPF: 044.204.856-47 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PARANA BANCO S/A - CNPJ: 14.388.334/0001-99 (RECORRIDO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "MILTON LUIZ CLEVE KUSTER - OAB PR07919 - CPF: 186.294.589-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de T\u00edtulos de Cr\u00e9dito (7717) - Duplicata (4972", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "01/04/2020", "jurisdicao": "Belo Horizonte", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5050605-52.2020.8.13.0024", "orgao_julgador": "26\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Belo Horizonte", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "BAR E RESTAURANTE MERCADO CENTRAL EIRELI - ME - CNPJ: 26.172.250/0001-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO AUGUSTO DE MELLO - OAB MG154833 - CPF: 780.382.786-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CIBELE ALINE PEREIRA PIMENTA - OAB MG161763 - CPF: 076.543.256-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDUARDO DE SOUSA SANTOS - OAB MG154868 - CPF: 059.080.126-02 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO SARAIVA ZULATO MOREIRA - OAB MG200758 - CPF: 019.426.646-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ELO DISTRIBUIDORA EIRELI - ME - CNPJ: 22.165.539/0001-33 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IGOR RODRIGUES SILVA - OAB MG201277 - CPF: 129.553.236-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BANCO SANTANDER (BRASIL) S.A. - CNPJ: 90.400.888/1060-56 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NEY JOSE CAMPOS - OAB MG44243 - CPF: 452.371.746-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de T\u00edtulos de Cr\u00e9dito (7717) - Duplicata (4972", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "07/04/2020", "jurisdicao": "Belo Horizonte", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5052403-48.2020.8.13.0024", "orgao_julgador": "CENTRASE C\u00edvel de Belo Horizonte - Central de Cumprimento de Senten\u00e7as", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "TRANSPORTADORA SAMYER LTDA - ME - CNPJ: 08.093.408/0001-67 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO AUGUSTO DE MELLO - OAB MG154833 - CPF: 780.382.786-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CIBELE ALINE PEREIRA PIMENTA - OAB MG161763 - CPF: 076.543.256-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDUARDO DE SOUSA SANTOS - OAB MG154868 - CPF: 059.080.126-02 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO SARAIVA ZULATO MOREIRA - OAB MG200758 - CPF: 019.426.646-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "POTENCIAL DISTRIBUIDORA LTDA - ME - CNPJ: 02.559.321/0001-56 (REQUERIDO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "IGOR RODRIGUES SILVA - OAB MG201277 - CPF: 129.553.236-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BANCO SANTANDER (BRASIL) S.A. - CNPJ: 90.400.888/1060-56 (REQUERIDO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "DENNER DE BARROS E MASCARENHAS BARBOSA - OAB MG68632 - CPF: 568.962.041-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779) - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes (6226", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "28/04/2021", "jurisdicao": "Contagem - Juizado Especial", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5009942-56.2021.8.13.0079", "orgao_julgador": "1\u00aa Unidade Jurisdicional - JESP - 1\u00ba JD Contagem", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "OI LOCADORA DE CACAMBAS LTDA - CNPJ: 36.567.323/0001-09 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IGOR RODRIGUES SILVA - OAB MG201277 - CPF: 129.553.236-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BRASCOM SERVICOS DE DIVULGACAO PROPAGANDA E MARKETING EIRELI - CNPJ: 35.049.800/0001-81 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "02/07/2021", "jurisdicao": "Contagem - Juizado Especial", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5016607-88.2021.8.13.0079", "orgao_julgador": "2\u00aa Unidade Jurisdicional - JESP - 3\u00ba JD Contagem", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LILIANE GONSALVES DE ALMEIDA - CPF: 070.107.936-38 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IGOR RODRIGUES SILVA - OAB MG201277 - CPF: 129.553.236-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BOOKING.COM BRASIL SERVICOS DE RESERVA DE HOTEIS LTDA. - CNPJ: 10.625.931/0001-39 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELO KOWALSKI TESKE - OAB RJ236325 - CPF: 019.559.299-98 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fatos Jur\u00eddicos (7947) - Ato / Neg\u00f3cio Jur\u00eddico (4701) - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o (4703 DIREITO CIVIL (899) - Fatos Jur\u00eddicos (7947) - Ato / Neg\u00f3cio Jur\u00eddico (4701) - Evic\u00e7\u00e3o ou Vicio Redibit\u00f3rio (4706 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779) - Protesto Indevido de T\u00edtulo (7781", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROTESTO (12228)", "data": "10/09/2021", "jurisdicao": "Contagem", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5024033-54.2021.8.13.0079", "orgao_julgador": "5\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Contagem", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "OI LOCADORA DE CACAMBAS LTDA - CNPJ: 36.567.323/0001-09 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IGOR RODRIGUES SILVA - OAB MG201277 - CPF: 129.553.236-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BRASCOM SERVICOS DE DIVULGACAO PROPAGANDA E MARKETING EIRELI - CNPJ: 35.049.800/0001-81 (REQUERIDO(A))", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "26/10/2021", "jurisdicao": "Contagem - Juizado Especial", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5028871-40.2021.8.13.0079", "orgao_julgador": "1\u00aa Unidade Jurisdicional - JESP - 1\u00ba JD Contagem", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DAS GRACAS AVELAR SILVA - CPF: 130.940.686-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IGOR RODRIGUES SILVA - OAB MG201277 - CPF: 129.553.236-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO C6 CONSIGNADO S.A. - CNPJ: 61.348.538/0001-86 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDUARDO CHALFIN - OAB MG157533 - CPF: 689.268.477-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fatos Jur\u00eddicos (7947) - Ato / Neg\u00f3cio Jur\u00eddico (4701) - Evic\u00e7\u00e3o ou Vicio Redibit\u00f3rio (4706", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "30/03/2021", "jurisdicao": "Belo Horizonte - Juizado Especial", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5042203-45.2021.8.13.0024", "orgao_julgador": "6\u00aa Unidade Jurisdicional C\u00edvel - 16\u00ba JD da Comarca de Belo Horizonte", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "EDUARDO HENRIQUE DE OLIVEIRA BRAGA COSTA - CPF: 104.798.616-76 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNA OLIVEIRA DUARTE - OAB MG200067 - CPF: 128.573.906-02 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "POLYANNA NUNES DOS REIS - CPF: 137.026.856-42 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IGOR RODRIGUES SILVA - OAB MG201277 - CPF: 129.553.236-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "REVIZZI MANUTENCAO AUTOMOTIVA (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAPHAEL LEANDRO ROSA DIAS - OAB MG197949 - CPF: 114.660.946-99 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Compra e Venda (9587 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "19/08/2021", "jurisdicao": "Belo Horizonte - Juizado Especial", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5125635-59.2021.8.13.0024", "orgao_julgador": "5\u00aa Unidade Jurisdicional C\u00edvel - 15\u00ba JD da Comarca de Belo Horizonte", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LUCIENE GONCALVES DE OLIVEIRA COELHO - CPF: 043.708.986-09 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IGOR RODRIGUES SILVA - OAB MG201277 - CPF: 129.553.236-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "R&A NEGOCIOS IMOBILIARIOS - CNPJ: 18.769.575/0001-39 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "23/03/2022", "jurisdicao": "Contagem - Juizado Especial", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5011441-41.2022.8.13.0079", "orgao_julgador": "2\u00aa Unidade Jurisdicional - JESP - 4\u00ba JD Contagem", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RAQUEL AMABLIS RODRIGUES DA SILVA - CPF: 131.812.426-32 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IGOR RODRIGUES SILVA - OAB MG201277 - CPF: 129.553.236-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Decolar. com LTDA - CNPJ: 03.563.689/0002-31 (R\u00c9U/R\u00c9)\nProcuradoria - DECOLAR.COM LTDA", "status": "Ativo"}, {"nome": "GOL LINHAS AEREAS SA (R\u00c9U/R\u00c9)\nProcuradoria - Gol Linhas A\u00e9reas S.A", "status": "Ativo"}, {"nome": "LOYANNA DE ANDRADE MIRANDA MENEZES - OAB MG111202 - CPF: 060.039.506-50 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "08/07/2022", "jurisdicao": "Contagem", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5028345-39.2022.8.13.0079", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Contagem", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CYNTHIA CAROLINA KOPP RODRIGUES - CPF: 073.984.246-39 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IGOR RODRIGUES SILVA - OAB MG201277 - CPF: 129.553.236-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "NUCLEO ODONTOLOGICO ESPECIALIZADO DR. ROGERIO ALVES BATISTA LIMITADA - CNPJ: 07.380.624/0001-20 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROGERIO ALVES BATISTA - CPF: 682.329.266-00 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Adimplemento e Extin\u00e7\u00e3o (7690) - Pagamento com Sub-roga\u00e7\u00e3o (7705 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "07/04/2022", "jurisdicao": "Belo Horizonte", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5064046-32.2022.8.13.0024", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Belo Horizonte", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "VALDOMIRO LUIZ DE SOUZA - CPF: 047.294.918-74 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IGOR RODRIGUES SILVA - OAB MG201277 - CPF: 129.553.236-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CARLOS ANTONIO FAUSTINO SOARES - CPF: 864.776.336-04 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RANDER LUCAS MOREIRA ALVES - OAB MG150340 - CPF: 102.343.686-83 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HDI SEGUROS SA - CNPJ: 29.980.158/0075-93 (R\u00c9U/R\u00c9)\nProcuradoria - HDI SEGUROS S.A", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELO AUGUSTO FERREIRA BRANDAO - OAB MG77152 - CPF: 896.689.016-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EULER DE MOURA SOARES FILHO - OAB MG45429 - CPF: 483.650.926-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RITA ALCYONE PINTO SOARES - OAB MG56783 - CPF: 566.388.336-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria (9582", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (12154)", "data": "30/08/2021", "jurisdicao": "Po\u00e7os de Caldas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0101740-40.2015.8.13.0518", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Po\u00e7os de Caldas", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "BANCO MERCANTIL DO BRASIL SA - CNPJ: 17.184.037/0001-10 (EXEQUENTE)\nProcuradoria - Banco Mercantil do Brasil S/A", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA PEREZ NICKEL - OAB MG92656 - CPF: 033.692.946-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EVERTON LEANDRO DA COSTA - OAB MG86161 - CPF: 168.314.148-26 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELIPE GAZOLA VIEIRA MARQUES - OAB MG76696 - CPF: 024.459.126-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO HENRIQUE ALVES DIAS - OAB MG194495 - CPF: 117.489.986-76 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "FRANCISCO SOUZA MELO - EPP - CNPJ: 25.636.309/0001-01 (EXECUTADO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "NEIDENALVA ROCHA MELO - CPF: 460.778.045-68 (EXECUTADO(A))", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO DA SA\u00daDE (12480) - P\u00fablica (12481) - Fornecimento de medicamentos (12484", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "29/07/2021", "jurisdicao": "Po\u00e7os de Caldas - Juizado Especial", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0003585-94.2018.8.13.0518", "orgao_julgador": "Unidade Jurisdicional _ 2\u00aa JD da Comarca de Po\u00e7os de Caldas", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "PAULO CEZAR DE CARVALHO - CPF: 883.293.996-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO HENRIQUE ALVES DIAS - OAB MG194495 - CPF: 117.489.986-76 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MUNICIPIO DE POCOS DE CALDAS - CNPJ: 18.629.840/0001-83 (R\u00c9U/R\u00c9)\nProcuradoria-Geral do Munic\u00edpio de Po\u00e7os de Caldas", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELO FIGUEIREDO - OAB MG72694 - CPF: 917.450.476-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ESTADO DE MINAS GERAIS - CNPJ: 18.715.615/0001-60 (R\u00c9U/R\u00c9)\nAGE Advocacia Geral do Estado", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Sucess\u00f5es (7673) - Invent\u00e1rio e Partilha (7687", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] INVENT\u00c1RIO (39)", "data": "07/02/2018", "jurisdicao": "Po\u00e7os de Caldas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5000404-97.2018.8.13.0518", "orgao_julgador": "5\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Po\u00e7os de Caldas", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARTINIANO PEREIRA DIAS - CPF: 026.178.466-87 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO HENRIQUE ALVES DIAS - OAB MG194495 - CPF: 117.489.986-76 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIANA DIAS - CPF: 552.087.976-15 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEVIERBETH GODOY RAMOS - OAB MG108529 - CPF: 041.691.686-40 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "REGINALDO DIAS - CPF: 588.495.806-49 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEVIERBETH GODOY RAMOS - OAB MG108529 - CPF: 041.691.686-40 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIO CESAR DIAS - CPF: 588.496.456-00 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEVIERBETH GODOY RAMOS - OAB MG108529 - CPF: 041.691.686-40 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "NEIDE JARDIM DIAS - CPF: 790.614.946-72 (INVENTARIADO(A))", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel (9593) - Cobran\u00e7a de Alugu\u00e9is - Sem despejo (11000", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "08/08/2019", "jurisdicao": "Po\u00e7os de Caldas - Juizado Especial", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5004863-11.2019.8.13.0518", "orgao_julgador": "Unidade Jurisdicional _ 1\u00aa JD da Comarca de Po\u00e7os de Caldas", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARCUS REGIS UNTURA - CPF: 100.855.996-20 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LARISSA LESLIE UNTURA - OAB MG194976 - CPF: 097.522.246-52 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO HENRIQUE ALVES DIAS - OAB MG194495 - CPF: 117.489.986-76 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAGALI GUERRA MACHADO - OAB MG196271 - CPF: 105.172.046-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "FELIPE PUTINI - CPF: 447.376.008-14 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIANE HELEN NOGUEIRA (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de T\u00edtulos de Cr\u00e9dito (7717) - Nota Promiss\u00f3ria (4980", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (12154)", "data": "29/08/2019", "jurisdicao": "Po\u00e7os de Caldas - Juizado Especial", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5005637-41.2019.8.13.0518", "orgao_julgador": "Unidade Jurisdicional _ 2\u00aa JD da Comarca de Po\u00e7os de Caldas", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "NORA NEY OLIVEIRA UNTURA - CPF: 376.313.306-20 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO HENRIQUE ALVES DIAS - OAB MG194495 - CPF: 117.489.986-76 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LARISSA LESLIE UNTURA - OAB MG194976 - CPF: 097.522.246-52 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAGALI GUERRA MACHADO - OAB MG196271 - CPF: 105.172.046-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MANOEL DIAS DE SOUZA JUNIOR - CPF: 030.982.296-32 (EXECUTADO(A))", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de T\u00edtulos de Cr\u00e9dito (7717) - Nota Promiss\u00f3ria (4980", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (12154)", "data": "29/08/2019", "jurisdicao": "Po\u00e7os de Caldas - Juizado Especial", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5005639-11.2019.8.13.0518", "orgao_julgador": "Unidade Jurisdicional _ 2\u00aa JD da Comarca de Po\u00e7os de Caldas", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "NORA NEY OLIVEIRA UNTURA - CPF: 376.313.306-20 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAGALI GUERRA MACHADO - OAB MG196271 - CPF: 105.172.046-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LARISSA LESLIE UNTURA - OAB MG194976 - CPF: 097.522.246-52 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO HENRIQUE ALVES DIAS - OAB MG194495 - CPF: 117.489.986-76 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOANA BALBINO LUCIANO - CPF: 102.677.376-88 (EXECUTADO(A))", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de T\u00edtulos de Cr\u00e9dito (7717) - Nota Promiss\u00f3ria (4980", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (12154)", "data": "29/08/2019", "jurisdicao": "Po\u00e7os de Caldas - Juizado Especial", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5005640-93.2019.8.13.0518", "orgao_julgador": "Unidade Jurisdicional _ 1\u00aa JD da Comarca de Po\u00e7os de Caldas", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "NORA NEY OLIVEIRA UNTURA - CPF: 376.313.306-20 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LARISSA LESLIE UNTURA - OAB MG194976 - CPF: 097.522.246-52 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO HENRIQUE ALVES DIAS - OAB MG194495 - CPF: 117.489.986-76 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAGALI GUERRA MACHADO - OAB MG196271 - CPF: 105.172.046-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "DANIELE CRISTINA DE CARVALHO - CPF: 091.955.326-50 (EXECUTADO(A))", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de T\u00edtulos de Cr\u00e9dito (7717) - Nota Promiss\u00f3ria (4980", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (12154)", "data": "11/09/2019", "jurisdicao": "Po\u00e7os de Caldas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5006116-34.2019.8.13.0518", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Po\u00e7os de Caldas", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "NORA NEY OLIVEIRA UNTURA - CPF: 376.313.306-20 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LARISSA LESLIE UNTURA - OAB MG194976 - CPF: 097.522.246-52 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAGALI GUERRA MACHADO - OAB MG196271 - CPF: 105.172.046-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO HENRIQUE ALVES DIAS - OAB MG194495 - CPF: 117.489.986-76 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JEVERSON LUIS DE SOUSA - CPF: 061.146.616-30 (EXECUTADO(A))", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de T\u00edtulos de Cr\u00e9dito (7717) - Nota Promiss\u00f3ria (4980", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (12154)", "data": "11/09/2019", "jurisdicao": "Po\u00e7os de Caldas - Juizado Especial", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5006118-04.2019.8.13.0518", "orgao_julgador": "Unidade Jurisdicional _ 2\u00aa JD da Comarca de Po\u00e7os de Caldas", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "NORA NEY OLIVEIRA UNTURA - CPF: 376.313.306-20 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LARISSA LESLIE UNTURA - OAB MG194976 - CPF: 097.522.246-52 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO HENRIQUE ALVES DIAS - OAB MG194495 - CPF: 117.489.986-76 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAGALI GUERRA MACHADO - OAB MG196271 - CPF: 105.172.046-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "APARECIDA MARA DE OLIVEIRA MACHADO - CPF: 412.944.086-15 (EXECUTADO(A))", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de T\u00edtulos de Cr\u00e9dito (7717) - Nota Promiss\u00f3ria (4980", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (12154)", "data": "16/09/2019", "jurisdicao": "Po\u00e7os de Caldas - Juizado Especial", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5006279-14.2019.8.13.0518", "orgao_julgador": "Unidade Jurisdicional _ 2\u00aa JD da Comarca de Po\u00e7os de Caldas", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "NORA NEY OLIVEIRA UNTURA - CPF: 376.313.306-20 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LARISSA LESLIE UNTURA - OAB MG194976 - CPF: 097.522.246-52 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO HENRIQUE ALVES DIAS - OAB MG194495 - CPF: 117.489.986-76 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAGALI GUERRA MACHADO - OAB MG196271 - CPF: 105.172.046-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MONICA MARIA SIMAO - CPF: 918.856.126-72 (EXECUTADO(A))", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "18/09/2019", "jurisdicao": "Po\u00e7os de Caldas - Juizado Especial", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5006363-15.2019.8.13.0518", "orgao_julgador": "Unidade Jurisdicional _ 1\u00aa JD da Comarca de Po\u00e7os de Caldas", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RUBENS DE PAULA COSTA - CPF: 646.665.906-25 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAGALI GUERRA MACHADO - OAB MG196271 - CPF: 105.172.046-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO HENRIQUE ALVES DIAS - OAB MG194495 - CPF: 117.489.986-76 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LARISSA LESLIE UNTURA - OAB MG194976 - CPF: 097.522.246-52 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MUNICIPIO DE POCOS DE CALDAS - CNPJ: 18.629.840/0001-83 (REQUERIDO(A))\nProcuradoria-Geral do Munic\u00edpio de Po\u00e7os de Caldas", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de T\u00edtulos de Cr\u00e9dito (7717) - Nota Promiss\u00f3ria (4980", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (12154)", "data": "18/09/2019", "jurisdicao": "Po\u00e7os de Caldas - Juizado Especial", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5006374-44.2019.8.13.0518", "orgao_julgador": "Unidade Jurisdicional _ 2\u00aa JD da Comarca de Po\u00e7os de Caldas", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "NORA NEY OLIVEIRA UNTURA - CPF: 376.313.306-20 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAGALI GUERRA MACHADO - OAB MG196271 - CPF: 105.172.046-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO HENRIQUE ALVES DIAS - OAB MG194495 - CPF: 117.489.986-76 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LARISSA LESLIE UNTURA - OAB MG194976 - CPF: 097.522.246-52 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ANA CRISTINA DE JESUS RIBEIRO - CPF: 904.227.166-34 (EXECUTADO(A))", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de T\u00edtulos de Cr\u00e9dito (7717) - Nota Promiss\u00f3ria (4980", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (12154)", "data": "18/09/2019", "jurisdicao": "Po\u00e7os de Caldas - Juizado Especial", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5006385-73.2019.8.13.0518", "orgao_julgador": "Unidade Jurisdicional _ 2\u00aa JD da Comarca de Po\u00e7os de Caldas", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "NORA NEY OLIVEIRA UNTURA - CPF: 376.313.306-20 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO HENRIQUE ALVES DIAS - OAB MG194495 - CPF: 117.489.986-76 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LARISSA LESLIE UNTURA - OAB MG194976 - CPF: 097.522.246-52 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAGALI GUERRA MACHADO - OAB MG196271 - CPF: 105.172.046-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LUCIANA MARIA BARBOSA (EXECUTADO(A))", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de T\u00edtulos de Cr\u00e9dito (7717) - Nota Promiss\u00f3ria (4980", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (12154)", "data": "18/09/2019", "jurisdicao": "Po\u00e7os de Caldas - Juizado Especial", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5006390-95.2019.8.13.0518", "orgao_julgador": "Unidade Jurisdicional _ 1\u00aa JD da Comarca de Po\u00e7os de Caldas", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "NORA NEY OLIVEIRA UNTURA - CPF: 376.313.306-20 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO HENRIQUE ALVES DIAS - OAB MG194495 - CPF: 117.489.986-76 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAGALI GUERRA MACHADO - OAB MG196271 - CPF: 105.172.046-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LARISSA LESLIE UNTURA - OAB MG194976 - CPF: 097.522.246-52 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CLELIA MARIA RODACKI - CPF: 646.683.396-87 (EXECUTADO(A))", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de T\u00edtulos de Cr\u00e9dito (7717) - Nota Promiss\u00f3ria (4980", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (12154)", "data": "18/09/2019", "jurisdicao": "Po\u00e7os de Caldas - Juizado Especial", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5006399-57.2019.8.13.0518", "orgao_julgador": "Unidade Jurisdicional _ 1\u00aa JD da Comarca de Po\u00e7os de Caldas", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "NORA NEY OLIVEIRA UNTURA - CPF: 376.313.306-20 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO HENRIQUE ALVES DIAS - OAB MG194495 - CPF: 117.489.986-76 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAGALI GUERRA MACHADO - OAB MG196271 - CPF: 105.172.046-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LARISSA LESLIE UNTURA - OAB MG194976 - CPF: 097.522.246-52 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LUIS CARLOS PORFIRIO - CPF: 752.583.906-91 (EXECUTADO(A))", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel (9593) - Cobran\u00e7a de Alugu\u00e9is - Sem despejo (11000", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "20/09/2019", "jurisdicao": "Po\u00e7os de Caldas - Juizado Especial", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5006487-95.2019.8.13.0518", "orgao_julgador": "Unidade Jurisdicional _ 2\u00aa JD da Comarca de Po\u00e7os de Caldas", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "BRUNO XAVIER PIMENTEL - CPF: 015.159.436-82 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAGALI GUERRA MACHADO - OAB MG196271 - CPF: 105.172.046-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO HENRIQUE ALVES DIAS - OAB MG194495 - CPF: 117.489.986-76 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RONDINELLI DE PAIVA - OAB SP458842 - CPF: 016.561.726-82 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "RAFAEL CANDIDO - CPF: 111.179.886-94 (REQUERIDO(A))", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de T\u00edtulos de Cr\u00e9dito (7717) - Nota Promiss\u00f3ria (4980", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (12154)", "data": "14/10/2019", "jurisdicao": "Po\u00e7os de Caldas - Juizado Especial", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5007376-49.2019.8.13.0518", "orgao_julgador": "Unidade Jurisdicional _ 2\u00aa JD da Comarca de Po\u00e7os de Caldas", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "NORA NEY OLIVEIRA UNTURA - CPF: 376.313.306-20 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LARISSA LESLIE UNTURA - OAB MG194976 - CPF: 097.522.246-52 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO HENRIQUE ALVES DIAS - OAB MG194495 - CPF: 117.489.986-76 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAGALI GUERRA MACHADO - OAB MG196271 - CPF: 105.172.046-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MARIA APARECIDA SOARES BARBOSA - CPF: 074.836.016-63 (EXECUTADO(A))", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de T\u00edtulos de Cr\u00e9dito (7717) - Nota Promiss\u00f3ria (4980", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (12154)", "data": "14/10/2019", "jurisdicao": "Po\u00e7os de Caldas - Juizado Especial", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5007381-71.2019.8.13.0518", "orgao_julgador": "Unidade Jurisdicional _ 1\u00aa JD da Comarca de Po\u00e7os de Caldas", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "NORA NEY OLIVEIRA UNTURA - CPF: 376.313.306-20 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LARISSA LESLIE UNTURA - OAB MG194976 - CPF: 097.522.246-52 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO HENRIQUE ALVES DIAS - OAB MG194495 - CPF: 117.489.986-76 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAGALI GUERRA MACHADO - OAB MG196271 - CPF: 105.172.046-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Vanderlei Luciano (EXECUTADO(A))", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de T\u00edtulos de Cr\u00e9dito (7717) - Nota Promiss\u00f3ria (4980", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (12154)", "data": "14/10/2019", "jurisdicao": "Po\u00e7os de Caldas - Juizado Especial", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5007384-26.2019.8.13.0518", "orgao_julgador": "Unidade Jurisdicional _ 2\u00aa JD da Comarca de Po\u00e7os de Caldas", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "NORA NEY OLIVEIRA UNTURA - CPF: 376.313.306-20 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LARISSA LESLIE UNTURA - OAB MG194976 - CPF: 097.522.246-52 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO HENRIQUE ALVES DIAS - OAB MG194495 - CPF: 117.489.986-76 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAGALI GUERRA MACHADO - OAB MG196271 - CPF: 105.172.046-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "REGISLANIA DE OLIVEIRA - CPF: 985.052.116-34 (EXECUTADO(A))", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro (7768 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779) - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes (6226 DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Tutela Provis\u00f3ria (9192) - Liminar (9196", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "21/10/2019", "jurisdicao": "Po\u00e7os de Caldas - Juizado Especial", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5007588-70.2019.8.13.0518", "orgao_julgador": "Unidade Jurisdicional _ 2\u00aa JD da Comarca de Po\u00e7os de Caldas", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "KEILA CRISTINA DE PAULA DIAS - CPF: 775.649.366-49 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO HENRIQUE ALVES DIAS - OAB MG194495 - CPF: 117.489.986-76 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "TELEMAR NORTE LESTE S/A. - EM RECUPERACAO JUDICIAL - CNPJ: 33.000.118/0001-79 (R\u00c9U/R\u00c9)\nProcuradoria - OI MOVEL S/A", "status": "Ativo"}, {"nome": "DECIO FLAVIO GONCALVES TORRES FREIRE - OAB MG56543 - CPF: 808.202.476-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Substitui\u00e7\u00e3o do Produto (7767", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "25/10/2019", "jurisdicao": "Po\u00e7os de Caldas - Juizado Especial", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5007846-80.2019.8.13.0518", "orgao_julgador": "Unidade Jurisdicional _ 1\u00aa JD da Comarca de Po\u00e7os de Caldas", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANA MARIA BENTO - CPF: 044.541.616-58 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO HENRIQUE ALVES DIAS - OAB MG194495 - CPF: 117.489.986-76 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "VIA VAREJO S/A - CNPJ: 33.041.260/1358-41 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAURICIO MARQUES DOMINGUES - OAB SP175513 - CPF: 196.550.488-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MOTOROLA MOBILITY COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS ELETR\u00d4NICOS LTDA - CNPJ: 01.472.720/0001-12 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDUARDO DE CARVALHO SOARES DA COSTA - OAB SP182165 - CPF: 282.956.458-89 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Contratos Banc\u00e1rios (9607", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "12/11/2019", "jurisdicao": "Po\u00e7os de Caldas - Juizado Especial", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5008383-76.2019.8.13.0518", "orgao_julgador": "Unidade Jurisdicional _ 2\u00aa JD da Comarca de Po\u00e7os de Caldas", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DANIEL ALVES LEITE - CPF: 083.181.186-26 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAGALI GUERRA MACHADO - OAB MG196271 - CPF: 105.172.046-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO HENRIQUE ALVES DIAS - OAB MG194495 - CPF: 117.489.986-76 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO S.A. - CNPJ: 60.746.948/0001-12 (R\u00c9U/R\u00c9)\nProcuradoria - Banco Bradesco S.A", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO EDUARDO PRADO - OAB MG131369 - CPF: 130.886.688-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439) - Acidente de Tr\u00e2nsito (10441", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "26/11/2019", "jurisdicao": "Po\u00e7os de Caldas - Juizado Especial", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5009079-15.2019.8.13.0518", "orgao_julgador": "Unidade Jurisdicional _ 1\u00aa JD da Comarca de Po\u00e7os de Caldas", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "PAULO CESAR DE SIQUEIRA - CPF: 470.204.316-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAGALI GUERRA MACHADO - OAB MG196271 - CPF: 105.172.046-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO HENRIQUE ALVES DIAS - OAB MG194495 - CPF: 117.489.986-76 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MARCELO FRANCISCO INEZ (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer / N\u00e3o Fazer (10671", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "27/01/2020", "jurisdicao": "Po\u00e7os de Caldas - Juizado Especial", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5000537-71.2020.8.13.0518", "orgao_julgador": "Unidade Jurisdicional _ 1\u00aa JD da Comarca de Po\u00e7os de Caldas", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ROGER APARECIDO SOARES - CPF: 092.420.696-98 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO HENRIQUE ALVES DIAS - OAB MG194495 - CPF: 117.489.986-76 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ESTADO DE MINAS GERAIS - CNPJ: 18.715.615/0001-60 (R\u00c9U/R\u00c9)\nAGE Advocacia Geral do Estado", "status": "Ativo"}, {"nome": "MUNICIPIO DE POCOS DE CALDAS - CNPJ: 18.629.840/0001-83 (R\u00c9U/R\u00c9)\nProcuradoria-Geral do Munic\u00edpio de Po\u00e7os de Caldas", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro (7768 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779) - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes (6226 DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Tutela Provis\u00f3ria (9192) - Liminar (9196", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "29/01/2020", "jurisdicao": "Po\u00e7os de Caldas - Juizado Especial", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5000638-11.2020.8.13.0518", "orgao_julgador": "Unidade Jurisdicional _ 2\u00aa JD da Comarca de Po\u00e7os de Caldas", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RODRIGO DE PAULA - CPF: 065.933.496-82 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO HENRIQUE ALVES DIAS - OAB MG194495 - CPF: 117.489.986-76 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO CETELEM S.A. - CNPJ: 00.558.456/0001-71 (R\u00c9U/R\u00c9)\nProcuradoria - Banco Cetelem S/A", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS - OAB SP23134 - CPF: 135.107.208-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel (9593) - Despejo para Uso Pr\u00f3prio (9610", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "21/02/2020", "jurisdicao": "Po\u00e7os de Caldas - Juizado Especial", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5001461-82.2020.8.13.0518", "orgao_julgador": "Unidade Jurisdicional _ 2\u00aa JD da Comarca de Po\u00e7os de Caldas", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANA APARECIDA DOS SANTOS - CPF: 346.849.056-91 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FREDERICO CEZAR ALVARENGA RODRIGUES - OAB MG99616 - CPF: 772.081.706-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CLEMILSON SOUZA MENDES - CPF: 002.783.596-04 (REQUERIDO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO HENRIQUE ALVES DIAS - OAB MG194495 - CPF: 117.489.986-76 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUISA BENEDITA DOS SANTOS MENDES - CPF: 012.021.166-12 (REQUERIDO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO HENRIQUE ALVES DIAS - OAB MG194495 - CPF: 117.489.986-76 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A CONTRA A FAZENDA P\u00daBLICA (12078)", "data": "06/03/2020", "jurisdicao": "Po\u00e7os de Caldas - Juizado Especial", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5001814-25.2020.8.13.0518", "orgao_julgador": "Unidade Jurisdicional _ 2\u00aa JD da Comarca de Po\u00e7os de Caldas", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DEBORAH FREIRE - CPF: 047.058.346-07 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO HENRIQUE ALVES DIAS - OAB MG194495 - CPF: 117.489.986-76 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAQUIM SEBASTIAO FREIRE - CPF: 213.096.126-68 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO HENRIQUE ALVES DIAS - OAB MG194495 - CPF: 117.489.986-76 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "DEP. DE EDIFICACOES E ESTRADAS DE RODAGEM DO ESTADO DE MG - DER-MG - CNPJ: 17.309.790/0001-94 (REQUERIDO(A))\nAGE Advocacia Geral do Estado", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Propriedade (10448) - Aquisi\u00e7\u00e3o (10455) - Acess\u00e3o (10456", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "19/06/2020", "jurisdicao": "Po\u00e7os de Caldas - Juizado Especial", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5004077-30.2020.8.13.0518", "orgao_julgador": "Unidade Jurisdicional _ 2\u00aa JD da Comarca de Po\u00e7os de Caldas", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "PAULINO GARCIA FILHO - CPF: 479.205.136-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILBERTO LUIZ DE OLIVEIRA ITABAIANA FILHO - OAB MG94654 - CPF: 900.510.506-25 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "TIAGO LUIS ANTONIO - CPF: 059.333.756-59 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO HENRIQUE ALVES DIAS - OAB MG194495 - CPF: 117.489.986-76 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer / N\u00e3o Fazer (10671", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "06/07/2020", "jurisdicao": "Po\u00e7os de Caldas - Juizado Especial", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5004447-09.2020.8.13.0518", "orgao_julgador": "Unidade Jurisdicional _ 1\u00aa JD da Comarca de Po\u00e7os de Caldas", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LAIS APARECIDA BRAZ - CPF: 954.773.816-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISMAR JOSE FERREIRA DO NASCIMENTO - OAB MG159667 - CPF: 776.468.866-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LILIAN NAIR BRAZ - CPF: 016.886.046-50 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LOURIVAL JOSE BRAZ - CPF: 033.936.596-00 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO HENRIQUE ALVES DIAS - OAB MG194495 - CPF: 117.489.986-76 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEILA GENY BRAZ - CPF: 954.774.116-00 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer / N\u00e3o Fazer (10671 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Licita\u00e7\u00f5es (10385) - Modalidade / Limite / Dispensa / Inexigibilidade (10386", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "14/07/2020", "jurisdicao": "Po\u00e7os de Caldas - Juizado Especial", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5004709-56.2020.8.13.0518", "orgao_julgador": "Unidade Jurisdicional _ 1\u00aa JD da Comarca de Po\u00e7os de Caldas", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LILIAN PINTO DE CASTRO - CPF: 119.728.776-07 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO HENRIQUE ALVES DIAS - OAB MG194495 - CPF: 117.489.986-76 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "FINANCIAL ADMINISTRADORA DE CARTOES DE CREDITO LTDA - CNPJ: 07.251.489/0001-13 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDA MENDES VAZ - OAB MG122560 - CPF: 066.578.756-14 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro (7768", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "28/08/2020", "jurisdicao": "Po\u00e7os de Caldas - Juizado Especial", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5006191-39.2020.8.13.0518", "orgao_julgador": "Unidade Jurisdicional _ 1\u00aa JD da Comarca de Po\u00e7os de Caldas", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "PRISCILA VIEIRA MARTINS - CPF: 121.419.906-29 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO HENRIQUE ALVES DIAS - OAB MG194495 - CPF: 117.489.986-76 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO SANTANDER (BRASIL) S.A. (REQUERIDO(A))\nProcuradoria - Banco Santander (Brasil) S.A.", "status": "Ativo"}, {"nome": "NEY JOSE CAMPOS - OAB MG44243 - CPF: 452.371.746-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AYMORE CREDITO, FINANCIAMENTO E INVESTIMENTO S.A. - CNPJ: 07.707.650/0001-10 (REQUERIDO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "NEY JOSE CAMPOS - OAB MG44243 - CPF: 452.371.746-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDILSON FERREIRA - CPF: 058.442.618-60 (REQUERIDO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "APARECIDO JOVANIR PENA JUNIOR - OAB SP139515 - CPF: 792.469.158-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Seguro (9597 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Seguro (7621", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "15/10/2020", "jurisdicao": "Belo Horizonte", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5139561-44.2020.8.13.0024", "orgao_julgador": "15\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Belo Horizonte", "outros_interessados": [{"nome": "HEIMRICH RODRIGUES XAVIER (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CHARLENO BARCELOS FERNANDES - CPF: 089.461.996-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUSTAVO BARBOSA DIAS DOS SANTOS - CPF: 069.041.126-03 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE EDSON DE SOUZA CALMON - CPF: 296.848.547-49 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALAN ANISIO DA SILVA - CPF: 195.133.726-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "PEDRO SERVO ROCHA FILHO - CPF: 923.736.666-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDISON TRAVASSOS DE MORAES JUNIOR - OAB MG123271 - CPF: 562.373.596-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILMARA CRISTINA NOGUEIRA SEIXAS - OAB MG149192 - CPF: 087.432.656-77 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIOLA GOULART DA ROCHA - CPF: 996.607.176-87 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDISON TRAVASSOS DE MORAES JUNIOR - OAB MG123271 - CPF: 562.373.596-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILMARA CRISTINA NOGUEIRA SEIXAS - OAB MG149192 - CPF: 087.432.656-77 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAFAEL SERVO DA ROCHA - CPF: 051.719.226-83 (AUTOR)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO SANTANDER (BRASIL) S.A. (R\u00c9U/R\u00c9)\nProcuradoria - Banco Santander (Brasil) S.A.", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO INTASQUI - OAB SP350953 - CPF: 368.763.498-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Zurich Santander Brasil Seguros e Previdencia S.A. - CNPJ: 87.376.109/0001-06 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO INTASQUI - OAB SP350953 - CPF: 368.763.498-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCAS FERRAZ SANTILLI - CPF: 060.620.341-92 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "POTY TUPY DA FONSECA NETO - OAB MG162828 - CPF: 089.343.506-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLARISSA CANCADO LARA RESENDE - OAB MG46484 - CPF: 428.574.066-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUSTAVO LARA RESENDE RIOS NETO - OAB MG220608 - CPF: 123.683.766-58 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ARIADNA FERRAZ (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "POTY TUPY DA FONSECA NETO - OAB MG162828 - CPF: 089.343.506-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Impostos (5916) - ITBI - Imposto de Transmiss\u00e3o Intervivos de Bens M\u00f3veis e Im\u00f3veis (5954", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "19/06/2022", "jurisdicao": "Belo Horizonte - Juizado Especial", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "5125502-80.2022.8.13.0024", "orgao_julgador": "3\u00aa Unidade Jurisdicional da Fazenda P\u00fablica do Juizado Especial 35\u00ba JD Belo Horizonte", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FABIO CARNEIRO PENNA - CPF: 081.096.576-30 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUSTAVO LARA RESENDE RIOS NETO - OAB MG220608 - CPF: 123.683.766-58 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MUNICIPIO DE BELO HORIZONTE - CNPJ: 18.715.383/0001-40 (R\u00c9U/R\u00c9)\nProcuradoria-Geral do Munic\u00edpio de Belo Horizonte", "status": "Ativo"}, {"nome": "JUNIA FRANCO BRENER - OAB MG62396 - CPF: 968.331.146-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433) - Erro M\u00e9dico (10434", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "22/10/2013", "jurisdicao": "Belo Horizonte", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "3709840-76.2013.8.13.0024", "orgao_julgador": "22\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Belo Horizonte", "outros_interessados": [{"nome": "THALES BITTENCOURT DE BARCELOS - CPF: 955.623.466-72 (PERITO(A))", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "GILMAR RIBEIRO DOS SANTOS - CPF: 611.819.516-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO DE OLIVEIRA - OAB MG26616 - CPF: 081.613.806-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THANNA AD VINCULA DE PAULA - CPF: 014.299.636-03 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO DE OLIVEIRA - OAB MG26616 - CPF: 081.613.806-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JEFERSON DE SOUSA SANTOS - OAB MG212946 - CPF: 115.553.476-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO OLIVEIRA MACEDO - OAB MG131978 - CPF: 045.663.976-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IRLAN CHAVES DE OLIVEIRA MELO - OAB MG72774 - CPF: 923.607.696-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUSTAVO HENRIQUE SILVA MORAIS - OAB - CPF: 115.147.966-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LEONARDO GOODSON DO NASCIMENTO - CPF: 556.866.566-49 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALTAMIRO LOURENCO DE SOUZA - OAB MG24250 - CPF: 007.710.236-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALTAMIRO DUARTE DE SOUZA - OAB MG58742 - CPF: 647.019.306-44 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ULTRA-SOM BET\u00c2NIA (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALTAMIRO LOURENCO DE SOUZA - OAB MG24250 - CPF: 007.710.236-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALTAMIRO DUARTE DE SOUZA - OAB MG58742 - CPF: 647.019.306-44 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - D\u00edvida Ativa (6017) - Aus\u00eancia de Cobran\u00e7a Administrativa Pr\u00e9via (10887", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "20/07/2012", "jurisdicao": "Borda da Mata", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0012386-53.2012.8.13.0083", "orgao_julgador": "Vara \u00danica da Comarca de Borda da Mata", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL- (PFN) (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional (PFN)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "AUTO POSTO 1030 LTDA - EPP - CNPJ: 04.678.096/0001-00 (EXECUTADO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAPHAEL PAIVA OLIVEIRA - OAB MG139232 - CPF: 084.883.366-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUSTAVO FERREIRA DA SILVA - OAB MG144433 - CPF: 088.844.016-23 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO ELIAS SILVEIRA - OAB MG100839 - CPF: 044.893.436-12 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de T\u00edtulos de Cr\u00e9dito (7717) - C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Industrial (4963", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "10/12/2021", "jurisdicao": "Lambari", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0017652-09.2012.8.13.0378", "orgao_julgador": "Vara \u00danica da Comarca de Lambari", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LEITE MINAS COMERCIO TRANSPORTES E CONSULTORIA LTDA - ME - CNPJ: 07.904.564/0001-06 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO STUSSI DE VASCONCELOS - OAB MG102422 - CPF: 036.227.806-73 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAPHAEL PAIVA OLIVEIRA - OAB MG139232 - CPF: 084.883.366-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO MARTINS DE REZENDE - OAB MG143717 - CPF: 104.077.876-31 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUSTAVO FERREIRA DA SILVA - OAB MG144433 - CPF: 088.844.016-23 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INOXMILK INDUSTRIA E COMERCIO DE MAQUINAS E EQUIPAMENTOS DE LATICINIOS LTDA - EPP - CNPJ: 02.226.971/0001-80 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE AUGUSTO CARVALHO GOMES DE SOUZA - OAB MG127155 - CPF: 055.094.896-18 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Contratos Banc\u00e1rios (9607", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "28/06/2012", "jurisdicao": "Santa Rita do Sapuca\u00ed", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0036139-52.2012.8.13.0596", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara C\u00edvel, Criminal e da Inf\u00e2ncia e da Juventude da Comarca de Santa Rita do Sapuca\u00ed", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "VITA APARECIDA DA SILVA JUVENAL - CPF: 096.877.846-10 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SERGIO ROBERTO CHAVES DA SILVA - OAB MG127785 - CPF: 701.566.546-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO AGUIDO RIBEIRO DO VALLE - OAB MG96101 - CPF: 002.861.156-03 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIELLE YASMIN DA SILVA (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SERGIO ROBERTO CHAVES DA SILVA - OAB MG127785 - CPF: 701.566.546-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO AGUIDO RIBEIRO DO VALLE - OAB MG96101 - CPF: 002.861.156-03 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "EXPRESSO GARD\u00caNIA LTDA (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO HENRIQUE MOREIRA MARQUES - OAB MG135852 - CPF: 087.535.176-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO ELIAS SILVEIRA - OAB MG100839 - CPF: 044.893.436-12 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAPHAEL PAIVA OLIVEIRA - OAB MG139232 - CPF: 084.883.366-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUSTAVO FERREIRA DA SILVA - OAB MG144433 - CPF: 088.844.016-23 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de T\u00edtulos de Cr\u00e9dito (7717) - Nota Promiss\u00f3ria (4980", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (12154)", "data": "23/08/2021", "jurisdicao": "Pouso Alegre", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0075680-14.2012.8.13.0525", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Pouso Alegre", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "BENEDITO PAULINO MALAQUIAS - CPF: 060.193.316-87 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO HENRIQUE MOREIRA MARQUES - OAB MG135852 - CPF: 087.535.176-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS EDUARDO DE OLIVEIRA RIBEIRO - OAB MG88410 - CPF: 043.662.246-74 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDRESSA DE CARVALHO COUTINHO - OAB MG98327- - CPF: 048.827.546-65 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOSE GERALDO LOPES - CPF: 500.734.006-53 (EXECUTADO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCAS FERNANDES - OAB MG121757 - CPF: 074.376.426-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RONY APARECIDO LOPES - CPF: 059.793.786-93 (EXECUTADO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO ELIAS SILVEIRA - OAB MG100839 - CPF: 044.893.436-12 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAPHAEL PAIVA OLIVEIRA - OAB MG139232 - CPF: 084.883.366-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUSTAVO FERREIRA DA SILVA - OAB MG144433 - CPF: 088.844.016-23 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de T\u00edtulos de Cr\u00e9dito (7717", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (12154)", "data": "14/11/2013", "jurisdicao": "Ouro Fino", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0038843-24.2013.8.13.0460", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara C\u00edvel, Criminal e da Inf\u00e2ncia e da Juventude da Comarca de Ouro Fino", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "BANCO BRADESCO S.A. - CNPJ: 60.746.948/0001-12 (EXEQUENTE)\nProcuradoria - Banco Bradesco S.A", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ EDUARDO MASSARA GUIMARAES - OAB MG70416 - CPF: 738.360.286-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MODESTO TEIXEIRA NETO - OAB MG125488 - CPF: 075.662.856-37 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCO TULIO BRANT SILVA - OAB MG74543 - CPF: 646.834.946-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MATILDE DUARTE GONCALVES - OAB MG1666A - CPF: 476.596.538-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO HENRIQUE PALHARES DE REZENDE - OAB MG146605 - CPF: 066.925.666-81 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MIRIANE NOIVAS E TRAJES FINOS LTDA - ME - CNPJ: 11.759.969/0001-67 (EXECUTADO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "NEWTON SILVA DE OLIVEIRA - OAB MG77371 - CPF: 739.205.506-25 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELA FONSECA DA COSTA - OAB MG146760 - CPF: 097.591.916-44 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "OSWALDO RIBEIRO DO NASCIMENTO - OAB MG45764 - CPF: 148.227.416-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SIMONE FONSECA RIBEIRO - OAB MG82995 - CPF: 037.630.256-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUSTAVO FERREIRA DA SILVA - OAB MG144433 - CPF: 088.844.016-23 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CELIO MENEZES DA SILVA - CPF: 870.015.006-15 (EXECUTADO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "BENEDITA DIVINA DA ROSA - CPF: 886.373.956-00 (EXECUTADO(A))", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de T\u00edtulos de Cr\u00e9dito (7717) - C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio (4960", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (12154)", "data": "14/11/2013", "jurisdicao": "Ouro Fino", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0038868-37.2013.8.13.0460", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara C\u00edvel, Criminal e da Inf\u00e2ncia e da Juventude da Comarca de Ouro Fino", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "BANCO BRADESCO S.A. - CNPJ: 60.746.948/0001-12 (EXEQUENTE)\nProcuradoria - Banco Bradesco S.A", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUSTAVO MASSARI - OAB SP186335 - CPF: 245.987.868-09 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ARLINDO PEIXOTO GOMES RODRIGUES - OAB SP126273 - CPF: 173.800.288-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE MANOEL GUIMARAES PEREIRA - OAB MG23828 - CPF: 056.751.546-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEDER CAVENAGHI - OAB SP247697 - CPF: 028.930.196-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLESIO WINDSON DA CUNHA JUNIOR - OAB MG135663 - CPF: 084.954.656-71 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MIRIANE NOIVAS E TRAJES FINOS LTDA - ME - CNPJ: 11.759.969/0001-67 (EXECUTADO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUSTAVO FERREIRA DA SILVA - OAB MG144433 - CPF: 088.844.016-23 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SIMONE FONSECA RIBEIRO - OAB MG82995 - CPF: 037.630.256-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BENEDITA DIVINA DA ROSA - CPF: 886.373.956-00 (EXECUTADO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUSTAVO FERREIRA DA SILVA - OAB MG144433 - CPF: 088.844.016-23 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SIMONE FONSECA RIBEIRO - OAB MG82995 - CPF: 037.630.256-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de T\u00edtulos de Cr\u00e9dito (7717) - C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio (4960", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (12154)", "data": "29/11/2013", "jurisdicao": "Ouro Fino", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0041243-11.2013.8.13.0460", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara C\u00edvel, Criminal e da Inf\u00e2ncia e da Juventude da Comarca de Ouro Fino", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "BANCO BRADESCO S.A. - CNPJ: 60.746.948/0001-12 (EXEQUENTE)\nProcuradoria - Banco Bradesco S.A", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ EDUARDO MASSARA GUIMARAES - OAB MG70416 - CPF: 738.360.286-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MIRIANE NOIVAS E TRAJES FINOS LTDA - ME - CNPJ: 11.759.969/0001-67 (EXECUTADO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUSTAVO FERREIRA DA SILVA - OAB MG144433 - CPF: 088.844.016-23 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BENEDITA DIVINA DA ROSA - CPF: 886.373.956-00 (EXECUTADO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "AMAURI LUDOVICO DOS SANTOS - OAB MG54057 - CPF: 554.600.626-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUSTAVO FERREIRA DA SILVA - OAB MG144433 - CPF: 088.844.016-23 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Efeito Suspensivo / Impugna\u00e7\u00e3o / Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o (9518", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] EMBARGOS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O (172)", "data": "17/12/2013", "jurisdicao": "Ouro Fino", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0042399-34.2013.8.13.0460", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara C\u00edvel, Criminal e da Inf\u00e2ncia e da Juventude da Comarca de Ouro Fino", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MIRIANE NOIVAS E TRAJES FINOS LTDA - ME - CNPJ: 11.759.969/0001-67 (EMBARGANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AMAURI LUDOVICO DOS SANTOS - OAB MG54057 - CPF: 554.600.626-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NEWTON SILVA DE OLIVEIRA - OAB MG77371 - CPF: 739.205.506-25 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GRACIELA CAMARGO TEIXEIRA RIOS - OAB MG107941 - CPF: 286.772.288-88 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SIMONE FONSECA RIBEIRO - OAB MG82995 - CPF: 037.630.256-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BENEDITA DIVINA DA ROSA - CPF: 886.373.956-00 (EMBARGANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUSTAVO FERREIRA DA SILVA - OAB MG144433 - CPF: 088.844.016-23 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO S.A. - CNPJ: 60.746.948/0001-12 (EMBARGADO(A))\nProcuradoria - Banco Bradesco S.A", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ EDUARDO MASSARA GUIMARAES - OAB MG70416 - CPF: 738.360.286-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MATILDE DUARTE GONCALVES - OAB MG1666A - CPF: 476.596.538-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUSTAVO MASSARI - OAB SP186335 - CPF: 245.987.868-09 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCO TULIO BRANT SILVA - OAB MG74543 - CPF: 646.834.946-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ARLINDO PEIXOTO GOMES RODRIGUES - OAB SP126273 - CPF: 173.800.288-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEDER CAVENAGHI - OAB SP247697 - CPF: 028.930.196-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Efeito Suspensivo / Impugna\u00e7\u00e3o / Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o (9518", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] EMBARGOS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O (172)", "data": "22/01/2014", "jurisdicao": "Ouro Fino", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0002011-55.2014.8.13.0460", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara C\u00edvel, Criminal e da Inf\u00e2ncia e da Juventude da Comarca de Ouro Fino", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MIRIANE NOIVAS E TRAJES FINOS LTDA - ME - CNPJ: 11.759.969/0001-67 (EMBARGANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AMAURI LUDOVICO DOS SANTOS - OAB MG54057 - CPF: 554.600.626-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SIMONE FONSECA RIBEIRO - OAB MG82995 - CPF: 037.630.256-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GRACIELA CAMARGO TEIXEIRA RIOS - OAB MG107941 - CPF: 286.772.288-88 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NEWTON SILVA DE OLIVEIRA - OAB MG77371 - CPF: 739.205.506-25 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "OSWALDO RIBEIRO DO NASCIMENTO - OAB MG45764 - CPF: 148.227.416-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUSTAVO FERREIRA DA SILVA - OAB MG144433 - CPF: 088.844.016-23 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO S.A. - CNPJ: 60.746.948/0001-12 (EMBARGADO(A))\nProcuradoria - Banco Bradesco S.A", "status": "Ativo"}, {"nome": "BERNARDO ANANIAS JUNQUEIRA FERRAZ - OAB MG87253 - CPF: 040.108.796-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ EDUARDO MASSARA GUIMARAES - OAB MG70416 - CPF: 738.360.286-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO ALEXANDRE REIS DE QUEIROZ - OAB MG141905 - CPF: 016.069.956-85 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEDER CAVENAGHI - OAB SP247697 - CPF: 028.930.196-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439) - Acidente de Tr\u00e2nsito (10441", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "10/10/2021", "jurisdicao": "Itumirim", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0009501-91.2014.8.13.0343", "orgao_julgador": "Vara \u00danica da Comarca de Itumirim", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "REGINALDO ANTONIO RIBEIRO - CPF: 893.806.496-49 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISAIAS TEIXEIRA DE ANDRADE - OAB MG148598 - CPF: 534.804.906-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL ASSIS ABREU - OAB MG81555 - CPF: 028.671.976-27 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "GARDENIA - CNPJ: 49.914.641/0001-40 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAPHAEL PAIVA OLIVEIRA - OAB MG139232 - CPF: 084.883.366-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUSTAVO FERREIRA DA SILVA - OAB MG144433 - CPF: 088.844.016-23 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO ELIAS SILVEIRA - OAB MG100839 - CPF: 044.893.436-12 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Fornecimento de Energia El\u00e9trica (7760", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "14/05/2021", "jurisdicao": "Cambu\u00ed", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0020541-05.2014.8.13.0106", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara C\u00edvel, Criminal e de Execu\u00e7\u00f5es Criminais da Comarca de Cambu\u00ed", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LATICINIO CAMBUIENSE INDUSTRIA E COMERCIO LTDA - EPP - CNPJ: 01.558.255/0001-37 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO ELIAS SILVEIRA - OAB MG100839 - CPF: 044.893.436-12 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUSTAVO FERREIRA DA SILVA - OAB MG144433 - CPF: 088.844.016-23 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAPHAEL PAIVA OLIVEIRA - OAB MG139232 - CPF: 084.883.366-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "EMPRESA ELETRICA BRAGANTINA S A - CNPJ: 60.942.281/0001-23 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CARLOS GUIDONI FILHO - OAB SP146997 - CPF: 263.801.268-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDRE RICARDO LEMES DA SILVA - OAB SP156817 - CPF: 161.733.748-03 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLA CRISTINA DE LIMA - OAB SP286479 - CPF: 318.721.308-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIELA DOS SANTOS CASTILHO - OAB SP384801 - CPF: 419.257.518-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SIMONE PEREIRA SAVI - OAB SP373600 - CPF: 061.160.529-59 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VITORIA PEREIRA DO NASCIMENTO - OAB SP374859 - CPF: 410.002.358-82 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439) - Acidente de Tr\u00e2nsito (10441", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "22/10/2020", "jurisdicao": "Silvian\u00f3polis", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0021793-85.2014.8.13.0674", "orgao_julgador": "Vara \u00danica da Comarca de Silvian\u00f3polis", "outros_interessados": [{"nome": "ANTONIO UBIRATAN D AVILA BITTENCOURT THOMAZ - CPF: 058.872.986-85 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DIEGO MORAIS DE OLIVEIRA - CPF: 015.453.186-38 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUSTAVO EMMANUEL DAVILA BITTENCOURT THOMAZ - CPF: 075.042.776-06 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DIEGO MORAIS DE OLIVEIRA - CPF: 015.453.186-38 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA DE LOURDES BITENCOURT TOMAZ - CPF: 271.511.906-20 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DIEGO MORAIS DE OLIVEIRA - CPF: 015.453.186-38 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "THIAGO SILVA BERALDO - CPF: 059.635.966-70 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE RAIMUNDO BITTENCOURT - OAB MG59214 - CPF: 121.238.386-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO ELIAS SILVEIRA - OAB MG100839 - CPF: 044.893.436-12 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAPHAEL PAIVA OLIVEIRA - OAB MG139232 - CPF: 084.883.366-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUSTAVO FERREIRA DA SILVA - OAB MG144433 - CPF: 088.844.016-23 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENATO DE CASTRO BERALDO - CPF: 854.713.056-04 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE RAIMUNDO BITTENCOURT - OAB MG59214 - CPF: 121.238.386-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LUIS CARLOS MARTINS - CPF: 854.713.806-49 (REQUERIDO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "SEBASTIAO ASTEZIO DE OLIVEIRA - OAB MG33479 - CPF: 213.671.166-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HELLAINE CRISTINA SILVA CARVALHO - OAB MG175026 - CPF: 103.286.216-50 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Causas Supervenientes \u00e0 Senten\u00e7a (9517", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "11/05/2021", "jurisdicao": "Silvian\u00f3polis", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0029820-57.2014.8.13.0674", "orgao_julgador": "Vara \u00danica da Comarca de Silvian\u00f3polis", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RENATA SERRANO - CPF: 170.771.448-79 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JORGE ANDERI NETO - OAB MG67895 - CPF: 346.601.786-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS ALBERTO RESENDE CODIGNOLE - OAB MG158921 - CPF: 045.628.976-35 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "GECY BORGES DE MORAIS - CPF: 648.585.706-06 (REQUERIDO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUSTAVO FERREIRA DA SILVA - OAB MG144433 - CPF: 088.844.016-23 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HUMBERTO JOSE DE MORAIS - CPF: 031.453.216-17 (REQUERIDO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAFAELLI MOREIRA CESAR - OAB MG102104 - CPF: 045.322.976-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROBSON EDUARDO BRANDAO KREPP - OAB MG115858 - CPF: 062.754.286-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULA GABRIELA PEREIRA RESENDE VILELA DAS VALLIAS - OAB MG141276 - CPF: 095.037.666-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DEBORA SCODELER DE PAULA REIS - OAB MG147352 - CPF: 046.686.176-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ILDEBRANDO BORGES DE MORAIS - CPF: 691.787.476-00 (REQUERIDO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULA GABRIELA PEREIRA RESENDE VILELA DAS VALLIAS - OAB MG141276 - CPF: 095.037.666-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TIAGO LUIZ FERNANDES CERAGIOLI - OAB MG119152 - CPF: 073.158.196-22 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Efeito Suspensivo / Impugna\u00e7\u00e3o / Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o (9518", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] EMBARGOS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O (172)", "data": "05/12/2014", "jurisdicao": "Ouro Fino", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0039435-34.2014.8.13.0460", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara C\u00edvel, Criminal e da Inf\u00e2ncia e da Juventude da Comarca de Ouro Fino", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CELIO MENEZES DA SILVA - CPF: 870.015.006-15 (EMBARGANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SIMONE FONSECA RIBEIRO - OAB MG82995 - CPF: 037.630.256-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GRACIELA CAMARGO TEIXEIRA RIOS - OAB MG107941 - CPF: 286.772.288-88 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUSTAVO FERREIRA DA SILVA - OAB MG144433 - CPF: 088.844.016-23 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MIRIANE NOIVAS E TRAJES FINOS LTDA - ME - CNPJ: 11.759.969/0001-67 (EMBARGANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELA FONSECA DA COSTA - OAB MG146760 - CPF: 097.591.916-44 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GRACIELA CAMARGO TEIXEIRA RIOS - OAB MG107941 - CPF: 286.772.288-88 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NEWTON SILVA DE OLIVEIRA - OAB MG77371 - CPF: 739.205.506-25 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SIMONE FONSECA RIBEIRO - OAB MG82995 - CPF: 037.630.256-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AMAURI LUDOVICO DOS SANTOS - OAB MG54057 - CPF: 554.600.626-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO S.A. - CNPJ: 60.746.948/0001-12 (EMBARGADO(A))\nProcuradoria - Banco Bradesco S.A", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE MANOEL GUIMARAES PEREIRA - OAB MG23828 - CPF: 056.751.546-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FLAVIO LUIZ BARBOSA - OAB MG163257 - CPF: 072.189.306-62 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ EDUARDO MASSARA GUIMARAES - OAB MG70416 - CPF: 738.360.286-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "09/05/2014", "jurisdicao": "Pouso Alegre", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0084969-97.2014.8.13.0525", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Pouso Alegre", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ALESSANDRA DE CASSIA BUENO SILVEIRA - CPF: 984.999.126-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUSTAVO FERREIRA DA SILVA - OAB MG144433 - CPF: 088.844.016-23 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO ELIAS SILVEIRA - OAB MG100839 - CPF: 044.893.436-12 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAPHAEL PAIVA OLIVEIRA - OAB MG139232 - CPF: 084.883.366-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "SELMARA SILVERIO BARROS ANGELO - CPF: 688.117.996-00 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IVO JUNQUEIRA GUERSONI - OAB MG106420 - CPF: 041.537.186-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MOEMA DE SOUZA MEIRELES PINHEIRO - CPF: 048.366.396-46 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "REGIS GALVAO LIMA REBELLO - OAB MG87714 - CPF: 044.422.776-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Adimplemento e Extin\u00e7\u00e3o (7690", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "17/11/2020", "jurisdicao": "Pouso Alegre", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0094398-88.2014.8.13.0525", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Pouso Alegre", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CLAUDIO CORREA DE FARIAS - CPF: 451.036.076-20 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GRACIELA CAMARGO TEIXEIRA RIOS - OAB MG107941 - CPF: 286.772.288-88 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AMAURI LUDOVICO DOS SANTOS - OAB MG54057 - CPF: 554.600.626-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUSTAVO FERREIRA DA SILVA - OAB MG144433 - CPF: 088.844.016-23 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO SANTANDER (BRASIL) S.A. - CNPJ: 90.400.888/1866-53 (REQUERIDO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "NEY JOSE CAMPOS - OAB MG44243 - CPF: 452.371.746-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Atos Processuais (8893) - Valor da Causa (8934", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] IMPUGNA\u00c7\u00c3O AO VALOR DA CAUSA C\u00cdVEL (231)", "data": "04/07/2014", "jurisdicao": "Pouso Alegre", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0125960-18.2014.8.13.0525", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Pouso Alegre", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MOEMA DE SOUZA MEIRELES PINHEIRO - CPF: 048.366.396-46 (IMPUGNANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "REGIS GALVAO LIMA REBELLO - OAB MG87714 - CPF: 044.422.776-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRO JUPIACARA GUIMARAES - OAB MG114530 - CPF: 047.361.876-11 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAIANE APARECIDA SEVERIANO DE OLIVEIRA - OAB MG106343 - CPF: 047.832.296-86 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ALESSANDRA DE CASSIA BUENO SILVEIRA - CPF: 984.999.126-72 (IMPUGNADO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUSTAVO FERREIRA DA SILVA - OAB MG144433 - CPF: 088.844.016-23 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROBERTA MACEDO DE SOUZA AGUIAR - OAB MG83036 - CPF: 021.856.517-81 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO ELIAS SILVEIRA - OAB MG100839 - CPF: 044.893.436-12 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAPHAEL PAIVA OLIVEIRA - OAB MG139232 - CPF: 084.883.366-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria (9582", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (12154)", "data": "19/07/2021", "jurisdicao": "Nat\u00e9rcia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0000248-33.2015.8.13.0444", "orgao_julgador": "Vara \u00danica da Comarca de Nat\u00e9rcia", "outros_interessados": [{"nome": "ANGELA SARAIVA PORTES SOUZA - CPF: 378.163.067-68 (PERITO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "WESLEY DONIZETTI DOS REIS - CPF: 128.206.476-26 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS EDUARDO DOS SANTOS DANIEL - CPF: 044.077.426-82 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "BANCO DO BRASIL SA - CNPJ: 00.000.000/0001-91 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SERVIO TULIO DE BARCELOS - OAB MG44698 - CPF: 317.745.046-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE ARNALDO JANSSEN NOGUEIRA - OAB MG79757 - CPF: 497.764.281-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOSE DONIZETTI DOS REIS - CPF: 830.826.208-25 (EXECUTADO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "AMAURI LUDOVICO DOS SANTOS - OAB MG54057 - CPF: 554.600.626-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NEWTON SILVA DE OLIVEIRA - OAB MG77371 - CPF: 739.205.506-25 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "OSWALDO RIBEIRO DO NASCIMENTO - OAB MG45764 - CPF: 148.227.416-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SIMONE FONSECA RIBEIRO - OAB MG82995 - CPF: 037.630.256-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WASCHINGTON JOSE SOARES DE LIMA - OAB MG140949 - CPF: 073.596.696-69 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GRACIELA CAMARGO TEIXEIRA RIOS - OAB MG107941 - CPF: 286.772.288-88 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELA FONSECA DA COSTA - OAB MG146760 - CPF: 097.591.916-44 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUSTAVO FERREIRA DA SILVA - OAB MG144433 - CPF: 088.844.016-23 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ CARLOS TELES DE FREITAS - CPF: 286.440.776-00 (EXECUTADO(A))", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Inadimplemento (7691) - Perdas e Danos (7698", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "04/11/2020", "jurisdicao": "Silvian\u00f3polis", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0002196-96.2015.8.13.0674", "orgao_julgador": "Vara \u00danica da Comarca de Silvian\u00f3polis", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "HUMBERTO JOSE DE MORAIS - CPF: 031.453.216-17 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUSTAVO FERREIRA DA SILVA - OAB MG144433 - CPF: 088.844.016-23 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO ELIAS SILVEIRA - OAB MG100839 - CPF: 044.893.436-12 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAPHAEL PAIVA OLIVEIRA - OAB MG139232 - CPF: 084.883.366-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ILDEBRANDO BORGES DE MORAIS - CPF: 691.787.476-00 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUSTAVO FERREIRA DA SILVA - OAB MG144433 - CPF: 088.844.016-23 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO ELIAS SILVEIRA - OAB MG100839 - CPF: 044.893.436-12 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAPHAEL PAIVA OLIVEIRA - OAB MG139232 - CPF: 084.883.366-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HELTON BORGES DE MORAIS - CPF: 032.524.586-08 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUSTAVO FERREIRA DA SILVA - OAB MG144433 - CPF: 088.844.016-23 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ALESSANDRA DA SILVEIRA - CPF: 038.521.496-06 (REQUERIDO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "JORGE ANDERI NETO - OAB MG67895 - CPF: 346.601.786-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS ALBERTO RESENDE CODIGNOLE - OAB MG158921 - CPF: 045.628.976-35 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "17/11/2015", "jurisdicao": "Tr\u00eas Pontas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0062461-04.2015.8.13.0694", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Tr\u00eas Pontas", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ELISABETE LUCIA - CPF: 033.146.536-11 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLOTARIO CORREA FIGUEIREDO FILHO - OAB MG154180 - CPF: 040.553.141-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALEX PEREIRA DE SOUSA - OAB MG126300- - CPF: 000.265.666-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GISA BARBOSA GAMBOGI NEVES - OAB MG80516 - CPF: 971.711.666-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO VICTOR MENDES DE GOMES E MENDONCA - OAB MG95069 - CPF: 676.111.506-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TAMYRYS VIEIRA FERREIRA - OAB MG184402 - CPF: 085.059.706-40 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "YARA THALMA MIRANDA GOUVEIA - CPF: 119.742.196-31 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO VICTOR MENDES DE GOMES E MENDONCA - OAB MG95069 - CPF: 676.111.506-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GISA BARBOSA GAMBOGI NEVES - OAB MG80516 - CPF: 971.711.666-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLOTARIO CORREA FIGUEIREDO FILHO - OAB MG154180 - CPF: 040.553.141-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "GARDENIA - CNPJ: 49.914.641/0001-40 (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAPHAEL PAIVA OLIVEIRA - OAB MG139232 - CPF: 084.883.366-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO ELIAS SILVEIRA - OAB MG100839 - CPF: 044.893.436-12 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUSTAVO FERREIRA DA SILVA - OAB MG144433 - CPF: 088.844.016-23 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SUELEN CAMPOS MENDONCA - OAB MG107267 - CPF: 060.475.506-65 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO HENRIQUE DE OLIVEIRA RIBEIRO - OAB MG182899 - CPF: 091.679.016-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDRESSA DE CARVALHO COUTINHO - OAB MG98327- - CPF: 048.827.546-65 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Inadimplemento (7691) - Perdas e Danos (7698", "classe_judicial": "[C\u00cdVEL] PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "04/11/2021", "jurisdicao": "Betim - Juizado Especial", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0327230-98.2015.8.13.0027", "orgao_julgador": "Unidade Jurisdicional \u00danica - 1\u00ba JD da Comarca de Betim", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JULIO SERGIO DA SILVA (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FILIPE GUSTAVO FERREIRA DA SILVA - OAB MG180111 - CPF: 118.217.276-81 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS HENRIQUE BARROS DE ARAUJO - OAB MG182473 - CPF: 119.328.186-50 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "VALENTE E VALENTE LTDA (R\u00c9U/R\u00c9)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMG"}]