[{"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "27/10/2022", "jurisdicao": "NORTEL\u00c2NDIA JUIZADOS", "movimentacoes_do_processo": [["31/10/2022 11:11:31 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de resposta"], ["27/10/2022 15:52:57 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["27/10/2022 15:52:54 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o juizado designada para 10/01/2023 10:00 JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL DE NORTEL\u00c2NDIA."], ["27/10/2022 15:52:53 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1000460-25.2022.8.11.0031", "orgao_julgador": "JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL DE NORTEL\u00c2NDIA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DANIEL COSTA DE SOUZA - CPF: 065.***.711-** (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALAYANE APARECIDA KATIKA DE MORAES - OAB MT31251/O - CPF: 096.***.669-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FLAVIO DE AZEVEDO SILVA - OAB MT26444-O - CPF: 937.***.221-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ROZIANE APARECIDA VIANA 00264481143 - CNPJ: 27.587.848/0001-15 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Empr\u00e9stimo consignado (11806", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "31/08/2022", "jurisdicao": "TANGAR\u00c1 DA SERRA", "movimentacoes_do_processo": [["20/10/2022 11:39:01 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de outros documentos"], ["07/10/2022 04:56:32 ", " Publicado Decis\u00e3o em 07/10/2022."], ["07/10/2022 04:56:31 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 06/10/2022"], ["06/10/2022 15:07:33 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Aviso de recebimento (AR)."], ["06/10/2022 14:59:27 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["06/10/2022 13:54:38 ", " Remetidos os Autos (outros motivos) para o \u00d3rgao julgador de origem"], ["06/10/2022 13:54:37 ", " Recebimento do CEJUSC."], ["06/10/2022 13:54:17 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["06/10/2022 10:24:22 ", " Recebidos os autos."], ["06/10/2022 10:24:22 ", " Remetidos os Autos ao CEJUSC"], ["05/10/2022 16:44:05 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["05/10/2022 16:44:04 ", " N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela"], ["05/10/2022 16:44:04 ", " Concedida a Assist\u00eancia Judici\u00e1ria Gratuita a parte"], ["22/09/2022 12:48:17 ", " Conclusos para decis\u00e3o"]], "numero": "1012502-34.2022.8.11.0055", "orgao_julgador": "3\u00aa VARA C\u00cdVEL DE TANGAR\u00c1 DA SERRA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LUCILENE MARINHO DE MELO - CPF: 722.***.232-** (AUTOR(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALAYANE APARECIDA KATIKA DE MORAES - OAB MT31251/O - CPF: 096.***.669-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO FICSA S.A. - CNPJ: 61.348.538/0001-86 (REQUERIDO)\nBANCO FICSA S/A.", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENATO CHAGAS CORREA DA SILVA - OAB MT8184-A - CPF: 444.***.181-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Inadimplemento (7691) - Rescis\u00e3o / Resolu\u00e7\u00e3o (10582", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "22/09/2022", "jurisdicao": "TANGAR\u00c1 DA SERRA JUIZADOS", "movimentacoes_do_processo": [["05/10/2022 16:20:47 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["04/10/2022 17:21:40 ", " Publicado Despacho em 04/10/2022."], ["04/10/2022 17:21:39 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 03/10/2022"], ["30/09/2022 18:57:40 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["30/09/2022 18:57:39 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["27/09/2022 10:25:48 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de habilita\u00e7\u00e3o nos autos"], ["22/09/2022 11:57:55 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de outros documentos"], ["22/09/2022 11:11:38 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["22/09/2022 11:11:32 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["22/09/2022 11:11:31 ", " Redistribu\u00eddo por sorteio em raz\u00e3o de incompet\u00eancia"], ["22/09/2022 11:09:04 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["22/09/2022 11:08:36 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["22/09/2022 11:07:56 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["21/09/2022 19:15:11 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["21/09/2022 19:15:11 ", " Remetidos os Autos (outros motivos) da Distribui\u00e7\u00e3o ao CENTRAL DE CONTROLE E QUALIDADE DA AUTUA\u00c7\u00c3O"]], "numero": "1013192-63.2022.8.11.0055", "orgao_julgador": "JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL DE TANGAR\u00c1 DA SERRA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ALISON OLIVEIRA NUNES - CPF: 016.***.271-** (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALAYANE APARECIDA KATIKA DE MORAES - OAB MT31251/O - CPF: 096.***.669-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAFAEL SOARES DOS REIS GRILO - OAB MT23399-O - CPF: 028.***.961-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FLAVIO DE AZEVEDO SILVA - OAB MT26444-O - CPF: 937.***.221-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "NORTE SUL REAL DISTRIBUIDORA E LOGISTICA LTDA - CNPJ: 11.322.774/0001-55 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Empr\u00e9stimo consignado (11806", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "27/09/2022", "jurisdicao": "TANGAR\u00c1 DA SERRA", "movimentacoes_do_processo": [["29/09/2022 17:03:49 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["29/09/2022 17:02:54 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["29/09/2022 17:02:38 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["29/09/2022 17:01:52 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["27/09/2022 19:07:39 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["27/09/2022 19:07:39 ", " Remetidos os Autos (outros motivos) da Distribui\u00e7\u00e3o ao CENTRAL DE CONTROLE E QUALIDADE DA AUTUA\u00c7\u00c3O"], ["27/09/2022 19:07:35 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1013442-96.2022.8.11.0055", "orgao_julgador": "5\u00aa VARA C\u00cdVEL DE TANGAR\u00c1 DA SERRA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LUCILENE MARINHO DE MELO - CPF: 722.***.232-** (AUTOR(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALAYANE APARECIDA KATIKA DE MORAES - OAB MT31251/O - CPF: 096.***.669-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO PAN S.A. - CNPJ: 59.285.411/0053-44 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel (9593) - Cobran\u00e7a de Alugu\u00e9is - Sem despejo (11000", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "03/10/2022", "jurisdicao": "TANGAR\u00c1 DA SERRA JUIZADOS", "movimentacoes_do_processo": [["24/10/2022 05:03:37 ", " Juntada de entregue (ecarta)"], ["05/10/2022 16:22:09 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["04/10/2022 09:12:53 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["04/10/2022 09:12:52 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Aviso de recebimento (AR)."], ["04/10/2022 09:12:52 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Aviso de recebimento (AR)."], ["04/10/2022 09:08:45 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["03/10/2022 14:52:49 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["03/10/2022 14:52:45 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o juizado designada para 15/12/2022 16:30 JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL DE TANGAR\u00c1 DA SERRA."], ["03/10/2022 14:52:25 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1013676-78.2022.8.11.0055", "orgao_julgador": "JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL DE TANGAR\u00c1 DA SERRA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ALEXANDRE MENDES PEDROSO - CPF: 024.***.891-** (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALAYANE APARECIDA KATIKA DE MORAES - OAB MT31251/O - CPF: 096.***.669-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAFAEL SOARES DOS REIS GRILO - OAB MT23399-O - CPF: 028.***.961-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FLAVIO DE AZEVEDO SILVA - OAB MT26444-O - CPF: 937.***.221-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "TELEMONT ENGENHARIA DE TELECOMUNICACOES S/A - CNPJ: 18.725.804/0025-90 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Empr\u00e9stimo consignado (11806", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "27/10/2022", "jurisdicao": "TANGAR\u00c1 DA SERRA", "movimentacoes_do_processo": [["01/11/2022 18:44:05 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["01/11/2022 18:43:37 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["01/11/2022 18:42:58 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["01/11/2022 18:42:10 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["27/10/2022 11:38:09 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["27/10/2022 11:38:09 ", " Remetidos os Autos (outros motivos) da Distribui\u00e7\u00e3o ao CENTRAL DE CONTROLE E QUALIDADE DA AUTUA\u00c7\u00c3O"], ["27/10/2022 11:38:05 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1014399-97.2022.8.11.0055", "orgao_julgador": "5\u00aa VARA C\u00cdVEL DE TANGAR\u00c1 DA SERRA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LUCILENE MARINHO DE MELO - CPF: 722.***.232-** (AUTOR(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALAYANE APARECIDA KATIKA DE MORAES - OAB MT31251/O - CPF: 096.***.669-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO CETELEM S.A. - CNPJ: 00.558.456/0001-71 (REU)\nBANCO CETELEM S.A.", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "31/10/2022", "jurisdicao": "TANGAR\u00c1 DA SERRA", "movimentacoes_do_processo": [["01/11/2022 13:54:17 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["01/11/2022 13:53:38 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["01/11/2022 13:53:19 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["01/11/2022 13:52:21 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["31/10/2022 11:37:35 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["31/10/2022 11:37:35 ", " Remetidos os Autos (outros motivos) da Distribui\u00e7\u00e3o ao CENTRAL DE CONTROLE E QUALIDADE DA AUTUA\u00c7\u00c3O"], ["31/10/2022 11:37:32 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1014486-53.2022.8.11.0055", "orgao_julgador": "5\u00aa VARA C\u00cdVEL DE TANGAR\u00c1 DA SERRA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CECILIA ROSA CALIXTO - CPF: 008.***.311-** (AUTOR(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALAYANE APARECIDA KATIKA DE MORAES - OAB MT31251/O - CPF: 096.***.669-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FLAVIO DE AZEVEDO SILVA - OAB MT26444-O - CPF: 937.***.221-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAFAEL SOARES DOS REIS GRILO - OAB MT23399-O - CPF: 028.***.961-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO S.A. - CNPJ: 60.746.948/0001-12 (REU)\nBANCO BRADESCO S.A.", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Dano Ambiental (10438 DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Multa Cominat\u00f3ria / Astreintes (10686", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (159)", "data": "20/06/2017", "jurisdicao": "SINOP", "movimentacoes_do_processo": [["03/11/2022 12:31:02 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["24/10/2022 10:56:45 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["14/10/2022 17:09:56 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["11/10/2022 15:24:36 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["11/10/2022 15:21:58 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["11/10/2022 14:42:07 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["11/10/2022 10:18:22 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de habilita\u00e7\u00e3o nos autos"], ["07/10/2022 15:41:45 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["03/10/2022 14:59:40 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["21/09/2022 09:43:21 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["21/09/2022 09:37:06 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Aviso de recebimento (AR)."], ["20/09/2022 19:14:41 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["20/09/2022 19:14:40 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["16/09/2022 19:03:40 ", " Conclusos para decis\u00e3o"]], "numero": "1006217-24.2017.8.11.0015", "orgao_julgador": "2\u00aa VARA C\u00cdVEL DE SINOP", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DE MATO GROSSO - CNPJ: 14.921.092/0001-57 (EXEQUENTE)\nPROCURADORIA GERAL DE JUSTICA DO ESTADO DE MATO GROSSO", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ANTONIO M. GUARATO - MADEIRAS - ME - CNPJ: 04.638.308/0001-18 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VANESSA BERNARTT COBOS - OAB MT31505/O - CPF: 011.***.711-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Cr\u00e9dito Tribut\u00e1rio (5986) - CND/Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bito (5999", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "26/10/2021", "jurisdicao": "SINOP JUIZADOS", "movimentacoes_do_processo": [["31/10/2022 16:17:15 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["31/10/2022 14:51:31 ", " Publicado Edital intima\u00e7\u00e3o em 21/10/2022."], ["31/10/2022 14:51:29 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 20/10/2022"], ["19/10/2022 17:01:19 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["19/10/2022 17:01:18 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["14/10/2022 13:00:55 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o juizado cancelada para 14/10/2022 16:40 JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL DE SINOP."], ["13/10/2022 09:59:04 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de habilita\u00e7\u00e3o nos autos"], ["01/10/2022 05:56:17 ", " Juntada de entregue (ecarta)"], ["14/09/2022 10:56:53 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o"], ["08/09/2022 17:19:49 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Aviso de recebimento (AR)."], ["08/09/2022 17:19:47 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Aviso de recebimento (AR)."], ["08/09/2022 17:19:42 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["29/04/2022 14:21:31 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o juizado designada para 14/10/2022 16:40 JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL DE SINOP."], ["30/03/2022 05:33:12 ", " Publicado Despacho em 30/03/2022."], ["30/03/2022 05:33:12 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 30/03/2022"]], "numero": "1019509-37.2021.8.11.0015", "orgao_julgador": "JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL DE SINOP", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MERCADO SAN JOAO EIRELI - ME - CNPJ: 27.721.336/0001-08 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VANESSA BERNARTT COBOS - OAB MT31505/O - CPF: 011.***.711-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ESTADO DE MATO GROSSO - CNPJ: 03.507.415/0001-44 (REU)\nPROCURADORIA GERAL DO ESTADO DE MATO GROSSO", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de T\u00edtulos de Cr\u00e9dito (7717) - Nota Promiss\u00f3ria (4980 DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Valor da Execu\u00e7\u00e3o / C\u00e1lculo / Atualiza\u00e7\u00e3o (9149", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (159)", "data": "01/07/2022", "jurisdicao": "CLAUDIA JUIZADOS", "movimentacoes_do_processo": [["06/11/2022 14:14:09 ", " Decorrido prazo de PEDRO DAMBROS COBOS em 24/10/2022 23:59."], ["06/11/2022 07:53:15 ", " Decorrido prazo de PEDRO DAMBROS COBOS em 24/10/2022 23:59."], ["30/09/2022 06:29:21 ", " Publicado Despacho em 30/09/2022."], ["30/09/2022 06:29:20 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 29/09/2022"], ["29/09/2022 17:26:41 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["28/09/2022 22:32:11 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["28/09/2022 22:32:10 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["01/07/2022 15:28:20 ", " Conclusos para despacho"], ["01/07/2022 15:28:17 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1000465-31.2022.8.11.0101", "orgao_julgador": "JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL DE CL\u00c1UDIA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "PEDRO DAMBROS COBOS - CPF: 212.***.579-** (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALLYSON ARAUJO MENEZES - OAB MT24511-O - CPF: 034.***.051-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VANESSA BERNARTT COBOS - OAB MT31505/O - CPF: 011.***.711-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ALINE MAAS DA SILVA - CPF: 056.***.541-** (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes previstos na Lei da Organiza\u00e7\u00e3o Criminosa (12333) - Promo\u00e7\u00e3o, constitui\u00e7\u00e3o, financiamento ou integra\u00e7\u00e3o de Organiza\u00e7\u00e3o Criminosa (12334", "classe_judicial": "AUTO DE PRIS\u00c3O EM FLAGRANTE (280)", "data": "10/09/2022", "jurisdicao": "SINOP", "movimentacoes_do_processo": [["30/09/2022 13:24:14 ", " Decorrido prazo de POL\u00cdCIA JUDICI\u00c1RIA CIVIL DO ESTADO DE MATO GROSSO em 29/09/2022 23:59."], ["21/09/2022 20:54:05 ", " Decorrido prazo de POL\u00cdCIA JUDICI\u00c1RIA CIVIL DO ESTADO DE MATO GROSSO em 19/09/2022 23:59."], ["21/09/2022 16:59:14 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["13/09/2022 18:00:52 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["13/09/2022 17:44:22 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["13/09/2022 11:10:58 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["13/09/2022 07:31:42 ", " Arquivado Provisoramente"], ["12/09/2022 18:54:31 ", " Recebidos os autos"], ["12/09/2022 18:54:29 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["12/09/2022 18:54:28 ", " Decis\u00e3o interlocut\u00f3ria"], ["12/09/2022 17:33:10 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["12/09/2022 14:56:09 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["12/09/2022 14:55:43 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["12/09/2022 13:23:04 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["12/09/2022 12:59:23 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"]], "numero": "1015594-43.2022.8.11.0015", "orgao_julgador": "1\u00aa VARA CRIMINAL DE SINOP", "outros_interessados": [{"nome": "PEDRO MARTINS DA CRUZ - CPF: 357.***.204-** (V\u00cdTIMA)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VAGNER AUGUSTO DE FREITAS - CPF: 091.***.818-** (V\u00cdTIMA)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADEMICIO CARLOS DA SILVA - CPF: 066.***.298-** (V\u00cdTIMA)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO DOS SANTOS - CPF: 001.***.271-** (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VINICIUS BECK SITKO - CPF: 004.***.849-** (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILSON DE OLIVEIRA LEITE - CPF: 585.***.866-** (V\u00cdTIMA)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BANCO DO BRASIL SA - CNPJ: 00.000.000/7765-80 (V\u00cdTIMA)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "POL\u00cdCIA JUDICI\u00c1RIA CIVIL DO ESTADO DE MATO GROSSO - CNPJ: 03.507.415/0029-45 (AUTORIDADE)\nPOL\u00cdCIA JUDICI\u00c1RIA CIVIL DO ESTADO DE MATO GROSSO", "status": "Ativo"}, {"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DE MATO GROSSO - CNPJ: 14.921.092/0001-57 (AUTORIDADE)\nPROCURADORIA GERAL DE JUSTICA DO ESTADO DE MATO GROSSO", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOSE RICARDO ALVES PINTO - CPF: 924.***.531-** (R\u00c9U PRESO)\nDEFENSORIA PUBLICA DO ESTADO DE MATO GROSSO", "status": "Ativo"}, {"nome": "RONIVON JOSE GONCALVES - CPF: 676.***.566-** (R\u00c9U PRESO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VANESSA BERNARTT COBOS - OAB MT31505/O - CPF: 011.***.711-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Transporte A\u00e9reo (4862) - Cancelamento de v\u00f4o (4830 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "30/09/2022", "jurisdicao": "SINOP JUIZADOS", "movimentacoes_do_processo": [["30/09/2022 14:26:08 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["30/09/2022 14:25:59 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["30/09/2022 14:25:51 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o juizado designada para 28/02/2023 16:45 JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL DE SINOP."], ["30/09/2022 14:25:36 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1016846-81.2022.8.11.0015", "orgao_julgador": "JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL DE SINOP", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ROSANA SANTANA SOFFIENTINI - CPF: 016.***.031-** (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VANESSA BERNARTT COBOS - OAB MT31505/O - CPF: 011.***.711-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "TAM LINHAS A\u00c9REAS S/A - CNPJ: 02.012.862/0001-60 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "West Central - CNPJ: 06.878.718/0001-61 (REQUERIDO)\nWEST CENTRAL VIAGENS E TURISMO LTDA - EPP", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Transporte A\u00e9reo (4862) - Cancelamento de v\u00f4o (4830 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "30/09/2022", "jurisdicao": "SINOP JUIZADOS", "movimentacoes_do_processo": [["30/09/2022 17:11:39 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["30/09/2022 17:11:30 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["30/09/2022 17:11:21 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o juizado designada para 28/02/2023 17:45 JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL DE SINOP."], ["30/09/2022 17:11:05 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1016886-63.2022.8.11.0015", "orgao_julgador": "JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL DE SINOP", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SALMO PEREIRA DOS SANTOS - CPF: 968.***.551-** (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VANESSA BERNARTT COBOS - OAB MT31505/O - CPF: 011.***.711-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "TAM LINHAS A\u00c9REAS S/A - CNPJ: 02.012.862/0001-60 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "West Central - CNPJ: 06.878.718/0001-61 (REQUERIDO)\nWEST CENTRAL VIAGENS E TURISMO LTDA - EPP", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Empr\u00e9stimo consignado (11806", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "03/10/2022", "jurisdicao": "SINOP JUIZADOS", "movimentacoes_do_processo": [["01/11/2022 16:03:12 ", " Publicado Decis\u00e3o em 31/10/2022."], ["01/11/2022 16:03:10 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 27/10/2022"], ["26/10/2022 17:56:20 ", " Devolvidos os autos"], ["26/10/2022 17:56:19 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["26/10/2022 17:56:18 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["26/10/2022 17:56:18 ", " Concedida a Medida Liminar"], ["03/10/2022 19:28:01 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["03/10/2022 19:28:00 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["03/10/2022 19:27:53 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["03/10/2022 19:27:47 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o juizado designada para 01/03/2023 15:15 JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL DE SINOP."], ["03/10/2022 19:27:37 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1016974-04.2022.8.11.0015", "orgao_julgador": "JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL DE SINOP", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CLAUDIA FIDELCINA DOS SANTOS - CPF: 922.***.751-** (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VANESSA BERNARTT COBOS - OAB MT31505/O - CPF: 011.***.711-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO S.A. - CNPJ: 60.746.948/0001-12 (REQUERIDO)\nBANCO BRADESCO S.A.", "status": "Ativo"}, {"nome": "NELSON WILIANS FRATONI RODRIGUES - OAB MT11065-A - CPF: 668.***.009-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Transporte A\u00e9reo (4862 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Transporte A\u00e9reo (4862) - Cancelamento de v\u00f4o (4830 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "07/10/2022", "jurisdicao": "SINOP", "movimentacoes_do_processo": [["13/10/2022 06:01:34 ", " Publicado Despacho em 13/10/2022."], ["13/10/2022 06:01:33 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 11/10/2022"], ["10/10/2022 18:54:05 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["10/10/2022 18:54:04 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["07/10/2022 13:03:55 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["07/10/2022 13:03:36 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["07/10/2022 13:00:00 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["07/10/2022 09:58:17 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["07/10/2022 09:58:16 ", " Remetidos os Autos (outros motivos) da Distribui\u00e7\u00e3o ao CENTRAL DE CONTROLE E QUALIDADE DA AUTUA\u00c7\u00c3O"], ["07/10/2022 09:58:13 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1017220-97.2022.8.11.0015", "orgao_julgador": "3\u00aa VARA C\u00cdVEL DE SINOP", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ROSANA SANTANA SOFFIENTINI - CPF: 016.***.031-** (REPRESENTANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VANESSA BERNARTT COBOS - OAB MT31505/O - CPF: 011.***.711-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "J. G. D. S. O. - CPF: 062.***.321-** (AUTOR(A))", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "TAM LINHAS A\u00c9REAS S/A - CNPJ: 02.012.862/0001-60 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "West Central - CNPJ: 06.878.718/0001-61 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Transporte A\u00e9reo (4862) - Cancelamento de v\u00f4o (4830 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "07/10/2022", "jurisdicao": "SINOP JUIZADOS", "movimentacoes_do_processo": [["07/10/2022 16:06:29 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["07/10/2022 16:06:23 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["07/10/2022 16:06:19 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o juizado designada para 03/03/2023 13:00 JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL DE SINOP."], ["07/10/2022 16:06:10 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1017264-19.2022.8.11.0015", "orgao_julgador": "JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL DE SINOP", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ALBERTO FURTADO DE MENDONCA - CPF: 496.***.421-** (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VANESSA BERNARTT COBOS - OAB MT31505/O - CPF: 011.***.711-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "TAM LINHAS A\u00c9REAS S/A - CNPJ: 02.012.862/0001-60 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "West Central - CNPJ: 06.878.718/0001-61 (REQUERIDO)\nWEST CENTRAL VIAGENS E TURISMO LTDA - EPP", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Transporte A\u00e9reo (4862 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Transporte A\u00e9reo (4862) - Atraso de v\u00f4o (4829 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "17/10/2022", "jurisdicao": "SINOP JUIZADOS", "movimentacoes_do_processo": [["17/10/2022 10:53:19 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["17/10/2022 10:53:14 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["17/10/2022 10:53:09 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o juizado designada para 08/03/2023 14:15 JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL DE SINOP."], ["17/10/2022 10:52:59 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1017662-63.2022.8.11.0015", "orgao_julgador": "JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL DE SINOP", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LETICIA PEREIRA MENDONCA - CPF: 054.***.151-** (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VANESSA BERNARTT COBOS - OAB MT31505/O - CPF: 011.***.711-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "TAM LINHAS A\u00c9REAS S/A - CNPJ: 02.012.862/0001-60 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "West Central - CNPJ: 06.878.718/0001-61 (REQUERIDO)\nWEST CENTRAL VIAGENS E TURISMO LTDA - EPP", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Transporte A\u00e9reo (4862) - Cancelamento de v\u00f4o (4830 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "17/10/2022", "jurisdicao": "SINOP JUIZADOS", "movimentacoes_do_processo": [["17/10/2022 14:32:07 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["17/10/2022 14:32:02 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["17/10/2022 14:31:56 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o juizado designada para 08/03/2023 16:30 JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL DE SINOP."], ["17/10/2022 14:31:43 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1017686-91.2022.8.11.0015", "orgao_julgador": "JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL DE SINOP", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LUCIENE PEREIRA DE MENDONCA - CPF: 535.***.581-** (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VANESSA BERNARTT COBOS - OAB MT31505/O - CPF: 011.***.711-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "TAM LINHAS A\u00c9REAS S/A - CNPJ: 02.012.862/0001-60 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "West Central - CNPJ: 06.878.718/0001-61 (REQUERIDO)\nWEST CENTRAL VIAGENS E TURISMO LTDA - EPP", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Transporte A\u00e9reo (4862) - Cancelamento de v\u00f4o (4830 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "19/10/2022", "jurisdicao": "SINOP", "movimentacoes_do_processo": [["31/10/2022 18:23:34 ", " Publicado Decis\u00e3o em 25/10/2022."], ["31/10/2022 18:23:32 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 24/10/2022"], ["31/10/2022 17:21:52 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["29/10/2022 00:09:33 ", " Publicado Intima\u00e7\u00e3o em 27/10/2022."], ["29/10/2022 00:09:32 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 26/10/2022"], ["29/10/2022 00:09:31 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 26/10/2022"], ["27/10/2022 21:44:03 ", " Mandado devolvido n\u00e3o entregue ao destinat\u00e1rio"], ["27/10/2022 21:44:02 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de dilig\u00eancia"], ["25/10/2022 13:42:42 ", " Recebido o Mandado para Cumprimento"], ["25/10/2022 13:40:47 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["25/10/2022 13:40:43 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["25/10/2022 13:40:42 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Mandado."], ["25/10/2022 13:07:43 ", " Devolvidos os autos"], ["25/10/2022 13:07:36 ", " Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o designada para 25/11/2022 13:00 1\u00aa VARA C\u00cdVEL DE SINOP."], ["25/10/2022 13:07:17 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"]], "numero": "1017779-54.2022.8.11.0015", "orgao_julgador": "1\u00aa VARA C\u00cdVEL DE SINOP", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "H. B. D. M. O. - CPF: 074.***.661-** (AUTOR(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "VANESSA BERNARTT COBOS - OAB MT31505/O - CPF: 011.***.711-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SIRLEI DE FATIMA SAMPAIO - CPF: 910.***.400-** (REPRESENTANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VANESSA BERNARTT COBOS - OAB MT31505/O - CPF: 011.***.711-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "AZUL LINHAS AEREAS BRASILEIRAS S.A. - CNPJ: 09.296.295/0001-60 (REQUERIDO)\nAZUL LINHAS AEREAS BRASILEIRAS S.A.", "status": "Ativo"}, {"nome": "SOUZA PACHECO & CIA LTDA - ME - CNPJ: 11.146.590/0001-81 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Transporte A\u00e9reo (4862) - Cancelamento de v\u00f4o (4830 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "03/11/2022", "jurisdicao": "SINOP", "movimentacoes_do_processo": [["05/11/2022 07:06:33 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 04/11/2022"], ["03/11/2022 19:01:11 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["03/11/2022 19:01:10 ", " Decis\u00e3o interlocut\u00f3ria"], ["03/11/2022 12:46:31 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["03/11/2022 12:46:04 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["03/11/2022 12:45:26 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["03/11/2022 12:44:02 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["03/11/2022 10:57:26 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["03/11/2022 10:57:26 ", " Remetidos os Autos (outros motivos) da Distribui\u00e7\u00e3o ao CENTRAL DE CONTROLE E QUALIDADE DA AUTUA\u00c7\u00c3O"], ["03/11/2022 10:57:23 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1018577-15.2022.8.11.0015", "orgao_julgador": "1\u00aa VARA C\u00cdVEL DE SINOP", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "S. D. S. G. - CPF: 096.***.761-** (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VANESSA BERNARTT COBOS - OAB MT31505/O - CPF: 011.***.711-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PATRICIA SAMPAIO DA SILVA - CPF: 043.***.441-** (REPRESENTANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VANESSA BERNARTT COBOS - OAB MT31505/O - CPF: 011.***.711-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "AZUL LINHAS AEREAS BRASILEIRAS S.A. - CNPJ: 09.296.295/0001-60 (REU)\nAZUL LINHAS AEREAS BRASILEIRAS S.A.", "status": "Ativo"}, {"nome": "SOUZA PACHECO & CIA LTDA - ME - CNPJ: 11.146.590/0001-81 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Pris\u00e3o Civil (10573) - Alimentos (10859", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "15/09/2017", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 C\u00cdVEL", "movimentacoes_do_processo": [["14/10/2022 00:44:39 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["14/10/2022 00:35:55 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["15/09/2022 18:37:50 ", " Decorrido prazo de VICTOR GABRIEL ROSA RIBEIRO em 13/09/2022 23:59."], ["09/09/2022 05:41:00 ", " Decorrido prazo de VICTOR GABRIEL ROSA RIBEIRO em 08/09/2022 23:59."], ["05/09/2022 02:41:01 ", " Publicado Decis\u00e3o em 05/09/2022."], ["04/09/2022 03:22:00 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 02/09/2022"], ["01/09/2022 13:41:52 ", " Juntada de Aviso de recebimento (AR)"], ["01/09/2022 13:40:12 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["01/09/2022 12:56:13 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["01/09/2022 12:56:12 ", " Decis\u00e3o interlocut\u00f3ria"], ["01/09/2022 10:52:35 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["01/09/2022 10:30:54 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["18/08/2022 17:23:45 ", " Juntada de comunica\u00e7\u00e3o entre inst\u00e2ncias"], ["17/08/2022 02:20:26 ", " Publicado Decis\u00e3o em 17/08/2022."], ["17/08/2022 02:20:25 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 16/08/2022"]], "numero": "1028793-30.2017.8.11.0041", "orgao_julgador": "1\u00aa VARA ESP. FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "VICTOR GABRIEL ROSA RIBEIRO - CPF: 055.***.081-** (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - OAB MT25008-O - CPF: 502.***.831-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "SEBASTIAO PINHEIRO RIBEIRO - CPF: 862.***.791-** (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HELIO PEDRO NOVAIS DE OLIVEIRA - OAB MT22935-O - CPF: 862.***.291-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "29/08/2018", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 C\u00cdVEL", "movimentacoes_do_processo": [["26/09/2022 16:00:09 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es"], ["06/09/2022 09:11:09 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["05/09/2022 05:52:13 ", " Publicado Despacho em 05/09/2022."], ["04/09/2022 05:46:26 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 02/09/2022"], ["01/09/2022 19:01:37 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["01/09/2022 19:01:36 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["30/08/2022 18:01:00 ", " Conclusos para despacho"], ["19/05/2022 06:54:22 ", " Decorrido prazo de IUNI EDUCACIONAL S/A. em 18/05/2022 23:59."], ["18/05/2022 09:36:46 ", " Decorrido prazo de IUNI EDUCACIONAL S/A. em 17/05/2022 23:59."], ["17/05/2022 23:26:56 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de recurso de senten\u00e7a"], ["27/04/2022 02:33:29 ", " Publicado Senten\u00e7a em 27/04/2022."], ["27/04/2022 02:33:29 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 27/04/2022"], ["25/04/2022 05:32:34 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["25/04/2022 05:32:34 ", " Extinto o processo por aus\u00eancia das condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o"], ["21/02/2022 14:32:42 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de outros documentos"]], "numero": "1028416-25.2018.8.11.0041", "orgao_julgador": "8\u00aa VARA C\u00cdVEL DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - CPF: 502.***.831-** (AUTOR(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - OAB MT25008-O - CPF: 502.***.831-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "IUNI EDUCACIONAL S/A. - CNPJ: 33.005.265/0001-31 (REU)\nUNIC EDUCACIONAL LTDA", "status": "Ativo"}, {"nome": "KAMILA MICHIKO TEISCHMANN - OAB MT16962-O - CPF: 027.***.861-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HARLY KAROLINY FERREIRA DE MELO MIRANDA - OAB MT31263/O - CPF: 028.***.551-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Previstos na Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante (3603) - Crimes contra o Meio Ambiente e o Patrim\u00f4nio Gen\u00e9tico (3618) - Da Polui\u00e7\u00e3o (3621", "classe_judicial": "CRIMES AMBIENTAIS (293)", "data": "18/06/2019", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 JUIZADOS", "movimentacoes_do_processo": [["14/09/2022 14:14:41 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de outros documentos"], ["12/09/2022 20:47:06 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de outros documentos"], ["31/08/2022 18:57:25 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de outros documentos"], ["09/07/2022 20:00:27 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de outros documentos"], ["12/05/2022 15:58:45 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["12/03/2022 12:30:12 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["10/03/2022 17:34:00 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["08/03/2022 18:58:28 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o"], ["15/02/2022 16:52:08 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de outros documentos"], ["11/01/2022 14:54:46 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["17/12/2021 14:51:57 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["17/12/2021 14:33:53 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["16/12/2021 13:21:40 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["13/12/2021 19:32:35 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de resposta"], ["04/12/2021 12:27:54 ", " Decorrido prazo de PAULO LAURENTINO BOMFIM em 03/12/2021 23:59."]], "numero": "0001777-24.2019.8.11.0082", "orgao_julgador": "JUIZADO ESPECIAL VOLANTE AMBIENTAL DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DE MATO GROSSO - CNPJ: 14.921.092/0001-57 (AUTOR)\nPROCURADORIA GERAL DE JUSTICA DO ESTADO DE MATO GROSSO", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILBERTO PEREIRA DOS SANTOS (TESTEMUNHA)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "PAULO LAURENTINO BOMFIM - CPF: 015.***.091-** (ACUSADO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - OAB MT25008-O - CPF: 502.***.831-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Fornecimento de \u00c1gua (7761 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "28/08/2019", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 JUIZADOS", "movimentacoes_do_processo": [["22/01/2021 16:14:29 ", " Arquivado Definitivamente"], ["11/07/2020 07:50:08 ", " Recebidos os autos"], ["11/07/2020 07:50:06 ", " Remetidos os Autos (outros motivos) para Central de Arrecada\u00e7\u00e3o e Arquivamento"], ["03/06/2020 14:13:47 ", " Arquivado Definitivamente"], ["27/04/2020 13:54:19 ", " Transitado em Julgado em 18/12/2019"], ["07/02/2020 17:15:05 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["06/02/2020 17:58:18 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["09/12/2019 18:27:52 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico"], ["09/12/2019 18:27:30 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico"], ["09/12/2019 18:27:19 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico"], ["09/12/2019 18:27:03 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico"], ["09/12/2019 18:27:01 ", " Publicado Intima\u00e7\u00e3o em 04/12/2019."], ["09/12/2019 18:26:54 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico"], ["09/12/2019 18:26:43 ", " Publicado Intima\u00e7\u00e3o em 04/12/2019."], ["09/12/2019 18:26:36 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico"]], "numero": "1004842-59.2019.8.11.0001", "orgao_julgador": "8\u00ba JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - CPF: 502.***.831-** (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - OAB MT25008-O - CPF: 502.***.831-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "AGUAS CUIABA S.A. - CONCESSIONARIA DE SERVICOS PUBLICOS DE AGUA E ESGOTO - CNPJ: 14.995.581/0001-53 (REQUERIDO)\nAGUAS CUIABA S.A. - CONCESSIONARIA DE SERVICOS PUBLICOS DE AGUA E ESGOTO", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS EDUARDO JORGE BERNARDINI - OAB SP242289-O - CPF: 290.***.468-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Partes e Procuradores (8842) - Assist\u00eancia Judici\u00e1ria Gratuita (8843", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "05/02/2019", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 C\u00cdVEL", "movimentacoes_do_processo": [["23/06/2022 16:29:52 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["22/07/2021 15:24:56 ", " Remetidos os Autos (em grau de recurso) para Inst\u00e2ncia Superior"], ["01/07/2021 13:45:39 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["25/06/2021 11:48:57 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["21/06/2021 16:42:46 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es"], ["27/05/2021 07:06:44 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es"], ["27/05/2021 05:23:36 ", " Publicado Intima\u00e7\u00e3o em 27/05/2021."], ["27/05/2021 05:23:35 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 27/05/2021"], ["25/05/2021 16:31:20 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["25/05/2021 16:31:17 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["03/05/2021 22:16:58 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de recurso de senten\u00e7a"], ["03/05/2021 15:22:06 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de recurso de senten\u00e7a"], ["16/04/2021 17:48:45 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Aviso de recebimento (AR)."], ["09/04/2021 15:43:20 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["09/04/2021 15:43:18 ", " Julgado procedente em parte do pedido"]], "numero": "1005073-63.2019.8.11.0041", "orgao_julgador": "10\u00aa VARA C\u00cdVEL DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - CPF: 502.***.831-** (APELANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - OAB MT25008-O - CPF: 502.***.831-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "IUNI EDUCACIONAL S/A. - CNPJ: 33.005.265/0001-31 (APELADO)\nUNIC EDUCACIONAL LTDA", "status": "Ativo"}, {"nome": "KAMILA MICHIKO TEISCHMANN - OAB MT16962-O - CPF: 027.***.861-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Alimentos (5779) - Fixa\u00e7\u00e3o (6239", "classe_judicial": "ALIMENTOS - LEI ESPECIAL N\u00ba 5.478/68 (69)", "data": "24/08/2019", "jurisdicao": "V\u00c1RZEA GRANDE", "movimentacoes_do_processo": [["07/07/2020 22:31:18 ", " Arquivado Definitivamente"], ["06/07/2020 14:28:15 ", " Recebidos os autos"], ["06/07/2020 14:28:09 ", " Remetidos os Autos (outros motivos) para Central de Arrecada\u00e7\u00e3o e Arquivamento"], ["28/05/2020 15:14:58 ", " Arquivado Definitivamente"], ["28/05/2020 15:14:39 ", " Transitado em Julgado em 06/05/2020"], ["07/05/2020 01:34:59 ", " Decorrido prazo de AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO em 06/05/2020 23:59:59."], ["27/03/2020 11:14:44 ", " Publicado Intima\u00e7\u00e3o em 27/02/2020."], ["27/03/2020 11:14:44 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 27/03/2020"], ["27/02/2020 19:40:46 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["20/02/2020 17:59:30 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["20/02/2020 17:59:30 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["20/02/2020 17:59:29 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["19/02/2020 16:56:04 ", " Homologada a Transa\u00e7\u00e3o"], ["23/01/2020 14:08:12 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["23/01/2020 14:07:40 ", " Audi\u00eancia concilia\u00e7\u00e3o realizada para 22/01/2020 \u00e0s 12:30h sala de aud\u00eancias."]], "numero": "1010878-17.2019.8.11.0002", "orgao_julgador": "1\u00aa VARA ESP. FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES DE V\u00c1RZEA GRANDE", "outros_interessados": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DE MATO GROSSO - CNPJ: 14.921.092/0001-57 (CUSTOS LEGIS)\nPROCURADORIA GERAL DE JUSTICA DO ESTADO DE MATO GROSSO", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "EWELLYN AMANDA MARIA FERREIRA DE OLIVEIRA - CPF: 096.***.771-** (AUTOR(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - OAB MT25008-O - CPF: 502.***.831-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JUAN PABLO BARRIENTOS PARADA DOS SANTOS - CPF: 061.***.841-** (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Alimentos (5779) - Fixa\u00e7\u00e3o (6239", "classe_judicial": "ALIMENTOS - LEI ESPECIAL N\u00ba 5.478/68 (69)", "data": "02/09/2019", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 C\u00cdVEL", "movimentacoes_do_processo": [["10/08/2020 14:11:49 ", " Arquivado Definitivamente"], ["26/04/2020 18:17:37 ", " Recebidos os autos"], ["26/04/2020 18:17:31 ", " Remetidos os Autos (outros motivos) para Central de Arrecada\u00e7\u00e3o e Arquivamento"], ["28/03/2020 08:09:07 ", " Decorrido prazo de MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DE MATO GROSSO em 19/02/2020 23:59:59."], ["28/03/2020 07:58:59 ", " Decorrido prazo de MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DE MATO GROSSO em 19/02/2020 23:59:59."], ["26/03/2020 22:06:18 ", " Arquivado Definitivamente"], ["26/03/2020 22:05:57 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["27/11/2019 20:35:07 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["27/11/2019 20:34:15 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["07/11/2019 17:04:18 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["06/11/2019 20:05:04 ", " Homologada a Transa\u00e7\u00e3o"], ["06/11/2019 18:22:12 ", " Conclusos para despacho"], ["17/10/2019 17:00:55 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de parecer"], ["12/10/2019 04:23:23 ", " Decorrido prazo de PATRICIA PEREIRA DA SILVA em 11/10/2019 23:59:59."], ["06/10/2019 16:17:24 ", " Mandado devolvido. N\u00e3o entregue ao destinat\u00e1rio"]], "numero": "1038338-56.2019.8.11.0041", "orgao_julgador": "2\u00aa VARA ESP. FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DE MATO GROSSO - CNPJ: 14.921.092/0001-57 (CUSTOS LEGIS)\nPROCURADORIA GERAL DE JUSTICA DO ESTADO DE MATO GROSSO", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "PATRICIA PEREIRA DA SILVA - CPF: 754.***.261-** (AUTOR(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - OAB MT25008-O - CPF: 502.***.831-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ERINALDO ROCHA RAMOS, filho de Neusa Maria Rocha Ramos. (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Telefonia (7617 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "31/10/2019", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 C\u00cdVEL", "movimentacoes_do_processo": [["11/08/2022 11:52:47 ", " Remetidos os Autos (outros motivos) para o \u00d3rgao julgador de origem"], ["11/08/2022 11:52:41 ", " Processo Desarquivado"], ["11/08/2022 11:52:38 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["11/08/2022 11:52:37 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["10/08/2022 19:01:26 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["08/08/2022 17:39:11 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["08/08/2022 17:26:20 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["22/07/2022 11:46:38 ", " Recebidos os autos"], ["22/07/2022 11:46:38 ", " Remetidos os Autos (outros motivos) para Central de Arrecada\u00e7\u00e3o e Arquivamento"], ["22/07/2022 11:46:31 ", " Arquivado Definitivamente"], ["22/07/2022 11:46:28 ", " Transitado em Julgado em 06/06/2022"], ["22/07/2022 11:45:47 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["21/07/2022 19:02:01 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["22/06/2022 00:36:34 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["04/06/2022 10:35:33 ", " Decorrido prazo de CLARO S.A. em 03/06/2022 23:59."]], "numero": "1049431-16.2019.8.11.0041", "orgao_julgador": "7\u00aa VARA C\u00cdVEL DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "GERSON DE SOUZA MOURA - CPF: 042.***.121-** (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - OAB MT25008-O - CPF: 502.***.831-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CLARO S.A. - CNPJ: 40.432.544/0443-57 (EXECUTADO)\nCLARO S.A", "status": "Ativo"}, {"nome": "AOTORY DA SILVA SOUZA - OAB MT14994-A - CPF: 638.***.651-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DENNER DE BARROS E MASCARENHAS BARBOSA - OAB MT13245-A - CPF: 568.***.041-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "06/11/2019", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 C\u00cdVEL", "movimentacoes_do_processo": [["24/10/2022 18:25:09 ", " Devolvidos os autos"], ["24/10/2022 18:25:09 ", " Conclusos para julgamento"], ["24/10/2022 16:19:40 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["24/06/2022 16:19:05 ", " Decorrido prazo de SDB COMERCIO DE ALIMENTOS LTDA em 23/06/2022 23:59."], ["21/06/2022 23:56:50 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["20/06/2022 17:04:28 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["14/06/2022 07:57:50 ", " Publicado Decis\u00e3o em 14/06/2022."], ["14/06/2022 07:57:50 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 14/06/2022"], ["10/06/2022 15:40:07 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["10/06/2022 15:40:06 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["10/06/2022 15:40:04 ", " Decis\u00e3o interlocut\u00f3ria"], ["24/11/2021 18:35:08 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["24/11/2021 17:03:02 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["20/07/2021 10:09:26 ", " Decorrido prazo de SDB COMERCIO DE ALIMENTOS LTDA em 19/07/2021 23:59."], ["14/07/2021 04:44:46 ", " Decorrido prazo de SDB COMERCIO DE ALIMENTOS LTDA em 13/07/2021 23:59."]], "numero": "1051020-43.2019.8.11.0041", "orgao_julgador": "11\u00aa VARA C\u00cdVEL DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LAODICEIA LUCIANA MARTINS DA SILVA SOARES - CPF: 024.***.221-** (AUTOR(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - OAB MT25008-O - CPF: 502.***.831-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "SDB COMERCIO DE ALIMENTOS LTDA - CNPJ: 09.477.652/0028-06 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MANOEL AUGUSTO DE FIGUEIREDO COELHO - OAB MT4937-O - CPF: 346.***.401-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "14/12/2019", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 C\u00cdVEL", "movimentacoes_do_processo": [["02/06/2022 15:36:28 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["11/03/2022 14:00:37 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["10/03/2022 14:22:19 ", " Decorrido prazo de ZURICH MINAS BRASIL SEGUROS S.A. em 09/03/2022 23:59."], ["09/03/2022 23:30:47 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["09/03/2022 21:21:49 ", " Decorrido prazo de ZURICH MINAS BRASIL SEGUROS S.A. em 08/03/2022 23:59."], ["18/02/2022 15:09:29 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o"], ["11/02/2022 03:09:41 ", " Publicado Despacho em 11/02/2022."], ["11/02/2022 03:09:41 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 11/02/2022"], ["11/02/2022 03:09:39 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 11/02/2022"], ["09/02/2022 15:25:38 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["09/02/2022 15:25:35 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["11/01/2022 14:41:05 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o"], ["10/08/2021 16:27:54 ", " Conclusos para despacho"], ["03/11/2020 17:24:47 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de impugna\u00e7\u00e3o \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o"], ["13/10/2020 19:11:00 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."]], "numero": "1059929-74.2019.8.11.0041", "orgao_julgador": "10\u00aa VARA C\u00cdVEL DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "GENTIL EVANGELISTA DO CARMO - CPF: 177.***.991-** (AUTOR(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - OAB MT25008-O - CPF: 502.***.831-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ZURICH MINAS BRASIL SEGUROS S.A. - CNPJ: 17.197.385/0001-21 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS - OAB SP273843-O - CPF: 326.***.498-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "27/01/2020", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 C\u00cdVEL", "movimentacoes_do_processo": [["19/02/2021 22:43:09 ", " Arquivado Definitivamente"], ["02/10/2020 15:12:22 ", " Decorrido prazo de AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO em 17/08/2020 23:59:59."], ["24/08/2020 03:56:36 ", " Recebidos os autos"], ["24/08/2020 03:56:32 ", " Remetidos os Autos (outros motivos) para Central de Arrecada\u00e7\u00e3o e Arquivamento"], ["27/07/2020 00:42:28 ", " Publicado Senten\u00e7a em 27/07/2020."], ["25/07/2020 01:09:36 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 25/07/2020"], ["24/07/2020 19:14:56 ", " Arquivado Definitivamente"], ["24/07/2020 19:14:51 ", " Transitado em Julgado em 24/07/2020"], ["23/07/2020 15:48:17 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["23/07/2020 15:48:16 ", " Indeferida a peti\u00e7\u00e3o inicial"], ["10/07/2020 14:44:39 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["10/07/2020 14:41:07 ", " Processo Desarquivado"], ["10/07/2020 11:54:51 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00f5es."], ["01/07/2020 04:48:08 ", " Decorrido prazo de AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO em 30/06/2020 23:59:59."], ["05/06/2020 00:33:58 ", " Publicado Intima\u00e7\u00e3o em 05/06/2020."]], "numero": "1003126-37.2020.8.11.0041", "orgao_julgador": "9\u00aa VARA C\u00cdVEL DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - CPF: 502.***.831-** (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - OAB MT25008-O - CPF: 502.***.831-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO SA - CNPJ: 60.746.948/5178-32 (REU)\nBANCO BRADESCO S.A.", "status": "Ativo"}, {"nome": "NELSON WILIANS FRATONI RODRIGUES - OAB MT11065-A - CPF: 668.***.009-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "24/04/2020", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 C\u00cdVEL", "movimentacoes_do_processo": [["25/01/2022 22:34:35 ", " Decorrido prazo de SOLIMOES TRANSPORTES DE PASSAGEIROS E CARGAS EIRELI em 21/01/2022 23:59."], ["17/12/2021 10:06:09 ", " Decorrido prazo de GERALDA MARIA DO CARMO em 16/12/2021 23:59."], ["06/12/2021 16:53:17 ", " Conclusos para julgamento"], ["25/11/2021 03:23:27 ", " Publicado Decis\u00e3o em 25/11/2021."], ["25/11/2021 03:23:26 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 25/11/2021"], ["23/11/2021 16:48:17 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["23/11/2021 16:48:13 ", " Decis\u00e3o de Saneamento e de Organiza\u00e7\u00e3o do Processo"], ["09/07/2021 18:00:03 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["24/06/2021 22:57:21 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de impugna\u00e7\u00e3o \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o"], ["01/06/2021 08:50:49 ", " Publicado Ato Ordinat\u00f3rio em 01/06/2021."], ["01/06/2021 08:50:48 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 01/06/2021"], ["28/05/2021 18:28:39 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["12/04/2021 20:49:42 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["31/03/2021 09:16:18 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o"], ["15/03/2021 12:30:00 ", " Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o realizada em 15/03/2021 12:30 6\u00aa VARA C\u00cdVEL DE CUIAB\u00c1"]], "numero": "1017903-27.2020.8.11.0041", "orgao_julgador": "6\u00aa VARA C\u00cdVEL DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "GERALDA MARIA DO CARMO - CPF: 502.***.711-** (AUTOR(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - OAB MT25008-O - CPF: 502.***.831-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "SOLIMOES TRANSPORTES DE PASSAGEIROS E CARGAS EIRELI - CNPJ: 07.549.414/0069-01 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL SANTOS ALBERTTI - OAB PR44655-O - CPF: 048.***.279-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDRE DE ARAUJO SIQUEIRA - OAB PR39549-A - CPF: 007.***.219-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro (7768", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "08/05/2020", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 JUIZADOS", "movimentacoes_do_processo": [["01/11/2022 18:37:31 ", " Recebidos os autos"], ["01/11/2022 18:37:31 ", " Remetidos os Autos (outros motivos) para Central de Arrecada\u00e7\u00e3o e Arquivamento"], ["13/04/2022 13:46:33 ", " Decorrido prazo de NEXTEL TELECOMUNICACOES LTDA. em 12/04/2022 23:59."], ["12/04/2022 21:02:16 ", " Decorrido prazo de AROLDO PEREIRA DO NASCIMENTO em 11/04/2022 23:59."], ["28/03/2022 05:03:30 ", " Publicado Despacho em 28/03/2022."], ["26/03/2022 04:15:48 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 26/03/2022"], ["26/03/2022 04:15:48 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 26/03/2022"], ["25/03/2022 13:36:10 ", " Arquivado Definitivamente"], ["24/03/2022 17:47:41 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["24/03/2022 17:47:38 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["22/03/2022 15:45:47 ", " Conclusos para despacho"], ["18/03/2022 10:18:08 ", " Decorrido prazo de NEXTEL TELECOMUNICACOES LTDA. em 17/03/2022 23:59."], ["21/02/2022 06:36:16 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o"], ["21/02/2022 04:21:25 ", " Publicado Intima\u00e7\u00e3o em 21/02/2022."], ["20/02/2022 03:46:45 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 20/02/2022"]], "numero": "1018195-35.2020.8.11.0001", "orgao_julgador": "2\u00ba JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "AROLDO PEREIRA DO NASCIMENTO - CPF: 356.***.967-** (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - OAB MT25008-O - CPF: 502.***.831-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "NEXTEL TELECOMUNICACOES LTDA. - CNPJ: 66.970.229/0011-39 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS FERNANDO DE SIQUEIRA CASTRO - OAB MT15104-A - CPF: 073.***.427-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "29/07/2020", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 JUIZADOS", "movimentacoes_do_processo": [["02/11/2022 05:34:29 ", " Recebidos os autos"], ["02/11/2022 05:34:29 ", " Remetidos os Autos (outros motivos) para Central de Arrecada\u00e7\u00e3o e Arquivamento"], ["11/11/2020 00:05:53 ", " Publicado Intima\u00e7\u00e3o em 28/10/2020."], ["11/11/2020 00:05:52 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 11/11/2020"], ["26/10/2020 07:23:35 ", " Arquivado Definitivamente"], ["26/10/2020 07:21:04 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["23/10/2020 15:49:17 ", " Extinto o processo por aus\u00eancia do autor \u00e0 audi\u00eancia"], ["20/10/2020 13:19:20 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o"], ["15/10/2020 15:42:53 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["15/10/2020 14:38:22 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["15/10/2020 14:13:32 ", " Conclusos para despacho"], ["14/10/2020 22:19:11 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["14/10/2020 17:30:00 ", " Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o realizada em 14/10/2020 17:30 8\u00ba JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL DE CUIAB\u00c1"], ["13/10/2020 20:25:47 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o"], ["08/10/2020 13:24:50 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de documento de identifica\u00e7\u00e3o"]], "numero": "1028955-43.2020.8.11.0001", "orgao_julgador": "8\u00ba JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - CPF: 502.***.831-** (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - OAB MT25008-O - CPF: 502.***.831-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO SA - CNPJ: 60.746.948/5178-32 (REU)\nBANCO BRADESCO S.A.", "status": "Ativo"}, {"nome": "NELSON WILIANS FRATONI RODRIGUES - OAB MT11065-A - CPF: 668.***.009-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "29/11/2020", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 JUIZADOS", "movimentacoes_do_processo": [["18/06/2021 21:33:42 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o"], ["15/06/2021 15:17:30 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o"], ["22/05/2021 06:27:33 ", " Decorrido prazo de TELEF\u00d4NICA BRASIL S.A. em 21/05/2021 23:59."], ["20/05/2021 05:06:36 ", " Decorrido prazo de AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO em 19/05/2021 23:59."], ["07/05/2021 02:37:06 ", " Publicado Senten\u00e7a em 07/05/2021."], ["07/05/2021 02:37:06 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 07/05/2021"], ["05/05/2021 16:16:53 ", " Arquivado Definitivamente"], ["05/05/2021 16:14:25 ", " Processo Desarquivado"], ["05/05/2021 14:34:32 ", " Arquivado Definitivamente"], ["05/05/2021 14:34:30 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["05/05/2021 14:34:28 ", " Homologada a Transa\u00e7\u00e3o"], ["22/04/2021 10:27:12 ", " Conclusos para despacho"], ["22/04/2021 10:26:16 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["22/04/2021 10:20:00 ", " Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o realizada em 22/04/2021 10:20 3\u00ba JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL DE CUIAB\u00c1"], ["19/02/2021 07:30:56 ", " Decorrido prazo de TELEF\u00d4NICA BRASIL S.A. em 18/02/2021 23:59."]], "numero": "1047152-46.2020.8.11.0001", "orgao_julgador": "3\u00ba JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - CPF: 502.***.831-** (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - OAB MT25008-O - CPF: 502.***.831-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "TELEF\u00d4NICA BRASIL S.A. - CNPJ: 02.558.157/0001-62 (REU)\nTELEFONICA BRASIL S.A.", "status": "Ativo"}, {"nome": "FILINTO CORREA DA COSTA JUNIOR - OAB MT11264-O - CPF: 345.***.801-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Telefonia (7617) - Cobran\u00e7a indevida de liga\u00e7\u00f5es (10598 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "13/11/2020", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 C\u00cdVEL", "movimentacoes_do_processo": [["28/01/2022 22:42:45 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["23/09/2021 09:29:05 ", " Recebidos os autos"], ["23/09/2021 09:29:03 ", " Remetidos os Autos (outros motivos) para Central de Arrecada\u00e7\u00e3o e Arquivamento"], ["31/08/2021 11:00:24 ", " Decorrido prazo de MARIA PEREIRA DE SOUZA em 30/08/2021 23:59."], ["31/08/2021 10:56:48 ", " Decorrido prazo de TIM CELULAR S.A. em 30/08/2021 23:59."], ["24/08/2021 14:19:09 ", " Decorrido prazo de MARIA PEREIRA DE SOUZA em 23/08/2021 23:59."], ["24/08/2021 14:19:03 ", " Decorrido prazo de TIM CELULAR S.A. em 23/08/2021 23:59."], ["05/08/2021 13:25:44 ", " Arquivado Definitivamente"], ["05/08/2021 13:24:40 ", " Transitado em Julgado em #N\u00e3o preenchido#"], ["02/08/2021 05:40:22 ", " Publicado Senten\u00e7a em 02/08/2021."], ["01/08/2021 06:29:36 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 01/08/2021"], ["29/07/2021 18:58:47 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["29/07/2021 18:58:46 ", " Homologada a Transa\u00e7\u00e3o"], ["28/07/2021 21:58:09 ", " Conclusos para despacho"], ["06/03/2021 02:34:06 ", " Decorrido prazo de MARIA PEREIRA DE SOUZA em 05/03/2021 23:59."]], "numero": "1053785-50.2020.8.11.0041", "orgao_julgador": "5\u00aa VARA C\u00cdVEL DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA PEREIRA DE SOUZA - CPF: 362.***.491-** (AUTOR(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - OAB MT25008-O - CPF: 502.***.831-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "TIM CELULAR S.A. - CNPJ: 04.206.050/0001-80 (REU)\nTIM S A", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS CARLOS MONTEIRO LAURENCO - OAB BA16780-O - CPF: 649.***.885-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Posse (10444) - Esbulho / Turba\u00e7\u00e3o / Amea\u00e7a (10445", "classe_judicial": "INTERDITO PROIBIT\u00d3RIO (1709)", "data": "26/11/2020", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 C\u00cdVEL", "movimentacoes_do_processo": [["02/09/2022 18:48:22 ", " Recebidos os autos"], ["02/09/2022 18:48:22 ", " Remetidos os Autos (outros motivos) para Central de Arrecada\u00e7\u00e3o e Arquivamento"], ["25/08/2022 10:14:30 ", " Transitado em Julgado em 25/08/2022"], ["25/08/2022 10:14:26 ", " Decorrido prazo de ADALBERTO JORGE XAVIER em 24/08/2022 23:59."], ["24/08/2022 16:48:32 ", " Decorrido prazo de WF REUTER EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA em 22/08/2022 23:59."], ["03/08/2022 21:11:45 ", " Decorrido prazo de ADALBERTO JORGE XAVIER em 01/08/2022 23:59."], ["03/08/2022 02:52:53 ", " Publicado Senten\u00e7a em 03/08/2022."], ["03/08/2022 02:52:52 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 02/08/2022"], ["02/08/2022 12:59:28 ", " Arquivado Definitivamente"], ["01/08/2022 13:58:33 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["01/08/2022 13:58:31 ", " Homologada a Transa\u00e7\u00e3o"], ["01/08/2022 12:16:04 ", " Conclusos para julgamento"], ["25/07/2022 14:11:20 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["18/07/2022 03:01:15 ", " Publicado Decis\u00e3o em 18/07/2022."], ["16/07/2022 03:23:06 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 16/07/2022"]], "numero": "1054180-42.2020.8.11.0041", "orgao_julgador": "2\u00aa VARA C\u00cdVEL - VARA ESP. DIREITO AGR\u00c1RIO DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "WF REUTER EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - CNPJ: 12.702.479/0001-97 (AUTOR(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIELLA GONCALVES FERREIRA - OAB MT21397-O - CPF: 027.***.521-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO VINICIO PORTO DE AQUINO - OAB MT14250-A - CPF: 898.***.341-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LIONAY LOPES FIGUEIREDO - OAB MT21323-O - CPF: 019.***.471-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCINE GOMES PAVEZI - OAB MT17162-O - CPF: 031.***.631-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ADALBERTO JORGE XAVIER - CPF: 345.***.871-** (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA ROSA ANACLETO DA SILVA - OAB MT24650-O - CPF: 860.***.561-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - OAB MT25008-O - CPF: 502.***.831-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Propriedade (10448) - Divis\u00e3o e Demarca\u00e7\u00e3o (10451", "classe_judicial": "DEMARCA\u00c7\u00c3O / DIVIS\u00c3O (34)", "data": "23/11/2020", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 C\u00cdVEL", "movimentacoes_do_processo": [["20/09/2022 18:52:48 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["16/09/2022 16:57:21 ", " Decorrido prazo de LEOVE FERREIRA LEITE em 15/09/2022 23:59."], ["16/09/2022 16:54:09 ", " Decorrido prazo de MARINALVA JESUS LEITE em 15/09/2022 23:59."], ["16/09/2022 16:53:59 ", " Decorrido prazo de LOURDES GUILHERMINA DE JESUS em 15/09/2022 23:59."], ["16/09/2022 16:51:38 ", " Decorrido prazo de MARCIA JAQUELINE JESUS LEITE em 15/09/2022 23:59."], ["16/09/2022 16:51:34 ", " Decorrido prazo de ADEMIL DE JESUS em 15/09/2022 23:59."], ["16/09/2022 16:51:29 ", " Decorrido prazo de ADILSON DE JESUS em 15/09/2022 23:59."], ["16/09/2022 16:51:25 ", " Decorrido prazo de NEUZA JUVENCIA DE JESUS em 15/09/2022 23:59."], ["16/09/2022 16:51:21 ", " Decorrido prazo de NELSON OLIVEIRA RODRIGUES MONTEIRO em 14/09/2022 23:59."], ["08/09/2022 06:30:09 ", " Publicado Despacho em 08/09/2022."], ["08/09/2022 06:30:09 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 07/09/2022"], ["06/09/2022 12:39:52 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["06/09/2022 12:39:49 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["24/11/2021 15:01:13 ", " Conclusos para despacho"], ["24/11/2021 14:47:17 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de outros documentos"]], "numero": "1055060-34.2020.8.11.0041", "orgao_julgador": "10\u00aa VARA C\u00cdVEL DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "NELSON OLIVEIRA RODRIGUES MONTEIRO - CPF: 345.***.371-** (AUTOR(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - OAB MT25008-O - CPF: 502.***.831-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "NEUZA JUVENCIA DE JESUS - CPF: 299.***.331-** (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO FERNANDES DE SOUZA - OAB MT5721-O - CPF: 393.***.301-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ATILIANO DE JESUS - CPF: 304.***.031-** (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LOURDES GUILHERMINA DE JESUS - CPF: 387.***.681-** (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO FERNANDES DE SOUZA - OAB MT5721-O - CPF: 393.***.301-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADILSON DE JESUS - CPF: 495.***.761-** (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO FERNANDES DE SOUZA - OAB MT5721-O - CPF: 393.***.301-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADEMIL DE JESUS - CPF: 487.***.181-** (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO FERNANDES DE SOUZA - OAB MT5721-O - CPF: 393.***.301-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEOVE FERREIRA LEITE - CPF: 270.***.881-** (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "24/11/2020", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 C\u00cdVEL", "movimentacoes_do_processo": [["28/07/2022 11:18:32 ", " Decorrido prazo de OI S.A. em 27/07/2022 23:59."], ["28/07/2022 11:17:38 ", " Decorrido prazo de ROBERTO LUIZ RODRIGUES em 27/07/2022 23:59."], ["06/07/2022 04:37:59 ", " Publicado Despacho em 06/07/2022."], ["06/07/2022 04:37:58 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 06/07/2022"], ["06/07/2022 04:37:58 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 06/07/2022"], ["04/07/2022 16:21:41 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["04/07/2022 16:21:39 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["03/02/2022 14:15:51 ", " Conclusos para despacho"], ["03/09/2021 23:42:35 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de impugna\u00e7\u00e3o \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o"], ["12/08/2021 19:40:03 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["08/02/2021 01:20:34 ", " Decorrido prazo de OI S.A em 05/02/2021 23:59."], ["20/01/2021 12:10:35 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o"], ["18/12/2020 17:05:40 ", " Publicado Despacho em 16/12/2020."], ["18/12/2020 17:05:35 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 18/12/2020"], ["14/12/2020 18:57:32 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."]], "numero": "1055249-12.2020.8.11.0041", "orgao_julgador": "10\u00aa VARA C\u00cdVEL DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ROBERTO LUIZ RODRIGUES - CPF: 307.***.884-** (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - OAB MT25008-O - CPF: 502.***.831-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "OI S.A. - CNPJ: 76.535.764/0001-43 (REU)\nOI M\u00d3VEL S.A", "status": "Ativo"}, {"nome": "DENNER DE BARROS E MASCARENHAS BARBOSA - OAB MT13245-A - CPF: 568.***.041-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "09/12/2020", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 C\u00cdVEL", "movimentacoes_do_processo": [["18/10/2022 07:41:14 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de recurso de senten\u00e7a"], ["14/10/2022 16:31:54 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["06/10/2022 11:51:51 ", " Decorrido prazo de BANCO BRADESCARD S.A em 05/10/2022 23:59."], ["05/10/2022 23:52:37 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de recurso de senten\u00e7a"], ["14/09/2022 08:40:02 ", " Publicado Senten\u00e7a em 14/09/2022."], ["14/09/2022 08:40:01 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 13/09/2022"], ["12/09/2022 18:16:59 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["12/09/2022 18:16:51 ", " Julgado improcedente o pedido"], ["23/05/2022 17:25:43 ", " Conclusos para julgamento"], ["06/05/2022 06:52:04 ", " Decorrido prazo de BANCO BRADESCARD S.A em 05/05/2022 23:59."], ["28/04/2022 07:21:54 ", " Decorrido prazo de BANCO BRADESCARD S.A em 27/04/2022 23:59."], ["23/04/2022 15:23:23 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["22/04/2022 12:40:52 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["30/03/2022 04:38:13 ", " Publicado Despacho em 30/03/2022."], ["30/03/2022 04:38:13 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 30/03/2022"]], "numero": "1057017-70.2020.8.11.0041", "orgao_julgador": "7\u00aa VARA C\u00cdVEL DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ERICA DE SOUSA MIRANDA - CPF: 983.***.911-** (AUTOR(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - OAB MT25008-O - CPF: 502.***.831-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCARD S.A - CNPJ: 04.184.779/0001-01 (REU)\nBANCO BRADESCARD S.A", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENATO CHAGAS CORREA DA SILVA - OAB MT8184-A - CPF: 444.***.181-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "13/12/2020", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 C\u00cdVEL", "movimentacoes_do_processo": [["07/09/2022 09:03:19 ", " Decorrido prazo de MOISES RODRIGUES DO CARMO em 05/09/2022 23:59."], ["07/09/2022 09:02:59 ", " Decorrido prazo de EBS SUPERMERCADOS LTDA. em 05/09/2022 23:59."], ["15/08/2022 03:53:40 ", " Publicado Despacho em 15/08/2022."], ["15/08/2022 03:53:40 ", " Publicado Despacho em 15/08/2022."], ["13/08/2022 03:55:00 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 12/08/2022"], ["11/08/2022 14:25:53 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["11/08/2022 14:25:51 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["21/07/2022 15:02:18 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["02/04/2022 18:42:30 ", " Decorrido prazo de EBS SUPERMERCADOS LTDA. em 01/04/2022 23:59."], ["01/04/2022 19:11:29 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["30/03/2022 09:17:05 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["11/03/2022 04:51:50 ", " Publicado Intima\u00e7\u00e3o em 11/03/2022."], ["11/03/2022 04:51:49 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 11/03/2022"], ["09/03/2022 18:46:48 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["11/08/2021 16:36:08 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"]], "numero": "1057544-22.2020.8.11.0041", "orgao_julgador": "8\u00aa VARA C\u00cdVEL DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MOISES RODRIGUES DO CARMO - CPF: 984.***.081-** (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - OAB MT25008-O - CPF: 502.***.831-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "EBS SUPERMERCADOS LTDA. - CNPJ: 07.751.593/0001-77 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MANOEL AUGUSTO DE FIGUEIREDO COELHO - OAB MT4937-O - CPF: 346.***.401-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Previstos na Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante (3603) - Crimes de Tr\u00e1fico Il\u00edcito e Uso Indevido de Drogas (3607) - Tr\u00e1fico de Drogas e Condutas Afins (3608", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO ESPECIAL DA LEI ANTIT\u00d3XICOS (300)", "data": "18/02/2021", "jurisdicao": "CHAPADA DOS GUIMAR\u00c3ES", "movimentacoes_do_processo": [["31/08/2022 15:34:28 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["31/08/2022 15:22:24 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["31/08/2022 15:12:22 ", " Juntada de Of\u00edcio"], ["24/08/2022 16:11:57 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["15/08/2022 16:55:45 ", " Transitado em Julgado em 28/06/2021"], ["05/07/2021 13:54:46 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["29/06/2021 11:50:08 ", " Decorrido prazo de POLICIA JUDICIARIA CIVIL DO ESTADO DE MATO GROSSO em 28/06/2021 23:59."], ["26/06/2021 07:34:10 ", " Decorrido prazo de JO\u00c3O EVANGELISTA DOS SANTOS em 25/06/2021 23:59."], ["21/06/2021 13:57:15 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["21/06/2021 00:05:22 ", " Publicado Senten\u00e7a em 21/06/2021."], ["20/06/2021 17:41:24 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["20/06/2021 00:03:15 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 20/06/2021"], ["18/06/2021 18:35:15 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["17/06/2021 15:32:59 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"]], "numero": "1000408-84.2021.8.11.0024", "orgao_julgador": "2\u00aa VARA DE CHAPADA DOS GUIMAR\u00c3ES", "outros_interessados": [{"nome": "ALAN AUGUSTO DOS SANTOS - CPF: 829.***.272-** (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TAWIE DE ABREU FREITAS - CPF: 735.***.951-** (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "POL\u00cdCIA JUDICI\u00c1RIA CIVIL DO ESTADO DE MATO GROSSO - CNPJ: 03.507.415/0029-45 (AUTOR(A))\nPOL\u00cdCIA JUDICI\u00c1RIA CIVIL DO ESTADO DE MATO GROSSO", "status": "Ativo"}, {"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DE MATO GROSSO - CNPJ: 14.921.092/0001-57 (AUTOR(A))\nPROCURADORIA GERAL DE JUSTICA DO ESTADO DE MATO GROSSO", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JO\u00c3O EVANGELISTA DOS SANTOS (ACUSADO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALVINO EVANGELISTA DO CARMO NETO - OAB MT26995-O - CPF: 046.***.431-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - OAB MT25008-O - CPF: 502.***.831-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Responsabilidade da Administra\u00e7\u00e3o (9991) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10502 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Responsabilidade da Administra\u00e7\u00e3o (9991) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (9992", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL DA FAZENDA P\u00daBLICA (14695)", "data": "14/01/2021", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 JUIZADOS", "movimentacoes_do_processo": [["16/08/2022 18:26:29 ", " Decorrido prazo de AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO em 15/08/2022 23:59."], ["20/04/2022 16:22:34 ", " Remetidos os Autos (em grau de recurso) para Inst\u00e2ncia Superior"], ["19/04/2022 09:58:33 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["19/04/2022 09:58:32 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["19/04/2022 09:58:32 ", " Recebido o recurso Sem efeito suspensivo"], ["13/04/2022 17:53:44 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["06/04/2022 08:50:53 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es"], ["06/04/2022 06:37:45 ", " Decorrido prazo de DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO em 05/04/2022 23:59."], ["31/03/2022 15:42:25 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["16/03/2022 23:15:48 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de recurso inominado"], ["18/02/2022 01:09:04 ", " Publicado Senten\u00e7a em 18/02/2022."], ["17/02/2022 16:25:40 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 17/02/2022"], ["16/02/2022 12:19:55 ", " Classe Processual alterada de PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436) para PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL DA FAZENDA P\u00daBLICA (14695)"], ["15/02/2022 22:27:57 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["15/02/2022 22:27:55 ", " Julgado improcedente o pedido"]], "numero": "1001115-24.2021.8.11.0001", "orgao_julgador": "JUIZADO ESPECIAL DA FAZENDA P\u00daBLICA DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - CPF: 502.***.831-** (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - OAB MT25008-O - CPF: 502.***.831-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO (REQUERIDO)\nDEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DE MATO GROSSO", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Fornecimento de \u00c1gua (7761 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "19/01/2021", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 C\u00cdVEL", "movimentacoes_do_processo": [["20/01/2022 17:21:04 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["30/08/2021 14:36:34 ", " Recebidos os autos"], ["30/08/2021 14:36:33 ", " Remetidos os Autos (outros motivos) para Central de Arrecada\u00e7\u00e3o e Arquivamento"], ["27/03/2021 02:55:40 ", " Decorrido prazo de ERICA DE SOUSA MIRANDA em 26/03/2021 23:59."], ["27/03/2021 02:55:39 ", " Decorrido prazo de ERICA DE SOUSA MIRANDA em 26/03/2021 23:59."], ["11/03/2021 18:48:55 ", " Arquivado Definitivamente"], ["10/03/2021 15:02:01 ", " Transitado em Julgado em 10/03/2021"], ["09/03/2021 06:25:04 ", " Publicado Senten\u00e7a em 09/03/2021."], ["09/03/2021 06:25:04 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 09/03/2021"], ["05/03/2021 17:49:28 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["05/03/2021 17:49:26 ", " Indeferida a peti\u00e7\u00e3o inicial"], ["22/02/2021 18:56:56 ", " Conclusos para julgamento"]], "numero": "1001583-62.2021.8.11.0041", "orgao_julgador": "9\u00aa VARA C\u00cdVEL DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ERICA DE SOUSA MIRANDA - CPF: 983.***.911-** (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - OAB MT25008-O - CPF: 502.***.831-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "AGUAS CUIABA S.A. - CONCESSIONARIA DE SERVICOS PUBLICOS DE AGUA E ESGOTO - CNPJ: 14.995.581/0001-53 (REU)\nAGUAS CUIABA S.A. - CONCESSIONARIA DE SERVICOS PUBLICOS DE AGUA E ESGOTO", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "09/08/2021", "jurisdicao": "CAMPO VERDE", "movimentacoes_do_processo": [["21/10/2022 23:38:41 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["21/10/2022 23:33:28 ", " Publicado Ato Ordinat\u00f3rio em 18/10/2022."], ["21/10/2022 23:33:28 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 17/10/2022"], ["21/10/2022 23:33:27 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 17/10/2022"], ["14/10/2022 15:54:06 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["29/06/2022 23:41:00 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de impugna\u00e7\u00e3o \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o"], ["06/06/2022 03:53:51 ", " Publicado Ato Ordinat\u00f3rio em 06/06/2022."], ["04/06/2022 03:46:20 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 04/06/2022"], ["02/06/2022 16:16:43 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["04/04/2022 16:38:30 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o"], ["17/03/2022 14:04:57 ", " Remetidos os Autos (outros motivos) para o \u00d3rgao julgador de origem"], ["17/03/2022 14:04:55 ", " Recebimento do CEJUSC."], ["17/03/2022 14:04:55 ", " Remetidos os Autos (outros motivos) para Origem"], ["17/03/2022 06:24:31 ", " Audi\u00eancia do art. 334 CPC."], ["14/03/2022 12:55:45 ", " Recebidos os autos."]], "numero": "1002781-07.2021.8.11.0051", "orgao_julgador": "2\u00aa VARA C\u00cdVEL DE CAMPO VERDE", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LUCIA SIQUEIRA DOS SANTOS - CPF: 043.***.641-** (AUTOR(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - OAB MT25008-O - CPF: 502.***.831-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MERCADOPAGO COM. REPRESENTA\u00c7\u00c3O LTDA - CNPJ: 10.573.521/0001-91 (REU)\nMERCADOPAGO.COM REPRESENTACOES LTDA.", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ GUSTAVO DE OLIVEIRA RAMOS - OAB SP128998-O - CPF: 121.***.198-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "20/02/2021", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 C\u00cdVEL", "movimentacoes_do_processo": [["03/12/2021 17:34:19 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["27/09/2021 20:51:08 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de impugna\u00e7\u00e3o \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o"], ["31/08/2021 15:01:34 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["31/08/2021 14:59:04 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["17/08/2021 18:11:52 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o"], ["09/08/2021 16:27:02 ", " Juntada de Aviso de recebimento (AR)"], ["27/07/2021 11:41:03 ", " Recebimento do CEJUSC."], ["27/07/2021 11:41:02 ", " Remetidos os Autos (outros motivos) para Origem"], ["27/07/2021 11:37:57 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["27/07/2021 11:25:47 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["09/07/2021 14:49:28 ", " Recebidos os autos."], ["09/07/2021 14:49:27 ", " Remetidos os Autos ao CEJUSC"], ["23/06/2021 18:37:08 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["23/06/2021 17:12:32 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Aviso de recebimento (AR)."], ["11/06/2021 06:27:30 ", " Decorrido prazo de BRADESCO VIDA E PREVIDENCIA S.A. em 10/06/2021 23:59."]], "numero": "1005219-36.2021.8.11.0041", "orgao_julgador": "6\u00aa VARA C\u00cdVEL DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA PEREIRA DE SOUZA - CPF: 362.***.491-** (AUTOR(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - OAB MT25008-O - CPF: 502.***.831-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BRADESCO VIDA E PREVIDENCIA S.A. - CNPJ: 51.990.695/0001-37 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENATO CHAGAS CORREA DA SILVA - OAB MT8184-A - CPF: 444.***.181-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIELA CRISTINA VAZ PATINI - OAB MT11660-O - CPF: 918.***.651-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro (7768", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "17/03/2021", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 JUIZADOS", "movimentacoes_do_processo": [["15/09/2021 16:50:51 ", " Arquivado Definitivamente"], ["15/09/2021 16:49:26 ", " Transitado em Julgado em 15/09/2021"], ["24/08/2021 11:55:36 ", " Decorrido prazo de ANTONIO SANTANA DE OLIVEIRA CARVALHO em 23/08/2021 23:59."], ["17/08/2021 21:32:16 ", " Decorrido prazo de ANTONIO SANTANA DE OLIVEIRA CARVALHO em 16/08/2021 23:59."], ["02/08/2021 00:27:11 ", " Publicado Senten\u00e7a em 02/08/2021."], ["30/07/2021 09:59:07 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 30/07/2021"], ["28/07/2021 19:36:36 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["28/07/2021 19:36:34 ", " Juntada de Projeto de senten\u00e7a"], ["28/07/2021 19:36:32 ", " Julgado improcedente o pedido"], ["08/06/2021 19:08:08 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de impugna\u00e7\u00e3o \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o"], ["31/05/2021 14:10:33 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o"], ["25/05/2021 14:16:41 ", " Conclusos para julgamento"]], "numero": "1010730-38.2021.8.11.0001", "orgao_julgador": "6\u00ba JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANTONIO SANTANA DE OLIVEIRA CARVALHO - CPF: 058.***.381-** (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - OAB MT25008-O - CPF: 502.***.831-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "EZEQUIEL B. MARQUES & CIA LTDA - ME - CNPJ: 17.646.124/0002-22 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDUARDO BERGAMO - OAB MT22005-B - CPF: 295.***.718-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Partes e Procuradores (8842) - Assist\u00eancia Judici\u00e1ria Gratuita (8843 DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Rela\u00e7\u00f5es de Parentesco (10577) - Ado\u00e7\u00e3o de Maior (7671 DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Pris\u00e3o Civil (10573) - Alimentos (10859", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "17/05/2021", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 C\u00cdVEL", "movimentacoes_do_processo": [["13/10/2022 18:16:53 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["11/10/2022 14:14:31 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["11/10/2022 14:13:44 ", " Classe Processual alterada de PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7) para CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)"], ["10/10/2022 13:07:45 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de parecer"], ["07/10/2022 17:44:48 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["05/10/2022 06:52:23 ", " Publicado Despacho em 05/10/2022."], ["05/10/2022 06:52:23 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 04/10/2022"], ["03/10/2022 08:29:47 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["03/10/2022 08:29:46 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["23/05/2022 17:51:45 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o"], ["04/10/2021 13:26:34 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["02/10/2021 09:08:34 ", " Decorrido prazo de MICAELLY VITORIA DIAS OLIVEIRA em 01/10/2021 23:59."], ["24/09/2021 08:10:12 ", " Publicado Intima\u00e7\u00e3o em 24/09/2021."], ["24/09/2021 08:10:11 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 24/09/2021"], ["23/09/2021 20:36:01 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de resposta"]], "numero": "1012786-21.2021.8.11.0041", "orgao_julgador": "5\u00aa VARA ESP. FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DE MATO GROSSO - CNPJ: 14.921.092/0001-57 (CUSTOS LEGIS)\nPROCURADORIA GERAL DE JUSTICA DO ESTADO DE MATO GROSSO", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "ELOZENETH DIAS DA COSTA - CPF: 038.***.221-** (RECONVINTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - OAB MT25008-O - CPF: 502.***.831-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "M. V. D. O. (RECONVINTE)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "DEUZENIR SOARES DE OLIVEIRA - CPF: 690.***.341-** (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Fornecimento de \u00c1gua (7761 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779 DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer / N\u00e3o Fazer (10671 DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Medida Cautelar (9192) - Tutela de Urg\u00eancia (12416", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "08/06/2021", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 C\u00cdVEL", "movimentacoes_do_processo": [["19/09/2022 17:40:18 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["19/09/2022 17:00:14 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o"], ["19/09/2022 14:29:59 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["15/09/2022 12:11:50 ", " Decorrido prazo de ALBINO LOPES em 14/09/2022 23:59."], ["10/09/2022 09:00:53 ", " Decorrido prazo de ALBINO LOPES em 09/09/2022 23:59."], ["08/09/2022 15:20:10 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o"], ["23/08/2022 13:18:00 ", " Publicado Intima\u00e7\u00e3o em 23/08/2022."], ["23/08/2022 13:17:59 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 22/08/2022"], ["23/08/2022 09:16:04 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["19/08/2022 17:50:54 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["19/08/2022 17:50:51 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["19/08/2022 17:47:56 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["19/08/2022 08:55:40 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o"], ["18/08/2022 12:52:40 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"]], "numero": "1020589-55.2021.8.11.0041", "orgao_julgador": "6\u00aa VARA C\u00cdVEL DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [{"nome": "FORENSE LAB PERICIAS E CONSULTORIA LTDA - CNPJ: 30.359.101/0001-14 (PERITO / INT\u00c9RPRETE)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "ALBINO LOPES - CPF: 137.***.451-** (AUTOR(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - OAB MT25008-O - CPF: 502.***.831-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "AGUAS CUIABA S.A. - CONCESSIONARIA DE SERVICOS PUBLICOS DE AGUA E ESGOTO - CNPJ: 14.995.581/0001-53 (REU)\nAGUAS CUIABA S.A. - CONCESSIONARIA DE SERVICOS PUBLICOS DE AGUA E ESGOTO", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENATO CHAGAS CORREA DA SILVA - OAB MT8184-A - CPF: 444.***.181-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "11/06/2021", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 JUIZADOS", "movimentacoes_do_processo": [["29/08/2022 16:38:23 ", " Remetidos os Autos (em grau de recurso) para Inst\u00e2ncia Superior"], ["29/08/2022 09:43:53 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["29/08/2022 09:43:52 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["29/08/2022 09:43:51 ", " Recebido o recurso Sem efeito suspensivo"], ["23/08/2022 16:32:22 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["22/08/2022 11:26:35 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es"], ["12/08/2022 17:36:47 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["10/08/2022 23:20:17 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de recurso inominado"], ["04/08/2022 09:38:42 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["27/07/2022 07:12:07 ", " Publicado Senten\u00e7a em 27/07/2022."], ["27/07/2022 07:12:06 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 26/07/2022"], ["25/07/2022 19:48:22 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["25/07/2022 19:48:21 ", " Juntada de Projeto de senten\u00e7a"], ["25/07/2022 19:48:21 ", " Julgado improcedente o pedido"], ["22/09/2021 15:55:03 ", " Conclusos para julgamento"]], "numero": "1020767-27.2021.8.11.0001", "orgao_julgador": "JUIZADO ESPECIAL DA FAZENDA P\u00daBLICA DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - CPF: 502.***.831-** (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - OAB MT25008-O - CPF: 502.***.831-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MUNICIPIO DE CUIAB\u00c1 - CNPJ: 03.533.064/0001-46 (REQUERIDO)\nPROCURADORIA-GERAL DO MUNICIPIO DE CUIAB\u00c1", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Inadimplemento (7691) - Perdas e Danos (7698", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (159)", "data": "08/10/1992", "jurisdicao": "V\u00c1RZEA GRANDE", "movimentacoes_do_processo": [["17/10/2022 14:43:34 ", " Recebidos os autos"], ["17/10/2022 14:43:34 ", " Remetidos os Autos (outros motivos) para Central de Arrecada\u00e7\u00e3o e Arquivamento"], ["19/10/2021 17:11:39 ", " Decorrido prazo de SEBASTIAO FERNANDES DE OLIVEIRA em 18/10/2021 23:59."], ["13/09/2021 17:37:41 ", " Arquivado Definitivamente"], ["13/09/2021 17:37:22 ", " Transitado em Julgado em 01/09/2021"], ["13/09/2021 16:55:14 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["20/08/2021 15:45:26 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["02/10/2020 15:46:01 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["16/09/2020 15:08:46 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["16/09/2020 01:39:45 ", " Publicado Despacho em 16/09/2020."], ["16/09/2020 01:39:45 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 16/09/2020"], ["14/09/2020 14:27:27 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["14/09/2020 14:27:26 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."]], "numero": "0000116-04.1992.8.11.0002", "orgao_julgador": "3\u00aa VARA C\u00cdVEL DE V\u00c1RZEA GRANDE", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SEBASTIAO FERNANDES DE OLIVEIRA - CPF: 453.***.531-** (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENNAN DE MORAES RIBEIRO - OAB MT21039-O - CPF: 736.***.191-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "DEMANORTE INDUSTRIA E COMERCIO LTDA - ME - CNPJ: 15.038.615/0001-84 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAURO BASTIAN FAGUNDES - OAB MT8907-O - CPF: 928.***.521-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDILSON LIMA FAGUNDES - OAB MT5994-O - CPF: 237.***.940-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Efeito Suspensivo / Impugna\u00e7\u00e3o / Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o (9518", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "06/06/2006", "jurisdicao": "V\u00c1RZEA GRANDE", "movimentacoes_do_processo": [["24/11/2021 15:33:19 ", " Recebidos os autos"], ["24/11/2021 02:57:33 ", " Publicado Distribui\u00e7\u00e3o de Processos Digitalizados em 24/11/2021."], ["24/11/2021 02:57:31 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 24/11/2021"], ["22/11/2021 15:50:19 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de expediente"], ["22/11/2021 15:20:31 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["13/07/2021 02:02:04 ", " Conclus\u00e3o (Concluso p/Despacho/Decisao)"], ["25/02/2021 01:27:57 ", " Conclus\u00e3o (Concluso p/Despacho/Decisao)"], ["25/02/2021 01:27:51 ", " Conclus\u00e3o (Concluso p/Despacho/Decisao)"], ["21/09/2020 02:47:15 ", " Recebimento (Vindos Gabinete)"], ["21/09/2020 01:27:28 ", " Recebimento (Vindos Gabinete)"], ["19/06/2020 01:15:56 ", " Publica\u00e7\u00e3o (Certidao de Publicacao de Expediente)"], ["18/06/2020 01:00:52 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de documento (Certidao de Envio de Materia para Imprensa)"], ["07/01/2020 02:32:27 ", " Conclus\u00e3o (Concluso p/Despacho/Decisao)"], ["07/01/2020 01:27:20 ", " Entrega em carga/vista (Carga)"]], "numero": "0004949-74.2006.8.11.0002", "orgao_julgador": "3\u00aa VARA ESP. DA FAZENDA P\u00daBLICA DE V\u00c1RZEA GRANDE", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "HOHL MAQUINAS AGRICOLAS LTDA - CNPJ: 01.608.488/0005-20 (ADMINISTRADOR(A) JUDICIAL)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ULINDINEI ARAUJO BARBOSA - OAB MT3035-O - CPF: 172.***.481-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "SOUZAMED DISTRIBUIDORA LTDA (ADMINISTRADOR(A) JUDICIAL)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CHIRLE PAULINA DE SOUZA - CPF: 513.***.111-** (ADMINISTRADOR(A) JUDICIAL)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLAUDIO CEZAR DE OLIVEIRA - CPF: 177.***.201-** (ADMINISTRADOR(A) JUDICIAL)", "status": "Ativo"}, {"nome": "evania maria de almeida oliveira - OAB MT6098-O - CPF: 594.***.971-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENNAN DE MORAES RIBEIRO - OAB MT21039-O - CPF: 736.***.191-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Reajustes de Remunera\u00e7\u00e3o, Proventos ou Pens\u00e3o (10313) - \u00cdndice da URV Lei 8.880/1994 (10318", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A CONTRA A FAZENDA P\u00daBLICA (12078)", "data": "26/05/2015", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 C\u00cdVEL", "movimentacoes_do_processo": [["14/10/2021 08:57:53 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["16/08/2021 22:16:49 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["11/08/2021 17:01:07 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["21/07/2021 08:39:36 ", " Publicado Despacho em 21/07/2021."], ["21/07/2021 08:39:34 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 21/07/2021"], ["19/07/2021 18:26:18 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["19/07/2021 18:26:17 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["19/04/2021 06:51:53 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["27/03/2021 01:59:05 ", " Decorrido prazo de NIRLEY DA SILVA CAVALCANTI OLIVEIRA em 26/03/2021 23:59."], ["09/03/2021 21:46:18 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["05/03/2021 10:36:28 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o"], ["09/02/2021 11:35:48 ", " Publicado Intima\u00e7\u00e3o em 09/02/2021."], ["09/02/2021 11:35:47 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 09/02/2021"], ["05/02/2021 15:13:45 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["05/02/2021 15:13:40 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."]], "numero": "0025123-69.2015.8.11.0041", "orgao_julgador": "4\u00aa VARA ESP. DA FAZENDA P\u00daBLICA DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "NIRLEY DA SILVA CAVALCANTI OLIVEIRA - CPF: 451.***.741-** (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "evania maria de almeida oliveira - OAB MT6098-O - CPF: 594.***.971-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENNAN DE MORAES RIBEIRO - OAB MT21039-O - CPF: 736.***.191-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CESAR HENRIQUE DE ALMEIDA SAMPAIO - OAB MT20712-O - CPF: 046.***.061-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS FELIPE SAMPAIO WERNER - OAB MT24585-O - CPF: 032.***.871-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MUNICIPIO DE CUIAB\u00c1 - CNPJ: 03.533.064/0001-46 (REQUERIDO)\nPROCURADORIA-GERAL DO MUNICIPIO DE CUIAB\u00c1", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Reajustes de Remunera\u00e7\u00e3o, Proventos ou Pens\u00e3o (10313) - \u00cdndice da URV Lei 8.880/1994 (10318", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A CONTRA A FAZENDA P\u00daBLICA (12078)", "data": "26/05/2015", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 C\u00cdVEL", "movimentacoes_do_processo": [["27/09/2021 18:21:51 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["22/07/2021 19:11:40 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o"], ["01/07/2021 10:03:33 ", " Publicado Despacho em 01/07/2021."], ["01/07/2021 10:03:31 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 01/07/2021"], ["30/06/2021 14:01:52 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["29/06/2021 18:29:43 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["29/06/2021 18:29:42 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["18/06/2021 17:53:33 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["19/04/2021 06:54:01 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["27/03/2021 01:59:12 ", " Decorrido prazo de VIRGINIA DE CARVALHO SOUZA em 26/03/2021 23:59."], ["27/03/2021 01:59:11 ", " Decorrido prazo de MARIA APARECIDA AVILA em 26/03/2021 23:59."], ["27/03/2021 01:59:09 ", " Decorrido prazo de AUREA DO NASCIMENTO LIMA CUNHA em 26/03/2021 23:59."], ["02/03/2021 16:47:55 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["10/02/2021 21:10:28 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o"], ["09/02/2021 11:36:09 ", " Publicado Intima\u00e7\u00e3o em 09/02/2021."]], "numero": "0025129-76.2015.8.11.0041", "orgao_julgador": "4\u00aa VARA ESP. DA FAZENDA P\u00daBLICA DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "VIRGINIA DE CARVALHO SOUZA - CPF: 411.***.991-** (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "evania maria de almeida oliveira - OAB MT6098-O - CPF: 594.***.971-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENNAN DE MORAES RIBEIRO - OAB MT21039-O - CPF: 736.***.191-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CESAR HENRIQUE DE ALMEIDA SAMPAIO - OAB MT20712-O - CPF: 046.***.061-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA APARECIDA AVILA - CPF: 228.***.451-** (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENNAN DE MORAES RIBEIRO - OAB MT21039-O - CPF: 736.***.191-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CESAR HENRIQUE DE ALMEIDA SAMPAIO - OAB MT20712-O - CPF: 046.***.061-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS FELIPE SAMPAIO WERNER - OAB MT24585-O - CPF: 032.***.871-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AUREA DO NASCIMENTO LIMA CUNHA - CPF: 175.***.211-** (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CESAR HENRIQUE DE ALMEIDA SAMPAIO - OAB MT20712-O - CPF: 046.***.061-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MUNICIPIO DE CUIAB\u00c1 - CNPJ: 03.533.064/0001-46 (REQUERIDO)\nPROCURADORIA-GERAL DO MUNICIPIO DE CUIAB\u00c1", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULYANA LANNES ANDRADE - OAB MT19398-A - CPF: 014.***.441-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - D\u00edvida Ativa n\u00e3o-tribut\u00e1ria (10394) - Multas e demais San\u00e7\u00f5es (10395", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "09/03/2016", "jurisdicao": "V\u00c1RZEA GRANDE", "movimentacoes_do_processo": [["25/08/2022 09:12:28 ", " Decorrido prazo de ESTADO DE MATO GROSSO em 24/08/2022 23:59."], ["24/08/2022 12:28:51 ", " Decorrido prazo de evania maria de almeida oliveira em 23/08/2022 23:59."], ["24/08/2022 12:28:22 ", " Decorrido prazo de LUIS FELIPE SAMPAIO WERNER em 23/08/2022 23:59."], ["24/08/2022 12:27:45 ", " Decorrido prazo de MONICA PAGLIUSO SIQUEIRA em 23/08/2022 23:59."], ["24/08/2022 12:27:39 ", " Decorrido prazo de RENNAN DE MORAES RIBEIRO em 23/08/2022 23:59."], ["22/08/2022 14:48:52 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["08/08/2022 11:25:52 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o"], ["02/08/2022 13:15:19 ", " Publicado Intima\u00e7\u00e3o em 02/08/2022."], ["02/08/2022 13:15:18 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 01/08/2022"], ["29/07/2022 15:35:34 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["29/07/2022 15:35:29 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["29/07/2022 15:31:08 ", " Recebidos os autos"], ["29/07/2022 15:30:36 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["06/04/2022 16:15:42 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["29/03/2022 08:51:45 ", " Publicado Distribui\u00e7\u00e3o de Processos Digitalizados em 29/03/2022."]], "numero": "0004853-10.2016.8.11.0002", "orgao_julgador": "2\u00aa VARA ESP. DA FAZENDA P\u00daBLICA DE V\u00c1RZEA GRANDE", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ESTADO DE MATO GROSSO - CNPJ: 03.507.415/0003-06 (EXEQUENTE)\nPROCURADORIA GERAL DO ESTADO DE MATO GROSSO", "status": "Ativo"}, {"nome": "MONICA PAGLIUSO SIQUEIRA - OAB MT4509-O - CPF: 038.***.278-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MATO GROSSO FINANCIAMENTO DE VEICULOS E REPRESENTACOES LTDA - ME - CNPJ: 00.783.878/0001-40 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIANO GODOY DA SILVA - CPF: 840.***.051-** (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALEXSANDRO SOUZA LIMA - CPF: 019.***.841-** (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "evania maria de almeida oliveira - OAB MT6098-O - CPF: 594.***.971-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENNAN DE MORAES RIBEIRO - OAB MT21039-O - CPF: 736.***.191-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CESAR HENRIQUE DE ALMEIDA SAMPAIO - OAB MT20712-O - CPF: 046.***.061-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS FELIPE SAMPAIO WERNER - OAB MT24585-O - CPF: 032.***.871-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL DA FAZENDA P\u00daBLICA (14695)", "data": "23/07/2020", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 JUIZADOS", "movimentacoes_do_processo": [["26/10/2022 09:14:28 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de procura\u00e7\u00e3o ou substabelecimento"], ["20/10/2022 12:26:46 ", " Mandado devolvido entregue ao destinat\u00e1rio"], ["20/10/2022 12:26:46 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de dilig\u00eancia"], ["13/10/2022 14:00:32 ", " Recebido o Mandado para Cumprimento"], ["11/10/2022 18:49:32 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Mandado."], ["11/10/2022 06:46:50 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["14/03/2022 14:18:24 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["10/03/2022 15:11:03 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de ren\u00fancia de mandato"], ["25/02/2022 16:44:41 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["23/02/2022 18:24:11 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o"], ["22/02/2022 16:52:54 ", " de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento"], ["09/02/2022 14:05:38 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de outros documentos"], ["29/01/2022 10:22:59 ", " Decorrido prazo de MUNIC\u00cdPIO DE CUIAB\u00c1 em 28/01/2022 23:59."], ["28/01/2022 16:02:56 ", " Decorrido prazo de LIMPURB em 27/01/2022 23:59."], ["28/01/2022 16:02:56 ", " Decorrido prazo de LIMPURB em 27/01/2022 23:59."]], "numero": "1016028-61.2016.8.11.0041", "orgao_julgador": "JUIZADO ESPECIAL DA FAZENDA P\u00daBLICA DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [{"nome": "MUNICIPIO DE CUIAB\u00c1 - CNPJ: 03.533.064/0001-46 (REPRESENTANTE)\nPROCURADORIA-GERAL DO MUNICIPIO DE CUIAB\u00c1", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "ZACARIAS FERNANDES GUIMARAES - CPF: 485.***.089-** (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "evania maria de almeida oliveira - OAB MT6098-O - CPF: 594.***.971-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CESAR HENRIQUE DE ALMEIDA SAMPAIO - OAB MT20712-O - CPF: 046.***.061-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS FELIPE SAMPAIO WERNER - OAB MT24585-O - CPF: 032.***.871-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VIVIANNE TAQUES DE OLIVEIRA GARIBOTTI - OAB MT23611/O-O - CPF: 004.***.831-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENNAN DE MORAES RIBEIRO - OAB MT21039-O - CPF: 736.***.191-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MUNIC\u00cdPIO DE CUIAB\u00c1 - CNPJ: 33.052.531/0001-87 (REQUERIDO)\nPROCURADORIA-GERAL DO MUNICIPIO DE CUIAB\u00c1", "status": "Ativo"}, {"nome": "LIMPURB - CNPJ: 24.180.627/0001-30 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO DE ALMEIDA MACEDO - OAB MT30294/O - CPF: 034.***.921-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Efeito Suspensivo / Impugna\u00e7\u00e3o / Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o (9518", "classe_judicial": "EMBARGOS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O (172)", "data": "17/02/2017", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 C\u00cdVEL", "movimentacoes_do_processo": [["25/08/2022 14:34:04 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["22/08/2022 17:29:56 ", " Conclusos para despacho"], ["27/06/2022 18:02:36 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["07/04/2022 12:10:55 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o"], ["10/11/2021 21:27:42 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de ren\u00fancia de mandato"], ["04/10/2021 17:56:48 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["10/09/2021 15:00:27 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de habilita\u00e7\u00e3o nos autos"], ["20/04/2021 10:02:14 ", " Decorrido prazo de WALDEMAR ALVES BARRETO em 19/04/2021 23:59."], ["16/04/2021 10:20:57 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o"], ["17/03/2021 03:03:11 ", " Publicado Intima\u00e7\u00e3o em 17/03/2021."], ["17/03/2021 03:03:10 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 17/03/2021"], ["15/03/2021 14:14:14 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["15/03/2021 14:12:56 ", " Recebidos os autos"], ["02/02/2021 04:29:45 ", " Publicado Distribui\u00e7\u00e3o de Processos Digitalizados em 22/01/2021."], ["02/02/2021 04:29:44 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 02/02/2021"]], "numero": "0003689-53.2017.8.11.0041", "orgao_julgador": "8\u00aa VARA C\u00cdVEL DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "WALDEMAR ALVES BARRETO - CPF: 035.***.151-** (AUTOR(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "evania maria de almeida oliveira - OAB MT6098-O - CPF: 594.***.971-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CESAR HENRIQUE DE ALMEIDA SAMPAIO - OAB MT20712-O - CPF: 046.***.061-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENNAN DE MORAES RIBEIRO - OAB MT21039-O - CPF: 736.***.191-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PRISCILLA ANDRESSA DE OLIVEIRA DIAS - OAB MT23973-O - CPF: 050.***.951-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "VANIA DE OLIVEIRA E RAINHO CUNHA - CPF: 224.***.602-** (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IEDA APARECIDA LEITE DE ALMEIDA CALDEIRA - OAB MT3979-O - CPF: 002.***.348-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TATIANA DE ALMEIDA CALDEIRA - OAB MT15538-O - CPF: 821.***.011-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Contratos Administrativos (10421) - Rescis\u00e3o (10425 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Jornada de Trabalho (10287 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios (10288) - Gratifica\u00e7\u00e3o Natalina/13\u00ba sal\u00e1rio (10310", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A CONTRA A FAZENDA P\u00daBLICA (12078)", "data": "30/05/2019", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 JUIZADOS", "movimentacoes_do_processo": [["27/10/2022 00:24:10 ", " Recebidos os autos"], ["27/10/2022 00:24:09 ", " Remetidos os Autos (outros motivos) para Central de Arrecada\u00e7\u00e3o e Arquivamento"], ["26/09/2022 17:07:55 ", " Arquivado Definitivamente"], ["23/09/2022 13:05:10 ", " Decorrido prazo de FABIANO SANTANDER em 22/09/2022 23:59."], ["16/09/2022 11:54:17 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["14/09/2022 11:53:26 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o"], ["08/09/2022 06:26:24 ", " Publicado Intima\u00e7\u00e3o em 08/09/2022."], ["08/09/2022 06:26:24 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 07/09/2022"], ["08/09/2022 06:26:24 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 07/09/2022"], ["06/09/2022 13:04:32 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["06/09/2022 13:04:31 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["05/09/2022 16:11:20 ", " Juntada de certid\u00e3o do tr\u00e2nsito em julgado"], ["05/09/2022 16:11:20 ", " Juntada de ac\u00f3rd\u00e3o"], ["05/09/2022 16:11:20 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["05/09/2022 16:11:20 ", " Juntada de certid\u00e3o de publica\u00e7\u00e3o no di\u00e1rio eletr\u00f4nico da justi\u00e7a"]], "numero": "1021137-22.2017.8.11.0041", "orgao_julgador": "JUIZADO ESPECIAL DA FAZENDA P\u00daBLICA DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FABIANO SANTANDER - CPF: 017.***.951-** (RECORRENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "evania maria de almeida oliveira - OAB MT6098-O - CPF: 594.***.971-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CESAR HENRIQUE DE ALMEIDA SAMPAIO - OAB MT20712-O - CPF: 046.***.061-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENNAN DE MORAES RIBEIRO - OAB MT21039-O - CPF: 736.***.191-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS FELIPE SAMPAIO WERNER - OAB MT24585-O - CPF: 032.***.871-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MUNIC\u00cdPIO DE CUIAB\u00c1 - MT (RECORRIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LIMPURB - CNPJ: 24.180.627/0001-30 (RECORRIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SARA GRAZIELA PINTO FERNANDES DE OLIVEIRA registrado(a) civilmente como SARA GRAZIELA PINTO FERNANDES DE OLIVEIRA - OAB MT13680-O - CPF: 901.***.531-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MUNICIPIO DE CUIAB\u00c1 - CNPJ: 03.533.064/0001-46 (RECORRIDO)\nPROCURADORIA-GERAL DO MUNICIPIO DE CUIAB\u00c1", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer / N\u00e3o Fazer (10671 DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Propriedade (10448) - Adjudica\u00e7\u00e3o Compuls\u00f3ria (10450", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "11/08/2021", "jurisdicao": "V\u00c1RZEA GRANDE", "movimentacoes_do_processo": [["13/10/2022 10:19:37 ", " Publicado Decis\u00e3o em 13/10/2022."], ["13/10/2022 10:19:36 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 12/10/2022"], ["11/10/2022 19:01:06 ", " Classe Processual alterada de REINTEGRA\u00c7\u00c3O / MANUTEN\u00c7\u00c3O DE POSSE (1707) para CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)"], ["11/10/2022 16:37:17 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["11/10/2022 16:37:16 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["11/10/2022 16:37:15 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["03/10/2022 15:18:01 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o"], ["30/09/2022 13:21:13 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["19/09/2022 15:46:29 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o de cumprimento de senten\u00e7a"], ["30/08/2022 20:26:47 ", " Processo Desarquivado"], ["30/08/2022 20:00:38 ", " Arquivado Definitivamente"], ["30/08/2022 20:00:31 ", " Transitado em Julgado em 30/08/2022"], ["30/08/2022 19:56:56 ", " Decorrido prazo de BALBINA AQUINO BARROS em 29/08/2022 23:59."], ["30/08/2022 19:56:27 ", " Decorrido prazo de TEMISTOCLES LOPES DE BARROS em 29/08/2022 23:59."]], "numero": "1012389-64.2018.8.11.0041", "orgao_julgador": "3\u00aa VARA C\u00cdVEL DE V\u00c1RZEA GRANDE", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MAYRA OLIVEIRA RONDON - CPF: 028.***.581-** (RECONVINTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SERGIO ANTONIO GARCIA PEREIRA - OAB MT16080-O - CPF: 344.***.731-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "IMOBILIARIA LUZO BRASILEIRA LTDA - ME - CNPJ: 00.878.116/0001-28 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IVO FERREIRA DA SILVA - OAB MT14264-O - CPF: 106.***.111-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENNAN DE MORAES RIBEIRO - OAB MT21039-O - CPF: 736.***.191-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TEMISTOCLES LOPES DE BARROS - CPF: 051.***.801-** (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENNAN DE MORAES RIBEIRO - OAB MT21039-O - CPF: 736.***.191-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BALBINA AQUINO BARROS - CPF: 581.***.851-** (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENNAN DE MORAES RIBEIRO - OAB MT21039-O - CPF: 736.***.191-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "REGISTROS P\u00daBLICOS (7724) - Registro Civil das Pessoas Naturais (7725) - Registro de nascimento ap\u00f3s prazo legal (7732 REGISTROS P\u00daBLICOS (7724) - Registro Civil das Pessoas Naturais (7725) - Retifica\u00e7\u00e3o de Nome (7735", "classe_judicial": "RETIFICA\u00c7\u00c3O OU SUPRIMENTO OU RESTAURA\u00c7\u00c3O DE REGISTRO CIVIL (1682)", "data": "15/06/2018", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 C\u00cdVEL", "movimentacoes_do_processo": [["19/03/2020 16:27:37 ", " Arquivado Definitivamente"], ["27/01/2020 14:37:40 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["18/11/2019 12:05:09 ", " Recebidos os autos"], ["18/11/2019 12:05:09 ", " Remetidos os Autos (outros motivos) para Central de Arrecada\u00e7\u00e3o e Arquivamento"], ["18/11/2019 12:05:09 ", " Arquivado Definitivamente"], ["18/11/2019 12:05:09 ", " Baixa Definitiva"], ["18/11/2019 11:52:29 ", " Processo Desarquivado"], ["06/05/2019 14:50:05 ", " Arquivado Definitivamente"], ["06/05/2019 14:45:45 ", " Transitado em Julgado em 30/04/2019"], ["06/05/2019 13:04:49 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["05/04/2019 11:37:00 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de parecer"], ["20/03/2019 18:06:34 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["06/02/2019 16:20:25 ", " Decorrido prazo de JUSSARA ANTONIA DE CARVALHO em 04/02/2019 23:59:59."], ["01/01/2019 02:22:38 ", " Publicado Senten\u00e7a em 13/12/2018."], ["01/01/2019 02:22:37 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico"]], "numero": "1016740-80.2018.8.11.0041", "orgao_julgador": "5\u00aa VARA C\u00cdVEL DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JUSSARA ANTONIA DE CARVALHO - CPF: 013.***.781-** (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "evania maria de almeida oliveira - OAB MT6098-O - CPF: 594.***.971-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENNAN DE MORAES RIBEIRO - OAB MT21039-O - CPF: 736.***.191-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria (9582", "classe_judicial": "BUSCA E APREENS\u00c3O (181)", "data": "30/08/2018", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 C\u00cdVEL", "movimentacoes_do_processo": [["29/03/2021 15:42:47 ", " Arquivado Definitivamente"], ["26/03/2021 21:29:02 ", " Recebidos os autos"], ["26/03/2021 21:29:01 ", " Remetidos os autos da Contadoria ao \u00e0 Central de Arrrecada\u00e7\u00e3o e Arquivamento."], ["26/03/2021 21:29:01 ", " Realizado c\u00e1lculo de custas"], ["28/01/2021 17:10:52 ", " Recebidos os Autos pela Contadoria"], ["28/01/2021 17:10:51 ", " Remetidos os Autos (outros motivos) para Contadoria do Foro"], ["06/07/2020 03:38:40 ", " Recebidos os autos"], ["06/07/2020 03:38:35 ", " Remetidos os Autos (outros motivos) para Central de Arrecada\u00e7\u00e3o e Arquivamento"], ["28/05/2020 13:46:24 ", " Arquivado Definitivamente"], ["28/05/2020 13:45:42 ", " Transitado em Julgado em 28/05/2020"], ["26/05/2020 04:14:06 ", " Decorrido prazo de WILLIAN DE MORAES RIBEIRO em 25/05/2020 23:59:59."], ["26/05/2020 04:14:05 ", " Decorrido prazo de WILLIAN DE MORAES RIBEIRO em 25/05/2020 23:59:59."], ["04/05/2020 05:06:42 ", " Publicado Senten\u00e7a em 04/05/2020."]], "numero": "1028217-03.2018.8.11.0041", "orgao_julgador": "3\u00aa VARA ESPECIALIZADA EM DIREITO BANC\u00c1RIO DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "PORTOSEG S/A - CREDITO, FINANCIAMENTO E INVESTIMENTO - CNPJ: 04.862.600/0001-10 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROSANGELA DA ROSA CORREA - OAB MT16308-A - CPF: 519.***.380-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "WILLIAN DE MORAES RIBEIRO - CPF: 015.***.761-** (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENNAN DE MORAES RIBEIRO - OAB MT21039-O - CPF: 736.***.191-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Sucess\u00f5es (7673) - Invent\u00e1rio e Partilha (7687", "classe_judicial": "INVENT\u00c1RIO (39)", "data": "10/09/2018", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 C\u00cdVEL", "movimentacoes_do_processo": [["23/10/2022 15:02:18 ", " Devolvidos os autos"], ["23/10/2022 15:02:17 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["05/11/2021 12:34:53 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de habilita\u00e7\u00e3o nos autos"], ["11/03/2021 10:13:44 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["22/09/2020 16:03:37 ", " Juntada de expediente"], ["10/09/2020 16:53:25 ", " Conclusos para julgamento"], ["20/08/2020 17:09:44 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["18/02/2019 09:32:00 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de parecer"], ["15/02/2019 14:07:09 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o"], ["13/02/2019 00:59:29 ", " Publicado Intima\u00e7\u00e3o em 13/02/2019."], ["13/02/2019 00:59:28 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico"], ["11/02/2019 15:25:34 ", " Conclusos para despacho"], ["11/02/2019 15:24:31 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["11/02/2019 15:21:59 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["05/02/2019 14:18:02 ", " Juntada de Outros documentos"]], "numero": "1029695-46.2018.8.11.0041", "orgao_julgador": "5\u00aa VARA ESP. FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DE MATO GROSSO - CNPJ: 14.921.092/0001-57 (CUSTOS LEGIS)\nPROCURADORIA GERAL DE JUSTICA DO ESTADO DE MATO GROSSO", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "CEYNIN MIYAGAVA - CPF: 006.***.451-** (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WALDIR CECHET JUNIOR - OAB MT4111-O - CPF: 109.***.058-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENNAN DE MORAES RIBEIRO - OAB MT21039-O - CPF: 736.***.191-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HELENA MIYAGAVA - CPF: 004.***.301-** (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WALDIR CECHET JUNIOR - OAB MT4111-O - CPF: 109.***.058-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENNAN DE MORAES RIBEIRO - OAB MT21039-O - CPF: 736.***.191-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MARIO MIYAKAWA - CPF: 343.***.231-** (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "07/10/2018", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 C\u00cdVEL", "movimentacoes_do_processo": [["25/08/2022 13:44:01 ", " Remetidos os Autos (em grau de recurso) para Inst\u00e2ncia Superior"], ["24/08/2022 17:20:35 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es"], ["24/08/2022 10:23:59 ", " Decorrido prazo de ANGELICA PATRICIA LOPES DE BARROS em 22/08/2022 23:59."], ["24/08/2022 10:23:16 ", " Decorrido prazo de GABRIEL LOPES DE BARROS MATIAS em 22/08/2022 23:59."], ["03/08/2022 11:54:55 ", " Decorrido prazo de ANGELICA PATRICIA LOPES DE BARROS em 01/08/2022 23:59."], ["03/08/2022 11:51:47 ", " Decorrido prazo de GABRIEL LOPES DE BARROS MATIAS em 01/08/2022 23:59."], ["01/08/2022 05:56:16 ", " Publicado Ato Ordinat\u00f3rio em 01/08/2022."], ["01/08/2022 05:56:16 ", " Publicado Ato Ordinat\u00f3rio em 01/08/2022."], ["30/07/2022 06:16:43 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 29/07/2022"], ["28/07/2022 18:43:25 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["28/07/2022 10:30:27 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de recurso de senten\u00e7a"], ["11/07/2022 01:08:35 ", " Publicado Senten\u00e7a em 11/07/2022."], ["10/07/2022 02:08:27 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 10/07/2022"], ["07/07/2022 09:00:09 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["07/07/2022 09:00:08 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."]], "numero": "1034115-94.2018.8.11.0041", "orgao_julgador": "6\u00aa VARA C\u00cdVEL DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DE MATO GROSSO - CNPJ: 14.921.092/0001-57 (CUSTOS LEGIS)\nPROCURADORIA GERAL DE JUSTICA DO ESTADO DE MATO GROSSO", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "ANGELICA PATRICIA LOPES DE BARROS - CPF: 627.***.361-** (AUTOR(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENNAN DE MORAES RIBEIRO - OAB MT21039-O - CPF: 736.***.191-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "G. L. D. B. M. - CPF: 076.***.561-** (AUTOR(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENNAN DE MORAES RIBEIRO - OAB MT21039-O - CPF: 736.***.191-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "SDB COMERCIO DE ALIMENTOS LTDA - CNPJ: 09.477.652/0034-54 (REU)\nSDB COMERCIO DE ALIMENTOS LTDA", "status": "Ativo"}, {"nome": "MANOEL AUGUSTO DE FIGUEIREDO COELHO - OAB MT4937-O - CPF: 346.***.401-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Alimentos (5779) - Exonera\u00e7\u00e3o (5787", "classe_judicial": "ALIMENTOS - LEI ESPECIAL N\u00ba 5.478/68 (69)", "data": "14/02/2019", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 C\u00cdVEL", "movimentacoes_do_processo": [["13/02/2020 15:17:37 ", " Arquivado Definitivamente"], ["10/09/2019 09:12:31 ", " Decorrido prazo de MARCONIL DA COSTA E SILVA em 09/09/2019 23:59:59."], ["10/09/2019 09:12:29 ", " Decorrido prazo de RENNAN DE MORAES RIBEIRO em 09/09/2019 23:59:59."], ["02/09/2019 08:36:21 ", " Recebidos os autos"], ["02/09/2019 08:36:20 ", " Remetidos os Autos (outros motivos) para Central de Arrecada\u00e7\u00e3o e Arquivamento"], ["02/09/2019 08:36:20 ", " Arquivado Definitivamente"], ["02/09/2019 08:36:20 ", " Baixa Definitiva"], ["02/09/2019 08:36:10 ", " Processo Desarquivado"], ["02/09/2019 00:19:02 ", " Publicado Intima\u00e7\u00e3o em 02/09/2019."], ["02/09/2019 00:19:00 ", " Publicado Intima\u00e7\u00e3o em 02/09/2019."], ["30/08/2019 11:50:36 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico"], ["30/08/2019 11:50:32 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico"], ["29/08/2019 13:31:47 ", " Arquivado Definitivamente"], ["29/08/2019 13:31:10 ", " Transitado em Julgado em 29/08/2019"], ["29/08/2019 13:28:50 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."]], "numero": "1006697-50.2019.8.11.0041", "orgao_julgador": "5\u00aa VARA ESP. FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DE MATO GROSSO - CNPJ: 14.921.092/0001-57 (CUSTOS LEGIS)\nPROCURADORIA GERAL DE JUSTICA DO ESTADO DE MATO GROSSO", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MARCONIL DA COSTA E SILVA - CPF: 824.***.411-** (AUTOR(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENNAN DE MORAES RIBEIRO - OAB MT21039-O - CPF: 736.***.191-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JULIANI KAREN GOMES SILVA - CPF: 018.***.111-** (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "02/08/2019", "jurisdicao": "V\u00c1RZEA GRANDE JUIZADOS", "movimentacoes_do_processo": [["01/06/2022 14:41:20 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["15/03/2022 17:26:35 ", " Recebidos os autos"], ["15/03/2022 17:26:35 ", " Remetidos os Autos (outros motivos) para Central de Arrecada\u00e7\u00e3o e Arquivamento"], ["20/12/2020 02:39:17 ", " Arquivado Definitivamente"], ["20/12/2020 02:37:50 ", " Transitado em Julgado em 21/01/2021"], ["20/12/2020 02:36:25 ", " Decorrido prazo de SACHS AUTOMOTIVE BRASIL LTDA em 16/12/2020 23:59."], ["20/12/2020 02:26:53 ", " Decorrido prazo de AGUILERA AUTOPECAS LTDA em 17/12/2020 23:59."], ["04/12/2020 15:14:16 ", " Publicado Senten\u00e7a em 02/12/2020."], ["04/12/2020 15:14:09 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 04/12/2020"], ["30/11/2020 17:17:43 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["30/11/2020 17:17:41 ", " Juntada de Projeto de senten\u00e7a"], ["30/11/2020 17:17:40 ", " Julgado improcedente o pedido"], ["14/11/2020 20:09:14 ", " Decorrido prazo de SACHS AUTOMOTIVE BRASIL LTDA em 17/09/2020 23:59."], ["15/09/2020 17:10:51 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"]], "numero": "1009087-13.2019.8.11.0002", "orgao_julgador": "JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL DO JARDIM GL\u00d3RIA V\u00c1RZEA GRANDE", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE FERREIRA DA SILVA FILHO - CPF: 357.***.201-** (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENNAN DE MORAES RIBEIRO - OAB MT21039-O - CPF: 736.***.191-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "AGUILERA AUTOPECAS LTDA - CNPJ: 37.525.771/0005-36 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILMAR GONCALVES ROSA registrado(a) civilmente como GILMAR GONCALVES ROSA - OAB MT18662-O - CPF: 441.***.141-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SACHS AUTOMOTIVE BRASIL LTDA - CNPJ: 57.000.317/0001-45 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LAZARO PAULO ESCANHOELA JUNIOR - OAB SP65128-O - CPF: 984.***.168-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RICARDO FRANCISCO ESCANHOELA - OAB SP101878-O - CPF: 045.***.258-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Militar (10324) - Reajuste de Remunera\u00e7\u00e3o, Soldo, Proventos ou Pens\u00e3o (10342) - \u00cdndice da URV Lei 8.880/1994 (10344", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "11/04/2019", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 C\u00cdVEL", "movimentacoes_do_processo": [["17/10/2022 16:07:18 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de impugna\u00e7\u00e3o \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o"], ["23/09/2022 05:39:09 ", " Publicado Intima\u00e7\u00e3o em 23/09/2022."], ["23/09/2022 05:39:07 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 22/09/2022"], ["21/09/2022 15:45:20 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["21/09/2022 13:35:56 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["10/05/2022 20:36:05 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o"], ["14/03/2022 10:47:29 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Aviso de recebimento (AR)."], ["04/03/2022 06:52:26 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["08/12/2021 05:10:13 ", " Decorrido prazo de ESTADO DE MATO GROSSO em 07/12/2021 23:59."], ["08/12/2021 05:10:12 ", " Decorrido prazo de RONNKY CHAELL BRAGA DA SILVA em 07/12/2021 23:59."], ["08/12/2021 05:10:10 ", " Decorrido prazo de MARIA CRISTINA DA SILVA RAMOS em 07/12/2021 23:59."], ["08/12/2021 05:10:09 ", " Decorrido prazo de LILIAN FERREIRA DOS SANTOS em 07/12/2021 23:59."], ["08/12/2021 05:10:09 ", " Decorrido prazo de VICTOR CARNEIRO PEREIRA DA FONSECA em 07/12/2021 23:59."], ["08/12/2021 05:10:08 ", " Decorrido prazo de SUELY DE FATIMA MENEGON BERTOLDI em 07/12/2021 23:59."], ["08/12/2021 05:10:07 ", " Decorrido prazo de ALEX SANDRO ANTONIO MAREGA em 07/12/2021 23:59."]], "numero": "1014740-73.2019.8.11.0041", "orgao_julgador": "4\u00aa VARA ESP. DA FAZENDA P\u00daBLICA DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "EDUARDO FIGUEIREDO ABREU - CPF: 329.***.451-** (ADMINISTRADOR(A) JUDICIAL)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CESAR HENRIQUE DE ALMEIDA SAMPAIO - OAB MT20712-O - CPF: 046.***.061-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENNAN DE MORAES RIBEIRO - OAB MT21039-O - CPF: 736.***.191-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ESTADO DE MATO GROSSO - CNPJ: 03.507.415/0001-44 (ADMINISTRADOR(A) JUDICIAL)\nPROCURADORIA GERAL DO ESTADO DE MATO GROSSO", "status": "Ativo"}, {"nome": "VALDINEI VALERIO DA SILVA - CPF: 362.***.141-** (ADMINISTRADOR(A) JUDICIAL)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VALMI SIMAO DE LIMA - CPF: 339.***.831-** (ADMINISTRADOR(A) JUDICIAL)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VICTOR CARNEIRO PEREIRA DA FONSECA - CPF: 063.***.366-** (ADMINISTRADOR(A) JUDICIAL)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAUREN LAZZARETTI - CPF: 867.***.041-** (ADMINISTRADOR(A) JUDICIAL)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALEX SANDRO ANTONIO MAREGA - CPF: 022.***.449-** (ADMINISTRADOR(A) JUDICIAL)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SUELY DE FATIMA MENEGON BERTOLDI - CPF: 974.***.561-** (ADMINISTRADOR(A) JUDICIAL)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LILIAN FERREIRA DOS SANTOS - CPF: 594.***.371-** (ADMINISTRADOR(A) JUDICIAL)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA CRISTINA DA SILVA RAMOS - CPF: 804.***.861-** (ADMINISTRADOR(A) JUDICIAL)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RONNKY CHAELL BRAGA DA SILVA - CPF: 968.***.851-** (ADMINISTRADOR(A) JUDICIAL)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779) - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes (6226", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO JUDICIAL (1111)", "data": "05/11/2019", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 JUIZADOS", "movimentacoes_do_processo": [["05/10/2022 23:54:48 ", " Conclusos para despacho"], ["04/10/2022 14:16:10 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["01/10/2022 12:35:13 ", " Decorrido prazo de ANDERSON DOUGLAS DA SILVA JUNIOR em 30/09/2022 23:59."], ["23/09/2022 07:24:34 ", " Publicado Despacho em 23/09/2022."], ["23/09/2022 07:24:33 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 22/09/2022"], ["21/09/2022 19:08:33 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["21/09/2022 19:08:31 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["15/09/2022 15:50:31 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["15/09/2022 13:23:16 ", " Conclusos para despacho"], ["14/09/2022 17:31:51 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o"], ["06/09/2022 23:00:32 ", " Publicado Despacho em 06/09/2022."], ["06/09/2022 23:00:31 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 05/09/2022"], ["02/09/2022 18:12:40 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["02/09/2022 18:12:39 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["02/09/2022 13:56:14 ", " Conclusos para julgamento"]], "numero": "1015689-23.2019.8.11.0001", "orgao_julgador": "1\u00ba JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANDERSON DOUGLAS DA SILVA JUNIOR - CPF: 043.***.671-** (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENNAN DE MORAES RIBEIRO - OAB MT21039-O - CPF: 736.***.191-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ENERGISA MATO GROSSO - DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A. - CNPJ: 00.864.214/0001-06 (EXECUTADO)\nENERGISA MATO GROSSO - DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENATO CHAGAS CORREA DA SILVA - OAB MT8184-A - CPF: 444.***.181-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "25/11/2019", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 JUIZADOS", "movimentacoes_do_processo": [["01/11/2022 05:58:04 ", " Recebidos os autos"], ["01/11/2022 05:58:04 ", " Remetidos os Autos (outros motivos) para Central de Arrecada\u00e7\u00e3o e Arquivamento"], ["05/04/2021 18:40:36 ", " Arquivado Definitivamente"], ["05/04/2021 18:40:27 ", " Transitado em Julgado em 05/03/2021"], ["05/03/2021 03:49:44 ", " Decorrido prazo de JOSE BATISTA CARVALHO XAVIER FILHO em 04/03/2021 23:59."], ["05/03/2021 03:49:42 ", " Decorrido prazo de TRIGG TECNOLOGIA LTDA em 04/03/2021 23:59."], ["05/03/2021 03:49:35 ", " Decorrido prazo de OMNI FINANCEIRA S/A em 04/03/2021 23:59."], ["18/02/2021 02:03:22 ", " Publicado Senten\u00e7a em 18/02/2021."], ["14/02/2021 02:03:21 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 14/02/2021"], ["11/02/2021 18:27:35 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["11/02/2021 18:27:34 ", " Juntada de Projeto de senten\u00e7a"], ["11/02/2021 18:27:33 ", " Julgado procedente em parte do pedido"], ["24/11/2020 16:21:22 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["16/11/2020 11:44:51 ", " Decorrido prazo de JOSE BATISTA CARVALHO XAVIER FILHO em 10/11/2020 23:59."]], "numero": "1018188-77.2019.8.11.0001", "orgao_julgador": "3\u00ba JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE BATISTA CARVALHO XAVIER FILHO - CPF: 008.***.312-** (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENNAN DE MORAES RIBEIRO - OAB MT21039-O - CPF: 736.***.191-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "TRIGG TECNOLOGIA LTDA - CNPJ: 23.069.520/0001-56 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDUARDO PENA DE MOURA FRANCA - OAB SP138190-A - CPF: 150.***.748-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "OMNI FINANCEIRA S/A - CNPJ: 92.228.410/0001-02 (REQUERIDO)\nOMNI FINANCEIRA S/A", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDUARDO PENA DE MOURA FRANCA - OAB SP138190-A - CPF: 150.***.748-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FLAIDA BEATRIZ NUNES DE CARVALHO - OAB MG96864-S - CPF: 044.***.286-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Sucess\u00f5es (7673) - Invent\u00e1rio e Partilha (7687", "classe_judicial": "INVENT\u00c1RIO (39)", "data": "28/05/2019", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 C\u00cdVEL", "movimentacoes_do_processo": [["16/06/2022 04:09:22 ", " Decorrido prazo de JULIMAR ALVES E SILVA em 15/06/2022 23:59."], ["16/06/2022 04:09:21 ", " Decorrido prazo de ALBA DENISE LEVENTI em 15/06/2022 23:59."], ["10/06/2022 06:50:23 ", " Decorrido prazo de ALBA DENISE LEVENTI em 09/06/2022 23:59."], ["09/05/2022 19:03:31 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["09/05/2022 16:44:24 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["24/01/2022 04:00:31 ", " Publicado Intima\u00e7\u00e3o em 24/01/2022."], ["23/01/2022 12:38:57 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 23/01/2022"], ["18/01/2022 17:58:58 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["22/05/2021 16:58:11 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["18/05/2021 11:10:04 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["18/05/2021 09:59:23 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["18/05/2021 06:18:28 ", " Decorrido prazo de ALBA DENISE LEVENTI em 17/05/2021 23:59."], ["26/04/2021 01:44:16 ", " Publicado Ato Ordinat\u00f3rio em 26/04/2021."], ["24/04/2021 02:48:09 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 24/04/2021"]], "numero": "1022744-02.2019.8.11.0041", "orgao_julgador": "3\u00aa VARA ESP. FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ALBA DENISE LEVENTI - CPF: 571.***.921-** (INVENTARIANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENNAN DE MORAES RIBEIRO - OAB MT21039-O - CPF: 736.***.191-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIMAR ALVES E SILVA - CPF: 468.***.051-** (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENNAN DE MORAES RIBEIRO - OAB MT21039-O - CPF: 736.***.191-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "RUDOLF LEVENTI ALVES - CPF: 019.***.131-** (INVENTARIADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro (7768", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO JUDICIAL (1111)", "data": "14/03/2019", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 JUIZADOS", "movimentacoes_do_processo": [["01/11/2022 22:23:15 ", " Publicado Intima\u00e7\u00e3o em 31/10/2022."], ["01/11/2022 22:23:14 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 28/10/2022"], ["27/10/2022 17:24:33 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["06/10/2022 18:44:51 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Aviso de recebimento (AR)."], ["06/10/2022 18:33:09 ", " Classe Processual alterada de PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436) para EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO JUDICIAL (1111)"], ["08/06/2022 17:07:42 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o de cumprimento de senten\u00e7a"], ["01/06/2022 13:57:01 ", " Decorrido prazo de RENNAN DE MORAES RIBEIRO em 31/05/2022 23:59."], ["24/05/2022 07:06:30 ", " Publicado Despacho em 24/05/2022."], ["24/05/2022 07:06:29 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 24/05/2022"], ["19/05/2022 21:22:29 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["19/05/2022 21:22:29 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["08/03/2022 18:43:31 ", " Conclusos para decis\u00e3o"]], "numero": "8020546-90.2019.8.11.0001", "orgao_julgador": "5\u00ba JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [{"nome": "LUIS HENRIQUE DE OLIVEIRA - CPF: 010.***.881-** (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIANA SILVA MORAES - CPF: 021.***.931-** (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "RENNAN DE MORAES RIBEIRO - CPF: 736.***.191-** (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENNAN DE MORAES RIBEIRO - OAB MT21039-O - CPF: 736.***.191-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LUIZ ANTONIO DA CRUZ - CPF: 432.***.301-** (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JAIR CATARINO DA SILVA SOUZA - CPF: 004.***.341-** (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JAIR C DA SILVA SOUZA MOVEIS PLANEJADOS EIRELI - CNPJ: 29.416.122/0001-45 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Empresas (9616) - Sociedade (5724) - Desconsidera\u00e7\u00e3o da Personalidade Jur\u00eddica (4939", "classe_judicial": "INCIDENTE DE DESCONSIDERA\u00c7\u00c3O DE PERSONALIDADE JUR\u00cdDICA (12119)", "data": "07/12/2019", "jurisdicao": "V\u00c1RZEA GRANDE", "movimentacoes_do_processo": [["29/10/2022 10:01:29 ", " Publicado Despacho em 26/10/2022."], ["29/10/2022 10:01:28 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 25/10/2022"], ["24/10/2022 17:39:34 ", " Devolvidos os autos"], ["24/10/2022 17:39:33 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["24/10/2022 17:39:32 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["24/10/2022 17:39:31 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["10/06/2022 13:46:34 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["06/06/2022 18:03:49 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["03/06/2022 13:22:21 ", " Decorrido prazo de SEBASTIAO FERNANDES DE OLIVEIRA em 02/06/2022 23:59."], ["19/05/2022 02:38:24 ", " Publicado Intima\u00e7\u00e3o em 19/05/2022."], ["19/05/2022 02:38:23 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 19/05/2022"], ["17/05/2022 16:00:39 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["17/05/2022 15:18:51 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de impugna\u00e7\u00e3o \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o"], ["10/05/2022 13:45:38 ", " Publicado Intima\u00e7\u00e3o em 10/05/2022."]], "numero": "0002082-20.2020.8.11.0002", "orgao_julgador": "3\u00aa VARA C\u00cdVEL DE V\u00c1RZEA GRANDE", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SEBASTIAO FERNANDES DE OLIVEIRA - CPF: 453.***.531-** (SUSCITANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENNAN DE MORAES RIBEIRO - OAB MT21039-O - CPF: 736.***.191-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LEOCIR EBERLE - CPF: 285.***.219-** (SUSCITADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAURO BASTIAN FAGUNDES - OAB MT8907-O - CPF: 928.***.521-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LENIR AMELIA EBERLE (SUSCITADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEDUINO EBERLE - CPF: 285.***.499-** (SUSCITADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DILLE TAFARELLO - CPF: 137.***.639-** (SUSCITADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EMERSON EBERLE - CPF: 788.***.991-** (SUSCITADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDENILSON EBERLE - CPF: 701.***.301-** (SUSCITADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "26/10/2020", "jurisdicao": "V\u00c1RZEA GRANDE JUIZADOS", "movimentacoes_do_processo": [["04/11/2022 10:27:10 ", " Recebidos os autos"], ["04/11/2022 10:27:10 ", " Remetidos os Autos (outros motivos) para Central de Arrecada\u00e7\u00e3o e Arquivamento"], ["24/04/2021 20:48:12 ", " Arquivado Definitivamente"], ["26/03/2021 03:38:53 ", " Publicado Senten\u00e7a em 26/03/2021."], ["26/03/2021 03:38:52 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 26/03/2021"], ["24/03/2021 14:23:43 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["24/03/2021 14:23:42 ", " Homologada a Transa\u00e7\u00e3o"], ["21/03/2021 17:31:32 ", " Conclusos para despacho"], ["21/03/2021 15:55:49 ", " Preliminar"], ["22/02/2021 00:43:29 ", " Publicado Intima\u00e7\u00e3o em 22/02/2021."], ["20/02/2021 10:25:41 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 20/02/2021"], ["18/02/2021 14:49:32 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Aviso de recebimento (AR)."], ["18/02/2021 14:48:21 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["18/02/2021 14:47:30 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o CGJ/DAJE redesignada para 19/03/2021 13:30 JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL DO CRISTO REI DE V\u00c1RZEA GRANDE."], ["01/02/2021 10:52:52 ", " Publicado Intima\u00e7\u00e3o em 01/02/2021."]], "numero": "1029727-03.2020.8.11.0002", "orgao_julgador": "JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL DO CRISTO REI DE V\u00c1RZEA GRANDE", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LILIAN BERLY DA COSTA - CPF: 027.***.221-** (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENNAN DE MORAES RIBEIRO - OAB MT21039-O - CPF: 736.***.191-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ANDRIEL RODRIGO METELO DE SIQUEIRA - ME - CNPJ: 11.900.353/0001-64 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os (9596 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433) - Direito de Imagem (10437", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "13/08/2020", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 JUIZADOS", "movimentacoes_do_processo": [["05/10/2022 17:11:33 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["03/10/2022 17:39:49 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de ren\u00fancia de mandato"], ["26/09/2022 17:42:37 ", " Juntada de certid\u00e3o do tr\u00e2nsito em julgado"], ["26/09/2022 17:42:37 ", " Juntada de ac\u00f3rd\u00e3o"], ["26/09/2022 17:42:37 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["26/09/2022 17:42:37 ", " Juntada de certid\u00e3o de publica\u00e7\u00e3o no di\u00e1rio eletr\u00f4nico da justi\u00e7a"], ["26/09/2022 17:42:37 ", " Juntada de intima\u00e7\u00e3o de pauta"], ["26/09/2022 17:42:37 ", " Juntada de intima\u00e7\u00e3o de pauta"], ["26/09/2022 17:42:36 ", " Juntada de intima\u00e7\u00e3o de pauta"], ["26/09/2022 17:42:36 ", " Juntada de intima\u00e7\u00e3o de pauta"], ["26/09/2022 17:42:36 ", " Juntada de despacho"], ["26/09/2022 17:42:36 ", " Juntada de contrarraz\u00f5es"], ["14/02/2022 15:37:40 ", " Remetidos os Autos (em grau de recurso) para Inst\u00e2ncia Superior"], ["08/02/2022 05:07:04 ", " Publicado Decis\u00e3o em 08/02/2022."], ["08/02/2022 05:07:02 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 08/02/2022"]], "numero": "1030881-59.2020.8.11.0001", "orgao_julgador": "5\u00ba JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DEUZIMAR MARQUES DA SILVA JUNIOR - CPF: 034.***.541-** (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DALILA COELHO DA SILVA ANUNCIACAO registrado(a) civilmente como DALILA COELHO DA SILVA ANUNCIACAO - OAB MT6106-O - CPF: 557.***.499-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UKEN SOL DA SILVA - CPF: 926.***.311-** (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENNAN DE MORAES RIBEIRO - OAB MT21039-O - CPF: 736.***.191-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IZES CRISTIANE MARQUES BORGES - CPF: 706.***.171-** (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENNAN DE MORAES RIBEIRO - OAB MT21039-O - CPF: 736.***.191-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Causas Supervenientes \u00e0 Senten\u00e7a (9517", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "04/12/2020", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 C\u00cdVEL", "movimentacoes_do_processo": [["05/08/2022 14:55:58 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["06/07/2022 06:27:22 ", " Publicado Ato Ordinat\u00f3rio em 06/07/2022."], ["06/07/2022 06:27:21 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 06/07/2022"], ["04/07/2022 19:06:55 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["17/06/2022 10:57:37 ", " Juntada de relat\u00f3rio"], ["12/06/2022 07:39:01 ", " Decorrido prazo de FABLYNE PAOLA POLETTINI BUTINHONI em 10/06/2022 23:59."], ["12/06/2022 07:38:51 ", " Decorrido prazo de MARIA ELIZABETH RIBEIRO TELLES em 10/06/2022 23:59."], ["21/05/2022 06:01:44 ", " Publicado Despacho em 20/05/2022."], ["21/05/2022 06:01:44 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 21/05/2022"], ["21/05/2022 06:01:44 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 21/05/2022"], ["18/05/2022 18:00:27 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["18/05/2022 18:00:26 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["18/05/2022 17:16:50 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["06/04/2022 18:12:38 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["06/04/2022 18:11:02 ", " Classe Processual alterada de CUMPRIMENTO PROVIS\u00d3RIO DE SENTEN\u00c7A (157) para CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)"]], "numero": "1056483-29.2020.8.11.0041", "orgao_julgador": "6\u00aa VARA C\u00cdVEL DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA ELIZABETH RIBEIRO TELLES - CPF: 274.***.841-** (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENNAN DE MORAES RIBEIRO - OAB MT21039-O - CPF: 736.***.191-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "FABLYNE PAOLA POLETTINI BUTINHONI - CPF: 030.***.541-** (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO GERALDO RIBEIRO DE ARAUJO - CPF: 957.***.511-** (PROCURADOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PABLO GUSTAVO MORAES PEREIRA - CPF: 860.***.571-** (PROCURADOR)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Causas Supervenientes \u00e0 Senten\u00e7a (9517", "classe_judicial": "LIQUIDA\u00c7\u00c3O DE SENTEN\u00c7A PELO PROCEDIMENTO COMUM (152)", "data": "04/12/2020", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 C\u00cdVEL", "movimentacoes_do_processo": [["18/05/2022 17:21:25 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["17/06/2021 10:38:23 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["15/06/2021 18:06:13 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o"], ["10/06/2021 15:10:08 ", " Publicado Intima\u00e7\u00e3o em 09/06/2021."], ["10/06/2021 15:10:07 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 10/06/2021"], ["07/06/2021 15:02:03 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["07/06/2021 15:00:57 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["05/05/2021 09:38:03 ", " Decorrido prazo de FABLYNE PAOLA POLETTINI BUTINHONI em 04/05/2021 23:59."], ["14/04/2021 08:29:23 ", " Publicado Intima\u00e7\u00e3o em 12/04/2021."], ["14/04/2021 08:29:21 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 14/04/2021"], ["07/04/2021 18:53:47 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["07/04/2021 18:51:44 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["22/03/2021 16:30:36 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o"], ["15/03/2021 00:27:39 ", " Publicado Ato Ordinat\u00f3rio em 15/03/2021."], ["13/03/2021 00:44:05 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 13/03/2021"]], "numero": "1056503-20.2020.8.11.0041", "orgao_julgador": "6\u00aa VARA C\u00cdVEL DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA ELIZABETH RIBEIRO TELLES - CPF: 274.***.841-** (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENNAN DE MORAES RIBEIRO - OAB MT21039-O - CPF: 736.***.191-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "FABLYNE PAOLA POLETTINI BUTINHONI - CPF: 030.***.541-** (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO GERALDO RIBEIRO DE ARAUJO - CPF: 957.***.511-** (PROCURADOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PABLO GUSTAVO MORAES PEREIRA - CPF: 860.***.571-** (PROCURADOR)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes contra a liberdade pessoal (3400) - Amea\u00e7a (3402 DIREITO PENAL (287) - Crimes Previstos na Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante (3603) - Crimes do Sistema Nacional de Armas (3633", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "19/01/2021", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 CRIMINAL", "movimentacoes_do_processo": [["04/11/2022 12:50:06 ", " Arquivado Provisoramente"], ["04/11/2022 12:47:53 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["04/11/2022 12:33:36 ", " Juntada de Of\u00edcio"], ["03/11/2022 21:20:18 ", " Decorrido prazo de MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DE MATO GROSSO em 21/10/2022 23:59."], ["27/10/2022 17:34:46 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["27/10/2022 13:27:36 ", " Recebidos os autos"], ["27/10/2022 13:27:35 ", " Extin\u00e7\u00e3o de Punibilidade em Raz\u00e3o do Cumprimento de Acordo de N\u00e3o Persecu\u00e7\u00e3o Penal"], ["24/10/2022 17:37:45 ", " Conclusos para julgamento"], ["24/10/2022 10:08:49 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o do mp para o ju\u00edzo"], ["28/09/2022 17:47:39 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["28/09/2022 15:38:29 ", " Decorrido prazo de MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DE MATO GROSSO em 27/09/2022 23:59."], ["12/09/2022 13:03:58 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["09/09/2022 18:24:35 ", " Recebidos os autos"], ["09/09/2022 18:24:33 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["01/09/2022 16:34:50 ", " Conclusos para decis\u00e3o"]], "numero": "1000752-11.2021.8.11.0042", "orgao_julgador": "4\u00aa VARA CRIMINAL DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [{"nome": "SALOMAO SACAL DE QUEIROZ - CPF: 030.***.381-** (V\u00cdTIMA)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DE MATO GROSSO - CNPJ: 14.921.092/0001-57 (CUSTOS LEGIS)\nPROCURADORIA GERAL DE JUSTICA DO ESTADO DE MATO GROSSO", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "POL\u00cdCIA JUDICI\u00c1RIA CIVIL DO ESTADO DE MATO GROSSO - CNPJ: 03.507.415/0029-45 (REPRESENTANTE)\nPOL\u00cdCIA JUDICI\u00c1RIA CIVIL DO ESTADO DE MATO GROSSO", "status": "Ativo"}, {"nome": "KLEBER AUGUSTO DE MEDEIROS (TESTEMUNHA)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "EVERTON BORGES MALHEIROS - CPF: 736.***.561-** (INVESTIGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENNAN DE MORAES RIBEIRO - OAB MT21039-O - CPF: 736.***.191-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes contra a Honra (3394) - Inj\u00faria (3397 DIREITO PENAL (287) - Crimes contra a liberdade pessoal (3400) - Amea\u00e7a (3402 DIREITO PENAL (287) - Crimes contra o Patrim\u00f4nio (3415) - Dano (3426 DIREITO PENAL (287) - Crimes contra a Honra (3394) - Inj\u00faria (3397) - Real (12542", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO SUMAR\u00cdSSIMO (10944)", "data": "31/03/2021", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 CRIMINAL", "movimentacoes_do_processo": [["24/06/2022 17:15:01 ", " Decorrido prazo de SAMMUEL PHILIP SPUDEIT em 22/06/2022 23:59."], ["20/06/2022 08:40:13 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["14/06/2022 08:24:02 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de outros documentos"], ["14/06/2022 08:24:02 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de termo de qualifica\u00e7\u00e3o"], ["14/06/2022 08:24:02 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de outros documentos"], ["14/06/2022 08:24:02 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de outros documentos"], ["14/06/2022 08:24:02 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de outros documentos"], ["14/06/2022 08:24:02 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de termo de qualifica\u00e7\u00e3o"], ["14/06/2022 08:24:02 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de outros documentos"], ["14/06/2022 08:24:02 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de outros documentos"], ["14/06/2022 08:24:01 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de boletim de ocorr\u00eancia"], ["13/06/2022 17:36:10 ", " Recebidos os autos"], ["13/06/2022 17:35:49 ", " Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o redesignada para 19/04/2023 15:00 2\u00aa VARA ESP. DE VIOL\u00caNCIA DOM\u00c9STICA E FAMILIAR CONTRA A MULHER DE CUIAB\u00c1."], ["13/06/2022 17:02:07 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["13/06/2022 17:02:06 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."]], "numero": "1004536-93.2021.8.11.0042", "orgao_julgador": "2\u00aa VARA ESP. DE VIOL\u00caNCIA DOM\u00c9STICA E FAMILIAR CONTRA A MULHER DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [{"nome": "CHRISTIANNE DIAS DAMASCENA - CPF: 696.***.891-** (V\u00cdTIMA)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DE MATO GROSSO - CNPJ: 14.921.092/0001-57 (AUTOR)\nPROCURADORIA GERAL DE JUSTICA DO ESTADO DE MATO GROSSO", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "SAMMUEL PHILIP SPUDEIT - CPF: 037.***.089-** (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENNAN DE MORAES RIBEIRO - OAB MT21039-O - CPF: 736.***.191-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Sistema Nacional de Tr\u00e2nsito (10417) - Licenciamento de Ve\u00edculo (10420", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "01/12/2021", "jurisdicao": "PRIMAVERA DO LESTE JUIZADOS", "movimentacoes_do_processo": [["04/04/2022 09:27:49 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["25/03/2022 06:55:33 ", " Conclusos para julgamento"], ["24/03/2022 19:26:26 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de impugna\u00e7\u00e3o \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o"], ["17/03/2022 02:24:43 ", " Publicado Intima\u00e7\u00e3o em 17/03/2022."], ["17/03/2022 02:24:43 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 17/03/2022"], ["15/03/2022 15:59:23 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["15/03/2022 15:52:18 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["26/02/2022 06:26:14 ", " Decorrido prazo de ESTADO DE MATO GROSSO em 25/02/2022 23:59."], ["29/01/2022 09:57:36 ", " Decorrido prazo de SELMA DE JESUS em 27/01/2022 23:59."], ["12/01/2022 19:19:25 ", " Mandado devolvido entregue ao destinat\u00e1rio"], ["12/01/2022 19:19:21 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de dilig\u00eancia"], ["12/01/2022 11:23:57 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o"], ["18/12/2021 10:12:06 ", " Decorrido prazo de ILTON JESUS LEITE em 17/12/2021 23:59."], ["13/12/2021 15:33:14 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o"], ["09/12/2021 15:47:53 ", " Recebido o Mandado para Cumprimento"]], "numero": "1008955-74.2021.8.11.0037", "orgao_julgador": "JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL DE PRIMAVERA DO LESTE", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ILTON JESUS LEITE - CPF: 254.***.503-** (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENNAN DE MORAES RIBEIRO - OAB MT21039-O - CPF: 736.***.191-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "SELMA DE JESUS - CPF: 935.***.761-** (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ESTADO DE MATO GROSSO - CNPJ: 03.507.415/0001-44 (REU)\nPROCURADORIA GERAL DO ESTADO DE MATO GROSSO", "status": "Ativo"}, {"nome": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TRANSITO - CNPJ: 03.829.702/0001-70 (REU)\nDEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DE MATO GROSSO", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Cons\u00f3rcio (7619 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro (7768", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "22/03/2021", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 JUIZADOS", "movimentacoes_do_processo": [["20/06/2022 16:46:38 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["20/06/2022 16:44:48 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["13/06/2022 14:43:50 ", " Recebidos os autos."], ["13/06/2022 14:43:50 ", " Remetidos os Autos ao CEJUSC"], ["01/04/2022 20:17:47 ", " Juntada de entregue (ecarta)"], ["11/03/2022 04:10:37 ", " Publicado Intima\u00e7\u00e3o em 11/03/2022."], ["11/03/2022 04:10:37 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 11/03/2022"], ["09/03/2022 17:12:24 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["09/03/2022 17:10:10 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o juizado designada para 14/06/2022 14:20 2\u00ba JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL DE CUIAB\u00c1."], ["04/02/2022 08:20:24 ", " Decorrido prazo de EMBRACON ADMINISTRADORA DE CONSORCIO LTDA em 03/02/2022 23:59."], ["04/02/2022 08:20:23 ", " Decorrido prazo de ANDERSON DOUGLAS DA SILVA JUNIOR em 03/02/2022 23:59."], ["11/12/2021 11:43:59 ", " Publicado Despacho em 10/12/2021."], ["10/12/2021 06:20:44 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 10/12/2021"], ["07/12/2021 09:11:13 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["07/12/2021 09:11:11 ", " Proferido despacho de mero expediente"]], "numero": "1011489-02.2021.8.11.0001", "orgao_julgador": "2\u00ba JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANDERSON DOUGLAS DA SILVA JUNIOR - CPF: 043.***.671-** (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENNAN DE MORAES RIBEIRO - OAB MT21039-O - CPF: 736.***.191-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "EMBRACON ADMINISTRADORA DE CONSORCIO LTDA - CNPJ: 58.113.812/0001-23 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Sucess\u00f5es (7673) - Invent\u00e1rio e Partilha (7687", "classe_judicial": "INVENT\u00c1RIO (39)", "data": "21/05/2021", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 C\u00cdVEL", "movimentacoes_do_processo": [["15/06/2022 17:35:46 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["15/06/2022 12:50:29 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["15/06/2022 12:41:31 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["02/06/2022 03:58:22 ", " Publicado Intima\u00e7\u00e3o em 02/06/2022."], ["02/06/2022 03:58:21 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 02/06/2022"], ["31/05/2022 16:18:51 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["31/05/2022 11:26:11 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["31/05/2022 11:26:10 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["05/10/2021 08:59:26 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["04/10/2021 18:28:02 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["02/10/2021 05:34:08 ", " Decorrido prazo de ROSA MARIA DE OLIVEIRA em 01/10/2021 23:59."], ["26/08/2021 16:37:17 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o"], ["26/08/2021 09:17:01 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["18/08/2021 04:18:04 ", " Publicado Intima\u00e7\u00e3o em 18/08/2021."], ["18/08/2021 04:18:02 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 18/08/2021"]], "numero": "1018228-65.2021.8.11.0041", "orgao_julgador": "3\u00aa VARA ESP. FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [{"nome": "MARCELO OLIVEIRA PEREIRA - CPF: 849.***.561-** (HERDEIRO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENNAN DE MORAES RIBEIRO - CPF: 736.***.191-** (ADVOGADO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCOS PAULO PEREIRA - CPF: 011.***.661-** (HERDEIRO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENNAN DE MORAES RIBEIRO - CPF: 736.***.191-** (ADVOGADO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "TIAGO PEREIRA - CPF: 046.***.011-** (HERDEIRO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENNAN DE MORAES RIBEIRO - CPF: 736.***.191-** (ADVOGADO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "ESTADO DE MATO GROSSO - CNPJ: 03.507.415/0024-30 (LITISCONSORTES)\nPROCURADORIA GERAL DO ESTADO DE MATO GROSSO", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "RAQUEL NEVES DE OLIVEIRA - CPF: 781.***.561-** (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGUINALDO ALMEIDA SANTOS registrado(a) civilmente como AGUINALDO ALMEIDA SANTOS - OAB MT22288-O - CPF: 979.***.031-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELISVALDO MENDES RAMOS - OAB MT19438-O - CPF: 698.***.371-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENNAN DE MORAES RIBEIRO - OAB MT21039-O - CPF: 736.***.191-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ROSA MARIA DE OLIVEIRA - CPF: 109.***.721-** (DE CUJUS)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}]