[{"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Les\u00e3o Corporal (3385) - Decorrente de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica (5560", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "15/08/2009", "jurisdicao": "Soledade - F\u00f3rum de Soledade", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0000629-77.2009.8.15.0191", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Soledade", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MINISTERIO PUBLICO (AUTOR)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ALTAMAR VIEIRA DE ALMEIDA (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DIEGO NOBREGA ARAUJO - OAB PB30421 - CPF: 120.063.924-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Contraven\u00e7\u00f5es Penais (3692) - Perturba\u00e7\u00e3o do trabalho ou do sossego alheios (12347", "classe_judicial": "TERMO CIRCUNSTANCIADO (278)", "data": "26/03/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0806426-32.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "Juizado Especial Criminal de Campina Grande", "outros_interessados": [{"nome": "GUSTAVO FRANKLIN MAIA COSME OLIVEIRA - CPF: 120.437.724-30 (VITIMA)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "1\u00aa Delegacia Distrital de Campina Grande (AUTORIDADE)\n1\u00aa Delegacia Distrital de Campina Grande", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "RAYAN GERMOGLEO ALVES BEZERRA (AUTOR DO FATO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DIEGO NOBREGA ARAUJO - OAB PB30421 - CPF: 120.063.924-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUCE SNIDER CICERO MONTENEGRO CORDEIRO - OAB PB22280 - CPF: 072.080.114-19 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Alimentos (5779) - Exonera\u00e7\u00e3o (5787", "classe_judicial": "ALIMENTOS - LEI ESPECIAL N\u00ba 5.478/68 (69)", "data": "29/09/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0825517-11.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara de Fam\u00edlia de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "AVERALDO DE FARIAS ARAUJO - CPF: 011.867.244-47 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DIEGO NOBREGA ARAUJO - OAB PB30421 - CPF: 120.063.924-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ALLAN GABRIEL DOS SANTOS FARIAS (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de T\u00edtulos de Cr\u00e9dito (7717) - Cheque (4970", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (12154)", "data": "16/03/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0805431-19.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "3\u00ba Juizado Especial C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LAUBERLANIA DANTAS DE VASCONCELOS ALMEIDA - ME - CNPJ: 17.496.400/0001-32 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROBSON EVARISTO SANTIAGO - OAB PB24636 - CPF: 048.698.114-21 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "THIAGO MEIRA DE BRITO - CPF: 008.854.474-50 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DEBORA LEITE ANDRADE MACHADO - OAB PB29884 - CPF: 012.244.494-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "08/08/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0819410-48.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "3\u00ba Juizado Especial C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LUIZA DE MARILLAC ANTONINO - CPF: 101.266.574-75 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CATARINE DE OLIVEIRA BARBOSA - OAB PB16625 - CPF: 064.951.604-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DEBORA LEITE ANDRADE MACHADO - OAB PB29884 - CPF: 012.244.494-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "TELEMAR NORTE LESTE S/A - CNPJ: 33.000.118/0001-79 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779) - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes (6226 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Telefonia (7617) - Cobran\u00e7a indevida de liga\u00e7\u00f5es (10598", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "09/05/2022", "jurisdicao": "Serra Branca - Complexo Judici\u00e1rio Promotor Genival de Q. Torre\u00e3o", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800352-45.2022.8.15.0911", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Serra Branca", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ELIAS CONSTANTINO DE ARAUJO - CPF: 001.337.998-40 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL DE MELO BEZERRA - OAB PB30285 - CPF: 056.457.103-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ENERGISA PARAIBA - DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A - CNPJ: 09.095.183/0001-40 (REU)\nEnergisa Para\u00edba - Distribuidora de Energia S.A", "status": "Ativo"}, {"nome": "Daniel Sebadelhe Aranha - OAB PB14139 - CPF: 064.739.504-51 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Sucess\u00f5es (7673) - Invent\u00e1rio e Partilha (7687", "classe_judicial": "INVENT\u00c1RIO (39)", "data": "19/05/2022", "jurisdicao": "Serra Branca - Complexo Judici\u00e1rio Promotor Genival de Q. Torre\u00e3o", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800376-73.2022.8.15.0911", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Serra Branca", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSELITA GONCALVES SILVA - CPF: 023.121.604-12 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL DE MELO BEZERRA - OAB PB30285 - CPF: 056.457.103-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "J. V. G. S. - CPF: 719.369.514-28 (HERDEIRO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "B. G. S. - CPF: 176.009.124-30 (HERDEIRO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE ADEMILTON SILVA - CPF: 072.483.327-71 (DE CUJUS)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PATRICIA MARIA DA SILVA - CPF: 706.041.134-80 (HERDEIRO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Abatimento proporcional do pre\u00e7o (7769 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439) - Acidente de Tr\u00e2nsito (10441", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "04/10/2022", "jurisdicao": "Serra Branca - Complexo Judici\u00e1rio Promotor Genival de Q. Torre\u00e3o", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800800-18.2022.8.15.0911", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Serra Branca", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DANIEL DE MELO BEZERRA - CPF: 056.457.103-20 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL DE MELO BEZERRA - OAB PB30285 - CPF: 056.457.103-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "APPLE COMPUTER BRASIL LTDA - CNPJ: 00.623.904/0001-73 (REU)\nAPPLE COMPUTER BRASIL LTDA", "status": "Ativo"}, {"nome": "VIA VAREJO S/A - CNPJ: 33.041.260/1745-88 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ENY ANGE SOLEDADE BITTENCOURT DE ARAUJO - OAB BA29442 - CPF: 021.632.725-32 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Pris\u00e3o Civil (10573) - Alimentos (10859 DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Alimentos (5779 DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Pris\u00e3o Civil (10573", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A DE OBRIGA\u00c7\u00c3O DE PRESTAR ALIMENTOS (12246)", "data": "01/08/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0840010-07.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "5\u00aa Vara de Fam\u00edlia da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ELAYNE MARTINS DA SILVA - CPF: 107.086.614-83 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL DE MELO BEZERRA - OAB PB30285 - CPF: 056.457.103-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "A. W. M. B. - CPF: 163.644.584-59 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL DE MELO BEZERRA - OAB PB30285 - CPF: 056.457.103-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ALYSON DE FIGUEIREDO BERNARDO - CPF: 092.883.114-08 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Rela\u00e7\u00f5es de Parentesco (10577) - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade (5804", "classe_judicial": "AVERIGUA\u00c7\u00c3O DE PATERNIDADE (123)", "data": "22/08/2022", "jurisdicao": "Esperan\u00e7a - F\u00f3rum de Esperan\u00e7a", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0801345-77.2022.8.15.0171", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Mista de Esperan\u00e7a", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "PAULO ROBERTO DIAS LIMA - CPF: 107.518.067-81 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLAUDILANE BORGES LINHARES RIBEIRO - OAB PB30055 - CPF: 015.968.164-22 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ENAILE GOUVEIA DE ALMEIDA - OAB PB25808 - CPF: 103.685.044-76 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "PAULO TERTO DA COSTA - CPF: 132.150.048-36 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria (9582", "classe_judicial": "BUSCA E APREENS\u00c3O EM ALIENA\u00c7\u00c3O FIDUCI\u00c1RIA (81)", "data": "18/08/2022", "jurisdicao": "Areia - F\u00f3rum de Areia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800685-92.2022.8.15.0071", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Areia", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "BANCO TOYOTA DO BRASIL S.A. - CNPJ: 03.215.790/0001-10 (AUTOR)\nBANCO TOYOTA DO BRASIL S.A.", "status": "Ativo"}, {"nome": "GRAZIELA CARDOSO DE ARAUJO FERRI - OAB SP184989 - CPF: 255.326.968-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "HELENA TAVARES DA SILVA - CPF: 162.259.294-87 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CICERO NUNES DA SILVA - OAB PB31001 - CPF: 649.001.424-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Empr\u00e9stimo consignado (11806 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "28/06/2022", "jurisdicao": "Cuit\u00e9 - F\u00f3rum de Cuit\u00e9", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0801112-13.2022.8.15.0161", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Mista de Cuit\u00e9", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LINDALVA FRANKLIN DE MEDEIROS SILVA - CPF: 460.793.274-49 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAVEL CARNEIRO EVARISTO - OAB PB25240 - CPF: 061.473.314-69 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CICERO GILVANI DE MACEDO JUNIOR - OAB PB30056 - CPF: 082.940.414-75 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO SA - CNPJ: 90.400.888/0001-42 (REU)\nBRADESCO", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANT\u00d4NIO DE MORAES DOURADO NETO registrado(a) civilmente como ANT\u00d4NIO DE MORAES DOURADO NETO - OAB PE23255-A - CPF: 038.499.054-11 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779) - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes (6226", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "22/09/2022", "jurisdicao": "Rem\u00edgio - F\u00f3rum de Rem\u00edgio", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800797-76.2022.8.15.0551", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Rem\u00edgio", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LEONARDO DA SILVA BARBOSA - CPF: 089.575.584-03 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RONALDO GONCALVES DANIEL - OAB PB22856 - CPF: 076.772.734-75 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAROLINA GONCALVES RODRIGUES DO NASCIMENTO - OAB PB30433 - CPF: 100.682.914-85 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MOIZANIEL VITORIO DA SILVA - OAB PB11435 - CPF: 036.709.324-37 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "SEAC - SERGIPE ADMINISTRADORA DE CARTOES E SERVICOS S.A. - CNPJ: 03.847.413/0032-09 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779) - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes (6226", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "22/09/2022", "jurisdicao": "Rem\u00edgio - F\u00f3rum de Rem\u00edgio", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800799-46.2022.8.15.0551", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Rem\u00edgio", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LEONARDO DA SILVA BARBOSA - CPF: 089.575.584-03 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RONALDO GONCALVES DANIEL - OAB PB22856 - CPF: 076.772.734-75 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MOIZANIEL VITORIO DA SILVA - OAB PB11435 - CPF: 036.709.324-37 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAROLINA GONCALVES RODRIGUES DO NASCIMENTO - OAB PB30433 - CPF: 100.682.914-85 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "OMNI S/A CREDITO FINANCIAMENTO E INVESTIMENTO - CNPJ: 92.228.410/0001-02 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779) - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes (6226", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "22/09/2022", "jurisdicao": "Rem\u00edgio - F\u00f3rum de Rem\u00edgio", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800800-31.2022.8.15.0551", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Rem\u00edgio", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LEONARDO DA SILVA BARBOSA - CPF: 089.575.584-03 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RONALDO GONCALVES DANIEL - OAB PB22856 - CPF: 076.772.734-75 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAROLINA GONCALVES RODRIGUES DO NASCIMENTO - OAB PB30433 - CPF: 100.682.914-85 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MOIZANIEL VITORIO DA SILVA - OAB PB11435 - CPF: 036.709.324-37 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "NEON PAGAMENTOS S.A. - CNPJ: 20.855.875/0001-82 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS AUGUSTO TORTORO JUNIOR - OAB SP247319 - CPF: 221.436.208-88 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Curatela (12241", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "05/10/2022", "jurisdicao": "Rem\u00edgio - F\u00f3rum de Rem\u00edgio", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800840-13.2022.8.15.0551", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Rem\u00edgio", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE CARLOS FERREIRA DO NASCIMENTO - CPF: 586.333.244-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RONALDO GONCALVES DANIEL - OAB PB22856 - CPF: 076.772.734-75 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MOIZANIEL VITORIO DA SILVA - OAB PB11435 - CPF: 036.709.324-37 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAROLINA GONCALVES RODRIGUES DO NASCIMENTO - OAB PB30433 - CPF: 100.682.914-85 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UBALDINO FERREIRA DO NASCIMENTO - CPF: 016.299.134-72 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779) - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes (6226", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "10/10/2022", "jurisdicao": "Rem\u00edgio - F\u00f3rum de Rem\u00edgio", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800857-49.2022.8.15.0551", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Rem\u00edgio", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DAS DORES VIEIRA DA TRINDADE - CPF: 018.912.344-39 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RONALDO GONCALVES DANIEL - OAB PB22856 - CPF: 076.772.734-75 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAROLINA GONCALVES RODRIGUES DO NASCIMENTO - OAB PB30433 - CPF: 100.682.914-85 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MOIZANIEL VITORIO DA SILVA - OAB PB11435 - CPF: 036.709.324-37 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO SA - CNPJ: 90.400.888/0001-42 (REU)\nBRADESCO", "status": "Ativo"}, {"nome": "KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI - OAB SP178033-A - CPF: 257.226.048-44 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779) - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes (6226", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "20/10/2022", "jurisdicao": "Rem\u00edgio - F\u00f3rum de Rem\u00edgio", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800885-17.2022.8.15.0551", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Rem\u00edgio", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA VIEIRA SERAFIM DOS SANTOS - CPF: 019.224.714-02 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RONALDO GONCALVES DANIEL - OAB PB22856 - CPF: 076.772.734-75 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MOIZANIEL VITORIO DA SILVA - OAB PB11435 - CPF: 036.709.324-37 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAROLINA GONCALVES RODRIGUES DO NASCIMENTO - OAB PB30433 - CPF: 100.682.914-85 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO SA - CNPJ: 90.400.888/0001-42 (REU)\nBRADESCO", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779) - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes (6226", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "20/10/2022", "jurisdicao": "Rem\u00edgio - F\u00f3rum de Rem\u00edgio", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800886-02.2022.8.15.0551", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Rem\u00edgio", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA VIEIRA SERAFIM DOS SANTOS - CPF: 019.224.714-02 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RONALDO GONCALVES DANIEL - OAB PB22856 - CPF: 076.772.734-75 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAROLINA GONCALVES RODRIGUES DO NASCIMENTO - OAB PB30433 - CPF: 100.682.914-85 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MOIZANIEL VITORIO DA SILVA - OAB PB11435 - CPF: 036.709.324-37 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO SA - CNPJ: 90.400.888/0001-42 (REU)\nBRADESCO", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779) - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes (6226", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "20/10/2022", "jurisdicao": "Rem\u00edgio - F\u00f3rum de Rem\u00edgio", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800887-84.2022.8.15.0551", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Rem\u00edgio", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA VIEIRA SERAFIM DOS SANTOS - CPF: 019.224.714-02 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RONALDO GONCALVES DANIEL - OAB PB22856 - CPF: 076.772.734-75 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MOIZANIEL VITORIO DA SILVA - OAB PB11435 - CPF: 036.709.324-37 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAROLINA GONCALVES RODRIGUES DO NASCIMENTO - OAB PB30433 - CPF: 100.682.914-85 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO CSF S/A - CNPJ: 08.357.240/0001-50 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779) - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes (6226", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "20/10/2022", "jurisdicao": "Rem\u00edgio - F\u00f3rum de Rem\u00edgio", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800888-69.2022.8.15.0551", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Rem\u00edgio", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA VIEIRA SERAFIM DOS SANTOS - CPF: 019.224.714-02 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RONALDO GONCALVES DANIEL - OAB PB22856 - CPF: 076.772.734-75 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MOIZANIEL VITORIO DA SILVA - OAB PB11435 - CPF: 036.709.324-37 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAROLINA GONCALVES RODRIGUES DO NASCIMENTO - OAB PB30433 - CPF: 100.682.914-85 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ITAPEVA XII MULTICARTEIRA FUNDO DE INVESTIMENTO EM DIREITOS CREDITORIOS NAO-PADRONIZADOS - CNPJ: 30.366.229/0001-05 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "26/10/2022", "jurisdicao": "Rem\u00edgio - F\u00f3rum de Rem\u00edgio", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800902-53.2022.8.15.0551", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Rem\u00edgio", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA BERNADETE DA SILVA SINESIO - CPF: 586.330.064-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RONALDO GONCALVES DANIEL - OAB PB22856 - CPF: 076.772.734-75 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MOIZANIEL VITORIO DA SILVA - OAB PB11435 - CPF: 036.709.324-37 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAROLINA GONCALVES RODRIGUES DO NASCIMENTO - OAB PB30433 - CPF: 100.682.914-85 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO SANTANDER (BRASIL) S.A. - CNPJ: 90.400.888/3212-91 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "26/10/2022", "jurisdicao": "Rem\u00edgio - F\u00f3rum de Rem\u00edgio", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800903-38.2022.8.15.0551", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Rem\u00edgio", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA BERNADETE DA SILVA SINESIO - CPF: 586.330.064-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RONALDO GONCALVES DANIEL - OAB PB22856 - CPF: 076.772.734-75 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MOIZANIEL VITORIO DA SILVA - OAB PB11435 - CPF: 036.709.324-37 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAROLINA GONCALVES RODRIGUES DO NASCIMENTO - OAB PB30433 - CPF: 100.682.914-85 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO SANTANDER (BRASIL) S.A. - CNPJ: 90.400.888/3212-91 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "28/10/2022", "jurisdicao": "Rem\u00edgio - F\u00f3rum de Rem\u00edgio", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800905-08.2022.8.15.0551", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Rem\u00edgio", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA BERNADETE DA SILVA SINESIO - CPF: 586.330.064-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RONALDO GONCALVES DANIEL - OAB PB22856 - CPF: 076.772.734-75 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MOIZANIEL VITORIO DA SILVA - OAB PB11435 - CPF: 036.709.324-37 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAROLINA GONCALVES RODRIGUES DO NASCIMENTO - OAB PB30433 - CPF: 100.682.914-85 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO ITAU CONSIGNADO S.A. - CNPJ: 33.885.724/0001-19 (REU)\nBANCO ITAU CONSIGNADO S.A.", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "28/10/2022", "jurisdicao": "Rem\u00edgio - F\u00f3rum de Rem\u00edgio", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800906-90.2022.8.15.0551", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Rem\u00edgio", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA BERNADETE DA SILVA SINESIO - CPF: 586.330.064-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RONALDO GONCALVES DANIEL - OAB PB22856 - CPF: 076.772.734-75 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MOIZANIEL VITORIO DA SILVA - OAB PB11435 - CPF: 036.709.324-37 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAROLINA GONCALVES RODRIGUES DO NASCIMENTO - OAB PB30433 - CPF: 100.682.914-85 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO ITAU CONSIGNADO S.A. - CNPJ: 33.885.724/0001-19 (REU)\nBANCO ITAU CONSIGNADO S.A.", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "28/10/2022", "jurisdicao": "Rem\u00edgio - F\u00f3rum de Rem\u00edgio", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800907-75.2022.8.15.0551", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Rem\u00edgio", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA BERNADETE DA SILVA SINESIO - CPF: 586.330.064-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RONALDO GONCALVES DANIEL - OAB PB22856 - CPF: 076.772.734-75 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MOIZANIEL VITORIO DA SILVA - OAB PB11435 - CPF: 036.709.324-37 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAROLINA GONCALVES RODRIGUES DO NASCIMENTO - OAB PB30433 - CPF: 100.682.914-85 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO DO ESTADO DO RIO GRANDE DO SUL SA - CNPJ: 92.702.067/0001-96 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "31/10/2022", "jurisdicao": "Rem\u00edgio - F\u00f3rum de Rem\u00edgio", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800912-97.2022.8.15.0551", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Rem\u00edgio", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA THAISA LINS DO NASCIMENTO - CPF: 090.080.034-81 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RONALDO GONCALVES DANIEL - OAB PB22856 - CPF: 076.772.734-75 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MOIZANIEL VITORIO DA SILVA - OAB PB11435 - CPF: 036.709.324-37 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAROLINA GONCALVES RODRIGUES DO NASCIMENTO - OAB PB30433 - CPF: 100.682.914-85 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "HEALTH PROTECTION EQUIPAMENT E REPRESENTACAO LTDA - CNPJ: 01.039.592/0001-18 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Inadimplemento (7691) - Perdas e Danos (7698", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "18/06/2013", "jurisdicao": "Areia - F\u00f3rum de Areia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0000925-32.2013.8.15.0071", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Areia", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "VITORIA DE ANDRADE ALVES GOMES (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAFAEL DE LIMA LARANJEIRA - OAB PB15717 - CPF: 071.649.564-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDINANDO JOSE DINIZ - OAB PB8583 - CPF: 650.939.174-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAMILLA SOARES DE SOUSA DINIZ - OAB PB29893 - CPF: 100.922.404-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BRASIL PET SHOP LTDA (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELIPPE GONCALVES GARCIA DE ARAUJO - OAB PB16869 - CPF: 068.466.254-02 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HENRIQUE JOSE BOTTINO PEREIRA - OAB SP289760 - CPF: 310.019.018-19 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAFAEL FABRIZZI LUCAS (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELIPPE GONCALVES GARCIA DE ARAUJO - OAB PB16869 - CPF: 068.466.254-02 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HENRIQUE JOSE BOTTINO PEREIRA - OAB SP289760 - CPF: 310.019.018-19 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAFAEL FABRIZZI LUCAS - CPF: 312.918.318-35 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MIRIAN DA SILVA E SILVA - CPF: 869.382.232-20 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THAISMARA HERCULANO BARBOSA - OAB AM16342 - CPF: 025.376.372-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MOISES CAMPELO DE LIMA JUNIOR - OAB AM15963 - CPF: 831.638.322-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A CONTRA A FAZENDA P\u00daBLICA (12078)", "data": "01/04/2015", "jurisdicao": "Areia - F\u00f3rum de Areia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0000266-52.2015.8.15.0071", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Areia", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DE FATIMA DA SILVA (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDINANDO JOSE DINIZ - OAB PB8583 - CPF: 650.939.174-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EVA MARY RODRIGUES AZEVEDO DE OLIVEIRA - OAB PB26557 - CPF: 084.294.004-94 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAMILLA SOARES DE SOUSA DINIZ - OAB PB29893 - CPF: 100.922.404-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MUNICIPIO DE AREIA - CNPJ: 08.754.111/0001-03 (REQUERIDO)\nProcuradoria Geral do Munic\u00edpio de Areia", "status": "Ativo"}, {"nome": "JESSYKA MARINHO LOPES - OAB PB25879 - CPF: 087.126.774-85 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "13/06/2016", "jurisdicao": "Areia - F\u00f3rum de Areia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0000475-84.2016.8.15.0071", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Areia", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ORLAN SANTOS DE MELO (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAFAEL DE LIMA LARANJEIRA - OAB PB15717 - CPF: 071.649.564-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDINANDO JOSE DINIZ - OAB PB8583 - CPF: 650.939.174-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAMILLA SOARES DE SOUSA DINIZ - OAB PB29893 - CPF: 100.922.404-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO DO BRASIL S.A. - CNPJ: 00.000.000/0001-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NELSON WILIANS FRATONI RODRIGUES - OAB PB128341-A - CPF: 668.018.009-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Inadimplemento (7691) - Perdas e Danos (7698", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "26/05/2017", "jurisdicao": "Areia - F\u00f3rum de Areia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800832-94.2017.8.15.0071", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Areia", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARCOS ANTONIO DA SILVA (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDINANDO JOSE DINIZ - OAB PB8583 - CPF: 650.939.174-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAMILLA SOARES DE SOUSA DINIZ - OAB PB29893 - CPF: 100.922.404-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "RODRIGO DE ARA\u00daJO FARIAS (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779) - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes (6226 DIREITO CIVIL (899) - Fatos Jur\u00eddicos (7947) - Ato / Neg\u00f3cio Jur\u00eddico (4701) - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o (4703", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "15/08/2017", "jurisdicao": "Areia - F\u00f3rum de Areia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0801101-36.2017.8.15.0071", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Areia", "outros_interessados": [{"nome": "FELIPE QUEIROGA GADELHA - CPF: 021.205.144-02 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "ANA MARIA SOARES DA SILVA - CPF: 020.706.354-06 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDINANDO JOSE DINIZ - OAB PB8583 - CPF: 650.939.174-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAFAEL DE LIMA LARANJEIRA - OAB PB15717 - CPF: 071.649.564-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAMILLA SOARES DE SOUSA DINIZ - OAB PB29893 - CPF: 100.922.404-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BRADESCARD S/A - CNPJ: 04.184.779/0001-01 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RUBENS GASPAR SERRA - OAB SP119859-A - CPF: 111.388.378-22 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELIPE GAZOLA VIEIRA MARQUES - OAB PI10480-A - CPF: 024.459.126-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI - OAB SP178033-A - CPF: 257.226.048-44 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779) - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes (6226", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "19/11/2019", "jurisdicao": "Areia - F\u00f3rum de Areia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800706-73.2019.8.15.0071", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Areia", "outros_interessados": [{"nome": "FELIPE QUEIROGA GADELHA - CPF: 021.205.144-02 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA ALESSANDRA DOS SANTOS SILVA - CPF: 042.183.274-67 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDINANDO JOSE DINIZ - OAB PB8583 - CPF: 650.939.174-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAMILLA SOARES DE SOUSA DINIZ - OAB PB29893 - CPF: 100.922.404-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO LOSANGO BANCO MULTIPLO - CNPJ: 33.254.319/0001-00 (REU)\nBRADESCO", "status": "Ativo"}, {"nome": "KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI - OAB SP178033-A - CPF: 257.226.048-44 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NOVA PONTOCOM COMERCIO ELETRONICO S.A. - CNPJ: 09.358.108/0001-25 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DIOGO DANTAS DE MORAES FURTADO - OAB PE33668 - CPF: 087.966.604-81 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "POR MENOS (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VALMOR ALBANI - OAB RS30471 - CPF: 614.596.159-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GB TECH SERVICOS E DESENVOLVIMENTO EM TECNOLOGIA LTDA. - CNPJ: 11.556.055/0001-07 (REU)\nGRUPO BOTIC\u00c1RIO", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Propriedade (10448) - Aquisi\u00e7\u00e3o (10455) - Usucapi\u00e3o Extraordin\u00e1ria (10458", "classe_judicial": "USUCAPI\u00c3O (49)", "data": "24/07/2020", "jurisdicao": "Areia - F\u00f3rum de Areia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800271-65.2020.8.15.0071", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Areia", "outros_interessados": [{"nome": "ESP\u00d3LIO DE HERIBERTO LEAL (CONFINANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIVANIA CORREIA (CONFINANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSEFA RIBEIRO DA SILVA BRITO - CPF: 048.639.334-87 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE TERTULIANO DA SILVA GUEDES JUNIOR - CPF: 035.749.954-90 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DEFENSORIA PUBLICA DO ESTADO DA PARAIBA - CNPJ: 10.733.319/0001-80 (REPRESENTANTE)\nDefensoria P\u00fablica do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "CARMITA LEAL DA SILVA - CPF: 981.801.264-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDINANDO JOSE DINIZ - OAB PB8583 - CPF: 650.939.174-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAMILLA SOARES DE SOUSA DINIZ - OAB PB29893 - CPF: 100.922.404-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "TERCEIRO INCERTO E N\u00c3O SABIDO (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE TERTULIANO DA SILVA GUEDES JUNIOR - OAB PB17279 - CPF: 035.749.954-90 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Empresas (9616) - Sociedade (5724) - Apura\u00e7\u00e3o de haveres (4933 DIREITO CIVIL (899) - Empresas (9616) - Sociedade (5724) - Cis\u00e3o (9537 DIREITO CIVIL (899) - Empresas (9616) - Sociedade (5724) - Dissolu\u00e7\u00e3o (4935 DIREITO CIVIL (899) - Empresas (9616) - Esp\u00e9cies de Sociedades (9617) - Em comum / De fato (9984", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "23/05/2022", "jurisdicao": "Araruna - F\u00f3rum de Araruna", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800067-50.2022.8.15.0071", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Mista de Araruna", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "HENRIQUE NOBREGA DUARTE - CPF: 034.590.704-39 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CLAUDIA NOBREGA VIANA - OAB PB10951-E - CPF: 874.482.464-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ARRUDA EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME - CNPJ: 19.729.402/0001-50 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDINANDO JOSE DINIZ - OAB PB8583 - CPF: 650.939.174-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NIVALDO TIMOTEO DE ARRUDA FILHO - CPF: 065.448.294-20 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSEFA LOPES DA SILVA - CPF: 181.338.004-04 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDINANDO JOSE DINIZ - OAB PB8583 - CPF: 650.939.174-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Sucess\u00f5es (7673) - Invent\u00e1rio e Partilha (7687", "classe_judicial": "ALVAR\u00c1 JUDICIAL - LEI 6858/80 (74)", "data": "29/04/2022", "jurisdicao": "Areia - F\u00f3rum de Areia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800319-53.2022.8.15.0071", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Areia", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DACIO LEAL DOS SANTOS - CPF: 543.761.734-87 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDINANDO JOSE DINIZ - OAB PB8583 - CPF: 650.939.174-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAMILLA SOARES DE SOUSA DINIZ - OAB PB29893 - CPF: 100.922.404-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "SEM PARTE ADVERSA (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Libera\u00e7\u00e3o de Conta (10160", "classe_judicial": "ALVAR\u00c1 JUDICIAL - LEI 6858/80 (74)", "data": "01/07/2022", "jurisdicao": "Areia - F\u00f3rum de Areia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800550-80.2022.8.15.0071", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Areia", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FERNANDO ANTONIO MEDEIROS DOS SANTOS - CPF: 059.487.034-87 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDINANDO JOSE DINIZ - OAB PB8583 - CPF: 650.939.174-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAMILLA SOARES DE SOUSA DINIZ - OAB PB29893 - CPF: 100.922.404-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "SEM PARTE ADVERSA (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO CIVIL (899) - Fatos Jur\u00eddicos (7947) - Ato / Neg\u00f3cio Jur\u00eddico (4701) - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o (4703", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "06/07/2022", "jurisdicao": "Areia - F\u00f3rum de Areia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800560-27.2022.8.15.0071", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Areia", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CLOVIS MAURICIO DO NASCIMENTO - CPF: 052.175.408-93 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAMILLA SOARES DE SOUSA DINIZ - OAB PB29893 - CPF: 100.922.404-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDINANDO JOSE DINIZ - OAB PB8583 - CPF: 650.939.174-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO PAN - CNPJ: 59.285.411/0001-13 (REU)\nBANCO PAN S.A.", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANT\u00d4NIO DE MORAES DOURADO NETO registrado(a) civilmente como ANT\u00d4NIO DE MORAES DOURADO NETO - OAB PE23255-A - CPF: 038.499.054-11 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Pris\u00e3o Civil (10573) - Alimentos (10859 DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Pris\u00e3o Civil (10573", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A DE OBRIGA\u00c7\u00c3O DE PRESTAR ALIMENTOS (12246)", "data": "25/07/2022", "jurisdicao": "Areia - F\u00f3rum de Areia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800618-30.2022.8.15.0071", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Areia", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LUCINEIDE ARRUDA DOS SANTOS - CPF: 046.132.744-94 (REQUERENTE)\nDefensoria P\u00fablica do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JAILSON DOS SANTOS SOUZA - CPF: 113.931.124-71 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAMILLA SOARES DE SOUSA DINIZ - OAB PB29893 - CPF: 100.922.404-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDINANDO JOSE DINIZ - OAB PB8583 - CPF: 650.939.174-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "27/07/2022", "jurisdicao": "Areia - F\u00f3rum de Areia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800619-15.2022.8.15.0071", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Areia", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CLAUDIA CONCEICAO OLIVEIRA FAUSTINO FELIX - CPF: 463.678.531-20 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAMILLA SOARES DE SOUSA DINIZ - OAB PB29893 - CPF: 100.922.404-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDINANDO JOSE DINIZ - OAB PB8583 - CPF: 650.939.174-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ENERGISA PARAIBA - DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A - CNPJ: 09.095.183/0001-40 (REU)\nEnergisa Para\u00edba - Distribuidora de Energia S.A", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDUARDO QUEIROGA ESTRELA MAIA PAIVA registrado(a) civilmente como EDUARDO QUEIROGA ESTRELA MAIA PAIVA - OAB PB23664-E - CPF: 078.165.854-38 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO DIAS DE LIMA NOBREGA - OAB PB15412 - CPF: 044.256.194-63 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "25/08/2022", "jurisdicao": "Areia - F\u00f3rum de Areia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800698-91.2022.8.15.0071", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Areia", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RAQUEL DOS SANTOS BRITO - CPF: 015.965.314-28 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDINANDO JOSE DINIZ - OAB PB8583 - CPF: 650.939.174-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAMILLA SOARES DE SOUSA DINIZ - OAB PB29893 - CPF: 100.922.404-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "STONE PAGAMENTOS S.A. - CNPJ: 16.501.555/0001-57 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUSTAVO HENRIQUE DOS SANTOS VISEU - OAB SP117417 - CPF: 129.040.678-25 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ITAU UNIBANCO S.A - CNPJ: 60.701.190/0001-04 (REU)\nITA\u00da UNIBANCO", "status": "Ativo"}, {"nome": "NELSON MONTEIRO DE CARVALHO NETO - OAB RJ60359 - CPF: 847.550.087-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "25/08/2022", "jurisdicao": "Areia - F\u00f3rum de Areia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800699-76.2022.8.15.0071", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Areia", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "IRACI JERONIMO DO NASCIMENTO - CPF: 586.386.954-20 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDINANDO JOSE DINIZ - OAB PB8583 - CPF: 650.939.174-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAMILLA SOARES DE SOUSA DINIZ - OAB PB29893 - CPF: 100.922.404-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO ITAUCARD S.A. - CNPJ: 17.192.451/0001-70 (REU)\nBANCO ITAUCARD S.A.", "status": "Ativo"}, {"nome": "KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI - OAB SP178033-A - CPF: 257.226.048-44 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "26/08/2022", "jurisdicao": "Areia - F\u00f3rum de Areia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800701-46.2022.8.15.0071", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Areia", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSEMAR LEANDRO DA SILVA LIMA - CPF: 101.382.484-94 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDINANDO JOSE DINIZ - OAB PB8583 - CPF: 650.939.174-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAMILLA SOARES DE SOUSA DINIZ - OAB PB29893 - CPF: 100.922.404-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO SA - CNPJ: 90.400.888/0001-42 (REU)\nBRADESCO", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAMILLA DO VALE JIMENE - OAB SP222815 - CPF: 220.703.458-58 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BANCO ORIGINAL S/A - CNPJ: 92.894.922/0001-08 (REU)\nBANCO ORIGINAL S/A", "status": ""}, {"nome": "BANCO INTER S.A. - CNPJ: 00.416.968/0001-01 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Sucess\u00f5es (7673) - Invent\u00e1rio e Partilha (7687", "classe_judicial": "ALVAR\u00c1 JUDICIAL - LEI 6858/80 (74)", "data": "08/09/2022", "jurisdicao": "Areia - F\u00f3rum de Areia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800724-89.2022.8.15.0071", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Areia", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARGARIDA MARIA SOARES DIAS MARTINS - CPF: 048.225.364-91 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDINANDO JOSE DINIZ - OAB PB8583 - CPF: 650.939.174-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAMILLA SOARES DE SOUSA DINIZ - OAB PB29893 - CPF: 100.922.404-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JACOB SOARES DIAS - CPF: 237.162.824-72 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "13/09/2022", "jurisdicao": "Areia - F\u00f3rum de Areia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800731-81.2022.8.15.0071", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Areia", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "VALMIR DE BRITO - CPF: 261.933.408-07 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDINANDO JOSE DINIZ - OAB PB8583 - CPF: 650.939.174-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAMILLA SOARES DE SOUSA DINIZ - OAB PB29893 - CPF: 100.922.404-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA HELENA GONZAGA DE BRITO - CPF: 059.268.564-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDINANDO JOSE DINIZ - OAB PB8583 - CPF: 650.939.174-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAMILLA SOARES DE SOUSA DINIZ - OAB PB29893 - CPF: 100.922.404-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "VIA VAREJO S/A - CNPJ: 33.041.260/1622-29 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ENY ANGE SOLEDADE BITTENCOURT DE ARAUJO - OAB BA29442 - CPF: 021.632.725-32 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779 DIREITO CIVIL (899) - Fatos Jur\u00eddicos (7947) - Ato / Neg\u00f3cio Jur\u00eddico (4701) - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o (4703", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "28/09/2022", "jurisdicao": "Areia - F\u00f3rum de Areia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800798-46.2022.8.15.0071", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Areia", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE ADRIANO DA SILVA CRUZ - CPF: 009.601.694-90 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAMILLA SOARES DE SOUSA DINIZ - OAB PB29893 - CPF: 100.922.404-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDINANDO JOSE DINIZ - OAB PB8583 - CPF: 650.939.174-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO PAN - CNPJ: 59.285.411/0001-13 (REU)\nBANCO PAN S.A.", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "28/09/2022", "jurisdicao": "Areia - F\u00f3rum de Areia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800799-31.2022.8.15.0071", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Areia", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DANIELE DO NASCIMENTO SOARES - CPF: 113.866.414-64 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAMILLA SOARES DE SOUSA DINIZ - OAB PB29893 - CPF: 100.922.404-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDINANDO JOSE DINIZ - OAB PB8583 - CPF: 650.939.174-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "EBANX LTDA - CNPJ: 13.236.697/0001-46 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BANCO BRADESCO SA - CNPJ: 90.400.888/0001-42 (REU)\nBRADESCO", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANT\u00d4NIO DE MORAES DOURADO NETO registrado(a) civilmente como ANT\u00d4NIO DE MORAES DOURADO NETO - OAB PE23255-A - CPF: 038.499.054-11 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "REGISTROS P\u00daBLICOS (7724) - Registro Civil das Pessoas Naturais (7725) - Retifica\u00e7\u00e3o de Nome (7735", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "27/10/2022", "jurisdicao": "Areia - F\u00f3rum de Areia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800884-17.2022.8.15.0071", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Areia", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DEUZONILDA SANTANA DA SILVA CATELAN - CPF: 293.438.028-97 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAMILLA SOARES DE SOUSA DINIZ - OAB PB29893 - CPF: 100.922.404-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDINANDO JOSE DINIZ - OAB PB8583 - CPF: 650.939.174-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO DE ASSIS SANTANA DA SILVA - CPF: 035.375.644-06 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAMILLA SOARES DE SOUSA DINIZ - OAB PB29893 - CPF: 100.922.404-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDINANDO JOSE DINIZ - OAB PB8583 - CPF: 650.939.174-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELO SANTANA DA SILVA - CPF: 066.676.424-77 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAMILLA SOARES DE SOUSA DINIZ - OAB PB29893 - CPF: 100.922.404-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDINANDO JOSE DINIZ - OAB PB8583 - CPF: 650.939.174-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARLUCE DA SILVA RIBEIRO - CPF: 270.062.138-78 (AUTOR)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "SEM PARTE ADVERSA (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779 DIREITO CIVIL (899) - Fatos Jur\u00eddicos (7947) - Ato / Neg\u00f3cio Jur\u00eddico (4701) - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o (4703", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "04/11/2022", "jurisdicao": "Areia - F\u00f3rum de Areia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800895-46.2022.8.15.0071", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Areia", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FRANCISCA PEQUENO DE SOUZA - CPF: 797.022.604-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAMILLA SOARES DE SOUSA DINIZ - OAB PB29893 - CPF: 100.922.404-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDINANDO JOSE DINIZ - OAB PB8583 - CPF: 650.939.174-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO MERCANTIL DO BRASIL S.A. - CNPJ: 17.184.037/0001-10 (REU)\nBANCO MERCANTIL DO BRASIL SA", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios (10288) - Adicional por Tempo de Servi\u00e7o (10302", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "26/09/2022", "jurisdicao": "Sol\u00e2nea - F\u00f3rum de Sol\u00e2nea", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0801254-87.2022.8.15.0461", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Sol\u00e2nea", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CONCEICAO CHAER WU - CPF: 032.065.784-18 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAMILLA SOARES DE SOUSA DINIZ - OAB PB29893 - CPF: 100.922.404-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDINANDO JOSE DINIZ - OAB PB8583 - CPF: 650.939.174-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MUNICIPIO DE ARARA - CNPJ: 08.778.755/0001-23 (REU)\nConsultoria Jur\u00eddica do Munic\u00edpio de Arara", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios (10288) - Adicional por Tempo de Servi\u00e7o (10302", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "26/09/2022", "jurisdicao": "Sol\u00e2nea - F\u00f3rum de Sol\u00e2nea", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0801255-72.2022.8.15.0461", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Sol\u00e2nea", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DANIELE LIMA DA ROCHA MASSA - CPF: 067.419.124-28 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAMILLA SOARES DE SOUSA DINIZ - OAB PB29893 - CPF: 100.922.404-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDINANDO JOSE DINIZ - OAB PB8583 - CPF: 650.939.174-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MUNICIPIO DE ARARA - CNPJ: 08.778.755/0001-23 (REU)\nConsultoria Jur\u00eddica do Munic\u00edpio de Arara", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "06/10/2022", "jurisdicao": "Esperan\u00e7a - F\u00f3rum de Esperan\u00e7a", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0801654-98.2022.8.15.0171", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Mista de Esperan\u00e7a", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARCIA SUENIA CLEMENTINO - CPF: 033.776.174-42 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAMILLA SOARES DE SOUSA DINIZ - OAB PB29893 - CPF: 100.922.404-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDINANDO JOSE DINIZ - OAB PB8583 - CPF: 650.939.174-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "VANESSA MARIA SANTOS SOUZA PAULINO - CPF: 050.758.594-10 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes contra a Honra (3394) - Cal\u00fania (3395 DIREITO PENAL (287) - Crimes contra a Honra (3394) - Difama\u00e7\u00e3o (3396", "classe_judicial": "CRIMES DE CAL\u00daNIA, INJ\u00daRIA E DIFAMA\u00c7\u00c3O DE COMPET\u00caNCIA DO JUIZ SINGULAR (288)", "data": "30/03/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3rum Criminal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0803117-14.2022.8.15.2002", "orgao_julgador": "Juizado Especial Criminal da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ADRIANO CEZAR GALDINO DE ARAUJO - CPF: 363.484.734-49 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NEWTON NOBEL SOBREIRA VITA registrado(a) civilmente como NEWTON NOBEL SOBREIRA VITA - OAB PB10204 - CPF: 021.249.964-52 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "RAMATIS CHAVES COSTA - CPF: 976.928.164-68 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAIO JOSE ARRUDA AMARANTE DE OLIVEIRA - OAB PB30614 - CPF: 061.200.734-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL OLIVEIRA CHAVES - OAB PB30595 - CPF: 705.160.484-81 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "08/07/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0816803-62.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "3\u00ba Juizado Especial C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ADONIAS RAMOS DE ARRUDA - CPF: 019.137.564-08 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAIO JOSE ARRUDA AMARANTE DE OLIVEIRA - OAB PB30614 - CPF: 061.200.734-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL OLIVEIRA CHAVES - OAB PB30595 - CPF: 705.160.484-81 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA MARIA DA SILVA - CPF: 927.945.304-10 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAIO JOSE ARRUDA AMARANTE DE OLIVEIRA - OAB PB30614 - CPF: 061.200.734-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL OLIVEIRA CHAVES - OAB PB30595 - CPF: 705.160.484-81 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Energisa Borborema - Distribuidora de Energia S.A. - CNPJ: 08.826.596/0001-95 (REU)\nEnergisa Borborema - Distribuidora de Energia S.A", "status": "Ativo"}, {"nome": "Daniel Sebadelhe Aranha - OAB PB14139 - CPF: 064.739.504-51 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes contra a liberdade pessoal (3400) - Amea\u00e7a (3402 DIREITO PENAL (287) - Crimes contra a inviolabilidade de domic\u00edlio (3405) - Viola\u00e7\u00e3o de domic\u00edlio (3406 DIREITO PENAL (287) - Contraven\u00e7\u00f5es Penais (3692) - Perturba\u00e7\u00e3o do trabalho ou do sossego alheios (12347 DIREITO PENAL (287) - Viol\u00eancia Dom\u00e9stica Contra a Mulher (10949", "classe_judicial": "INQU\u00c9RITO POLICIAL (279)", "data": "16/08/2020", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0813529-61.2020.8.15.0001", "orgao_julgador": "Juizado de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica e Familiar contra a Mulher de Campina Grande", "outros_interessados": [{"nome": "LIVIA POLIANA SANTANA CAVALCANTE - CPF: 067.536.194-02 (VITIMA)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "Delegacia Especializada da Mulher de Campina Grande (AUTORIDADE)\nDelegacia Especializada da Mulher de Campina Grande", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO DANIEL FIGUEIREDO FERNANDES - OAB PB30081 - CPF: 012.916.504-23 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "VALB\u00c9RIO SALES DE MEDEIROS - M (INDICIADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO DE TARSO LOUREIRO GARCIA DE MEDEIROS - OAB PB8801 - CPF: 133.075.414-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel (9593) - Cobran\u00e7a de Alugu\u00e9is - Sem despejo (11000", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "17/03/2022", "jurisdicao": "Queimadas - F\u00f3rum de Queimadas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800432-90.2022.8.15.0981", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Mista de Queimadas", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "BRUNO DANIEL FIGUEIREDO FERNANDES - CPF: 012.916.504-23 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO DANIEL FIGUEIREDO FERNANDES - OAB PB30081 - CPF: 012.916.504-23 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LUCINEIA DE SOUZA SILVA - CPF: 094.356.014-48 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer / N\u00e3o Fazer (10671", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "11/03/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0805012-96.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "BRUNO DANIEL FIGUEIREDO FERNANDES - CPF: 012.916.504-23 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO DANIEL FIGUEIREDO FERNANDES - OAB PB30081 - CPF: 012.916.504-23 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BRISANET SERVICOS DE TELECOMUNICACOES LTDA - CNPJ: 04.601.397/0001-28 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer / N\u00e3o Fazer (10671", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "11/03/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0805019-88.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "1\u00ba Juizado Especial C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "BRUNO DANIEL FIGUEIREDO FERNANDES - CPF: 012.916.504-23 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO DANIEL FIGUEIREDO FERNANDES - OAB PB30081 - CPF: 012.916.504-23 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BRISANET SERVICOS DE TELECOMUNICACOES LTDA - CNPJ: 04.601.397/0001-28 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAUL AMARAL JUNIOR - OAB CE13371-A - CPF: 892.294.877-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer / N\u00e3o Fazer (10671", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "15/03/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0805314-28.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "3\u00ba Juizado Especial C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LEANDRO XAVIER DE SOUSA - CPF: 043.752.754-99 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO DANIEL FIGUEIREDO FERNANDES - OAB PB30081 - CPF: 012.916.504-23 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "99 TECNOLOGIA LTDA - CNPJ: 18.033.552/0001-61 (REU)\n99 TECNOLOGIA LTDA", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Inadimplemento (7691) - Perdas e Danos (7698", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "15/03/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0805326-42.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "1\u00ba Juizado Especial C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LEANDRO XAVIER DE SOUSA - CPF: 043.752.754-99 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO DANIEL FIGUEIREDO FERNANDES - OAB PB30081 - CPF: 012.916.504-23 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "99 TECNOLOGIA LTDA - CNPJ: 18.033.552/0001-61 (REU)\n99 TECNOLOGIA LTDA", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO RIVELLI - OAB SP297608-A - CPF: 126.097.608-41 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MOACIR AMORIM MENDES - OAB PB19570 - CPF: 013.546.034-43 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer / N\u00e3o Fazer (10671 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "12/04/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0808282-31.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "3\u00ba Juizado Especial C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOAO PAULO FORTUNATO DE SOUSA - CPF: 039.550.744-80 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO DANIEL FIGUEIREDO FERNANDES - OAB PB30081 - CPF: 012.916.504-23 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "VIVO S.A. - CNPJ: 02.449.992/0001-64 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENATO CHAGAS CORREA DA SILVA - OAB MS5871 - CPF: 444.850.181-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "03/06/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0813693-55.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "2\u00ba Juizado Especial C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "EDVANILDO CADETE LEVINO - CPF: 045.731.674-80 (AUTOR)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LIVIA POLIANA SANTANA CAVALCANTE - CPF: 067.536.194-02 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO DANIEL FIGUEIREDO FERNANDES - OAB PB30081 - CPF: 012.916.504-23 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer / N\u00e3o Fazer (10671 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439) - Acidente de Trabalho - Ressarcimento ao Er\u00e1rio (11954", "classe_judicial": "TUTELA ANTECIPADA ANTECEDENTE (12135)", "data": "04/06/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0813794-92.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "5\u00aa Vara C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CICERO UELTON DA SILVA BARBOSA - CPF: 071.924.414-57 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO DANIEL FIGUEIREDO FERNANDES - OAB PB30081 - CPF: 012.916.504-23 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "99 TECNOLOGIA LTDA - CNPJ: 18.033.552/0001-61 (REQUERIDO)\n99 TECNOLOGIA LTDA", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO RIVELLI - OAB SP297608-A - CPF: 126.097.608-41 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MOACIR AMORIM MENDES - OAB PB19570 - CPF: 013.546.034-43 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer / N\u00e3o Fazer (10671 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "29/07/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0818782-59.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "1\u00ba Juizado Especial C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LUIZ GUSTAVO RODRIGUES DE LIMA - CPF: 289.478.168-76 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO DANIEL FIGUEIREDO FERNANDES - OAB PB30081 - CPF: 012.916.504-23 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "99 TECNOLOGIA LTDA - CNPJ: 18.033.552/0001-61 (REU)\n99 TECNOLOGIA LTDA", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO RIVELLI - OAB SP297608-A - CPF: 126.097.608-41 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433) - Direito de Imagem (10437", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "10/10/2017", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0805464-19.2016.8.15.0001", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara de Fazenda P\u00fablica de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UBIRACI PEREIRA AGRA - CPF: 363.162.454-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Americo Gomes de Almeida - OAB PB8424 - CPF: 110.435.634-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "EDNA CAMARA MONTEIRO (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNNO GIOVANNI SILVA MORAIS - OAB PB30514 - CPF: 108.755.164-16 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MUNICIPIO DE CAMPINA GRANDE - CNPJ: 08.993.917/0001-46 (REU)\nProcuradoria Geral do Munic\u00edpio de Campina Grande", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Uni\u00e3o Est\u00e1vel ou Concubinato (7656) - Reconhecimento / Dissolu\u00e7\u00e3o (7677", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "20/09/2022", "jurisdicao": "Serra Branca - Complexo Judici\u00e1rio Promotor Genival de Q. Torre\u00e3o", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800751-74.2022.8.15.0911", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Serra Branca", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RITA BRITO DE FARIAS - CPF: 352.405.204-53 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNNO GIOVANNI SILVA MORAIS - OAB PB30514 - CPF: 108.755.164-16 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ESP\u00d3LIO DE NIVALDO DE QUEIROZ MARACAJ\u00c1 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NIVALDO MARACAJA FILHO - CPF: 377.747.944-68 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA STELA MARACAJ\u00c1 PORTO RAMOS (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA DE F\u00c1TIMA MARACAJ\u00c1 PORTO NAPY CHARARA (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA DO SOCORRO MARACAJ\u00c1 PORTO BRAND\u00c3O, (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA MADALENA MARACAJ\u00c1 PORTO (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA DA GL\u00d3RIA MARACJ\u00c1 PORTO (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DELANO MARACAJA PORTO - CPF: 484.358.994-20 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PATRICIO MARACAJ\u00c1 NETO (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA DOS MILAGRES MARACAJA PORTO - CPF: 714.666.224-15 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "01/04/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0806074-74.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JUVENILSON SILVA JUNIOR - CPF: 064.795.484-26 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Luiz Bruno Veloso Lucena - OAB PB9821 - CPF: 436.883.734-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNNO GIOVANNI SILVA MORAIS - OAB PB30514 - CPF: 108.755.164-16 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ROSELANIA FARIAS FERREIRA - CPF: 020.405.174-64 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LARISSA LEMES DE CONCEI\u00c7\u00c3O (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Sucess\u00f5es (7673) - Administra\u00e7\u00e3o de heran\u00e7a (7676", "classe_judicial": "ALVAR\u00c1 JUDICIAL - LEI 6858/80 (74)", "data": "17/08/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0820460-12.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "Vara de Sucess\u00f5es de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ALUSKA PERES ARAUJO - CPF: 049.816.714-31 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNNO GIOVANNI SILVA MORAIS - OAB PB30514 - CPF: 108.755.164-16 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "AILTON DA SILVA ARAUJO - CPF: 272.533.174-91 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Sucess\u00f5es (7673) - Invent\u00e1rio e Partilha (7687", "classe_judicial": "INVENT\u00c1RIO (39)", "data": "23/08/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0821119-21.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "Vara de Sucess\u00f5es de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "GERMOGLEO DE OLIVEIRA BEZERRA - CPF: 034.917.124-67 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNNO GIOVANNI SILVA MORAIS - OAB PB30514 - CPF: 108.755.164-16 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "VANIA MARIA DE OLIVEIRA AZEVEDO - CPF: 078.685.374-34 (DE CUJUS)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "07/10/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0826229-98.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "7\u00aa Vara C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LEONARDO JUSTINO DE SOUZA - CPF: 058.755.134-89 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Luiz Bruno Veloso Lucena - OAB PB9821 - CPF: 436.883.734-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNNO GIOVANNI SILVA MORAIS - OAB PB30514 - CPF: 108.755.164-16 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Banco Bradesco S/A (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios (10288) - Adicional de Insalubridade (10291", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL DA FAZENDA P\u00daBLICA (14695)", "data": "04/11/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0827587-98.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "Juizado Especial da Fazenda Publica de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LEANDRO SILVA MORAIS - CPF: 078.007.494-79 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNNO GIOVANNI SILVA MORAIS - OAB PB30514 - CPF: 108.755.164-16 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MUNICIPIO DE CAMPINA GRANDE - CNPJ: 08.993.917/0001-46 (REU)\nProcuradoria Geral do Munic\u00edpio de Campina Grande", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DA SA\u00daDE (12480) - P\u00fablica (12481) - Fornecimento de medicamentos (12484", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "04/11/2022", "jurisdicao": "N\u00facleo de Justi\u00e7a 4.0", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0827920-50.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "N\u00facleo de Justi\u00e7a 4.0 - Sa\u00fade P\u00fablica Estadual", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RITA DE CASSIA BEZERRA LIMA - CPF: 357.354.494-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALISSON BEZERRA LIMA - OAB PB17448 - CPF: 043.208.684-63 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNNA LEITE FELIX - OAB PB30166 - CPF: 116.112.774-77 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "GOVERNO DO ESTADO DA PARAIBA - SECRETARIA DE SA\u00daDE (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Atos Administrativos (9997) - Improbidade Administrativa (10011) - Viola\u00e7\u00e3o aos Princ\u00edpios Administrativos (10014", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O CIVIL DE IMPROBIDADE ADMINISTRATIVA (64)", "data": "04/03/2020", "jurisdicao": "Areia - F\u00f3rum de Areia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800104-48.2020.8.15.0071", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Areia", "outros_interessados": [{"nome": "Edvaldo Batista de Souza (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Jorge Eduardo Alves da Silva (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DA PARA\u00cdBA - PGJ 09.284.001/0001-80 (AUTOR)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JO\u00c3O FRANCISCO BATISTA DE ALBUQUERQUE (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HARRISON ALEXANDRE TARGINO - OAB PB5410 - CPF: 519.230.414-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ GUSTAVO SILVA MOREIRA - OAB PB16825 - CPF: 079.447.624-48 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRAZ FERNANDES DE OLIVEIRA NETO - OAB PB29834 - CPF: 094.945.634-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Atos Administrativos (9997) - Improbidade Administrativa (10011) - Viola\u00e7\u00e3o aos Princ\u00edpios Administrativos (10014", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O CIVIL DE IMPROBIDADE ADMINISTRATIVA (64)", "data": "13/08/2020", "jurisdicao": "Areia - F\u00f3rum de Areia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800325-31.2020.8.15.0071", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Areia", "outros_interessados": [{"nome": "Edvaldo Batista de Souza (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Jos\u00e9 Ronaldo Maximino de Souza (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DA PARA\u00cdBA - PGJ 09.284.001/0001-80 (AUTOR)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOAO FRANCISCO BATISTA DE ALBUQUERQUE - CPF: 302.714.794-34 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HARRISON ALEXANDRE TARGINO - OAB PB5410 - CPF: 519.230.414-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NATAN FRANKLIN DE OLIVEIRA FELIX - OAB PB22879 - CPF: 085.957.074-64 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRAZ FERNANDES DE OLIVEIRA NETO - OAB PB29834 - CPF: 094.945.634-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Praticados por Particular Contra a Administra\u00e7\u00e3o em Geral (5872) - Impedimento, perturba\u00e7\u00e3o ou fraude de concorr\u00eancia (3569 DIREITO PENAL (287) - Crimes contra o Patrim\u00f4nio (3415) - Outras fraudes (3433", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "05/02/2021", "jurisdicao": "Areia - F\u00f3rum de Areia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800063-47.2021.8.15.0071", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Areia", "outros_interessados": [{"nome": "EDVALDO BATISTA DE SOUZA (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOS\u00c9 RONALDO MAXIMINO DE SOUZA (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GEYSI DE SOUZA SILVA (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DA PARA\u00cdBA - PGJ 09.284.001/0001-80 (AUTOR)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOAO FRANCISCO BATISTA DE ALBUQUERQUE - CPF: 302.714.794-34 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ GUSTAVO SILVA MOREIRA - OAB PB16825 - CPF: 079.447.624-48 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRAZ FERNANDES DE OLIVEIRA NETO - OAB PB29834 - CPF: 094.945.634-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Atos Administrativos (9997) - Improbidade Administrativa (10011) - Dano ao Er\u00e1rio (10012 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Atos Administrativos (9997) - Improbidade Administrativa (10011", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "27/04/2021", "jurisdicao": "Areia - F\u00f3rum de Areia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800261-84.2021.8.15.0071", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Areia", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DA PARAIBA - CNPJ: 09.284.001/0001-80 (AUTOR)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOAO FRANCISCO BATISTA DE ALBUQUERQUE - CPF: 302.714.794-34 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ GUSTAVO SILVA MOREIRA - OAB PB16825 - CPF: 079.447.624-48 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO SARMENTO CAVALCANTI - OAB PB16902 - CPF: 059.761.434-23 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRAZ FERNANDES DE OLIVEIRA NETO - OAB PB29834 - CPF: 094.945.634-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Atos Administrativos (9997) - Improbidade Administrativa (10011) - Viola\u00e7\u00e3o aos Princ\u00edpios Administrativos (10014", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O CIVIL DE IMPROBIDADE ADMINISTRATIVA (64)", "data": "05/10/2021", "jurisdicao": "Areia - F\u00f3rum de Areia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800831-70.2021.8.15.0071", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Areia", "outros_interessados": [{"nome": "JOS\u00c9 RONALDO MAXIMINO DE SOUZA, \"DUCA\" (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDVALDO BATISTA DE SOUZA (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DA PARA\u00cdBA - PGJ 09.284.001/0001-80 (AUTOR)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOAO FRANCISCO BATISTA DE ALBUQUERQUE - CPF: 302.714.794-34 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ GUSTAVO SILVA MOREIRA - OAB PB16825 - CPF: 079.447.624-48 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HARRISON ALEXANDRE TARGINO - OAB PB5410 - CPF: 519.230.414-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRAZ FERNANDES DE OLIVEIRA NETO - OAB PB29834 - CPF: 094.945.634-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Previstos na Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante (3603) - Crimes da Lei de licita\u00e7\u00f5es (3642", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "05/10/2021", "jurisdicao": "Areia - F\u00f3rum de Areia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800832-55.2021.8.15.0071", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Areia", "outros_interessados": [{"nome": "EDVALDO BATISTA DE SOUZA (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOS\u00c9 RONALDO MAXIMINO DE SOUZA, \"DUCA\" (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DA PARA\u00cdBA - PGJ 09.284.001/0001-80 (AUTOR)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOAO FRANCISCO BATISTA DE ALBUQUERQUE - CPF: 302.714.794-34 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ GUSTAVO SILVA MOREIRA - OAB PB16825 - CPF: 079.447.624-48 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO SARMENTO CAVALCANTI - OAB PB16902 - CPF: 059.761.434-23 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRAZ FERNANDES DE OLIVEIRA NETO - OAB PB29834 - CPF: 094.945.634-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Atos Administrativos (9997) - Improbidade Administrativa (10011) - Dano ao Er\u00e1rio (10012", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O CIVIL DE IMPROBIDADE ADMINISTRATIVA (64)", "data": "05/11/2021", "jurisdicao": "Areia - F\u00f3rum de Areia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800917-41.2021.8.15.0071", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Areia", "outros_interessados": [{"nome": "Juliana Viegas de Albuquerque Baracho (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Marcos Aur\u00e9lio Bernardo de Lima (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DA PARA\u00cdBA - PGJ 09.284.001/0001-80 (AUTOR)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOAO FRANCISCO BATISTA DE ALBUQUERQUE - CPF: 302.714.794-34 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ GUSTAVO SILVA MOREIRA - OAB PB16825 - CPF: 079.447.624-48 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HARRISON ALEXANDRE TARGINO - OAB PB5410 - CPF: 519.230.414-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO SARMENTO CAVALCANTI - OAB PB16902 - CPF: 059.761.434-23 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRAZ FERNANDES DE OLIVEIRA NETO - OAB PB29834 - CPF: 094.945.634-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Praticados por Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Contra a Administra\u00e7\u00e3o em Geral (3547) - Viola\u00e7\u00e3o do sigilo de proposta de concorr\u00eancia (3564", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "24/01/2022", "jurisdicao": "Areia - F\u00f3rum de Areia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800031-08.2022.8.15.0071", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Areia", "outros_interessados": [{"nome": "EDVALDO BATISTA DE SOUZA (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE RONALDO MAXIMINO DE SOUZA \"DUCA\" (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA PAULA GOMES PEREIRA GONZAGA (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DA PARAIBA - CNPJ: 09.284.001/0001-80 (AUTOR)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOAO FRANCISCO BATISTA DE ALBUQUERQUE - CPF: 302.714.794-34 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO SARMENTO CAVALCANTI - OAB PB16902 - CPF: 059.761.434-23 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRAZ FERNANDES DE OLIVEIRA NETO - OAB PB29834 - CPF: 094.945.634-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Licita\u00e7\u00f5es (10385) - Modalidade / Limite / Dispensa / Inexigibilidade (10386", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O CIVIL DE IMPROBIDADE ADMINISTRATIVA (64)", "data": "22/03/2022", "jurisdicao": "Areia - F\u00f3rum de Areia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800185-26.2022.8.15.0071", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Areia", "outros_interessados": [{"nome": "Edvaldo Batista de Souza (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Jos\u00e9 Ronaldo Maximino de Souza (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Ana Paula Gomes Pereira Gonzaga (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DA PARA\u00cdBA - PGJ 09.284.001/0001-80 (AUTOR)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOAO FRANCISCO BATISTA DE ALBUQUERQUE - CPF: 302.714.794-34 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO SARMENTO CAVALCANTI - OAB PB16902 - CPF: 059.761.434-23 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ GUSTAVO SILVA MOREIRA - OAB PB16825 - CPF: 079.447.624-48 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRAZ FERNANDES DE OLIVEIRA NETO - OAB PB29834 - CPF: 094.945.634-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Atos Administrativos (9997) - Improbidade Administrativa (10011) - Dano ao Er\u00e1rio (10012", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O CIVIL DE IMPROBIDADE ADMINISTRATIVA (64)", "data": "01/04/2022", "jurisdicao": "Areia - F\u00f3rum de Areia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800237-22.2022.8.15.0071", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Areia", "outros_interessados": [{"nome": "Edvaldo Batista de Souza (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Luiz Francisco dos Santos Neto (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DA PARA\u00cdBA - PGJ 09.284.001/0001-80 (AUTOR)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOAO FRANCISCO BATISTA DE ALBUQUERQUE - CPF: 302.714.794-34 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO SARMENTO CAVALCANTI - OAB PB16902 - CPF: 059.761.434-23 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRAZ FERNANDES DE OLIVEIRA NETO - OAB PB29834 - CPF: 094.945.634-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIO RAFAEL CANDIDO DE SOUZA - CPF: 077.459.294-07 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE CORIOLANO ANDRADE DA SILVEIRA - OAB PB11248 - CPF: 218.375.544-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Praticados por Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Contra a Administra\u00e7\u00e3o em Geral (3547) - Viola\u00e7\u00e3o do sigilo de proposta de concorr\u00eancia (3564", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "03/05/2022", "jurisdicao": "Areia - F\u00f3rum de Areia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800346-36.2022.8.15.0071", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Areia", "outros_interessados": [{"nome": "Edvaldo Batista de Souza (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Jos\u00e9 Ronaldo Maximino de Souza (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Ana Paula Gomes Pereira Gonzaga (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "Delegacia de Comarca de Areia (AUTOR)\nDelegacia de Comarca de Areia", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOAO FRANCISCO BATISTA DE ALBUQUERQUE - CPF: 302.714.794-34 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRAZ FERNANDES DE OLIVEIRA NETO - OAB PB29834 - CPF: 094.945.634-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Atos Administrativos (9997) - Improbidade Administrativa (10011) - Dano ao Er\u00e1rio (10012", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O CIVIL DE IMPROBIDADE ADMINISTRATIVA (64)", "data": "19/07/2022", "jurisdicao": "Areia - F\u00f3rum de Areia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800604-46.2022.8.15.0071", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Areia", "outros_interessados": [{"nome": "Leopoldo Gondim Medeiros (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MINISTERIO PUBLICO DO ESTADO DA PARAIBA - PGJ 09.284.001/0001-80 (AUTOR)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOAO FRANCISCO BATISTA DE ALBUQUERQUE - CPF: 302.714.794-34 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRAZ FERNANDES DE OLIVEIRA NETO - OAB PB29834 - CPF: 094.945.634-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Contraven\u00e7\u00f5es Penais (3692) - Vias de fato (12345", "classe_judicial": "TERMO CIRCUNSTANCIADO (278)", "data": "28/03/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0806553-67.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "Juizado Especial Criminal de Campina Grande", "outros_interessados": [{"nome": "JOSE DO NASCIMENTO COELHO - CPF: 182.623.763-15 (VITIMA)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "Delegacia Especializada do Idoso de Campina Grande (AUTORIDADE)\nDelegacia Especializada do Idoso de Campina Grande", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "FABIO MONTENEGRO DE OLIVEIRA - CPF: 047.928.204-80 (AUTOR DO FATO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRAZ FERNANDES DE OLIVEIRA NETO - OAB PB29834 - CPF: 094.945.634-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Interpreta\u00e7\u00e3o / Revis\u00e3o de Contrato (7770", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "13/04/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0808386-23.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARLICE CARDOSO SILVA - CPF: 619.974.474-87 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AMANDA DE SOUZA VIANA - OAB PB25772 - CPF: 094.661.584-57 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRAZ FERNANDES DE OLIVEIRA NETO - OAB PB29834 - CPF: 094.945.634-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Banco Volkswagem S.A - CNPJ: 59.109.165/0001-49 (REU)\nBANCO VOLKSWAGEM S.A", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO DE ASSIS LELIS DE MOURA JUNIOR - OAB PE23289 - CPF: 037.901.454-83 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Les\u00e3o Corporal (3385) - Decorrente de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica (5560) - Contra a Mulher (12194 DIREITO PENAL (287) - Crimes contra a liberdade pessoal (3400) - Amea\u00e7a (3402 DIREITO PENAL (287) - Crimes Previstos na Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante (3603) - Crimes Previstos na Lei Maria da Penha (14226", "classe_judicial": "AUTO DE PRIS\u00c3O EM FLAGRANTE (280)", "data": "14/06/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0814832-42.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "Juizado de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica e Familiar contra a Mulher de Campina Grande", "outros_interessados": [{"nome": "KALLINE DE SOUSA SILVA SIMOES - CPF: 046.891.174-03 (VITIMA)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "Delegacia Especializada da Mulher de Campina Grande (AUTORIDADE)\nDelegacia Especializada da Mulher de Campina Grande", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "VICTOR RAFAEL FREITAS AGUIAR (FLAGRANTEADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE AURINO DE BARROS NETO - OAB PB19474 - CPF: 262.744.934-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRAZ FERNANDES DE OLIVEIRA NETO - OAB PB29834 - CPF: 094.945.634-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Les\u00e3o Corporal (3385) - Decorrente de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica (5560) - Contra a Mulher (12194 DIREITO PENAL (287) - Viol\u00eancia Dom\u00e9stica Contra a Mulher (10949", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "21/06/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0815400-58.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "Juizado de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica e Familiar contra a Mulher de Campina Grande", "outros_interessados": [{"nome": "KALLINE DE SOUSA SILVA SIMOES - CPF: 046.891.174-03 (VITIMA)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "Delegacia Especializada da Mulher de Campina Grande (AUTOR)\nDelegacia Especializada da Mulher de Campina Grande", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Victor Rafael Freitas Aguiar (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRAZ FERNANDES DE OLIVEIRA NETO - OAB PB29834 - CPF: 094.945.634-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Rela\u00e7\u00f5es de Parentesco (10577) - Regulamenta\u00e7\u00e3o de Visitas (5805 DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Rela\u00e7\u00f5es de Parentesco (10577) - Guarda (5802 DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Alimentos (5779) - Fixa\u00e7\u00e3o (6239 DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Rela\u00e7\u00f5es de Parentesco (10577) - Busca e Apreens\u00e3o de Menores (5801", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "20/09/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3rum Regional de Mangabeira", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0805674-68.2022.8.15.2003", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Regional de Fam\u00edlia de Mangabeira", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "NATALIA RAFAELE FERREIRA PONTES - CPF: 700.236.514-23 (AUTOR)\nDefensoria P\u00fablica do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "KLEBER GUSTAVO DE S\u00c1 VIDAL FILHO (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MICHELE GUIMARAES DE SA VIDAL - CPF: 012.352.774-02 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BEATRIZ GUIMARAES CABRAL - OAB PB30785 - CPF: 086.236.214-84 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PABLO ITALO DE ARAUJO CARVALHO - OAB PB28629 - CPF: 111.710.474-52 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Inadimplemento (7691", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "27/05/2019", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0812264-58.2019.8.15.0001", "orgao_julgador": "3\u00ba Juizado Especial C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ESCOLA DE ENSINO FUNDAMENTAL TRACANDO LETRAS LTDA - ME - CNPJ: 27.729.006/0001-50 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAIO NUNES DE LIRA BRAGA - OAB PB22813 - CPF: 076.594.134-14 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ELITANIA BATISTA DA SILVA - CPF: 054.182.864-98 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUSTAVO GUEDES TARGINO - OAB PB14935-E - CPF: 041.858.144-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISABELLY SILVA LYRA - OAB PB26479 - CPF: 092.850.004-79 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BARBARA THAYNA GOMES GUIMARAES - OAB PB30512 - CPF: 082.500.334-26 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "25/05/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0812286-14.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "2\u00ba Juizado Especial C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RUAN GONCALVES DOSO - CPF: 070.647.704-90 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUILHERME QUEIROGA SANTIAGO - OAB PB17948 - CPF: 076.594.164-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANNA LUISA DA COSTA SILVA DE SOUZA - OAB PB30965 - CPF: 104.068.854-35 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LOJAS AMERICANAS S.A. - CNPJ: 33.014.556/0001-96 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RICARDO LOPES GODOY - OAB MG77167 - CPF: 745.902.356-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SUBMARINO - CNPJ: 00.776.574/0006-60 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RICARDO LOPES GODOY - OAB MG77167 - CPF: 745.902.356-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "04/11/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0828816-93.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "3\u00ba Juizado Especial C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SAVIO DINIZ FALCAO SILVA - CPF: 069.242.724-44 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANNA LUISA DA COSTA SILVA DE SOUZA - OAB PB30965 - CPF: 104.068.854-35 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CASA BAHIA COMERCIAL LTDA. - CNPJ: 59.291.534/0001-67 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer / N\u00e3o Fazer (10671", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "04/11/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0828831-62.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "3\u00ba Juizado Especial C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SAVIO DINIZ FALCAO SILVA - CPF: 069.242.724-44 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANNA LUISA DA COSTA SILVA DE SOUZA - OAB PB30965 - CPF: 104.068.854-35 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO J. SAFRA S.A - CNPJ: 03.017.677/0001-20 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro (7768 DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os (9596 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Estabelecimentos de Ensino (7620", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "05/09/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0822575-06.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "1\u00ba Juizado Especial C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "WELLINGTON PAIVA SILVA - CPF: 077.461.864-75 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANGELICA HERCULANO FELIX - OAB PB30092 - CPF: 092.105.664-83 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CHM ESCOLA DE IDIOMAS E COMERCIO DE MATERIAIS DIDATICOS LTDA - CNPJ: 35.848.248/0001-91 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro (7768 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "04/10/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0825872-21.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "1\u00ba Juizado Especial C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SIMAO PEDRO CAVALCANTE SABIA - CPF: 084.200.344-44 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANGELICA HERCULANO FELIX - OAB PB30092 - CPF: 092.105.664-83 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "RENTAL COINS TECNOLOGIA DA INFORMACAO LTDA - CNPJ: 34.690.143/0001-94 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Rela\u00e7\u00f5es de Parentesco (10577) - Guarda (5802", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "26/10/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0828012-28.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara de Fam\u00edlia de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LEONARDO HERCULANO DA SILVA - CPF: 130.324.767-47 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANGELICA HERCULANO FELIX - OAB PB30092 - CPF: 092.105.664-83 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MARIA SUZANNE DE ANDRADE (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes contra o Patrim\u00f4nio (3415) - Roubo Majorado (5566", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "18/12/2012", "jurisdicao": "Patos - F\u00f3rum de Patos", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0007860-67.2012.8.15.0251", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Mista de Patos", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CLAUDIA MIRANDA (APELANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE ONILTON MORAIS FURTUNATO (APELANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROSICLEIDE ALVES (APELANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DA PARAIBA - CNPJ: 09.284.001/0001-80 (APELANTE)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "IGO ARAUJO SALES (APELADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VALTER JOSE CAMPOS registrado(a) civilmente como VALTER JOSE CAMPOS - OAB PB28840 - CPF: 034.694.934-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDREZA ALUSKA MADUREIRA CAMPOS - OAB PB29857 - CPF: 076.515.094-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EWERTON PEREIRA REGES BARBOSA (APELADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO DE TARSO LOUREIRO GARCIA DE MEDEIROS - OAB PB8801 - CPF: 133.075.414-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "OSVALDO DE QUEIROZ GUSMAO registrado(a) civilmente como OSVALDO DE QUEIROZ GUSMAO - OAB PB14998 - CPF: 053.276.454-44 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes contra a vida (3369) - Homic\u00eddio Qualificado (3372", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL DE COMPET\u00caNCIA DO J\u00daRI (282)", "data": "13/05/2015", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0002526-88.2015.8.15.0011", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara do Tribunal do J\u00fari de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE MARCIO SANTOS PEREIRA (APELANTE)\nDefensoria P\u00fablica do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}, {"nome": "MONA LISA FERNANDES DE OLIVEIRA - OAB PB17498 - CPF: 048.775.114-07 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAWYEL NASCIMENTO FARIAS (APELANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VALTER JOSE CAMPOS registrado(a) civilmente como VALTER JOSE CAMPOS - OAB PB28840 - CPF: 034.694.934-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDREZA ALUSKA MADUREIRA CAMPOS - OAB PB29857 - CPF: 076.515.094-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DA PARAIBA - CNPJ: 09.284.001/0001-80 (APELADO)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": ""}, {"nome": "Delegacia Especializada de Crimes Contra a Pessoa de Campina Grande (APELADO)\nDelegacia Especializada de Crimes Contra a Pessoa de Campina Grande", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Alimentos (5779", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A DE OBRIGA\u00c7\u00c3O DE PRESTAR ALIMENTOS (12246)", "data": "23/03/2018", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0804488-41.2018.8.15.0001", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara de Fam\u00edlia de Campina Grande", "outros_interessados": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DA PARAIBA - CNPJ: 09.284.001/0001-80 (TERCEIRO INTERESSADO)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "ERIKA CAROLINE QUEIROZ SANTOS - CPF: 108.899.834-88 (REQUERENTE)\nDefensoria P\u00fablica do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "GENILDO GENUINO DA SILVA (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VALTER JOSE CAMPOS registrado(a) civilmente como VALTER JOSE CAMPOS - OAB PB28840 - CPF: 034.694.934-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDREZA ALUSKA MADUREIRA CAMPOS - OAB PB29857 - CPF: 076.515.094-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779) - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes (6226 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Empr\u00e9stimo consignado (11806 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Cart\u00e3o de Cr\u00e9dito (7772", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "04/08/2021", "jurisdicao": "Monteiro - F\u00f3rum de Monteiro", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0802707-35.2021.8.15.0241", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Mista de Monteiro", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "GERALDINA GONCALVES DA SILVA - CPF: 873.604.114-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VALTER JOSE CAMPOS registrado(a) civilmente como VALTER JOSE CAMPOS - OAB PB28840 - CPF: 034.694.934-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDREZA ALUSKA MADUREIRA CAMPOS - OAB PB29857 - CPF: 076.515.094-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO MERCANTIL DO BRASIL S.A. - CNPJ: 17.184.037/0001-10 (REU)\nBANCO MERCANTIL DO BRASIL SA", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS ANDRE DE ARAUJO VASCONCELOS - OAB MG118484 - CPF: 071.018.236-88 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Compra e Venda (9587", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "20/08/2021", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0821726-68.2021.8.15.0001", "orgao_julgador": "8\u00aa Vara C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CICERO DOS SANTOS - CPF: 701.805.874-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DIMITRE BRAGA SOARES DE CARVALHO - OAB PB12753 - CPF: 031.940.474-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "DOUGLAS CAIO SILVA DE LIMA - CPF: 109.465.044-74 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDREZA ALUSKA MADUREIRA CAMPOS - OAB PB29857 - CPF: 076.515.094-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VALTER JOSE CAMPOS registrado(a) civilmente como VALTER JOSE CAMPOS - OAB PB28840 - CPF: 034.694.934-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fatos Jur\u00eddicos (7947) - Ato / Neg\u00f3cio Jur\u00eddico (4701) - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o (4703", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "01/09/2021", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0822972-02.2021.8.15.0001", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "VALDENIZE VERISSIMO DE LIMA - CPF: 041.533.894-80 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DALTON DINARTE BIDO EUFRAUZINO - OAB PB23332 - CPF: 054.354.234-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THIAGO SAVIO ALMEIDA DURAND GOMES - OAB PB21175 - CPF: 090.086.424-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JURANDIR FERREIRA GALDINO - CPF: 951.449.274-91 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VALTER JOSE CAMPOS registrado(a) civilmente como VALTER JOSE CAMPOS - OAB PB28840 - CPF: 034.694.934-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDREZA ALUSKA MADUREIRA CAMPOS - OAB PB29857 - CPF: 076.515.094-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAFAELLY GOMES BARBOSA E GALDINO - CPF: 059.973.144-30 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VALTER JOSE CAMPOS registrado(a) civilmente como VALTER JOSE CAMPOS - OAB PB28840 - CPF: 034.694.934-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDREZA ALUSKA MADUREIRA CAMPOS - OAB PB29857 - CPF: 076.515.094-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "27/09/2021", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0825152-88.2021.8.15.0001", "orgao_julgador": "5\u00aa Vara C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DALVA CAITANO RODRIGUES - CPF: 020.505.077-80 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VALTER JOSE CAMPOS registrado(a) civilmente como VALTER JOSE CAMPOS - OAB PB28840 - CPF: 034.694.934-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDREZA ALUSKA MADUREIRA CAMPOS - OAB PB29857 - CPF: 076.515.094-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "SHINERAY DO BRASIL S/A - CNPJ: 12.482.805/0001-06 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ASIA MOTOS COMERCIO E SERVICOS DE MOTOS LTDA - EPP - CNPJ: 08.435.865/0001-92 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Casamento (5808) - Dissolu\u00e7\u00e3o (7664", "classe_judicial": "DIV\u00d3RCIO LITIGIOSO (12541)", "data": "01/10/2021", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0825519-15.2021.8.15.0001", "orgao_julgador": "5\u00aa Vara de Fam\u00edlia de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ALEXSANDRA BATISTA DE MELO - CPF: 086.024.264-10 (REQUERENTE)\nDefensoria P\u00fablica do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}, {"nome": "VALTER JOSE CAMPOS registrado(a) civilmente como VALTER JOSE CAMPOS - OAB PB28840 - CPF: 034.694.934-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDREZA ALUSKA MADUREIRA CAMPOS - OAB PB29857 - CPF: 076.515.094-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOS\u00c9 F\u00c1BIO DE LIMA SANTOS (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779 DIREITO DA SA\u00daDE (12480) - Suplementar (12482) - Planos de sa\u00fade (12486 DIREITO DA SA\u00daDE (12480) - Suplementar (12482) - Planos de sa\u00fade (12486) - Tratamento m\u00e9dico-hospitalar (12489", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "09/11/2021", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0828493-25.2021.8.15.0001", "orgao_julgador": "8\u00aa Vara C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "R. N. R. - CPF: 128.094.734-98 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VALTER JOSE CAMPOS registrado(a) civilmente como VALTER JOSE CAMPOS - OAB PB28840 - CPF: 034.694.934-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDREZA ALUSKA MADUREIRA CAMPOS - OAB PB29857 - CPF: 076.515.094-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAFAELLA GUIMARAES NOBREGA - CPF: 066.498.344-83 (REPRESENTANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VALTER JOSE CAMPOS registrado(a) civilmente como VALTER JOSE CAMPOS - OAB PB28840 - CPF: 034.694.934-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDREZA ALUSKA MADUREIRA CAMPOS - OAB PB29857 - CPF: 076.515.094-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ESMALE ASSISTENCIA INTERNACIONAL DE SAUDE LTDA - CNPJ: 37.135.365/0001-33 (REU)\nESMALE ASSISTENCIA INTERNACIONAL DE SAUDE LTDA", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ HENRIQUE DA SILVA CUNHA FILHO - OAB AL8399 - CPF: 041.877.894-99 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALDEM CORDEIRO MANSO FILHO - OAB AL8425 - CPF: 036.396.534-32 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Responsabilidade da Administra\u00e7\u00e3o (9991) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (9992 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Atos Administrativos (9997) - Abuso de Poder (10894", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A CONTRA A FAZENDA P\u00daBLICA (12078)", "data": "15/12/2021", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0832301-38.2021.8.15.0001", "orgao_julgador": "Juizado Especial da Fazenda Publica de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "AILTON PEREIRA DA SILVA - CPF: 038.699.504-47 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VALTER JOSE CAMPOS registrado(a) civilmente como VALTER JOSE CAMPOS - OAB PB28840 - CPF: 034.694.934-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDREZA ALUSKA MADUREIRA CAMPOS - OAB PB29857 - CPF: 076.515.094-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Estado da Paraiba - CNPJ: 08.761.124/0001-00 (REQUERIDO)\nProcuradoria Geral do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}, {"nome": "SECRETARIA DE ESTADO DA ADMINISTRACAO PENITENCIARIA - CNPJ: 08.778.284/0001-53 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Responsabilidade da Administra\u00e7\u00e3o (9991) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (9992 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Atos Administrativos (9997) - Abuso de Poder (10894", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A CONTRA A FAZENDA P\u00daBLICA (12078)", "data": "12/01/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800462-58.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "Juizado Especial da Fazenda Publica de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ROBSON JULIAO LIMA - CPF: 044.715.904-64 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VALTER JOSE CAMPOS registrado(a) civilmente como VALTER JOSE CAMPOS - OAB PB28840 - CPF: 034.694.934-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDREZA ALUSKA MADUREIRA CAMPOS - OAB PB29857 - CPF: 076.515.094-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Estado da Paraiba - CNPJ: 08.761.124/0001-00 (REQUERIDO)\nProcuradoria Geral do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}, {"nome": "SECRETARIA DE ESTADO DA ADMINISTRACAO PENITENCIARIA - CNPJ: 08.778.284/0001-53 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes contra o Patrim\u00f4nio (3415) - Roubo (3419", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "27/01/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3rum Criminal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800580-45.2022.8.15.2002", "orgao_julgador": "7\u00aa Vara Criminal da Capital", "outros_interessados": [{"nome": "MARIA SANDRA MARQUES DE LIMA - CPF: 071.717.844-79 (VITIMA)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DA PARA\u00cdBA - PGJ 09.284.001/0001-80 (AUTOR)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}, {"nome": "2\u00aa Delegacia Distrital da Capital (AUTOR)\n2\u00aa Delegacia Distrital da Capital", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ODIRLEY COSTA DE FARIAS - CPF: 038.667.284-92 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VALTER JOSE CAMPOS registrado(a) civilmente como VALTER JOSE CAMPOS - OAB PB28840 - CPF: 034.694.934-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDREZA ALUSKA MADUREIRA CAMPOS - OAB PB29857 - CPF: 076.515.094-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Sucess\u00f5es (7673) - Invent\u00e1rio e Partilha (7687", "classe_judicial": "INVENT\u00c1RIO (39)", "data": "11/07/2022", "jurisdicao": "Sum\u00e9 - F\u00f3rum de Sum\u00e9", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800776-12.2022.8.15.0451", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Sum\u00e9", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE LUIZ DE ARAUJO - CPF: 160.162.034-91 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDREZA ALUSKA MADUREIRA CAMPOS - OAB PB29857 - CPF: 076.515.094-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VALTER JOSE CAMPOS registrado(a) civilmente como VALTER JOSE CAMPOS - OAB PB28840 - CPF: 034.694.934-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA DO SOCORRO DE ARAUJO BEZERRA - CPF: 327.645.964-72 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDREZA ALUSKA MADUREIRA CAMPOS - OAB PB29857 - CPF: 076.515.094-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VALTER JOSE CAMPOS registrado(a) civilmente como VALTER JOSE CAMPOS - OAB PB28840 - CPF: 034.694.934-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NOEL LUIZ DE ARAUJO - CPF: 176.316.908-12 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDREZA ALUSKA MADUREIRA CAMPOS - OAB PB29857 - CPF: 076.515.094-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VALTER JOSE CAMPOS registrado(a) civilmente como VALTER JOSE CAMPOS - OAB PB28840 - CPF: 034.694.934-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LUIZ CORDEIRO DE ARAUJO - CPF: 160.167.934-34 (DE CUJUS)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARINA MARIA DE ARAUJO - CPF: 518.051.894-68 (DE CUJUS)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Posse (10444) - Imiss\u00e3o (10446 DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Posse (10444) - Esbulho / Turba\u00e7\u00e3o / Amea\u00e7a (10445", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "14/07/2022", "jurisdicao": "Sum\u00e9 - F\u00f3rum de Sum\u00e9", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800793-48.2022.8.15.0451", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Sum\u00e9", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE LUIZ DE ARAUJO - CPF: 160.162.034-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDREZA ALUSKA MADUREIRA CAMPOS - OAB PB29857 - CPF: 076.515.094-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VALTER JOSE CAMPOS registrado(a) civilmente como VALTER JOSE CAMPOS - OAB PB28840 - CPF: 034.694.934-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA DO SOCORRO DE ARAUJO BEZERRA - CPF: 327.645.964-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDREZA ALUSKA MADUREIRA CAMPOS - OAB PB29857 - CPF: 076.515.094-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VALTER JOSE CAMPOS registrado(a) civilmente como VALTER JOSE CAMPOS - OAB PB28840 - CPF: 034.694.934-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NOEL LUIZ DE ARAUJO - CPF: 176.316.908-12 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDREZA ALUSKA MADUREIRA CAMPOS - OAB PB29857 - CPF: 076.515.094-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VALTER JOSE CAMPOS registrado(a) civilmente como VALTER JOSE CAMPOS - OAB PB28840 - CPF: 034.694.934-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "EVANDRO DE ARAUJO ALMEIDA - CPF: 032.954.444-63 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "23/08/2022", "jurisdicao": "Boqueir\u00e3o - F\u00f3rum de Boqueir\u00e3o", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800872-30.2022.8.15.0741", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Boqueir\u00e3o", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SIVONALDO MARCELO PEREIRA - CPF: 077.983.767-39 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDREZA ALUSKA MADUREIRA CAMPOS - OAB PB29857 - CPF: 076.515.094-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO DO BRASIL (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BANCO DO BRASIL (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Les\u00e3o Corporal (3385) - Decorrente de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica (5560) - Contra a Mulher (12194", "classe_judicial": "AUTO DE PRIS\u00c3O EM FLAGRANTE (280)", "data": "28/06/2022", "jurisdicao": "Monteiro - F\u00f3rum de Monteiro", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0801250-31.2022.8.15.0241", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Mista de Monteiro", "outros_interessados": [{"nome": "ROSSANA ALVARO QUEIROZ - CPF: 113.772.024-70 (VITIMA)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "DELEGACIA DE ATENDIMENTO \u00c0 MULHER DE MONTEIRO (AUTORIDADE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA SILVANA ALVES - OAB PB24046 - CPF: 010.393.894-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VALTER JOSE CAMPOS registrado(a) civilmente como VALTER JOSE CAMPOS - OAB PB28840 - CPF: 034.694.934-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDREZA ALUSKA MADUREIRA CAMPOS - OAB PB29857 - CPF: 076.515.094-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOSE ANDERSON DA SILVA - CPF: 062.658.314-45 (FLAGRANTEADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TASSIO EMIDIO DE SOUZA - OAB PB26751 - CPF: 100.729.214-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel (9593) - Despejo para Uso Pr\u00f3prio (9610", "classe_judicial": "DESPEJO (92)", "data": "01/02/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0801847-41.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "GENIVAL BARROS DA SILVA - CPF: 204.731.414-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA ELIESSE DE QUEIROZ AGRA - OAB PB9079 - CPF: 674.425.604-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Jaqueline Gomes da Silva (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDREZA ALUSKA MADUREIRA CAMPOS - OAB PB29857 - CPF: 076.515.094-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VALTER JOSE CAMPOS registrado(a) civilmente como VALTER JOSE CAMPOS - OAB PB28840 - CPF: 034.694.934-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Atos Administrativos (9997) - Abuso de Poder (10894 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Responsabilidade da Administra\u00e7\u00e3o (9991) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (9992", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A CONTRA A FAZENDA P\u00daBLICA (12078)", "data": "08/02/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0802433-78.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "Juizado Especial da Fazenda Publica de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SANDRO MORETTI DA SILVA - CPF: 000.825.164-99 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VALTER JOSE CAMPOS registrado(a) civilmente como VALTER JOSE CAMPOS - OAB PB28840 - CPF: 034.694.934-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDREZA ALUSKA MADUREIRA CAMPOS - OAB PB29857 - CPF: 076.515.094-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Estado da Paraiba - CNPJ: 08.761.124/0001-00 (REQUERIDO)\nProcuradoria Geral do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}, {"nome": "SECRETARIA DE ESTADO DA ADMINISTRACAO PENITENCIARIA - CNPJ: 08.778.284/0001-53 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de T\u00edtulos de Cr\u00e9dito (7717) - C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio (4960", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (12154)", "data": "18/02/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0803389-94.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "BANCO DO NORDESTE DO BRASIL S/A - CNPJ: 07.237.373/0001-20 (EXEQUENTE)\nBanco do Nordeste do Brasil S/A", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MARCIA ADRIANA DA SILVIA PESSOA - CPF: 981.086.704-20 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDREZA ALUSKA MADUREIRA CAMPOS - OAB PB29857 - CPF: 076.515.094-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VALTER JOSE CAMPOS registrado(a) civilmente como VALTER JOSE CAMPOS - OAB PB28840 - CPF: 034.694.934-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIA ADRIANA DA SILVA PESSOA - CNPJ: 22.840.335/0001-50 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDREZA ALUSKA MADUREIRA CAMPOS - OAB PB29857 - CPF: 076.515.094-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VALTER JOSE CAMPOS registrado(a) civilmente como VALTER JOSE CAMPOS - OAB PB28840 - CPF: 034.694.934-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROBERIO SILVA VELEZ - CPF: 010.363.214-01 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de T\u00edtulos de Cr\u00e9dito (7717) - C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio (4960", "classe_judicial": "MONIT\u00d3RIA (40)", "data": "18/02/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0803394-19.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "BANCO DO NORDESTE DO BRASIL S/A - CNPJ: 07.237.373/0001-20 (AUTOR)\nBanco do Nordeste do Brasil S/A", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MARCIA ADRIANA DA SILVIA PESSOA - CPF: 981.086.704-20 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIA ADRIANA DA SILVA PESSOA - CNPJ: 22.840.335/0001-50 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROBERIO SILVA VELEZ - CPF: 010.363.214-01 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDREZA ALUSKA MADUREIRA CAMPOS - OAB PB29857 - CPF: 076.515.094-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VALTER JOSE CAMPOS registrado(a) civilmente como VALTER JOSE CAMPOS - OAB PB28840 - CPF: 034.694.934-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Alimentos (5779) - Oferta (6238 DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Rela\u00e7\u00f5es de Parentesco (10577) - Guarda (5802", "classe_judicial": "ALIMENTOS - LEI ESPECIAL N\u00ba 5.478/68 (69)", "data": "28/02/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0804110-46.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "5\u00aa Vara de Fam\u00edlia de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CARLOS EDUARDO DE OLIVEIRA PEREIRA - CPF: 011.880.144-98 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VALTER JOSE CAMPOS registrado(a) civilmente como VALTER JOSE CAMPOS - OAB PB28840 - CPF: 034.694.934-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDREZA ALUSKA MADUREIRA CAMPOS - OAB PB29857 - CPF: 076.515.094-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "TATIANA SANTANA DE SOUSA (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes contra o Patrim\u00f4nio (3415) - Roubo (3419 DIREITO PENAL (287) - Crime Tentado (5555", "classe_judicial": "AUTO DE PRIS\u00c3O EM FLAGRANTE (280)", "data": "11/03/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0805050-11.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara Criminal de Campina Grande", "outros_interessados": [{"nome": "ANDERSON FERNANDO DE SOUSA SANTOS - CPF: 145.349.924-59 (VITIMA)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "2\u00aa Delegacia Distrital de Campina Grande (AUTORIDADE)\n2\u00aa Delegacia Distrital de Campina Grande", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "FILIPE TAVARES DE SOUZA (FLAGRANTEADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VALTER JOSE CAMPOS registrado(a) civilmente como VALTER JOSE CAMPOS - OAB PB28840 - CPF: 034.694.934-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDREZA ALUSKA MADUREIRA CAMPOS - OAB PB29857 - CPF: 076.515.094-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDR\u00c9 LUIZ EUG\u00caNIO NUNES (FLAGRANTEADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VALTER JOSE CAMPOS registrado(a) civilmente como VALTER JOSE CAMPOS - OAB PB28840 - CPF: 034.694.934-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDREZA ALUSKA MADUREIRA CAMPOS - OAB PB29857 - CPF: 076.515.094-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Alimentos (5779 DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Alimentos (5779) - Fixa\u00e7\u00e3o (6239", "classe_judicial": "ALIMENTOS - LEI ESPECIAL N\u00ba 5.478/68 (69)", "data": "14/03/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0805181-83.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara de Fam\u00edlia de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FERNANDO DA SILVA ALMEIDA - CPF: 132.086.354-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDREZA ALUSKA MADUREIRA CAMPOS - OAB PB29857 - CPF: 076.515.094-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ERNANDO DE ARAUJO ALMEIDA - CPF: 038.610.484-00 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VALDEMIR FERREIRA DE LUCENA - OAB PB5986 - CPF: 299.762.514-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Uni\u00e3o Est\u00e1vel ou Concubinato (7656) - Reconhecimento / Dissolu\u00e7\u00e3o (7677", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "02/04/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0807271-64.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "5\u00aa Vara de Fam\u00edlia de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "THAYS MARIA PEREIRA DA SILVA - CPF: 457.680.198-80 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDREZA ALUSKA MADUREIRA CAMPOS - OAB PB29857 - CPF: 076.515.094-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SANDRO MORETTI DA SILVA - CPF: 000.825.164-99 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDREZA ALUSKA MADUREIRA CAMPOS - OAB PB29857 - CPF: 076.515.094-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "N\u00c3O POSSUI (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Previstos na Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante (3603) - Crimes de Tortura (3631", "classe_judicial": "AUTO DE PRIS\u00c3O EM FLAGRANTE (280)", "data": "02/05/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0810079-42.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Criminal de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "3\u00aa Delegacia Distrital de Campina Grande (AUTORIDADE)\n3\u00aa Delegacia Distrital de Campina Grande", "status": "Ativo"}, {"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DA PARAIBA - CNPJ: 09.284.001/0001-80 (AUTORIDADE)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ARTUR ALVES DA SILVA - CPF: 706.106.244-40 (FLAGRANTEADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MOISES TAVARES DE MORAIS - OAB PB14022 - CPF: 817.325.973-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAUL IGOR GONCALVES ALEXANDRE - CPF: 702.370.404-33 (FLAGRANTEADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANDERSON DOMINGOS DA CRUZ - CPF: 718.643.144-51 (FLAGRANTEADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VALTER JOSE CAMPOS registrado(a) civilmente como VALTER JOSE CAMPOS - OAB PB28840 - CPF: 034.694.934-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDREZA ALUSKA MADUREIRA CAMPOS - OAB PB29857 - CPF: 076.515.094-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Previstos na Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante (3603) - Crimes de Tortura (3631", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "10/05/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0810798-24.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Criminal de Campina Grande", "outros_interessados": [{"nome": "THAIN\u00c1 FERREIRA DA SILVA (VITIMA)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KARINA BRAZ FERREIRA (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAMILA RAFAELA SANTOS S\u00c1TIRO (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "3\u00aa Delegacia Distrital de Campina Grande (AUTOR)\n3\u00aa Delegacia Distrital de Campina Grande", "status": "Ativo"}, {"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DA PARAIBA - CNPJ: 09.284.001/0001-80 (AUTOR)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JANDERSON DOMINGOS DA CRUZ - CPF: 718.643.144-51 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VALTER JOSE CAMPOS registrado(a) civilmente como VALTER JOSE CAMPOS - OAB PB28840 - CPF: 034.694.934-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDREZA ALUSKA MADUREIRA CAMPOS - OAB PB29857 - CPF: 076.515.094-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "", "status": "Ativo"}, {"nome": "MOISES TAVARES DE MORAIS - OAB PB14022 - CPF: 817.325.973-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAUL IGOR GONCALVES ALEXANDRE - CPF: 702.370.404-33 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MOISES TAVARES DE MORAIS - OAB PB14022 - CPF: 817.325.973-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de T\u00edtulos de Cr\u00e9dito (7717) - Cheque (4970", "classe_judicial": "MONIT\u00d3RIA (40)", "data": "27/05/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0812574-59.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "8\u00aa Vara C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANTONIO GUILHERMINO DE SOUSA NETO - CPF: 309.117.454-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AMANDA DE SOUZA VIANA - OAB PB25772 - CPF: 094.661.584-57 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ZENEIDE BATISTA DOS SANTOS - CPF: 029.833.274-42 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDREZA ALUSKA MADUREIRA CAMPOS - OAB PB29857 - CPF: 076.515.094-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Uni\u00e3o Est\u00e1vel ou Concubinato (7656) - Uni\u00e3o Homoafetiva (7672 DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Uni\u00e3o Est\u00e1vel ou Concubinato (7656) - Reconhecimento / Dissolu\u00e7\u00e3o (7677", "classe_judicial": "DIV\u00d3RCIO CONSENSUAL (12372)", "data": "20/07/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0817893-08.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara de Fam\u00edlia de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DANIELLE DA SILVA ALMEIDA - CPF: 045.162.434-31 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDREZA ALUSKA MADUREIRA CAMPOS - OAB PB29857 - CPF: 076.515.094-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IARA MARIA SOUZA - CPF: 076.037.014-14 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDREZA ALUSKA MADUREIRA CAMPOS - OAB PB29857 - CPF: 076.515.094-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "N\u00c3O POSSUI (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Rela\u00e7\u00f5es de Parentesco (10577) - Guarda (5802", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "21/07/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0817942-49.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara de Fam\u00edlia de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MAIARA FERREIRA VIEIRA - CPF: 107.654.344-82 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDREZA ALUSKA MADUREIRA CAMPOS - OAB PB29857 - CPF: 076.515.094-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "DANIEL MENDES DE LIMA - CPF: 098.260.214-66 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Sucess\u00f5es (7673) - Sub-roga\u00e7\u00e3o de Vinculo (5831", "classe_judicial": "ALVAR\u00c1 JUDICIAL - LEI 6858/80 (74)", "data": "25/07/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0818307-06.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "Vara de Sucess\u00f5es de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ALEANA MARIA COUTINHO RAMOS DE ALMEIDA E LUCENA SOUTO - CPF: 977.113.304-72 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDREZA ALUSKA MADUREIRA CAMPOS - OAB PB29857 - CPF: 076.515.094-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "N\u00c3O POSSUI (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Pris\u00e3o Civil (10573) - Alimentos (10859", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO PROVIS\u00d3RIO DE SENTEN\u00c7A (157)", "data": "11/08/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0819945-74.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara de Fam\u00edlia de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FERNANDO DA SILVA ALMEIDA - CPF: 132.086.354-00 (REPRESENTANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDREZA ALUSKA MADUREIRA CAMPOS - OAB PB29857 - CPF: 076.515.094-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ERNANDO DE ARAUJO ALMEIDA - CPF: 038.610.484-00 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Les\u00e3o Corporal (3385) - Decorrente de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica (5560", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "08/02/2019", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0002054-48.2019.8.15.0011", "orgao_julgador": "Juizado de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica e Familiar contra a Mulher de Campina Grande", "outros_interessados": [{"nome": "MARIA LUIZA PINTO DE FARIAS (VITIMA)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIANA ALVES PINTO (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WALLACE STERFANINI GOMES DE QUEIROZ (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO OLIVEIRA DA COSTA (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCAS BR\u00c1S BARBOSA (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYARA KELLY DA SILVA RAIMUNDO (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO PINTO DE OLIVEIRA NETO (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DA PARA\u00cdBA - PGJ 09.284.001/0001-80 (AUTOR)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIO HOLZER ROCCA (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA THAYNA SOARES DIAS ALVES - OAB PB30141 - CPF: 121.470.274-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAIMUNDO ALMEIDA VELOSO - OAB BA60540 - CPF: 026.815.635-26 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Alimentos (5779 DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Rela\u00e7\u00f5es de Parentesco (10577) - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade (5804", "classe_judicial": "ALIMENTOS - LEI ESPECIAL N\u00ba 5.478/68 (69)", "data": "11/08/2022", "jurisdicao": "Boqueir\u00e3o - F\u00f3rum de Boqueir\u00e3o", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800842-92.2022.8.15.0741", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Boqueir\u00e3o", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "NERIVANDA GONCALVES LIMEIRA - CPF: 092.479.647-25 (REPRESENTANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA LIVIA DA SILVA MACEDO - OAB PB30625 - CPF: 122.225.954-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "SEVANILDO MACEDO BEZERRA - CPF: 091.716.974-38 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Alimentos (5779 DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Uni\u00e3o Est\u00e1vel ou Concubinato (7656) - Reconhecimento / Dissolu\u00e7\u00e3o (7677 DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Casamento (5808) - Dissolu\u00e7\u00e3o (7664", "classe_judicial": "DIV\u00d3RCIO LITIGIOSO (12373)", "data": "12/08/2019", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0819389-77.2019.8.15.0001", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara de Fam\u00edlia de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANDREA EMANUELLE DA COSTA PROCOPIO - CPF: 008.226.234-98 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO FERNANDO LIMA GONCALVES - OAB PB18240 - CPF: 058.639.554-73 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA DE QUEIROZ ARAGAO - OAB PB30330 - CPF: 120.204.424-77 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DIMITRE BRAGA SOARES DE CARVALHO - OAB PB12753 - CPF: 031.940.474-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOSE IURY CLESSE E SILVA - CPF: 798.232.464-91 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SAVIGNY FILIPE DE ALBUQUERQUE TORRES - OAB PB23790 - CPF: 081.904.224-21 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TH\u00c9LIO QUEIROZ FARIAS - OAB PB9162 - CPF: 910.411.204-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCIANO ARAUJO RAMOS - OAB PB9294 - CPF: 343.414.804-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Casamento (5808) - Dissolu\u00e7\u00e3o (7664", "classe_judicial": "DIV\u00d3RCIO LITIGIOSO (12541)", "data": "01/06/2020", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0809129-04.2020.8.15.0001", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara de Fam\u00edlia de Campina Grande", "outros_interessados": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DA PARAIBA - CNPJ: 09.284.001/0001-80 (TERCEIRO INTERESSADO)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MACIEL BATISTA PEREIRA NETO - CPF: 015.766.334-54 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CRISTIANE LIMA CEZAR LEITAO - OAB PB15169 - CPF: 008.144.764-73 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA DE QUEIROZ ARAGAO - OAB PB30330 - CPF: 120.204.424-77 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ROXELLE SANTOS REIS - CPF: 017.036.134-90 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUSTAVO GIORGGIO FONSECA MENDOZA - OAB PB14121 - CPF: 033.264.404-99 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODOLFO GAUDENCIO BEZERRA - OAB PB13296 - CPF: 007.921.214-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCILIO RIBEIRO BARBOSA GOMES - OAB PB19685 - CPF: 048.797.614-27 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DIMITRE BRAGA SOARES DE CARVALHO - OAB PB12753 - CPF: 031.940.474-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Propriedade (10448) - Aquisi\u00e7\u00e3o (10455) - Usucapi\u00e3o Ordin\u00e1ria (10459", "classe_judicial": "USUCAPI\u00c3O (49)", "data": "18/07/2022", "jurisdicao": "Cuit\u00e9 - F\u00f3rum de Cuit\u00e9", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0801260-24.2022.8.15.0161", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Mista de Cuit\u00e9", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JAIME DA COSTA PEREIRA FILHO - CPF: 086.816.514-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA DE QUEIROZ ARAGAO - OAB PB30330 - CPF: 120.204.424-77 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DIMITRE BRAGA SOARES DE CARVALHO - OAB PB12753 - CPF: 031.940.474-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TEREZA NEUMAN CANDIDO PEREIRA - CPF: 042.580.614-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA DE QUEIROZ ARAGAO - OAB PB30330 - CPF: 120.204.424-77 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DIMITRE BRAGA SOARES DE CARVALHO - OAB PB12753 - CPF: 031.940.474-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JAIME DA COSTA PEREIRA FILHO - CPF: 086.816.514-04 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TEREZA NEUMAN CANDIDO PEREIRA - CPF: 042.580.614-68 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Les\u00e3o Corporal (3385) - Decorrente de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica (5560) - Contra a Mulher (12194 DIREITO PENAL (287) - Crimes contra a liberdade pessoal (3400) - Amea\u00e7a (3402", "classe_judicial": "INQU\u00c9RITO POLICIAL (279)", "data": "05/03/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0804495-91.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "Juizado de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica e Familiar contra a Mulher de Campina Grande", "outros_interessados": [{"nome": "MARIA CLARA MUNIZ DE MELO - CPF: 086.623.214-10 (VITIMA)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "Delegacia Especializada da Mulher de Campina Grande (AUTORIDADE)\nDelegacia Especializada da Mulher de Campina Grande", "status": "Ativo"}, {"nome": "MINISTERIO PUBLICO DO ESTADO DA PARAIBA - PGJ 09.284.001/0001-80 (AUTORIDADE)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "EDUARDO FERNANDO DE MEDEIROS ARA\u00daJO RAMOS (M) (INDICIADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA DE QUEIROZ ARAGAO - OAB PB30330 - CPF: 120.204.424-77 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel (9593) - Despejo para Uso Pr\u00f3prio (9610", "classe_judicial": "DESPEJO (92)", "data": "22/06/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0815527-93.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA BOSCA DO NASCIMENTO BRAGA - CPF: 078.534.324-53 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA DE QUEIROZ ARAGAO - OAB PB30330 - CPF: 120.204.424-77 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DIMITRE BRAGA SOARES DE CARVALHO - OAB PB12753 - CPF: 031.940.474-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MASTER ELETRONICA DE BRINQUEDOS LTDA - CNPJ: 40.841.728/0017-28 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Casamento (5808) - Dissolu\u00e7\u00e3o (7664", "classe_judicial": "DIV\u00d3RCIO LITIGIOSO (12541)", "data": "11/08/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0819955-21.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara de Fam\u00edlia de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "POLLYANA PATRICIA CHAVES SILVA - CPF: 024.983.144-90 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA DE QUEIROZ ARAGAO - OAB PB30330 - CPF: 120.204.424-77 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DIMITRE BRAGA SOARES DE CARVALHO - OAB PB12753 - CPF: 031.940.474-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LUIZ ANDRE PEREIRA DA SILVA - CPF: 053.075.824-55 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE ALVES TOMAZ NETO - OAB PB18225 - CPF: 034.364.614-58 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Responsabilidade da Administra\u00e7\u00e3o (9991) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10502", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "19/04/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0822925-08.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara de Fazenda P\u00fablica da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "BARBARA SILVA CABRAL - CPF: 030.921.564-12 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DIMITRE BRAGA SOARES DE CARVALHO - OAB PB12753 - CPF: 031.940.474-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA DE QUEIROZ ARAGAO - OAB PB30330 - CPF: 120.204.424-77 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Conselho Tutelar Regi\u00e3o Praia - Jo\u00e3o Pessoa (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Casamento (5808) - Dissolu\u00e7\u00e3o (7664", "classe_judicial": "DIV\u00d3RCIO CONSENSUAL (12372)", "data": "13/09/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0823382-26.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara de Fam\u00edlia de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE GONZAGA SOBRINHO - CPF: 136.419.724-34 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA DE QUEIROZ ARAGAO - OAB PB30330 - CPF: 120.204.424-77 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DIMITRE BRAGA SOARES DE CARVALHO - OAB PB12753 - CPF: 031.940.474-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA DE FATIMA FREITAS PEREIRA DE ANDRADE - CPF: 160.400.234-49 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA DE QUEIROZ ARAGAO - OAB PB30330 - CPF: 120.204.424-77 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DIMITRE BRAGA SOARES DE CARVALHO - OAB PB12753 - CPF: 031.940.474-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOSE GONZAGA SOBRINHO - CPF: 136.419.724-34 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA DE FATIMA FREITAS PEREIRA DE ANDRADE - CPF: 160.400.234-49 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Alimentos (5779) - Revis\u00e3o (5788", "classe_judicial": "ALIMENTOS - LEI ESPECIAL N\u00ba 5.478/68 (69)", "data": "27/09/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0824725-57.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "5\u00aa Vara de Fam\u00edlia de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FREDERICO DE BRITO LIRA - CPF: 215.736.974-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA DE QUEIROZ ARAGAO - OAB PB30330 - CPF: 120.204.424-77 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DIMITRE BRAGA SOARES DE CARVALHO - OAB PB12753 - CPF: 031.940.474-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MARGARETH FERREIRA BRITO LIRA - CPF: 964.220.174-72 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Sucess\u00f5es (7673) - Nulidade e Anula\u00e7\u00e3o de Testamento (5825", "classe_judicial": "ABERTURA, REGISTRO E CUMPRIMENTO DE TESTAMENTO (51)", "data": "06/10/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0826195-26.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "Vara de Sucess\u00f5es de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CARLOS THIAGO PEREIRA DE VASCONCELOS SILVA - CPF: 050.450.194-14 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA DE QUEIROZ ARAGAO - OAB PB30330 - CPF: 120.204.424-77 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DIMITRE BRAGA SOARES DE CARVALHO - OAB PB12753 - CPF: 031.940.474-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MARIA JOSE DE VASCONCELOS PEREIRA - CPF: 602.879.264-00 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer / N\u00e3o Fazer (10671", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "19/10/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0827191-24.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "POLLYANA PATRICIA CHAVES SILVA - CPF: 024.983.144-90 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA DE QUEIROZ ARAGAO - OAB PB30330 - CPF: 120.204.424-77 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DIMITRE BRAGA SOARES DE CARVALHO - OAB PB12753 - CPF: 031.940.474-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LUIZ ANDRE PEREIRA DA SILVA - CPF: 053.075.824-55 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Posse (10444 DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Posse (10444) - Imiss\u00e3o (10446", "classe_judicial": "REINTEGRA\u00c7\u00c3O / MANUTEN\u00c7\u00c3O DE POSSE (1707)", "data": "26/04/2022", "jurisdicao": "Bananeiras - F\u00f3rum de Bananeiras", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800377-26.2022.8.15.0081", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Bananeiras", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE EDSON FREIRES DE LIMA - CPF: 893.754.404-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TIAGO JOSE SOUZA DA SILVA - OAB PB17301 - CPF: 050.359.644-26 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALISON LIMA LINS - OAB PB30293 - CPF: 061.455.784-40 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MARIA DAS VITORIAS SILVA DE LIMA - CPF: 040.304.554-17 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Inadimplemento (7691) - Corre\u00e7\u00e3o Monet\u00e1ria (7697", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "02/05/2022", "jurisdicao": "Soledade - F\u00f3rum de Soledade", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800393-38.2022.8.15.0191", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Soledade", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA APARECIDA DA SILVA BARBOSA - CPF: 014.017.794-92 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TIAGO JOSE SOUZA DA SILVA - OAB PB17301 - CPF: 050.359.644-26 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALISON LIMA LINS - OAB PB30293 - CPF: 061.455.784-40 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CEZILEANDRO AZEVEDO DE MELO - CPF: 027.858.194-38 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CINTHIA MELO (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779) - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes (6226", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "17/05/2022", "jurisdicao": "Bananeiras - F\u00f3rum de Bananeiras", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800440-51.2022.8.15.0081", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Bananeiras", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FABIANO ADELINO VIEIRA - CPF: 062.791.174-99 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TIAGO JOSE SOUZA DA SILVA - OAB PB17301 - CPF: 050.359.644-26 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALISON LIMA LINS - OAB PB30293 - CPF: 061.455.784-40 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ATIVOS S.A. SECURITIZADORA DE CREDITOS FINANCEIROS - CNPJ: 05.437.257/0001-29 (REU)\nATIVOS S.A. SECURITIZADORA DE CREDITOS FINANCEIROS", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAVID SOMBRA PEIXOTO - OAB PB16477-A - CPF: 872.496.003-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELOI CONTINI - OAB PB23446-A - CPF: 344.409.760-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779) - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes (6226", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "20/04/2022", "jurisdicao": "Sol\u00e2nea - F\u00f3rum de Sol\u00e2nea", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800512-62.2022.8.15.0461", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Sol\u00e2nea", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOZEMBERG GOMES DOS SANTOS FILHO - CPF: 086.870.814-30 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALISON LIMA LINS - OAB PB30293 - CPF: 061.455.784-40 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TIAGO JOSE SOUZA DA SILVA - OAB PB17301 - CPF: 050.359.644-26 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LEMOS & MORAIS LTDA - ME - CNPJ: 05.913.968/0001-22 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Inadimplemento (7691) - Corre\u00e7\u00e3o Monet\u00e1ria (7697", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "03/05/2022", "jurisdicao": "Sol\u00e2nea - F\u00f3rum de Sol\u00e2nea", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800602-70.2022.8.15.0461", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Sol\u00e2nea", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA APARECIDA DA SILVA BARBOSA - CPF: 014.017.794-92 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TIAGO JOSE SOUZA DA SILVA - OAB PB17301 - CPF: 050.359.644-26 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALISON LIMA LINS - OAB PB30293 - CPF: 061.455.784-40 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CEZILEANDRO AZEVEDO DE MELO - CPF: 027.858.194-38 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JHON CLAYTON AVELINO SOUZA - OAB DF66435 - CPF: 030.781.211-19 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CINTHIA MELO (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JHON CLAYTON AVELINO SOUZA - OAB DF66435 - CPF: 030.781.211-19 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Contratos Banc\u00e1rios (9607", "classe_judicial": "EXIBI\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTO OU COISA C\u00cdVEL (228)", "data": "13/05/2022", "jurisdicao": "Sol\u00e2nea - F\u00f3rum de Sol\u00e2nea", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800651-14.2022.8.15.0461", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Sol\u00e2nea", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "REGINALDO CLEMENTINO DE MEDEIROS - CPF: 374.273.424-53 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TIAGO JOSE SOUZA DA SILVA - OAB PB17301 - CPF: 050.359.644-26 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALISON LIMA LINS - OAB PB30293 - CPF: 061.455.784-40 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO SA - CNPJ: 90.400.888/0001-42 (REU)\nBRADESCO", "status": "Ativo"}, {"nome": "KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI - OAB SP178033-A - CPF: 257.226.048-44 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Tarifas (11807 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "16/05/2022", "jurisdicao": "Sol\u00e2nea - F\u00f3rum de Sol\u00e2nea", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800655-51.2022.8.15.0461", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Sol\u00e2nea", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "REGINALDO CLEMENTINO DE MEDEIROS - CPF: 374.273.424-53 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TIAGO JOSE SOUZA DA SILVA - OAB PB17301 - CPF: 050.359.644-26 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALISON LIMA LINS - OAB PB30293 - CPF: 061.455.784-40 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO SA - CNPJ: 90.400.888/0001-42 (REU)\nBRADESCO", "status": "Ativo"}, {"nome": "KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI - OAB SP178033-A - CPF: 257.226.048-44 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779) - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes (6226", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "03/06/2022", "jurisdicao": "Sol\u00e2nea - F\u00f3rum de Sol\u00e2nea", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800819-16.2022.8.15.0461", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Sol\u00e2nea", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANDREIA SOARES DE CARVALHO - CPF: 064.715.494-31 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TIAGO JOSE SOUZA DA SILVA - OAB PB17301 - CPF: 050.359.644-26 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALISON LIMA LINS - OAB PB30293 - CPF: 061.455.784-40 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ITAPEVA VII MULTICARTEIRA FUNDO DE INVESTIMENTO EM DIREITOS CREDITORIOS NAO-PADRONIZADOS - CNPJ: 17.717.110/0001-71 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI - OAB SP178033-A - CPF: 257.226.048-44 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CHRISTIANO DRUMOND PATRUS ANANIAS - OAB MG78403 - CPF: 917.950.286-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - DPVAT (14694", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "07/06/2022", "jurisdicao": "Sol\u00e2nea - F\u00f3rum de Sol\u00e2nea", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800831-30.2022.8.15.0461", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Sol\u00e2nea", "outros_interessados": [{"nome": "ROSANA BEZERRA DUARTE DE PAIVA - CPF: 587.738.514-34 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "JOSEFA DE ALMEIDA GALDINO - CPF: 037.206.574-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TIAGO JOSE SOUZA DA SILVA - OAB PB17301 - CPF: 050.359.644-26 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALISON LIMA LINS - OAB PB30293 - CPF: 061.455.784-40 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "SEGURADORA LIDER DOS CONSORCIOS DO SEGURO DPVAT S.A. - CNPJ: 09.248.608/0001-04 (REU)\nSEGURADORA L\u00cdDER DO CONS\u00d3RCIO DO SEGURO DPVAT S.A.", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROSTAND IN\u00c1CIO DOS SANTOS registrado(a) civilmente como ROSTAND IN\u00c1CIO DOS SANTOS - OAB PE22718-A - CPF: 039.576.214-61 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Curatela (12241) - Nomea\u00e7\u00e3o (12245", "classe_judicial": "INTERDI\u00c7\u00c3O (58)", "data": "10/06/2022", "jurisdicao": "Sol\u00e2nea - F\u00f3rum de Sol\u00e2nea", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800841-74.2022.8.15.0461", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Sol\u00e2nea", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "EDILENE MOTA DA SILVA - CPF: 072.361.954-99 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TIAGO JOSE SOUZA DA SILVA - OAB PB17301 - CPF: 050.359.644-26 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALISON LIMA LINS - OAB PB30293 - CPF: 061.455.784-40 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "A. P. G. D. S. - CPF: 177.989.704-95 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Transporte A\u00e9reo (4862) - Atraso de v\u00f4o (4829", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "28/09/2022", "jurisdicao": "Sol\u00e2nea - F\u00f3rum de Sol\u00e2nea", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0801274-78.2022.8.15.0461", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Sol\u00e2nea", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ALCIONE FERNANDES DE LIMA - CPF: 030.403.404-50 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TIAGO JOSE SOUZA DA SILVA - OAB PB17301 - CPF: 050.359.644-26 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALISON LIMA LINS - OAB PB30293 - CPF: 061.455.784-40 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RONALDO TOMAZ DA SILVA - CPF: 659.176.264-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TIAGO JOSE SOUZA DA SILVA - OAB PB17301 - CPF: 050.359.644-26 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALISON LIMA LINS - OAB PB30293 - CPF: 061.455.784-40 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSEFA FERNANDES MAIA - CPF: 288.054.884-53 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TIAGO JOSE SOUZA DA SILVA - OAB PB17301 - CPF: 050.359.644-26 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALISON LIMA LINS - OAB PB30293 - CPF: 061.455.784-40 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "M. M. T. D. L. - CPF: 087.363.314-81 (AUTOR)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "VRG LINHAS AEREAS S.A. - CNPJ: 07.575.651/0035-06 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433) - Direito de Imagem (10437", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "26/10/2022", "jurisdicao": "Sol\u00e2nea - F\u00f3rum de Sol\u00e2nea", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0801359-64.2022.8.15.0461", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Sol\u00e2nea", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSEFA DAS VITORIAS FIRMINO DOS SANTOS - CPF: 052.769.954-35 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TIAGO JOSE SOUZA DA SILVA - OAB PB17301 - CPF: 050.359.644-26 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALISON LIMA LINS - OAB PB30293 - CPF: 061.455.784-40 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VICTOR MANOEL SANTOS DA SILVA - CPF: 098.533.064-33 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TIAGO JOSE SOUZA DA SILVA - OAB PB17301 - CPF: 050.359.644-26 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALISON LIMA LINS - OAB PB30293 - CPF: 061.455.784-40 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO SA - CNPJ: 90.400.888/0001-42 (REU)\nBRADESCO", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de T\u00edtulos de Cr\u00e9dito (7717) - Cheque (4970", "classe_judicial": "MONIT\u00d3RIA (40)", "data": "01/10/2003", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0010818-82.2003.8.15.0011", "orgao_julgador": "10\u00aa Vara C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ATIVOS S.A. SECURITIZADORA DE CREDITOS FINANCEIROS - CNPJ: 05.437.257/0001-29 (AUTOR)\nATIVOS S.A. SECURITIZADORA DE CREDITOS FINANCEIROS", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAFAEL SGANZERLA DURAND - OAB PB211648-A - CPF: 256.107.188-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELOI CONTINI - OAB PB23446-A - CPF: 344.409.760-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ROBERTSON DE CASTRO PASSOS - CPF: 263.601.604-04 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO ARA\u00daJO CELINO - OAB PB12139 - CPF: 022.105.794-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSUENIA SILVA NOGUEIRA - OAB PB30441 - CPF: 929.656.604-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes contra a liberdade pessoal (3400) - Amea\u00e7a (3402", "classe_judicial": "TERMO CIRCUNSTANCIADO (278)", "data": "11/05/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0810996-61.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "Juizado Especial Criminal de Campina Grande", "outros_interessados": [{"nome": "LUANA AMORIM DE ALMEIDA - CPF: 086.293.244-06 (VITIMA)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "3\u00aa Delegacia Distrital de Campina Grande (AUTORIDADE)\n3\u00aa Delegacia Distrital de Campina Grande", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSUENIA SILVA NOGUEIRA - OAB PB30441 - CPF: 929.656.604-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ANAMARIA VALUCIA ALVES - CPF: 050.642.434-05 (AUTOR DO FATO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro (7768", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "16/08/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0820379-63.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "2\u00ba Juizado Especial C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARCO TULIO CICERO VIEIRA DE SOUZA E CAVALCANTI DE CASTRO - CPF: 032.510.384-43 (AUTOR)\nN\u00facleo de Pr\u00e1tica Jur\u00eddica - CCJS/UFCG", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSUENIA SILVA NOGUEIRA - OAB PB30441 - CPF: 929.656.604-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FARAHYLDES FARIAS GOMES BARBOSA - CPF: 052.709.734-99 (AUTOR)\nN\u00facleo de Pr\u00e1tica Jur\u00eddica - CCJS/UFCG", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSUENIA SILVA NOGUEIRA - OAB PB30441 - CPF: 929.656.604-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSUENIA SILVA NOGUEIRA - CPF: 929.656.604-53 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSUENIA SILVA NOGUEIRA - OAB PB30441 - CPF: 929.656.604-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "PERDIGAO CONSULTORIA, TREINAMENTOS E EVENTOS LTDA - ME - CNPJ: 10.788.725/0001-40 (REU)\nN\u00facleo de Pr\u00e1tica Jur\u00eddica - CCJS/UFCG", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer / N\u00e3o Fazer (10671", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "03/05/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3rum Regional de Mangabeira", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0815053-73.2021.8.15.2001", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Regional C\u00edvel de Mangabeira", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ESMALE ASSISTENCIA INTERNACIONAL DE SAUDE LTDA - CNPJ: 37.135.365/0001-33 (AUTOR)\nESMALE ASSISTENCIA INTERNACIONAL DE SAUDE LTDA", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ HENRIQUE DA SILVA CUNHA FILHO - OAB AL8399 - CPF: 041.877.894-99 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "FABIOLA DE SOUZA SILVA - CPF: 010.303.654-74 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Andr\u00e9 Patrick Almeida de Melo - OAB PB13723 - CPF: 048.812.114-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALCIONE YARA DA SILVA CORREIA - OAB PB29959 - CPF: 008.740.224-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Curatela (12241 DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Curatela (12241) - Nomea\u00e7\u00e3o (12245", "classe_judicial": "INTERDI\u00c7\u00c3O (58)", "data": "19/10/2021", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0841277-48.2021.8.15.2001", "orgao_julgador": "3\u00aa Vara de Fam\u00edlia da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "TELMA LIMA - CPF: 299.618.824-15 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "STEFANNY DE QUEIROGA TERTO SOUZA - OAB PB25523 - CPF: 089.678.344-89 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUANA RAQUEL CAVALCANTI FERREIRA DE SOUSA - OAB PB25549 - CPF: 012.053.324-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MARIA DA CONCEICAO LIMA - CPF: 768.563.484-87 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALCIONE YARA DA SILVA CORREIA - OAB PB29959 - CPF: 008.740.224-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JAQUELINE MARIA DE LIMA - CPF: 804.825.204-00 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Andr\u00e9 Patrick Almeida de Melo - OAB PB13723 - CPF: 048.812.114-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Telefonia (7617) - Cobran\u00e7a indevida de liga\u00e7\u00f5es (10598", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "10/01/2022", "jurisdicao": "Bayeux - F\u00f3rum de Bayeux", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0849249-69.2021.8.15.2001", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara Mista de Bayeux", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA LUZINETE DA SILVA - CPF: 821.551.197-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Andr\u00e9 Patrick Almeida de Melo - OAB PB13723 - CPF: 048.812.114-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALCIONE YARA DA SILVA CORREIA - OAB PB29959 - CPF: 008.740.224-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "COMPANHIA DE AGUA E ESGOTOS DA PARAIBA CAGEPA - CNPJ: 09.123.654/0001-87 (REU)\nCAGEPA - Companhia de \u00c1gua e Esgostos da Para\u00edba - Assessoria Jur\u00eddica", "status": "Ativo"}, {"nome": "Marcos Jose Galdino Barbosa - OAB PB8440 - CPF: 299.395.004-59 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Abatimento proporcional do pre\u00e7o (7769", "classe_judicial": "RECLAMA\u00c7\u00c3O PR\u00c9-PROCESSUAL (11875)", "data": "23/08/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - Centros de Concilia\u00e7\u00e3o", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800086-54.2022.8.15.9901", "orgao_julgador": "CEJUSC X - N\u00facleo Proendividados - Consumerista - TJPB", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANA JUALICE FERREIRA DA SILVA - CPF: 954.146.144-15 (RECLAMANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALCIONE YARA DA SILVA CORREIA - OAB PB29959 - CPF: 008.740.224-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Andr\u00e9 Patrick Almeida de Melo - OAB PB13723 - CPF: 048.812.114-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WESLLEY RENATO FLORIANO LUCAS - OAB PB27764 - CPF: 097.168.494-43 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ECOMAX 1 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - CNPJ: 09.440.000/0002-68 (RECLAMADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Sistema Financeiro da Habita\u00e7\u00e3o (4839) - V\u00edcios de Constru\u00e7\u00e3o (10588", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "07/03/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800986-63.2022.8.15.2003", "orgao_julgador": "14\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DENYSE SILVA DOS SANTOS - CPF: 104.307.984-07 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALCIONE YARA DA SILVA CORREIA - OAB PB29959 - CPF: 008.740.224-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Andr\u00e9 Patrick Almeida de Melo - OAB PB13723 - CPF: 048.812.114-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MATHEUS FERREIRA DIAS - CPF: 105.961.164-38 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALCIONE YARA DA SILVA CORREIA - OAB PB29959 - CPF: 008.740.224-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Andr\u00e9 Patrick Almeida de Melo - OAB PB13723 - CPF: 048.812.114-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CONSTRUTORA DANTAS EIRELI - ME - CNPJ: 21.606.912/0001-81 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ARGO SEGUROS BRASIL S.A. - CNPJ: 14.868.712/0001-31 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDUARDO CHALFIN - OAB PB22177-A - CPF: 689.268.477-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Adimplemento e Extin\u00e7\u00e3o (7690) - Remiss\u00e3o das D\u00edvidas (7711 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "09/03/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3rum Regional de Mangabeira", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0801085-33.2022.8.15.2003", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Regional C\u00edvel de Mangabeira", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JEAN CARLOS NAVARRO VIANA - CPF: 010.942.784-08 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Andr\u00e9 Patrick Almeida de Melo - OAB PB13723 - CPF: 048.812.114-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WESLLEY RENATO FLORIANO LUCAS - OAB PB27764 - CPF: 097.168.494-43 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALCIONE YARA DA SILVA CORREIA - OAB PB29959 - CPF: 008.740.224-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO SA - CNPJ: 90.400.888/0001-42 (REU)\nBRADESCO", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDREA FORMIGA DANTAS DE RANGEL MOREIRA - OAB PB21740-A - CPF: 034.327.514-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BANCO OL\u00c9 BONSUCESSO CONSIGNADO S.A - CNPJ: 71.371.686/0001-75 (REU)\nBANCO SANTANDER (BRASIL) S.A", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO THOMAZ PRAZERES GONDIM - OAB RJ62192 - CPF: 778.571.197-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BANCO DAYCOVAL S/A - CNPJ: 62.232.889/0001-90 (REU)\nBANCO DAYCOVAL S/A", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARINA BASTOS DA PORCIUNCULA - OAB PB32505-A - CPF: 026.429.439-41 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BANCO DO BRASIL SA - CNPJ: 00.000.000/4298-64 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NELSON WILIANS FRATONI RODRIGUES - OAB PB128341-A - CPF: 668.018.009-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "10/05/2022", "jurisdicao": "Santa Rita - F\u00f3rum de Santa Rita", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0803214-80.2022.8.15.0331", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Mista de Santa Rita", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "GILSON PIRES DO AMARANTE - CPF: 133.012.504-59 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Andr\u00e9 Patrick Almeida de Melo - OAB PB13723 - CPF: 048.812.114-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALCIONE YARA DA SILVA CORREIA - OAB PB29959 - CPF: 008.740.224-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WESLLEY RENATO FLORIANO LUCAS - OAB PB27764 - CPF: 097.168.494-43 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO SA - CNPJ: 90.400.888/0001-42 (REU)\nBRADESCO", "status": "Ativo"}, {"nome": "MOISES BATISTA DE SOUZA - OAB PB149225-A - CPF: 107.126.608-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BANCO CRUZEIRO DO SUL S.A. - FALIDO - CNPJ: 62.136.254/0003-50 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BANCO MAXIMA S.A. - CNPJ: 33.923.798/0004-45 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BANCO DAYCOVAL S/A - CNPJ: 62.232.889/0001-90 (REU)\nBANCO DAYCOVAL S/A", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARINA BASTOS DA PORCIUNCULA - OAB PB32505-A - CPF: 026.429.439-41 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CENTRAL DAS COOPERATIVAS DE CREDITO DO NORDESTE - SICOOB CENTRAL NE - CNPJ: 70.116.611/0001-85 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WALDEMIRO LINS DE ALBUQUERQUE NETO - OAB BA11552 - CPF: 229.821.755-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Sociais (6033) - Contribui\u00e7\u00e3o INCRA (6041", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "04/10/2022", "jurisdicao": "Bayeux - F\u00f3rum de Bayeux", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0803874-75.2022.8.15.0751", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara Mista de Bayeux", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "EDVANDO BELARMINO PEREIRA - CPF: 028.687.224-23 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WESLLEY RENATO FLORIANO LUCAS - OAB PB27764 - CPF: 097.168.494-43 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Andr\u00e9 Patrick Almeida de Melo - OAB PB13723 - CPF: 048.812.114-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALCIONE YARA DA SILVA CORREIA - OAB PB29959 - CPF: 008.740.224-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Energisa Para\u00edba (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Daniel Sebadelhe Aranha - OAB PB14139 - CPF: 064.739.504-51 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Casamento (5808) - Dissolu\u00e7\u00e3o (7664", "classe_judicial": "DIV\u00d3RCIO CONSENSUAL (12372)", "data": "02/08/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0804200-62.2022.8.15.2003", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara de Fam\u00edlia da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MONICA FARIAS RIBEIRO UCHOA DOS SANTOS - CPF: 760.198.884-87 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALCIONE YARA DA SILVA CORREIA - OAB PB29959 - CPF: 008.740.224-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Andr\u00e9 Patrick Almeida de Melo - OAB PB13723 - CPF: 048.812.114-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WESLLEY RENATO FLORIANO LUCAS - OAB PB27764 - CPF: 097.168.494-43 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAILSON UCHOA DOS SANTOS - CPF: 335.002.824-15 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALCIONE YARA DA SILVA CORREIA - OAB PB29959 - CPF: 008.740.224-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Andr\u00e9 Patrick Almeida de Melo - OAB PB13723 - CPF: 048.812.114-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WESLLEY RENATO FLORIANO LUCAS - OAB PB27764 - CPF: 097.168.494-43 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Alimentos (5779) - Revis\u00e3o (5788", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "16/09/2022", "jurisdicao": "Santa Rita - F\u00f3rum de Santa Rita", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0805119-23.2022.8.15.0331", "orgao_julgador": "3\u00aa Vara Mista de Santa Rita", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ALESSANDRA KEROLAYNE ISLEY DE SOUSA - CPF: 081.494.464-78 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALCIONE YARA DA SILVA CORREIA - OAB PB29959 - CPF: 008.740.224-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Andr\u00e9 Patrick Almeida de Melo - OAB PB13723 - CPF: 048.812.114-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WESLLEY RENATO FLORIANO LUCAS - OAB PB27764 - CPF: 097.168.494-43 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "WELLISSON ISRAEL DOS SANTOS SILVA - CPF: 097.018.674-67 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA DE FATIMA DE SOUSA DANTAS registrado(a) civilmente como MARIA DE FATIMA DE SOUSA DANTAS - OAB PB5141 - CPF: 160.156.494-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Empr\u00e9stimo consignado (11806", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "26/10/2022", "jurisdicao": "Santa Rita - F\u00f3rum de Santa Rita", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0806873-97.2022.8.15.0331", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Mista de Santa Rita", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE ANTONIO DE ASSIS - CPF: 133.217.144-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WESLLEY RENATO FLORIANO LUCAS - OAB PB27764 - CPF: 097.168.494-43 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Andr\u00e9 Patrick Almeida de Melo - OAB PB13723 - CPF: 048.812.114-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALCIONE YARA DA SILVA CORREIA - OAB PB29959 - CPF: 008.740.224-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO SA - CNPJ: 90.400.888/0001-42 (REU)\nBRADESCO", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZACRED S.A. SOCIEDADE DE CREDITO, FINANCIAMENTO E INVESTIMENTO - CNPJ: 02.206.577/0001-80 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HIPERCARD BANCO MULTIPLO S.A - CNPJ: 03.012.230/0001-69 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BANCO PAN - CNPJ: 59.285.411/0001-13 (REU)\nBANCO PAN S.A.", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - PIS/PASEP (10163) - Libera\u00e7\u00e3o de Conta (10165", "classe_judicial": "ALVAR\u00c1 JUDICIAL - LEI 6858/80 (74)", "data": "04/03/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0809089-65.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "Vara de Feitos Especiais da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DAS GRACAS DA SILVA - CPF: 395.832.874-15 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Andr\u00e9 Patrick Almeida de Melo - OAB PB13723 - CPF: 048.812.114-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALCIONE YARA DA SILVA CORREIA - OAB PB29959 - CPF: 008.740.224-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO FRANCISCO DA SILVA - CPF: 753.635.004-00 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Andr\u00e9 Patrick Almeida de Melo - OAB PB13723 - CPF: 048.812.114-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALCIONE YARA DA SILVA CORREIA - OAB PB29959 - CPF: 008.740.224-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE FRANCISCO DA SILVA - CPF: 098.308.044-53 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Andr\u00e9 Patrick Almeida de Melo - OAB PB13723 - CPF: 048.812.114-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALCIONE YARA DA SILVA CORREIA - OAB PB29959 - CPF: 008.740.224-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDO FRANCISCO DA SILVA - CPF: 150.996.104-63 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "13/03/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0811826-41.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "8\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DAYSE ANNE CAVALCANTI DE SANTANA - CPF: 093.514.024-79 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALCIONE YARA DA SILVA CORREIA - OAB PB29959 - CPF: 008.740.224-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Andr\u00e9 Patrick Almeida de Melo - OAB PB13723 - CPF: 048.812.114-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROBSON LEANDRO CAVALCANTI DE ASSIS - CPF: 035.406.054-60 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALCIONE YARA DA SILVA CORREIA - OAB PB29959 - CPF: 008.740.224-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Andr\u00e9 Patrick Almeida de Melo - OAB PB13723 - CPF: 048.812.114-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "SOFA DESIGN LTDA - CNPJ: 14.148.154/0002-10 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO VICTOR DE HOLLANDA DIOGENES - OAB RN7538 - CPF: 048.945.054-79 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433) - Erro M\u00e9dico (10434", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "17/03/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0812559-07.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "14\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JULLIANA FAGUNDES FLORIANO CANDIDO - CPF: 104.034.284-16 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALCIONE YARA DA SILVA CORREIA - OAB PB29959 - CPF: 008.740.224-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Andr\u00e9 Patrick Almeida de Melo - OAB PB13723 - CPF: 048.812.114-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCENILDO FELIPE DA SILVA - OAB PB9444 - CPF: 788.799.654-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WESLLEY RENATO FLORIANO LUCAS - OAB PB27764 - CPF: 097.168.494-43 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "HAPVIDA ASSISTENCIA MEDICA LTDA - CNPJ: 63.554.067/0010-89 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NELSON WILIANS FRATONI RODRIGUES - OAB PB128341-A - CPF: 668.018.009-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Servi\u00e7os Hospitalares (7775", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "18/04/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0822839-37.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "3\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "BRUNA MUNIK MOREIRA MAGALHAES REBOLCAS - CPF: 019.636.923-14 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALCIONE YARA DA SILVA CORREIA - OAB PB29959 - CPF: 008.740.224-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Andr\u00e9 Patrick Almeida de Melo - OAB PB13723 - CPF: 048.812.114-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNIMED JOAO PESSOA COOPERATIVA DE TRABALHO MEDICO - CNPJ: 08.680.639/0001-77 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "31/05/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0829916-97.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "7\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "KATE LIRA ANDRADE MORORO DE OLIVEIRA - CPF: 011.222.754-63 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Andr\u00e9 Patrick Almeida de Melo - OAB PB13723 - CPF: 048.812.114-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WESLLEY RENATO FLORIANO LUCAS - OAB PB27764 - CPF: 097.168.494-43 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALCIONE YARA DA SILVA CORREIA - OAB PB29959 - CPF: 008.740.224-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO DO BRASIL SA - CNPJ: 00.000.000/4297-83 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE ARNALDO JANSSEN NOGUEIRA - OAB PB20832-A - CPF: 497.764.281-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Compra e Venda (9587", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "04/06/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0830637-49.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "7\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ALEXANDRE PINHEIRO DE FREITAS JUNIOR - CPF: 099.686.384-20 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALCIONE YARA DA SILVA CORREIA - OAB PB29959 - CPF: 008.740.224-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Andr\u00e9 Patrick Almeida de Melo - OAB PB13723 - CPF: 048.812.114-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WESLLEY RENATO FLORIANO LUCAS - OAB PB27764 - CPF: 097.168.494-43 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOAO BOSCO CAVALCANTE FILHO - CPF: 090.459.414-90 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO BOSCO CAVALCANTE - OAB PB4371 - CPF: 141.241.654-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Cart\u00e3o de Cr\u00e9dito (7772", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "06/06/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0830723-20.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "3\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SILVANA BORGES DA SILVA - CPF: 238.115.604-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALCIONE YARA DA SILVA CORREIA - OAB PB29959 - CPF: 008.740.224-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LOJAS RIACHUELO SA - CNPJ: 33.200.056/0001-49 (REU)\nLOJAS RIACHUELO SA", "status": "Ativo"}, {"nome": "OSVALDO DE MEIROZ GRILO JUNIOR - OAB RN2738 - CPF: 565.556.444-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MIDWAY S.A.- CREDITO, FINANCIAMENTO E INVESTIMENTO - CNPJ: 09.464.032/0001-12 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "OSVALDO DE MEIROZ GRILO JUNIOR - OAB RN2738 - CPF: 565.556.444-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Servi\u00e7os Hospitalares (7775", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "07/06/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0830983-97.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "BRUNA MUNIK MOREIRA MAGALHAES REBOLCAS - CPF: 019.636.923-14 (REPRESENTANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALCIONE YARA DA SILVA CORREIA - OAB PB29959 - CPF: 008.740.224-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNIMED JOAO PESSOA COOPERATIVA DE TRABALHO MEDICO - CNPJ: 08.680.639/0001-77 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Telefonia (7617) - Assinatura B\u00e1sica Mensal (7626", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "30/06/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0834605-87.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "4\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MATHEUS DINIZ ARIETE - CPF: 035.517.564-90 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALCIONE YARA DA SILVA CORREIA - OAB PB29959 - CPF: 008.740.224-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Andr\u00e9 Patrick Almeida de Melo - OAB PB13723 - CPF: 048.812.114-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "OI MOVEL S.A. - EM RECUPERACAO JUDICIAL - CNPJ: 05.423.963/0163-87 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROMULO MARCEL SOUTO DOS SANTOS registrado(a) civilmente como ROMULO MARCEL SOUTO DOS SANTOS - OAB CE16498 - CPF: 619.051.603-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Fornecimento de Energia El\u00e9trica (7760", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "01/08/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0839914-89.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "6\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DULCINEA ELIENAI REINAUX - CPF: 172.169.404-82 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALCIONE YARA DA SILVA CORREIA - OAB PB29959 - CPF: 008.740.224-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Andr\u00e9 Patrick Almeida de Melo - OAB PB13723 - CPF: 048.812.114-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ENERGISA PARAIBA - DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A - CNPJ: 09.095.183/0001-40 (REU)\nEnergisa Para\u00edba - Distribuidora de Energia S.A", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDUARDO QUEIROGA ESTRELA MAIA PAIVA registrado(a) civilmente como EDUARDO QUEIROGA ESTRELA MAIA PAIVA - OAB PB23664-E - CPF: 078.165.854-38 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EXECUT CONSULTORIA & NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP - CNPJ: 24.219.966/0001-82 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Empr\u00e9stimo consignado (11806 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Cl\u00e1usulas Abusivas (11974 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "17/08/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0843603-44.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "11\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "GIZELE ALVES BEZERRA - CPF: 060.301.874-22 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA APARECIDA AMARAL DE MENEZES - OAB PB2545 - CPF: 023.937.604-82 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Andr\u00e9 Patrick Almeida de Melo - OAB PB13723 - CPF: 048.812.114-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WESLLEY RENATO FLORIANO LUCAS - OAB PB27764 - CPF: 097.168.494-43 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALCIONE YARA DA SILVA CORREIA - OAB PB29959 - CPF: 008.740.224-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MERCADO CREDITO SOCIEDADE DE CREDITO, FINANCIAMENTO E INVESTIMENTO S.A. - CNPJ: 37.679.449/0001-38 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Contratos Banc\u00e1rios (9607", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "25/08/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0845052-37.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "7\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ROSANGELA BARBOSA PESSOA - CPF: 205.555.044-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALCIONE YARA DA SILVA CORREIA - OAB PB29959 - CPF: 008.740.224-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Andr\u00e9 Patrick Almeida de Melo - OAB PB13723 - CPF: 048.812.114-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WESLLEY RENATO FLORIANO LUCAS - OAB PB27764 - CPF: 097.168.494-43 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO SA - CNPJ: 90.400.888/0001-42 (REU)\nBRADESCO", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE ALMIR DA ROCHA MENDES JUNIOR registrado(a) civilmente como JOSE ALMIR DA ROCHA MENDES JUNIOR - OAB RN392-A - CPF: 247.097.513-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SUELIO MOREIRA TORRES - OAB PB15477 - CPF: 052.236.464-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAMILLA DO VALE JIMENE - OAB SP222815 - CPF: 220.703.458-58 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Adimplemento e Extin\u00e7\u00e3o (7690) - Pagamento em Consigna\u00e7\u00e3o (7704", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "05/09/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0846767-17.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "9\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CARLO ENDRIGO BUENO NUNES - CPF: 540.103.490-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALCIONE YARA DA SILVA CORREIA - OAB PB29959 - CPF: 008.740.224-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Andr\u00e9 Patrick Almeida de Melo - OAB PB13723 - CPF: 048.812.114-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WESLLEY RENATO FLORIANO LUCAS - OAB PB27764 - CPF: 097.168.494-43 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAOLA E SILVA NUNES - CPF: 648.404.920-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALCIONE YARA DA SILVA CORREIA - OAB PB29959 - CPF: 008.740.224-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Andr\u00e9 Patrick Almeida de Melo - OAB PB13723 - CPF: 048.812.114-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WESLLEY RENATO FLORIANO LUCAS - OAB PB27764 - CPF: 097.168.494-43 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "PLANC ALFREDO VOLPI EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS SPE LTDA - CNPJ: 13.186.998/0001-02 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nCAIXA ECONOMICA FEDERAL", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "06/09/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0846956-92.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "3\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CYBELLE PEREIRA DE OLIVEIRA - CPF: 041.548.994-65 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WESLLEY RENATO FLORIANO LUCAS - OAB PB27764 - CPF: 097.168.494-43 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Andr\u00e9 Patrick Almeida de Melo - OAB PB13723 - CPF: 048.812.114-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALCIONE YARA DA SILVA CORREIA - OAB PB29959 - CPF: 008.740.224-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "A C G OLIVEIRA INFORMACOES CADASTRAIS EIRELI - CNPJ: 32.956.414/0001-85 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BANCO DO BRASIL SA - CNPJ: 00.000.000/4298-64 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NELSON WILIANS FRATONI RODRIGUES - OAB PB128341-A - CPF: 668.018.009-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer / N\u00e3o Fazer (10671 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "28/10/2021", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0842852-91.2021.8.15.2001", "orgao_julgador": "4\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE CLAUDIO DOS SANTOS - CPF: 082.178.284-31 (AUTOR)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MADSON ELETROMETALURGICA LTDA - CNPJ: 20.520.367/0002-24 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADRIANO CARDOSO DA SILVA - OAB MG98540 - CPF: 920.334.826-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYARA DISCACIATI DE MIRANDA ANDRADE - OAB MG191467 - CPF: 107.278.866-73 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - PIS/PASEP (10163) - Libera\u00e7\u00e3o de Conta (10165", "classe_judicial": "ALVAR\u00c1 JUDICIAL - LEI 6858/80 (74)", "data": "09/05/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0810768-86.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "Vara de Feitos Especiais de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "EDNALVA MARIA DA SILVA - CPF: 650.828.504-15 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADRIANO CARDOSO DA SILVA - OAB PB29956 - CPF: 021.963.334-76 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SUELAINE SOUZA GUEDES - OAB PB24796 - CPF: 040.497.194-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CNPJ: 00.360.305/0041-00 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer / N\u00e3o Fazer (10671", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "06/07/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0816558-51.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "3\u00ba Juizado Especial C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "PAULO EDUARDO MATIAS DE SOUZA - CPF: 023.670.374-93 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADRIANO CARDOSO DA SILVA - OAB PB29956 - CPF: 021.963.334-76 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "COMPANHIA DE AGUA E ESGOTOS DA PARAIBA CAGEPA - CNPJ: 09.123.654/0001-87 (REU)\nCAGEPA - Companhia de \u00c1gua e Esgostos da Para\u00edba - Assessoria Jur\u00eddica", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes contra a Honra (3394) - Difama\u00e7\u00e3o (3396", "classe_judicial": "CRIMES DE CAL\u00daNIA, INJ\u00daRIA E DIFAMA\u00c7\u00c3O DE COMPET\u00caNCIA DO JUIZ SINGULAR (288)", "data": "08/07/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0816781-04.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "Juizado Especial Criminal de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MANUEL ANDRADE DE LIMA - CPF: 026.960.714-54 (AUTOR)\nDefensoria P\u00fablica do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "HOSANA AIRES (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADRIANO CARDOSO DA SILVA - OAB PB29956 - CPF: 021.963.334-76 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALTAMAR CARDOSO DA SILVA - OAB PB16891 - CPF: 035.254.384-19 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SUELAINE SOUZA GUEDES - OAB PB24796 - CPF: 040.497.194-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433) - Acidente de Tr\u00e2nsito (10435", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "10/09/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0823117-24.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "3\u00ba Juizado Especial C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JUSCIER PEREIRA SILVA - CPF: 077.743.774-09 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADRIANO CARDOSO DA SILVA - OAB PB29956 - CPF: 021.963.334-76 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALTAMAR CARDOSO DA SILVA - OAB PB16891 - CPF: 035.254.384-19 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CARNEIRO VEICULOS AUTOMOTORES LTDA - CNPJ: 38.143.691/0002-36 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL TERCEIRO NETO BERNARDO DE ALBUQUERQUE - OAB PB22694 - CPF: 097.095.224-42 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439 DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer / N\u00e3o Fazer (10671", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "02/11/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0828630-70.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "2\u00ba Juizado Especial C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSENILDO PEREIRA COSTA - CPF: 061.819.554-88 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADRIANO CARDOSO DA SILVA - OAB PB29956 - CPF: 021.963.334-76 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO NASCIMENTO DA COSTA NETO - OAB PB28670 - CPF: 064.484.674-75 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EVANILDO NOGUEIRA DE SOUZA FILHO - OAB PB16929 - CPF: 081.906.544-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "SANTHIAGO EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP - CNPJ: 08.997.178/0001-60 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Impostos (5916) - ICMS/ Imposto sobre Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias (5946) - ICMS / Incid\u00eancia Sobre o Ativo Fixo (10531", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "23/11/2021", "jurisdicao": "Pombal - F\u00f3rum de Pombal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0802694-50.2021.8.15.0301", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Mista de Pombal", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ESTADO DA PARAIBA - CNPJ: 08.907.750/0001-53 (EXEQUENTE)\nProcuradoria Geral do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOAO JOSIAS DA NOBREGA FILHO - ME - CNPJ: 09.463.972/0001-97 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIANA JUNQUEIRA ALVES - OAB PB30571 - CPF: 708.729.904-27 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO JOSIAS DA NOBREGA FILHO - CPF: 665.166.094-20 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIANA JUNQUEIRA ALVES - OAB PB30571 - CPF: 708.729.904-27 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Propriedade (10448) - Direito de Vizinhan\u00e7a (10461 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "04/03/2022", "jurisdicao": "Pombal - F\u00f3rum de Pombal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800365-31.2022.8.15.0301", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Mista de Pombal", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ALEXANDRA MARIA DE OLIVEIRA - CPF: 110.913.824-50 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALDEONE PEREIRA SILVA - OAB PB23791 - CPF: 030.669.274-07 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELISANGELA MARIA DE OLIVEIRA - CPF: 036.945.624-60 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALDEONE PEREIRA SILVA - OAB PB23791 - CPF: 030.669.274-07 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ALEX ALMEIDA CRUZ (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ERICLEUSON CRUZ DE ARAUJO - OAB PB26918 - CPF: 103.340.024-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO CARLOS DE MESQUITA - CPF: 434.055.095-72 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIANA JUNQUEIRA ALVES - OAB PB30571 - CPF: 708.729.904-27 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes contra a inviolabilidade de domic\u00edlio (3405) - Viola\u00e7\u00e3o de domic\u00edlio (3406 DIREITO PENAL (287) - Crimes contra a Honra (3394) - Difama\u00e7\u00e3o (3396", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO SUMAR\u00cdSSIMO (10944)", "data": "27/06/2022", "jurisdicao": "Pombal - F\u00f3rum de Pombal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0801252-15.2022.8.15.0301", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Mista de Pombal", "outros_interessados": [{"nome": "JESSICA PEREIRA DE SOUSA - CPF: 072.969.904-81 (VITIMA)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DA PARAIBA - CNPJ: 09.284.001/0001-80 (AUTOR)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "FRANCINALDO FAUSTINO SOARES - CPF: 027.287.254-70 (REU)\nDefensoria P\u00fablica do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIANA JUNQUEIRA ALVES - OAB PB30571 - CPF: 708.729.904-27 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Tutela (12235) - Nomea\u00e7\u00e3o (12236", "classe_judicial": "REMO\u00c7\u00c3O, MODIFICA\u00c7\u00c3O E DISPENSA DE TUTOR OU CURADOR (1705)", "data": "11/07/2022", "jurisdicao": "Pombal - F\u00f3rum de Pombal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0801338-83.2022.8.15.0301", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Mista de Pombal", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "VALDECI FREIRE DA SILVA - CPF: 202.768.264-34 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ARNALDO MARQUES DE SOUSA - OAB PB3467 - CPF: 096.277.404-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIANA JUNQUEIRA ALVES - OAB PB30571 - CPF: 708.729.904-27 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAROLINA MARIA DA SILVA VILAR - CPF: 131.873.924-15 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779) - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes (6226", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "18/07/2022", "jurisdicao": "Pombal - F\u00f3rum de Pombal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0801406-33.2022.8.15.0301", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Mista de Pombal", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LUIZ LUZIEL ROSADO PEREIRA - CPF: 131.584.144-49 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ARNALDO MARQUES DE SOUSA - OAB PB3467 - CPF: 096.277.404-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIANA JUNQUEIRA ALVES - OAB PB30571 - CPF: 708.729.904-27 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ENERGISA PARAIBA - DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A - CNPJ: 09.095.183/0001-40 (REU)\nEnergisa Para\u00edba - Distribuidora de Energia S.A", "status": "Ativo"}, {"nome": "Daniel Sebadelhe Aranha - OAB PB14139 - CPF: 064.739.504-51 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Propriedade (10448) - Divis\u00e3o e Demarca\u00e7\u00e3o (10451", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "16/03/2022", "jurisdicao": "Sousa - F\u00f3rum de Sousa", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0801475-49.2022.8.15.0371", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara Mista de Sousa", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA BERNARDETE RIBEIRO ESTRELA - CPF: 287.922.704-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LINCON BEZERRA DE ABRANTES registrado(a) civilmente como LINCON BEZERRA DE ABRANTES - OAB PB12060 - CPF: 026.343.694-25 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "DORALICE ABRANTES DE OLIVEIRA (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIANA JUNQUEIRA ALVES - OAB PB30571 - CPF: 708.729.904-27 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILSON GON\u00c7ALVES DE OLIVEIRA (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIANA JUNQUEIRA ALVES - OAB PB30571 - CPF: 708.729.904-27 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOS\u00c9LIO GON\u00c7ALVES DE OLIVEIRA (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIANA JUNQUEIRA ALVES - OAB PB30571 - CPF: 708.729.904-27 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSEMAR GON\u00c7ALVES DE OLIVEIRA (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIANA JUNQUEIRA ALVES - OAB PB30571 - CPF: 708.729.904-27 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA DE LOURDES RIBEIRO DE FIGUEIREDO (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIANA JUNQUEIRA ALVES - OAB PB30571 - CPF: 708.729.904-27 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Telefonia (7617) - Cobran\u00e7a indevida de liga\u00e7\u00f5es (10598", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "19/08/2022", "jurisdicao": "Pombal - F\u00f3rum de Pombal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0801605-55.2022.8.15.0301", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Mista de Pombal", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FRANCIELIO ALVES JUNIOR - CPF: 023.823.974-89 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ARNALDO MARQUES DE SOUSA - OAB PB3467 - CPF: 096.277.404-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIANA JUNQUEIRA ALVES - OAB PB30571 - CPF: 708.729.904-27 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "TIM S.A. - CNPJ: 02.421.421/0001-11 (REU)\nTIM S A", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS FERNANDO DE SIQUEIRA CASTRO registrado(a) civilmente como CARLOS FERNANDO DE SIQUEIRA CASTRO - OAB RJ106094 - CPF: 073.075.427-81 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios (10288) - F\u00e9rias (10301) - Indeniza\u00e7\u00e3o / Ter\u00e7o Constitucional (10884", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "11/10/2022", "jurisdicao": "Pombal - F\u00f3rum de Pombal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0801973-64.2022.8.15.0301", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Mista de Pombal", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ALEUDO DE ASSIS COELHO - CPF: 023.928.994-36 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIANA JUNQUEIRA ALVES - OAB PB30571 - CPF: 708.729.904-27 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Estado da Paraiba - CNPJ: 08.761.124/0001-00 (REU)\nProcuradoria Geral do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Posse (10444) - Esbulho / Turba\u00e7\u00e3o / Amea\u00e7a (10445", "classe_judicial": "REINTEGRA\u00c7\u00c3O / MANUTEN\u00c7\u00c3O DE POSSE (1707)", "data": "30/10/2021", "jurisdicao": "Sousa - F\u00f3rum de Sousa", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0805836-46.2021.8.15.0371", "orgao_julgador": "7\u00aa Vara Mista de Sousa", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FRANCISCO ARAUJO DA SILVEIRA - CPF: 058.338.334-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LINCON BEZERRA DE ABRANTES registrado(a) civilmente como LINCON BEZERRA DE ABRANTES - OAB PB12060 - CPF: 026.343.694-25 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "FRANCISCO DAS CHAGAS DE MOURA (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LAYANE SONALLE GOMES DE ABRANTES - OAB PB30859 - CPF: 092.840.334-38 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Regime Estatut\u00e1rio (10220) - Nomea\u00e7\u00e3o (10239", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "19/09/2022", "jurisdicao": "Sousa - F\u00f3rum de Sousa", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0806223-27.2022.8.15.0371", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara Mista de Sousa", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "VERA LUCIA FORMIGA ARAUJO - CPF: 043.936.624-07 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IVALDO GABRIEL GOMES - OAB PB18569 - CPF: 051.294.974-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LAYANE SONALLE GOMES DE ABRANTES - OAB PB30859 - CPF: 092.840.334-38 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "FABIO TYRONE BRAGA DE OLIVEIRA - CPF: 840.833.284-87 (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MUNICIPIO DE SOUSA. - CNPJ: 08.999.674/0001-53 (IMPETRADO)\nProcuradoria Geral do Munic\u00edpio de Sousa", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios (10288) - Adicional de Insalubridade (10291", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "30/09/2022", "jurisdicao": "Sousa - F\u00f3rum de Sousa", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0806768-97.2022.8.15.0371", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara Mista de Sousa", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JANAINA MEDEIROS GOMES MOREIRA - CPF: 067.817.704-03 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IVALDO GABRIEL GOMES - OAB PB18569 - CPF: 051.294.974-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LAYANE SONALLE GOMES DE ABRANTES - OAB PB30859 - CPF: 092.840.334-38 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GEORGE PETRUCIO MOREIRA VIEIRA - OAB PB11809 - CPF: 030.300.634-02 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MUNICIPIO DE VIEIROPOLIS - CNPJ: 01.613.339/0001-26 (REU)\nProcuradoria Jur\u00eddica do Municipio de Vieir\u00f3polis", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Sucess\u00f5es (7673) - Invent\u00e1rio e Partilha (7687", "classe_judicial": "INVENT\u00c1RIO (39)", "data": "07/10/2022", "jurisdicao": "Sousa - F\u00f3rum de Sousa", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0806939-54.2022.8.15.0371", "orgao_julgador": "3\u00aa Vara Mista de Sousa", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "GILBERTO DAMIAO DA SILVA - CPF: 676.251.504-53 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LAYANE SONALLE GOMES DE ABRANTES - OAB PB30859 - CPF: 092.840.334-38 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IVALDO GABRIEL GOMES - OAB PB18569 - CPF: 051.294.974-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "PEDRO DAMI\u00c3O DA SILVA (DE CUJUS)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SEVERINA VIEIRA FONTES (DE CUJUS)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de T\u00edtulos de Cr\u00e9dito (7717) - Cheque (4970", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "14/10/2022", "jurisdicao": "Sousa - F\u00f3rum de Sousa", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0807094-57.2022.8.15.0371", "orgao_julgador": "Juizado Especial Misto de Sousa", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "F. RAIMUNDO DE LIMA COMERCIO DE ARTIGOS PARA O LAR - CNPJ: 17.946.360/0001-83 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LAYANE SONALLE GOMES DE ABRANTES - OAB PB30859 - CPF: 092.840.334-38 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO LUCAS ALENCAR DA SILVEIRA - OAB PB26654 - CPF: 087.855.884-58 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "HUGO FELIPE DA SILVA ANDRADE - CPF: 097.825.774-05 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios (10288) - Adicional de Insalubridade (10291", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL DA FAZENDA P\u00daBLICA (14695)", "data": "25/10/2022", "jurisdicao": "Sousa - F\u00f3rum de Sousa", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0807312-85.2022.8.15.0371", "orgao_julgador": "Juizado Especial Misto de Sousa", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LUCIVANDA PEREIRA DE OLIVEIRA - CPF: 072.730.774-61 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IVALDO GABRIEL GOMES - OAB PB18569 - CPF: 051.294.974-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GEORGE PETRUCIO MOREIRA VIEIRA - OAB PB11809 - CPF: 030.300.634-02 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LAYANE SONALLE GOMES DE ABRANTES - OAB PB30859 - CPF: 092.840.334-38 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MUNICIPIO DE VIEIROPOLIS - CNPJ: 01.613.339/0001-26 (REU)\nProcuradoria Jur\u00eddica do Municipio de Vieir\u00f3polis", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Rela\u00e7\u00f5es de Parentesco (10577) - Investiga\u00e7\u00e3o de Maternidade (7667 DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Alimentos (5779) - Fixa\u00e7\u00e3o (6239", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "18/10/2019", "jurisdicao": "Patos - F\u00f3rum de Patos", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800263-71.2017.8.15.0531", "orgao_julgador": "3\u00aa Vara Mista de Patos", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SUENIA ERICA PEREIRA DA SILVA NASCIMENTO - CPF: 095.931.594-28 (AUTOR)\nDefensoria P\u00fablica do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}, {"nome": "KIVIA DE SOUSA VENTURA - OAB PB30629 - CPF: 107.735.444-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Diego da Silva Martins (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Chefe da Ag\u00eancia do INSS (REU)\nProcuradoria Federal no Estado da Para\u00edba PF-PB", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Abatimento proporcional do pre\u00e7o (7769", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "26/09/2022", "jurisdicao": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Piranhas - F\u00f3rum de S\u00e3o Jos\u00e9 de Piranhas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0801006-65.2022.8.15.0221", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de S\u00e3o Jos\u00e9 de Piranhas", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "EDIENNE DE LIRA SILVA - CPF: 096.062.364-71 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KIVIA DE SOUSA VENTURA - OAB PB30629 - CPF: 107.735.444-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO DO BRASIL SA - CNPJ: 00.000.000/1723-08 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Abatimento proporcional do pre\u00e7o (7769", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "29/08/2022", "jurisdicao": "Cajazeiras - F\u00f3rum de Cajazeiras", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0802584-42.2022.8.15.0131", "orgao_julgador": "Juizado Especial Misto de Cajazeiras", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "EDILSON FERREIRA DA SILVA - CPF: 264.434.248-16 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KIVIA DE SOUSA VENTURA - OAB PB30629 - CPF: 107.735.444-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO CBSS S.A. - CNPJ: 27.098.060/0001-45 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Abatimento proporcional do pre\u00e7o (7769", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "16/08/2022", "jurisdicao": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Piranhas - F\u00f3rum de S\u00e3o Jos\u00e9 de Piranhas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0802591-34.2022.8.15.0131", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de S\u00e3o Jos\u00e9 de Piranhas", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "EDIENNE DE LIRA SILVA - CPF: 096.062.364-71 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KIVIA DE SOUSA VENTURA - OAB PB30629 - CPF: 107.735.444-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO DO BRASIL SA - CNPJ: 00.000.000/1723-08 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Abatimento proporcional do pre\u00e7o (7769", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "08/08/2022", "jurisdicao": "Cajazeiras - F\u00f3rum de Cajazeiras", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0802593-04.2022.8.15.0131", "orgao_julgador": "Juizado Especial Misto de Cajazeiras", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "EDILSON FERREIRA DA SILVA - CPF: 264.434.248-16 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KIVIA DE SOUSA VENTURA - OAB PB30629 - CPF: 107.735.444-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "AVISTA S/A ADMINISTRADORA DE CARTOES DE CREDITO - CNPJ: 04.533.779/0001-61 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELLEN CRISTINA GONCALVES PIRES - OAB SP131600-A - CPF: 134.198.768-07 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Abatimento proporcional do pre\u00e7o (7769", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "06/07/2022", "jurisdicao": "Cajazeiras - F\u00f3rum de Cajazeiras", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0802603-48.2022.8.15.0131", "orgao_julgador": "Juizado Especial Misto de Cajazeiras", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DA CONCEICAO MARAVILHA HERCULANO - CPF: 087.617.174-95 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KIVIA DE SOUSA VENTURA - OAB PB30629 - CPF: 107.735.444-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BRISANET SERVICOS DE TELECOMUNICACOES LTDA - CNPJ: 04.601.397/0001-28 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAUL AMARAL JUNIOR - OAB CE13371-A - CPF: 892.294.877-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Alimentos (5779", "classe_judicial": "DIV\u00d3RCIO CONSENSUAL (12372)", "data": "06/07/2022", "jurisdicao": "Cajazeiras - F\u00f3rum de Cajazeiras", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0802605-18.2022.8.15.0131", "orgao_julgador": "3\u00aa Vara Mista de Cajazeiras", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "GEOVANDRO REIS GONCALVES - CPF: 068.650.234-55 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KIVIA DE SOUSA VENTURA - OAB PB30629 - CPF: 107.735.444-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA AUXILIADORA BENTO SILVA FILHA - CPF: 068.556.324-32 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KIVIA DE SOUSA VENTURA - OAB PB30629 - CPF: 107.735.444-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Abatimento proporcional do pre\u00e7o (7769", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "06/07/2022", "jurisdicao": "Cajazeiras - F\u00f3rum de Cajazeiras", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0802607-85.2022.8.15.0131", "orgao_julgador": "Juizado Especial Misto de Cajazeiras", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FRANCISCO RIVANILDO DA SILVA - CPF: 007.967.824-66 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KIVIA DE SOUSA VENTURA - OAB PB30629 - CPF: 107.735.444-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ANDRADE IMOBILIARIA E MATERIAL DE CONSTRUCAO EIRELI - CNPJ: 28.039.614/0001-04 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Abatimento proporcional do pre\u00e7o (7769", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "07/07/2022", "jurisdicao": "Cajazeiras - F\u00f3rum de Cajazeiras", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0802617-32.2022.8.15.0131", "orgao_julgador": "Juizado Especial Misto de Cajazeiras", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ROSIMARY GADELHA BATISTA - CPF: 063.009.904-94 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KIVIA DE SOUSA VENTURA - OAB PB30629 - CPF: 107.735.444-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THAINARA LIMA DE SOUZA MALTA - OAB PB29773 - CPF: 070.489.453-03 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO ITAUCARD S.A. - CNPJ: 17.192.451/0001-70 (REU)\nBANCO ITAUCARD S.A.", "status": "Ativo"}, {"nome": "NELSON MONTEIRO DE CARVALHO NETO - OAB RJ60359 - CPF: 847.550.087-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Abatimento proporcional do pre\u00e7o (7769", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "07/07/2022", "jurisdicao": "Cajazeiras - F\u00f3rum de Cajazeiras", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0802623-39.2022.8.15.0131", "orgao_julgador": "Juizado Especial Misto de Cajazeiras", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE RODRIGUES DA SILVA - CPF: 058.089.398-79 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KIVIA DE SOUSA VENTURA - OAB PB30629 - CPF: 107.735.444-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THAINARA LIMA DE SOUZA MALTA - OAB PB29773 - CPF: 070.489.453-03 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO VOTORANTIM S.A. - CNPJ: 59.588.111/0001-03 (REU)\nBANCO VOTORANTIM S.A.", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANT\u00d4NIO DE MORAES DOURADO NETO registrado(a) civilmente como ANT\u00d4NIO DE MORAES DOURADO NETO - OAB PE23255-A - CPF: 038.499.054-11 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Rela\u00e7\u00f5es de Parentesco (10577) - Guarda (5802", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "15/07/2022", "jurisdicao": "Cajazeiras - F\u00f3rum de Cajazeiras", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0802687-49.2022.8.15.0131", "orgao_julgador": "3\u00aa Vara Mista de Cajazeiras", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "WELLINGTON SANTOS SILVA NASCIMENTO - CPF: 136.341.884-05 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KIVIA DE SOUSA VENTURA - OAB PB30629 - CPF: 107.735.444-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "VALDEJANE INACIO DE SOUSA - CPF: 087.516.511-73 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439) - Acidente de Trabalho - Ressarcimento ao Er\u00e1rio (11954", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "19/07/2022", "jurisdicao": "Cajazeiras - F\u00f3rum de Cajazeiras", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0802742-97.2022.8.15.0131", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara Mista de Cajazeiras", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LINDOMARCIO SARAIVA MACIEL - CPF: 053.381.984-95 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KIVIA DE SOUSA VENTURA - OAB PB30629 - CPF: 107.735.444-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ESTADO DA PARAIBA - CNPJ: 08.761.124/0004-44 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MUNICIPIO DE CAJAZEIRAS - CNPJ: 08.923.971/0001-15 (REU)\nProcuradoria Geral do Municipio de Cajazeiras", "status": "Ativo"}, {"nome": "Estado da Paraiba - CNPJ: 08.761.124/0001-00 (REU)\nProcuradoria Geral do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Abatimento proporcional do pre\u00e7o (7769", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "21/07/2022", "jurisdicao": "Cajazeiras - F\u00f3rum de Cajazeiras", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0802789-71.2022.8.15.0131", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara Mista de Cajazeiras", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE BARBOSA DA SILVA FILHO - CPF: 089.129.704-96 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KIVIA DE SOUSA VENTURA - OAB PB30629 - CPF: 107.735.444-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ITAU UNIBANCO S.A. - CNPJ: 60.701.190/4581-19 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ENY ANGE SOLEDADE BITTENCOURT DE ARAUJO - OAB BA29442 - CPF: 021.632.725-32 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Abatimento proporcional do pre\u00e7o (7769", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "05/08/2022", "jurisdicao": "Cajazeiras - F\u00f3rum de Cajazeiras", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0802990-63.2022.8.15.0131", "orgao_julgador": "Juizado Especial Misto de Cajazeiras", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DE LOURDES OLIVEIRA SARAIVA - CPF: 690.370.784-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KIVIA DE SOUSA VENTURA - OAB PB30629 - CPF: 107.735.444-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THAINARA LIMA DE SOUZA MALTA - OAB PB29773 - CPF: 070.489.453-03 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "OI S.A. - CNPJ: 76.535.764/0001-43 (REU)\nOI S/A", "status": "Ativo"}, {"nome": "WILSON SALES BELCHIOR - OAB CE17314-A - CPF: 629.286.943-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Abatimento proporcional do pre\u00e7o (7769", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "07/10/2022", "jurisdicao": "Cajazeiras - F\u00f3rum de Cajazeiras", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0803975-32.2022.8.15.0131", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara Mista de Cajazeiras", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ADRIANO BARRETO DA SILVA - CPF: 025.473.454-55 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KIVIA DE SOUSA VENTURA - OAB PB30629 - CPF: 107.735.444-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nCAIXA ECONOMICA FEDERAL", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Abatimento proporcional do pre\u00e7o (7769", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "27/10/2022", "jurisdicao": "Cajazeiras - F\u00f3rum de Cajazeiras", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0804243-86.2022.8.15.0131", "orgao_julgador": "Juizado Especial Misto de Cajazeiras", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE EDSON DA SILVEIRA - CPF: 086.703.314-20 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KIVIA DE SOUSA VENTURA - OAB PB30629 - CPF: 107.735.444-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BV S.A. (REU)\nBANCO VOTORANTIM S.A.", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Sucess\u00f5es (7673) - Peti\u00e7\u00e3o de Heran\u00e7a (5833 DIREITO CIVIL (899) - Sucess\u00f5es (7673) - Exclus\u00e3o de herdeiro ou legat\u00e1rio (5832", "classe_judicial": "ALVAR\u00c1 JUDICIAL - LEI 6858/80 (74)", "data": "20/09/2022", "jurisdicao": "Sousa - F\u00f3rum de Sousa", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0806273-53.2022.8.15.0371", "orgao_julgador": "3\u00aa Vara Mista de Sousa", "outros_interessados": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0166-59 (TERCEIRO INTERESSADO)\nProcuradoria Federal no Estado da Para\u00edba PF-PB", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "ANTONIO PEREIRA DE SOUSA - CPF: 028.299.274-00 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ITALO RICARDO DA SILVA MARQUES - OAB PB30768 - CPF: 097.157.474-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SILVANEIDE PEREIRA DE SOUSA - CPF: 062.253.504-89 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ITALO RICARDO DA SILVA MARQUES - OAB PB30768 - CPF: 097.157.474-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AURINEIDE PEREIRA DE SOUSA - CPF: 062.499.884-32 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ITALO RICARDO DA SILVA MARQUES - OAB PB30768 - CPF: 097.157.474-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILVANEIDE PEREIRA DOS SANTOS - CPF: 354.335.818-96 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ITALO RICARDO DA SILVA MARQUES - OAB PB30768 - CPF: 097.157.474-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CRISTIANA PEREIRA DE SOUSA - CPF: 078.921.184-03 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ITALO RICARDO DA SILVA MARQUES - OAB PB30768 - CPF: 097.157.474-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO SANTANDER (BRASIL) S.A. - CNPJ: 90.400.888/0001-42 (REQUERIDO)\nBANCO SANTANDER (BRASIL) S.A", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Previstos na Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante (3603) - Crimes do Sistema Nacional de Armas (3633", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "03/05/2018", "jurisdicao": "Sousa - F\u00f3rum de Sousa", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0001990-59.2018.8.15.0371", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Mista de Sousa", "outros_interessados": [{"nome": "JO\u00c3O DE SOUSA \"LOURO\" (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO AUGUSTO SARMENTO \"CHICO VALDEMIRO\" (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GORETE MOIS\u00c9S DE SOUSA NOGUEIRA (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DA PARAIBA - CNPJ: 09.284.001/0001-80 (AUTOR)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "FRANCISCO ALVES NOGUEIRA (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO ROMANO NETO - OAB PB12198 - CPF: 885.656.104-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO CESARIO DE OLIVEIRA JUNIOR - OAB PB30770 - CPF: 077.032.224-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Previstos na Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante (3603) - Crimes de Tr\u00e2nsito (3632", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "06/10/2022", "jurisdicao": "Sousa - F\u00f3rum de Sousa", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0000411-42.2019.8.15.0371", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Mista de Sousa", "outros_interessados": [{"nome": "Cristina Ara\u00fajo Martins (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Francisco das Chagas Celestino (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MARCOS MONTEIRO SILVA (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DA PARAIBA - CNPJ: 09.284.001/0001-80 (AUTOR)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MANUEL DO NASCIMENTO OLIVEIRA SILVA (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO CESARIO DE OLIVEIRA JUNIOR - OAB PB30770 - CPF: 077.032.224-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO MESSIAS DA SILVA JUNIOR - OAB PB27378 - CPF: 042.290.744-84 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Previstos na Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante (3603) - Crimes do Sistema Nacional de Armas (3633", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "06/10/2022", "jurisdicao": "Sousa - F\u00f3rum de Sousa", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0002125-37.2019.8.15.0371", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Mista de Sousa", "outros_interessados": [{"nome": "LEONAN PAULO DA SILVA - CPF: 880.627.083-49 (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANAILSON NASCIMENTO DE SOUSA (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DA PARAIBA - CNPJ: 09.284.001/0001-80 (AUTOR)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "TYAGO DA SILVA ALENCAR (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO MESSIAS DA SILVA JUNIOR - OAB PB27378 - CPF: 042.290.744-84 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO CESARIO DE OLIVEIRA JUNIOR - OAB PB30770 - CPF: 077.032.224-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Propriedade (10448) - Aquisi\u00e7\u00e3o (10455", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "31/07/2020", "jurisdicao": "Sousa - F\u00f3rum de Sousa", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800913-73.2019.8.15.0491", "orgao_julgador": "5\u00aa Vara Mista de Sousa", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE GURGEL SOBRINHO - CPF: 166.515.038-63 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAFAEL AMARO MORAIS DE OLIVEIRA - OAB PB22416 - CPF: 084.319.114-76 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MATHEUS DE QUEIROZ GURGEL (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO MESSIAS DA SILVA JUNIOR - OAB PB27378 - CPF: 042.290.744-84 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO CESARIO DE OLIVEIRA JUNIOR - OAB PB30770 - CPF: 077.032.224-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOS\u00c9 MELO DE ARAG\u00c3O (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Inadimplemento (7691) - Perdas e Danos (7698 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO PROVIS\u00d3RIO DE SENTEN\u00c7A (157)", "data": "31/07/2020", "jurisdicao": "Sousa - F\u00f3rum de Sousa", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0801079-08.2019.8.15.0491", "orgao_julgador": "Juizado Especial Misto de Sousa", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANTONIO DUARTE DE LIMA - CPF: 008.701.114-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GERALDO ROCHA DANTAS NETO - OAB PB22835 - CPF: 072.405.614-96 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO CESARIO DE OLIVEIRA JUNIOR - OAB PB30770 - CPF: 077.032.224-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "SANDRA MAIJANE SOARES DE BELCHIOR - ME - CNPJ: 10.309.248/0001-92 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HERBERT VIANA ROCHA - OAB PB26442 - CPF: 102.902.344-17 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GISELY GABRIELA BEZERRA DE SOUSA - OAB PB22709 - CPF: 085.740.844-50 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SOC EDUCACIONAL E ASSISTENCIAL DA PAR DE PAO DE ACUCAR - CNPJ: 12.514.949/0001-99 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Contratos Administrativos (10421) - Pagamento Atrasado / Corre\u00e7\u00e3o Monet\u00e1ria (10422", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A CONTRA A FAZENDA P\u00daBLICA (12078)", "data": "31/07/2020", "jurisdicao": "Sousa - F\u00f3rum de Sousa", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800346-08.2020.8.15.0491", "orgao_julgador": "5\u00aa Vara Mista de Sousa", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE HENRIQUE BATISTA DE OLIVEIRA - CPF: 094.158.254-05 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO ROMANO NETO - OAB PB12198 - CPF: 885.656.104-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO MESSIAS DA SILVA JUNIOR - OAB PB27378 - CPF: 042.290.744-84 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO CESARIO DE OLIVEIRA JUNIOR - OAB PB30770 - CPF: 077.032.224-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MUNICIPIO DE JOCA CLAUDINO - CNPJ: 01.613.283/0001-00 (REQUERIDO)\nPROCURADORIA DO MUNICIPIO DE JOCA CLAUDINO", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A CONTRA A FAZENDA P\u00daBLICA (12078)", "data": "31/07/2020", "jurisdicao": "Sousa - F\u00f3rum de Sousa", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800385-05.2020.8.15.0491", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara Mista de Sousa", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FRANCISCO DAS CHAGAS GOMES DA SILVA - CPF: 053.898.514-39 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO ROMANO NETO - OAB PB12198 - CPF: 885.656.104-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO MESSIAS DA SILVA JUNIOR - OAB PB27378 - CPF: 042.290.744-84 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO CESARIO DE OLIVEIRA JUNIOR - OAB PB30770 - CPF: 077.032.224-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MUNICIPIO DE JOCA CLAUDINO - CNPJ: 01.613.283/0001-00 (REQUERIDO)\nPROCURADORIA DO MUNICIPIO DE JOCA CLAUDINO", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes contra a Honra (3394) - Cal\u00fania (3395 DIREITO PENAL (287) - Crimes contra a Honra (3394 DIREITO PENAL (287) - Crimes contra a Honra (3394) - Difama\u00e7\u00e3o (3396 DIREITO PENAL (287) - Crimes contra a Honra (3394) - Inj\u00faria (3397", "classe_judicial": "CRIMES DE CAL\u00daNIA, INJ\u00daRIA E DIFAMA\u00c7\u00c3O DE COMPET\u00caNCIA DO JUIZ SINGULAR (288)", "data": "04/03/2021", "jurisdicao": "Sousa - F\u00f3rum de Sousa", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0802291-02.2020.8.15.0371", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Mista de Sousa", "outros_interessados": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DA PARAIBA - CNPJ: 09.284.001/0001-80 (TERCEIRO INTERESSADO)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}, {"nome": "Delegacia do Munic\u00edpio de Po\u00e7o Dantas (TERCEIRO INTERESSADO)\nDelegacia do Munic\u00edpio de Po\u00e7o Dantas", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE ALMEIDA CASTRO - CPF: 206.612.232-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO MESSIAS DA SILVA JUNIOR - OAB PB27378 - CPF: 042.290.744-84 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO CESARIO DE OLIVEIRA JUNIOR - OAB PB30770 - CPF: 077.032.224-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MARIA EVA DE SOUSA LIRA - CPF: 045.338.214-21 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BIANCA CRISTINA DE SA MOREIRA - OAB PB20455 - CPF: 079.656.174-55 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Contratos Administrativos (10421) - Pagamento Atrasado / Corre\u00e7\u00e3o Monet\u00e1ria (10422", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "04/06/2021", "jurisdicao": "Sousa - F\u00f3rum de Sousa", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0802881-42.2021.8.15.0371", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara Mista de Sousa", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANA PAULA BATISTA DA SILVA - CPF: 086.606.844-94 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO MESSIAS DA SILVA JUNIOR - OAB PB27378 - CPF: 042.290.744-84 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO CESARIO DE OLIVEIRA JUNIOR - OAB PB30770 - CPF: 077.032.224-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MUNICIPIO DE JOCA CLAUDINO - CNPJ: 01.613.283/0001-00 (REU)\nPROCURADORIA DO MUNICIPIO DE JOCA CLAUDINO", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Contratos Administrativos (10421) - Pagamento Atrasado / Corre\u00e7\u00e3o Monet\u00e1ria (10422", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "16/06/2021", "jurisdicao": "Sousa - F\u00f3rum de Sousa", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0803108-32.2021.8.15.0371", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara Mista de Sousa", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "BENEDITA VERONICA DA SILVA ANDRADE - CPF: 008.677.494-82 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO MESSIAS DA SILVA JUNIOR - OAB PB27378 - CPF: 042.290.744-84 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO CESARIO DE OLIVEIRA JUNIOR - OAB PB30770 - CPF: 077.032.224-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MUNICIPIO DE JOCA CLAUDINO - CNPJ: 01.613.283/0001-00 (REU)\nPROCURADORIA DO MUNICIPIO DE JOCA CLAUDINO", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Propriedade (10448) - Aquisi\u00e7\u00e3o (10455) - Usucapi\u00e3o Extraordin\u00e1ria (10458", "classe_judicial": "USUCAPI\u00c3O (49)", "data": "13/12/2021", "jurisdicao": "Sousa - F\u00f3rum de Sousa", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0806928-59.2021.8.15.0371", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara Mista de Sousa", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DE LOURDES COSTA - CPF: 589.114.484-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO MESSIAS DA SILVA JUNIOR - OAB PB27378 - CPF: 042.290.744-84 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO CESARIO DE OLIVEIRA JUNIOR - OAB PB30770 - CPF: 077.032.224-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "GENESIA ALVES FERNANDES - CPF: 412.393.933-34 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO GILDERLAN FERNANDES - CPF: 395.993.025-91 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO GILMAR FERNANDES - CPF: 226.646.533-34 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE GILDENOR FERNANDES - CPF: 274.521.903-00 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA GEANE FERNANDES MATOS, esposa de Celio Matos (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILDERLENE FERNANDES conhecida por Gilderlene de Gen\u00e9sia (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GERMANO ALVES FERNANDES (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "05/08/2022", "jurisdicao": "Sousa - F\u00f3rum de Sousa", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0805099-09.2022.8.15.0371", "orgao_julgador": "Juizado Especial Misto de Sousa", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "EVANILDO DE MORAES FREITAS - CPF: 036.461.764-07 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO MESSIAS DA SILVA JUNIOR - OAB PB27378 - CPF: 042.290.744-84 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO CESARIO DE OLIVEIRA JUNIOR - OAB PB30770 - CPF: 077.032.224-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCOIS DAVID GONCALVES NOGUEIRA - OAB PB30476 - CPF: 124.684.304-84 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MAGAZINE LUIZA S/A - CNPJ: 47.960.950/1088-36 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Daniel Sebadelhe Aranha - OAB PB14139 - CPF: 064.739.504-51 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Propriedade (10448) - Aquisi\u00e7\u00e3o (10455) - Usucapi\u00e3o Extraordin\u00e1ria (10458", "classe_judicial": "USUCAPI\u00c3O (49)", "data": "25/08/2022", "jurisdicao": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Rio do Peixe - F\u00f3rum de S\u00e3o Jo\u00e3o do Rio do Peixe", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0805616-14.2022.8.15.0371", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Mista de S\u00e3o Jo\u00e3o do Rio do Peixe", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE RESENDE PEREIRA - CPF: 214.763.901-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO CESARIO DE OLIVEIRA JUNIOR - OAB PB30770 - CPF: 077.032.224-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCA DA SILVA BANDEIRA - CPF: 035.032.564-23 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO CESARIO DE OLIVEIRA JUNIOR - OAB PB30770 - CPF: 077.032.224-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOAO BANDEIRA - CPF: 035.044.024-74 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Les\u00e3o Corporal (3385) - Decorrente de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica (5560) - Contra a Mulher (12194", "classe_judicial": "AUTO DE PRIS\u00c3O EM FLAGRANTE (280)", "data": "23/09/2022", "jurisdicao": "Sousa - F\u00f3rum de Sousa", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0806409-50.2022.8.15.0371", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Mista de Sousa", "outros_interessados": [{"nome": "JOCELIA VALERIANO DA SILVA - CPF: 708.453.944-10 (VITIMA)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "Delegacia de Comarca de Uira\u00fana (AUTORIDADE)\nDelegacia de Comarca de Uira\u00fana", "status": "Ativo"}, {"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico da Para\u00edba (AUTORIDADE)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ANTONIO MARCOS DE SOUSA OLIVEIRA FILHO - CPF: 713.366.064-44 (FLAGRANTEADO)\nDefensoria P\u00fablica do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO CESARIO DE OLIVEIRA JUNIOR - OAB PB30770 - CPF: 077.032.224-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Les\u00e3o Corporal (3385) - Decorrente de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica (5560) - Contra a Mulher (12194", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "30/09/2022", "jurisdicao": "Sousa - F\u00f3rum de Sousa", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0806752-46.2022.8.15.0371", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Mista de Sousa", "outros_interessados": [{"nome": "JOCELIA VALERIANO DA SILVA - CPF: 708.453.944-10 (VITIMA)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "Delegacia de Comarca de Uira\u00fana (AUTOR)\nDelegacia de Comarca de Uira\u00fana", "status": "Ativo"}, {"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico da Para\u00edba (AUTOR)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ANTONIO MARCOS DE SOUSA OLIVEIRA FILHO - CPF: 713.366.064-44 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO CESARIO DE OLIVEIRA JUNIOR - OAB PB30770 - CPF: 077.032.224-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Posse (10444) - Esbulho / Turba\u00e7\u00e3o / Amea\u00e7a (10445", "classe_judicial": "REINTEGRA\u00c7\u00c3O / MANUTEN\u00c7\u00c3O DE POSSE (1707)", "data": "18/10/2022", "jurisdicao": "Sousa - F\u00f3rum de Sousa", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0807177-73.2022.8.15.0371", "orgao_julgador": "5\u00aa Vara Mista de Sousa", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LUCIMAR NUNES DE SOUSA BARBOSA - CPF: 368.279.218-08 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO CESARIO DE OLIVEIRA JUNIOR - OAB PB30770 - CPF: 077.032.224-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AILTON BARBOSA DOS SANTOS - CPF: 278.300.488-78 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO CESARIO DE OLIVEIRA JUNIOR - OAB PB30770 - CPF: 077.032.224-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Maria Nunes Baltazar (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios (10288) - Abono Pecuni\u00e1rio (Art. 78 Lei 8.112/1990) (10294 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Militar (10324) - Regime (10325) - Reintegra\u00e7\u00e3o (10328", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "31/05/2022", "jurisdicao": "Sousa - F\u00f3rum de Sousa", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0803398-13.2022.8.15.0371", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara Mista de Sousa", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FRANCISCA EDNAJANE PINHEIRO MENDES - CPF: 084.415.034-78 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO PEDRO DA SILVA DANTAS - OAB PB25648 - CPF: 095.537.984-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS HENRIQUE PINHEIRO VALE - OAB PB30716 - CPF: 110.192.104-86 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MUNICIPIO DE SOUSA. - CNPJ: 08.999.674/0001-53 (REU)\nProcuradoria Geral do Munic\u00edpio de Sousa", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "22/06/2022", "jurisdicao": "Sousa - F\u00f3rum de Sousa", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0804104-93.2022.8.15.0371", "orgao_julgador": "7\u00aa Vara Mista de Sousa", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FRANCISCO JOSE DE OLIVEIRA - CPF: 400.330.583-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO PEDRO DA SILVA DANTAS - OAB PB25648 - CPF: 095.537.984-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS HENRIQUE PINHEIRO VALE - OAB PB30716 - CPF: 110.192.104-86 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO SA - CNPJ: 90.400.888/0001-42 (REU)\nBRADESCO", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE ALMIR DA ROCHA MENDES JUNIOR registrado(a) civilmente como JOSE ALMIR DA ROCHA MENDES JUNIOR - OAB RN392-A - CPF: 247.097.513-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SUELIO MOREIRA TORRES - OAB PB15477 - CPF: 052.236.464-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A CONTRA A FAZENDA P\u00daBLICA (12078)", "data": "22/06/2022", "jurisdicao": "Sousa - F\u00f3rum de Sousa", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0804105-78.2022.8.15.0371", "orgao_julgador": "5\u00aa Vara Mista de Sousa", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FRANCISCA LINS LIRA - CPF: 601.199.184-04 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS HENRIQUE PINHEIRO VALE - OAB PB30716 - CPF: 110.192.104-86 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MUNICIPIO DE SOUSA. - CNPJ: 08.999.674/0001-53 (REQUERIDO)\nProcuradoria Geral do Munic\u00edpio de Sousa", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "25/07/2022", "jurisdicao": "Sousa - F\u00f3rum de Sousa", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0804806-39.2022.8.15.0371", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara Mista de Sousa", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA MENDES VIEIRA LEANDRO - CPF: 056.789.814-80 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SALME PEDROSA CALADO - OAB PB19443 - CPF: 054.184.664-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCOS UBIRATAN PEDROSA CALADO - OAB PB14432 - CPF: 032.811.574-67 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS HENRIQUE PINHEIRO VALE - OAB PB30716 - CPF: 110.192.104-86 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO PEREIRA PATRICIO FILHO - OAB PB30767 - CPF: 099.204.004-32 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO SA - CNPJ: 90.400.888/0001-42 (REU)\nBRADESCO", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDREA FORMIGA DANTAS DE RANGEL MOREIRA - OAB PB21740-A - CPF: 034.327.514-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRADESCO SEGUROS S/A - CNPJ: 33.055.146/0001-93 (REU)\nBRADESCO SEGUROS S/A", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Curatela (12241", "classe_judicial": "INTERDI\u00c7\u00c3O (58)", "data": "01/09/2022", "jurisdicao": "Sousa - F\u00f3rum de Sousa", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0805807-59.2022.8.15.0371", "orgao_julgador": "3\u00aa Vara Mista de Sousa", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DA CONCEICAO GABRIEL RODRIGUES SILVA - CPF: 046.112.724-51 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS HENRIQUE PINHEIRO VALE - OAB PB30716 - CPF: 110.192.104-86 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO PEREIRA PATRICIO FILHO - OAB PB30767 - CPF: 099.204.004-32 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "FRANCISCO GABRIEL RODRIGUES - CPF: 070.348.874-03 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Tarifas (11807 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Cl\u00e1usulas Abusivas (11974", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "16/09/2022", "jurisdicao": "Sousa - F\u00f3rum de Sousa", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0806162-69.2022.8.15.0371", "orgao_julgador": "Juizado Especial Misto de Sousa", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FRANCISCO GABRIEL DE SOUSA - CPF: 021.442.868-09 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS HENRIQUE PINHEIRO VALE - OAB PB30716 - CPF: 110.192.104-86 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO SA - CNPJ: 90.400.888/0001-42 (REU)\nBRADESCO", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDREA FORMIGA DANTAS DE RANGEL MOREIRA - OAB PB21740-A - CPF: 034.327.514-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Tarifas (11807", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "28/09/2022", "jurisdicao": "Sousa - F\u00f3rum de Sousa", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0806618-19.2022.8.15.0371", "orgao_julgador": "7\u00aa Vara Mista de Sousa", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FRANCISCO GILSON FIRMO - CPF: 038.616.234-47 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS HENRIQUE PINHEIRO VALE - OAB PB30716 - CPF: 110.192.104-86 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JARDELL VICTOR CORIOLANO ANDRADE PONTES - OAB PB29929 - CPF: 094.113.514-41 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO SA - CNPJ: 90.400.888/0001-42 (REU)\nBRADESCO", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Tarifas (11807", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "30/09/2022", "jurisdicao": "Sousa - F\u00f3rum de Sousa", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0806733-40.2022.8.15.0371", "orgao_julgador": "7\u00aa Vara Mista de Sousa", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DE FATIMA PEREIRA DA SILVA - CPF: 031.221.304-24 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS HENRIQUE PINHEIRO VALE - OAB PB30716 - CPF: 110.192.104-86 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO SA - CNPJ: 90.400.888/0001-42 (REU)\nBRADESCO", "status": "Ativo"}, {"nome": "KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI - OAB SP178033-A - CPF: 257.226.048-44 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRADESCO SEGUROS S/A - CNPJ: 33.055.146/0001-93 (REU)\nBRADESCO SEGUROS S/A", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Alimentos (5779", "classe_judicial": "DIV\u00d3RCIO LITIGIOSO (12541)", "data": "04/10/2022", "jurisdicao": "Princesa Isabel - F\u00f3rum de Princesa Isabel", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0801415-62.2022.8.15.0311", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Princesa Isabel", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANA PAULA CORDEIRO DA SILVA DINIZ - CPF: 043.338.204-05 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VITOR GUILHERME CORDEIRO RODRIGUES - OAB PB30828 - CPF: 126.311.114-94 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "NELSON PEREIRA DINIZ - CPF: 788.737.704-87 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Praticados por Particular Contra a Administra\u00e7\u00e3o em Geral (5872) - Desobedi\u00eancia (3572 DIREITO PENAL (287) - Crimes Previstos na Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante (3603) - Crimes de Tr\u00e2nsito (3632", "classe_judicial": "TERMO CIRCUNSTANCIADO (278)", "data": "22/10/2020", "jurisdicao": "Pianc\u00f3 - F\u00f3rum de Pianc\u00f3", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0803770-69.2020.8.15.0261", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Mista de Pianc\u00f3", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DELEGACIA DE POL\u00cdCIA CIVIL DE PIANC\u00d3-PB (AUTORIDADE)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LOURIVALDO NUNES DOS ANJOS - CPF: 984.266.131-87 (AUTOR DO FATO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROMULO VINICIUS HILARIO VERAS - OAB PB30868 - CPF: 126.922.574-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOS\u00c9 DA SILVA ANDRADE (AUTOR DO FATO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Les\u00e3o Corporal (3385) - Leve (3386", "classe_judicial": "TERMO CIRCUNSTANCIADO (278)", "data": "06/08/2021", "jurisdicao": "Pianc\u00f3 - F\u00f3rum de Pianc\u00f3", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0801781-91.2021.8.15.0261", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Mista de Pianc\u00f3", "outros_interessados": [{"nome": "PEDRO MOIZES LOPES - CPF: 806.200.514-34 (VITIMA)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "Delegacia de Comarca de Pianc\u00f3 (AUTORIDADE)\nDelegacia de Comarca de Pianc\u00f3", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LEANDRO BENTO DOS SANTOS - CPF: 701.454.304-05 (AUTOR DO FATO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROMULO VINICIUS HILARIO VERAS - OAB PB30868 - CPF: 126.922.574-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Acident\u00e1rio (7757 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Restabelecimento (6178", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "04/10/2022", "jurisdicao": "Pianc\u00f3 - F\u00f3rum de Pianc\u00f3", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0802705-68.2022.8.15.0261", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Mista de Pianc\u00f3", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANTONIO INACIO COSTA - CPF: 042.482.804-93 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILDERLANDIO ALVES PEREIRA - OAB PB18436 - CPF: 032.167.364-66 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROMULO VINICIUS HILARIO VERAS - OAB PB30868 - CPF: 126.922.574-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA RAFAELA LOPES FERREIRA E FREITAS - OAB PB21081 - CPF: 070.556.484-32 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0163-06 (REU)\nProcuradoria Federal no Estado da Para\u00edba PF-PB", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Contraven\u00e7\u00f5es Penais (3692) - Perturba\u00e7\u00e3o da tranquilidade (12354", "classe_judicial": "TERMO CIRCUNSTANCIADO (278)", "data": "30/09/2022", "jurisdicao": "Itaporanga - F\u00f3rum de Itaporanga", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0803274-25.2022.8.15.0211", "orgao_julgador": "3\u00aa Vara Mista de Itaporanga", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "Delegacia de Comarca de Itaporanga (AUTORIDADE)\nDelegacia de Comarca de Itaporanga", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROMULO VINICIUS HILARIO VERAS - OAB PB30868 - CPF: 126.922.574-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOAQUIM BRASILINO DE SOUSA - CPF: 839.084.474-53 (AUTOR DO FATO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "15/01/2020", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800529-91.2020.8.15.0001", "orgao_julgador": "10\u00aa Vara C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SABRINA JOYCE DA SILVA NASCIMENTO - CPF: 083.854.944-64 (REPRESENTANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDRE GUSTAVO MAIA SALES - OAB PB24996 - CPF: 088.529.884-59 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO VICENTE GOMES DE FARIAS - OAB PB26016 - CPF: 601.423.324-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO CLEYTON BEZERRA DE SOUSA - OAB PB24913 - CPF: 102.508.264-88 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JAIDE BATISTA DA SILVA - CPF: 204.792.714-53 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDRE GUSTAVO MAIA SALES - OAB PB24996 - CPF: 088.529.884-59 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO VICENTE GOMES DE FARIAS - OAB PB26016 - CPF: 601.423.324-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO CLEYTON BEZERRA DE SOUSA - OAB PB24913 - CPF: 102.508.264-88 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LOPES E GAMBARRA LTDA - CNPJ: 28.593.766/0001-46 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO DAS CHAGAS LOPES DE SOUZA FILHO - OAB PB19752 - CPF: 012.218.234-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO SEXTO MORAIS DE MEDEIROS FILHO - OAB PB30758 - CPF: 109.520.564-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Impostos (5916) - ICMS/ Imposto sobre Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias (5946) - ICMS / Incid\u00eancia Sobre o Ativo Fixo (10531", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "28/06/2022", "jurisdicao": "Patos - F\u00f3rum de Patos", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0805688-70.2022.8.15.0251", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara Mista de Patos", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ESTADO DA PARAIBA - CNPJ: 08.907.750/0001-53 (EXEQUENTE)\nProcuradoria Geral do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "EDIVAL DE ARAUJO SOUZA - CNPJ: 04.541.064/0001-50 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO SEXTO MORAIS DE MEDEIROS FILHO - OAB PB30758 - CPF: 109.520.564-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDIVAL DE ARAUJO SOUZA - CPF: 425.290.774-87 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO SEXTO MORAIS DE MEDEIROS FILHO - OAB PB30758 - CPF: 109.520.564-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Previstos na Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante (3603) - Crimes contra a Ordem Tribut\u00e1ria (3614", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "06/07/2022", "jurisdicao": "Patos - F\u00f3rum de Patos", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0805969-26.2022.8.15.0251", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Mista de Patos", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "PROMOTOR DE JUSTI\u00c7A DE CRIMES CONTRA A ORDEM TRIBUT\u00c1RIA (AUTOR)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ANA CLAUDIA BRASIL DE MEDEIROS - CPF: 917.892.734-04 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO SEXTO MORAIS DE MEDEIROS FILHO - OAB PB30758 - CPF: 109.520.564-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - PIS/PASEP (10163) - Libera\u00e7\u00e3o de Conta (10165", "classe_judicial": "ALVAR\u00c1 JUDICIAL - LEI 6858/80 (74)", "data": "03/08/2022", "jurisdicao": "Patos - F\u00f3rum de Patos", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0806902-96.2022.8.15.0251", "orgao_julgador": "7\u00aa Vara Mista de Patos", "outros_interessados": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (TERCEIRO INTERESSADO)\nCAIXA ECONOMICA FEDERAL", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "CARLOS AUGUSTO TEIXEIRA DA COSTA - CPF: 250.454.168-63 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO SEXTO MORAIS DE MEDEIROS FILHO - OAB PB30758 - CPF: 109.520.564-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Tarifas (11807 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752 DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Contratos Banc\u00e1rios (9607", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "13/10/2022", "jurisdicao": "Sousa - F\u00f3rum de Sousa", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0807066-89.2022.8.15.0371", "orgao_julgador": "5\u00aa Vara Mista de Sousa", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE GABRIEL FILHO - CPF: 043.209.244-79 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO SEXTO MORAIS DE MEDEIROS FILHO - OAB PB30758 - CPF: 109.520.564-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO PEREIRA PATRICIO FILHO - OAB PB30767 - CPF: 099.204.004-32 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO GUILHERME FERREIRA MALTA - OAB PE57481 - CPF: 104.538.844-07 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "AYMORE CREDITO, FINANCIAMENTO E INVESTIMENTO S.A - CNPJ: 07.707.650/0001-10 (REU)\nAYMORE CREDITO, FINANCIAMENTO E INVESTIMENTO S.A.", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de T\u00edtulos de Cr\u00e9dito (7717) - Nota de Cr\u00e9dito Comercial (4974 DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de T\u00edtulos de Cr\u00e9dito (7717) - C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio (4960", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (12154)", "data": "06/09/2022", "jurisdicao": "Patos - F\u00f3rum de Patos", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0807963-89.2022.8.15.0251", "orgao_julgador": "5\u00aa Vara Mista de Patos", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "BANCO DO NORDESTE DO BRASIL S/A - CNPJ: 07.237.373/0001-20 (EXEQUENTE)\nBanco do Nordeste do Brasil S/A", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MARIA GABRIELA ESTRELA DE ALMEIDA - CPF: 050.132.934-05 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA GABRIELA ESTRELA DE ALMEIDA - ME - CNPJ: 16.963.010/0001-62 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GEISON RODRIGUES BATISTA - CPF: 044.565.284-51 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO SEXTO MORAIS DE MEDEIROS FILHO - OAB PB30758 - CPF: 109.520.564-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios (10288) - Adicional por Tempo de Servi\u00e7o (10302", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "22/09/2022", "jurisdicao": "Patos - F\u00f3rum de Patos", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0808499-03.2022.8.15.0251", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara Mista de Patos", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "PAULO CESAR MORAIS DE MEDEIROS - CPF: 805.558.294-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIO BENTO DE MORAIS SEGUNDO - OAB PB20436 - CPF: 074.073.204-89 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS HENRIQUE LOPES ROSENO - OAB PB15609 - CPF: 044.508.574-61 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO SEXTO MORAIS DE MEDEIROS FILHO - OAB PB30758 - CPF: 109.520.564-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MUNICIPIO DE SAO MAMEDE - CNPJ: 08.922.718/0001-47 (REU)\nProcuradoria Geral do Munic\u00edpio de S\u00e3o Mamede", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Regime Estatut\u00e1rio (10220) - Promo\u00e7\u00e3o / Ascens\u00e3o (10236", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "22/09/2022", "jurisdicao": "Patos - F\u00f3rum de Patos", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0808505-10.2022.8.15.0251", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara Mista de Patos", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "PAULO CESAR MORAIS DE MEDEIROS - CPF: 805.558.294-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIO BENTO DE MORAIS SEGUNDO - OAB PB20436 - CPF: 074.073.204-89 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS HENRIQUE LOPES ROSENO - OAB PB15609 - CPF: 044.508.574-61 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO SEXTO MORAIS DE MEDEIROS FILHO - OAB PB30758 - CPF: 109.520.564-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MUNICIPIO DE SAO MAMEDE - CNPJ: 08.922.718/0001-47 (REU)\nProcuradoria Geral do Munic\u00edpio de S\u00e3o Mamede", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "28/09/2022", "jurisdicao": "Patos - F\u00f3rum de Patos", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0808649-81.2022.8.15.0251", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara Mista de Patos", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANA CRISTINA ALMEIDA DE ANDRADE - CPF: 030.558.204-60 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GEORGE VELOZO MUNIZ - OAB PB29516 - CPF: 614.380.113-42 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO SEXTO MORAIS DE MEDEIROS FILHO - OAB PB30758 - CPF: 109.520.564-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO VOTORANTIM S.A. - CNPJ: 59.588.111/0001-03 (REU)\nBANCO VOTORANTIM S.A.", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios (10288) - Adicional por Tempo de Servi\u00e7o (10302", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "04/10/2022", "jurisdicao": "Patos - F\u00f3rum de Patos", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0808818-68.2022.8.15.0251", "orgao_julgador": "5\u00aa Vara Mista de Patos", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RIVANILDA NEVES DE ARAUJO - CPF: 798.537.904-59 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO SEXTO MORAIS DE MEDEIROS FILHO - OAB PB30758 - CPF: 109.520.564-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIO BENTO DE MORAIS SEGUNDO - OAB PB20436 - CPF: 074.073.204-89 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS HENRIQUE LOPES ROSENO - OAB PB15609 - CPF: 044.508.574-61 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MUNICIPIO DE SAO MAMEDE - CNPJ: 08.922.718/0001-47 (REU)\nProcuradoria Geral do Munic\u00edpio de S\u00e3o Mamede", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios (10288) - Abono Pecuni\u00e1rio (Art. 78 Lei 8.112/1990) (10294", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "04/10/2022", "jurisdicao": "Patos - F\u00f3rum de Patos", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0808824-75.2022.8.15.0251", "orgao_julgador": "5\u00aa Vara Mista de Patos", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RIVANILDA NEVES DE ARAUJO - CPF: 798.537.904-59 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO SEXTO MORAIS DE MEDEIROS FILHO - OAB PB30758 - CPF: 109.520.564-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIO BENTO DE MORAIS SEGUNDO - OAB PB20436 - CPF: 074.073.204-89 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS HENRIQUE LOPES ROSENO - OAB PB15609 - CPF: 044.508.574-61 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MUNICIPIO DE SAO MAMEDE - CNPJ: 08.922.718/0001-47 (REU)\nProcuradoria Geral do Munic\u00edpio de S\u00e3o Mamede", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios (10288) - F\u00e9rias (10301) - Frui\u00e7\u00e3o / Gozo (10883", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "04/10/2022", "jurisdicao": "Patos - F\u00f3rum de Patos", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0808827-30.2022.8.15.0251", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara Mista de Patos", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RIVANILDA NEVES DE ARAUJO - CPF: 798.537.904-59 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO SEXTO MORAIS DE MEDEIROS FILHO - OAB PB30758 - CPF: 109.520.564-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIO BENTO DE MORAIS SEGUNDO - OAB PB20436 - CPF: 074.073.204-89 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS HENRIQUE LOPES ROSENO - OAB PB15609 - CPF: 044.508.574-61 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MUNICIPIO DE SAO MAMEDE - CNPJ: 08.922.718/0001-47 (REU)\nProcuradoria Geral do Munic\u00edpio de S\u00e3o Mamede", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios (10288) - Abono Pecuni\u00e1rio (Art. 78 Lei 8.112/1990) (10294", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL DA FAZENDA P\u00daBLICA (14695)", "data": "07/10/2022", "jurisdicao": "Patos - F\u00f3rum de Patos", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0808828-15.2022.8.15.0251", "orgao_julgador": "1\u00ba Juizado Especial Misto de Patos", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RIVANILDA NEVES DE ARAUJO - CPF: 798.537.904-59 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO SEXTO MORAIS DE MEDEIROS FILHO - OAB PB30758 - CPF: 109.520.564-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS HENRIQUE LOPES ROSENO - OAB PB15609 - CPF: 044.508.574-61 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIO BENTO DE MORAIS SEGUNDO - OAB PB20436 - CPF: 074.073.204-89 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MUNICIPIO DE SAO MAMEDE - CNPJ: 08.922.718/0001-47 (REU)\nProcuradoria Geral do Munic\u00edpio de S\u00e3o Mamede", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios (10288) - Abono Pecuni\u00e1rio (Art. 78 Lei 8.112/1990) (10294", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL DA FAZENDA P\u00daBLICA (14695)", "data": "06/10/2022", "jurisdicao": "Patos - F\u00f3rum de Patos", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0808840-29.2022.8.15.0251", "orgao_julgador": "1\u00ba Juizado Especial Misto de Patos", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANA MARIA DOS SANTOS TRINDADE - CPF: 020.023.084-03 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO SEXTO MORAIS DE MEDEIROS FILHO - OAB PB30758 - CPF: 109.520.564-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS HENRIQUE LOPES ROSENO - OAB PB15609 - CPF: 044.508.574-61 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIO BENTO DE MORAIS SEGUNDO - OAB PB20436 - CPF: 074.073.204-89 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MUNICIPIO DE SAO MAMEDE - CNPJ: 08.922.718/0001-47 (REU)\nProcuradoria Geral do Munic\u00edpio de S\u00e3o Mamede", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios (10288) - Adicional por Tempo de Servi\u00e7o (10302", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL DA FAZENDA P\u00daBLICA (14695)", "data": "07/10/2022", "jurisdicao": "Patos - F\u00f3rum de Patos", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0808844-66.2022.8.15.0251", "orgao_julgador": "2\u00ba Juizado Especial Misto de Patos", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSINEIDE JUSSARA DE MEDEIROS SILVA - CPF: 035.719.834-40 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIO BENTO DE MORAIS SEGUNDO - OAB PB20436 - CPF: 074.073.204-89 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS HENRIQUE LOPES ROSENO - OAB PB15609 - CPF: 044.508.574-61 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO SEXTO MORAIS DE MEDEIROS FILHO - OAB PB30758 - CPF: 109.520.564-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MUNICIPIO DE SAO MAMEDE - CNPJ: 08.922.718/0001-47 (REU)\nProcuradoria Geral do Munic\u00edpio de S\u00e3o Mamede", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Regime Estatut\u00e1rio (10220) - Enquadramento (10223 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Regime Estatut\u00e1rio (10220) - Promo\u00e7\u00e3o / Ascens\u00e3o (10236", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL DA FAZENDA P\u00daBLICA (14695)", "data": "07/10/2022", "jurisdicao": "Patos - F\u00f3rum de Patos", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0808848-06.2022.8.15.0251", "orgao_julgador": "2\u00ba Juizado Especial Misto de Patos", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSINEIDE JUSSARA DE MEDEIROS SILVA - CPF: 035.719.834-40 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIO BENTO DE MORAIS SEGUNDO - OAB PB20436 - CPF: 074.073.204-89 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO SEXTO MORAIS DE MEDEIROS FILHO - OAB PB30758 - CPF: 109.520.564-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS HENRIQUE LOPES ROSENO - OAB PB15609 - CPF: 044.508.574-61 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MUNICIPIO DE SAO MAMEDE - CNPJ: 08.922.718/0001-47 (REU)\nProcuradoria Geral do Munic\u00edpio de S\u00e3o Mamede", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios (10288) - Gratifica\u00e7\u00e3o Natalina/13\u00ba sal\u00e1rio (10310", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL DA FAZENDA P\u00daBLICA (14695)", "data": "07/10/2022", "jurisdicao": "Patos - F\u00f3rum de Patos", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0808853-28.2022.8.15.0251", "orgao_julgador": "2\u00ba Juizado Especial Misto de Patos", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSINEIDE JUSSARA DE MEDEIROS SILVA - CPF: 035.719.834-40 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIO BENTO DE MORAIS SEGUNDO - OAB PB20436 - CPF: 074.073.204-89 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO SEXTO MORAIS DE MEDEIROS FILHO - OAB PB30758 - CPF: 109.520.564-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS HENRIQUE LOPES ROSENO - OAB PB15609 - CPF: 044.508.574-61 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MUNICIPIO DE SAO MAMEDE - CNPJ: 08.922.718/0001-47 (REU)\nProcuradoria Geral do Munic\u00edpio de S\u00e3o Mamede", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios (10288) - Abono Pecuni\u00e1rio (Art. 78 Lei 8.112/1990) (10294", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL DA FAZENDA P\u00daBLICA (14695)", "data": "06/10/2022", "jurisdicao": "Patos - F\u00f3rum de Patos", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0808856-80.2022.8.15.0251", "orgao_julgador": "1\u00ba Juizado Especial Misto de Patos", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANA MARIA DOS SANTOS TRINDADE - CPF: 020.023.084-03 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO SEXTO MORAIS DE MEDEIROS FILHO - OAB PB30758 - CPF: 109.520.564-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIO BENTO DE MORAIS SEGUNDO - OAB PB20436 - CPF: 074.073.204-89 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS HENRIQUE LOPES ROSENO - OAB PB15609 - CPF: 044.508.574-61 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MUNICIPIO DE SAO MAMEDE - CNPJ: 08.922.718/0001-47 (REU)\nProcuradoria Geral do Munic\u00edpio de S\u00e3o Mamede", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios (10288) - F\u00e9rias (10301) - Indeniza\u00e7\u00e3o / Ter\u00e7o Constitucional (10884", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL DA FAZENDA P\u00daBLICA (14695)", "data": "06/10/2022", "jurisdicao": "Patos - F\u00f3rum de Patos", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0808860-20.2022.8.15.0251", "orgao_julgador": "2\u00ba Juizado Especial Misto de Patos", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSINEIDE JUSSARA DE MEDEIROS SILVA - CPF: 035.719.834-40 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIO BENTO DE MORAIS SEGUNDO - OAB PB20436 - CPF: 074.073.204-89 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS HENRIQUE LOPES ROSENO - OAB PB15609 - CPF: 044.508.574-61 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO SEXTO MORAIS DE MEDEIROS FILHO - OAB PB30758 - CPF: 109.520.564-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MUNICIPIO DE SAO MAMEDE - CNPJ: 08.922.718/0001-47 (REU)\nProcuradoria Geral do Munic\u00edpio de S\u00e3o Mamede", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios (10288) - Abono Pecuni\u00e1rio (Art. 78 Lei 8.112/1990) (10294 DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Previdenci\u00e1rias (6048) - 1/3 de f\u00e9rias (6062", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL DA FAZENDA P\u00daBLICA (14695)", "data": "06/10/2022", "jurisdicao": "Patos - F\u00f3rum de Patos", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0808867-12.2022.8.15.0251", "orgao_julgador": "2\u00ba Juizado Especial Misto de Patos", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANA MARIA DOS SANTOS TRINDADE - CPF: 020.023.084-03 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO SEXTO MORAIS DE MEDEIROS FILHO - OAB PB30758 - CPF: 109.520.564-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS HENRIQUE LOPES ROSENO - OAB PB15609 - CPF: 044.508.574-61 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIO BENTO DE MORAIS SEGUNDO - OAB PB20436 - CPF: 074.073.204-89 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MUNICIPIO DE SAO MAMEDE - CNPJ: 08.922.718/0001-47 (REU)\nProcuradoria Geral do Munic\u00edpio de S\u00e3o Mamede", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios (10288) - Adicional por Tempo de Servi\u00e7o (10302", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL DA FAZENDA P\u00daBLICA (14695)", "data": "06/10/2022", "jurisdicao": "Patos - F\u00f3rum de Patos", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0808868-94.2022.8.15.0251", "orgao_julgador": "1\u00ba Juizado Especial Misto de Patos", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSILEIDE SILVA DE MEDEIROS - CPF: 798.812.974-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIO BENTO DE MORAIS SEGUNDO - OAB PB20436 - CPF: 074.073.204-89 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS HENRIQUE LOPES ROSENO - OAB PB15609 - CPF: 044.508.574-61 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO SEXTO MORAIS DE MEDEIROS FILHO - OAB PB30758 - CPF: 109.520.564-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MUNICIPIO DE SAO MAMEDE - CNPJ: 08.922.718/0001-47 (REU)\nProcuradoria Geral do Munic\u00edpio de S\u00e3o Mamede", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios (10288) - F\u00e9rias (10301) - Indeniza\u00e7\u00e3o / Ter\u00e7o Constitucional (10884", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL DA FAZENDA P\u00daBLICA (14695)", "data": "06/10/2022", "jurisdicao": "Patos - F\u00f3rum de Patos", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0808869-79.2022.8.15.0251", "orgao_julgador": "2\u00ba Juizado Especial Misto de Patos", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSINEIDE JUSSARA DE MEDEIROS SILVA - CPF: 035.719.834-40 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIO BENTO DE MORAIS SEGUNDO - OAB PB20436 - CPF: 074.073.204-89 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS HENRIQUE LOPES ROSENO - OAB PB15609 - CPF: 044.508.574-61 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO SEXTO MORAIS DE MEDEIROS FILHO - OAB PB30758 - CPF: 109.520.564-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MUNICIPIO DE SAO MAMEDE - CNPJ: 08.922.718/0001-47 (REU)\nProcuradoria Geral do Munic\u00edpio de S\u00e3o Mamede", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Regime Estatut\u00e1rio (10220) - Enquadramento (10223 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Regime Estatut\u00e1rio (10220) - Promo\u00e7\u00e3o / Ascens\u00e3o (10236", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL DA FAZENDA P\u00daBLICA (14695)", "data": "07/10/2022", "jurisdicao": "Patos - F\u00f3rum de Patos", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0808870-64.2022.8.15.0251", "orgao_julgador": "2\u00ba Juizado Especial Misto de Patos", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSILEIDE SILVA DE MEDEIROS - CPF: 798.812.974-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIO BENTO DE MORAIS SEGUNDO - OAB PB20436 - CPF: 074.073.204-89 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS HENRIQUE LOPES ROSENO - OAB PB15609 - CPF: 044.508.574-61 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO SEXTO MORAIS DE MEDEIROS FILHO - OAB PB30758 - CPF: 109.520.564-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MUNICIPIO DE SAO MAMEDE - CNPJ: 08.922.718/0001-47 (REU)\nProcuradoria Geral do Munic\u00edpio de S\u00e3o Mamede", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios (10288) - F\u00e9rias (10301) - Indeniza\u00e7\u00e3o / Ter\u00e7o Constitucional (10884 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios (10288) - Gratifica\u00e7\u00e3o Natalina/13\u00ba sal\u00e1rio (10310", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL DA FAZENDA P\u00daBLICA (14695)", "data": "06/10/2022", "jurisdicao": "Patos - F\u00f3rum de Patos", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0808871-49.2022.8.15.0251", "orgao_julgador": "1\u00ba Juizado Especial Misto de Patos", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSILEIDE SILVA DE MEDEIROS - CPF: 798.812.974-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIO BENTO DE MORAIS SEGUNDO - OAB PB20436 - CPF: 074.073.204-89 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS HENRIQUE LOPES ROSENO - OAB PB15609 - CPF: 044.508.574-61 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO SEXTO MORAIS DE MEDEIROS FILHO - OAB PB30758 - CPF: 109.520.564-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MUNICIPIO DE SAO MAMEDE - CNPJ: 08.922.718/0001-47 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios (10288) - Adicional por Tempo de Servi\u00e7o (10302", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL DA FAZENDA P\u00daBLICA (14695)", "data": "06/10/2022", "jurisdicao": "Patos - F\u00f3rum de Patos", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0808873-19.2022.8.15.0251", "orgao_julgador": "2\u00ba Juizado Especial Misto de Patos", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LUCIANA DE SOUTO FRANCA - CPF: 034.521.544-32 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIO BENTO DE MORAIS SEGUNDO - OAB PB20436 - CPF: 074.073.204-89 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS HENRIQUE LOPES ROSENO - OAB PB15609 - CPF: 044.508.574-61 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO SEXTO MORAIS DE MEDEIROS FILHO - OAB PB30758 - CPF: 109.520.564-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MUNICIPIO DE SAO MAMEDE - CNPJ: 08.922.718/0001-47 (REU)\nProcuradoria Geral do Munic\u00edpio de S\u00e3o Mamede", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Previdenci\u00e1rias (6048) - 1/3 de f\u00e9rias (6062", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL DA FAZENDA P\u00daBLICA (14695)", "data": "07/10/2022", "jurisdicao": "Patos - F\u00f3rum de Patos", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0808874-04.2022.8.15.0251", "orgao_julgador": "1\u00ba Juizado Especial Misto de Patos", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LUCIANA DE SOUTO FRANCA - CPF: 034.521.544-32 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIO BENTO DE MORAIS SEGUNDO - OAB PB20436 - CPF: 074.073.204-89 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS HENRIQUE LOPES ROSENO - OAB PB15609 - CPF: 044.508.574-61 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO SEXTO MORAIS DE MEDEIROS FILHO - OAB PB30758 - CPF: 109.520.564-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MUNICIPIO DE SAO MAMEDE - CNPJ: 08.922.718/0001-47 (REU)\nProcuradoria Geral do Munic\u00edpio de S\u00e3o Mamede", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Regime Estatut\u00e1rio (10220) - Promo\u00e7\u00e3o / Ascens\u00e3o (10236 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Regime Estatut\u00e1rio (10220) - Enquadramento (10223", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL DA FAZENDA P\u00daBLICA (14695)", "data": "07/10/2022", "jurisdicao": "Patos - F\u00f3rum de Patos", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0808878-41.2022.8.15.0251", "orgao_julgador": "1\u00ba Juizado Especial Misto de Patos", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LUCIANA DE SOUTO FRANCA - CPF: 034.521.544-32 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIO BENTO DE MORAIS SEGUNDO - OAB PB20436 - CPF: 074.073.204-89 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS HENRIQUE LOPES ROSENO - OAB PB15609 - CPF: 044.508.574-61 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO SEXTO MORAIS DE MEDEIROS FILHO - OAB PB30758 - CPF: 109.520.564-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MUNICIPIO DE SAO MAMEDE - CNPJ: 08.922.718/0001-47 (REU)\nProcuradoria Geral do Munic\u00edpio de S\u00e3o Mamede", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios (10288) - F\u00e9rias (10301) - Indeniza\u00e7\u00e3o / Ter\u00e7o Constitucional (10884 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios (10288) - Gratifica\u00e7\u00e3o Natalina/13\u00ba sal\u00e1rio (10310", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL DA FAZENDA P\u00daBLICA (14695)", "data": "07/10/2022", "jurisdicao": "Patos - F\u00f3rum de Patos", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0808879-26.2022.8.15.0251", "orgao_julgador": "2\u00ba Juizado Especial Misto de Patos", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LUCIANA DE SOUTO FRANCA - CPF: 034.521.544-32 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIO BENTO DE MORAIS SEGUNDO - OAB PB20436 - CPF: 074.073.204-89 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS HENRIQUE LOPES ROSENO - OAB PB15609 - CPF: 044.508.574-61 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO SEXTO MORAIS DE MEDEIROS FILHO - OAB PB30758 - CPF: 109.520.564-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MUNICIPIO DE SAO MAMEDE - CNPJ: 08.922.718/0001-47 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios (10288) - Abono Pecuni\u00e1rio (Art. 78 Lei 8.112/1990) (10294", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL DA FAZENDA P\u00daBLICA (14695)", "data": "06/10/2022", "jurisdicao": "Patos - F\u00f3rum de Patos", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0808902-69.2022.8.15.0251", "orgao_julgador": "2\u00ba Juizado Especial Misto de Patos", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARTA ROBERTA LUCENA - CPF: 032.825.504-13 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO SEXTO MORAIS DE MEDEIROS FILHO - OAB PB30758 - CPF: 109.520.564-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIO BENTO DE MORAIS SEGUNDO - OAB PB20436 - CPF: 074.073.204-89 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS HENRIQUE LOPES ROSENO - OAB PB15609 - CPF: 044.508.574-61 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MUNICIPIO DE SAO MAMEDE - CNPJ: 08.922.718/0001-47 (REU)\nProcuradoria Geral do Munic\u00edpio de S\u00e3o Mamede", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Previdenci\u00e1rias (6048) - 1/3 de f\u00e9rias (6062", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL DA FAZENDA P\u00daBLICA (14695)", "data": "06/10/2022", "jurisdicao": "Patos - F\u00f3rum de Patos", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0808903-54.2022.8.15.0251", "orgao_julgador": "1\u00ba Juizado Especial Misto de Patos", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARTA ROBERTA LUCENA - CPF: 032.825.504-13 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO SEXTO MORAIS DE MEDEIROS FILHO - OAB PB30758 - CPF: 109.520.564-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS HENRIQUE LOPES ROSENO - OAB PB15609 - CPF: 044.508.574-61 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIO BENTO DE MORAIS SEGUNDO - OAB PB20436 - CPF: 074.073.204-89 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MUNICIPIO DE SAO MAMEDE - CNPJ: 08.922.718/0001-47 (REU)\nProcuradoria Geral do Munic\u00edpio de S\u00e3o Mamede", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer / N\u00e3o Fazer (10671", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "06/10/2022", "jurisdicao": "Patos - F\u00f3rum de Patos", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0808904-39.2022.8.15.0251", "orgao_julgador": "1\u00ba Juizado Especial Misto de Patos", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "GEANIA DELFINO DE SOUTO - CPF: 689.979.904-97 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIO BENTO DE MORAIS SEGUNDO - OAB PB20436 - CPF: 074.073.204-89 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS HENRIQUE LOPES ROSENO - OAB PB15609 - CPF: 044.508.574-61 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO SEXTO MORAIS DE MEDEIROS FILHO - OAB PB30758 - CPF: 109.520.564-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MUNICIPIO DE SAO MAMEDE - CNPJ: 08.922.718/0001-47 (REU)\nProcuradoria Geral do Munic\u00edpio de S\u00e3o Mamede", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer / N\u00e3o Fazer (10671 DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Tutela Provis\u00f3ria (9192) - Liminar (9196 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Responsabilidade da Administra\u00e7\u00e3o (9991) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (9992", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "22/08/2022", "jurisdicao": "Patos - F\u00f3rum de Patos", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0807443-32.2022.8.15.0251", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara Mista de Patos", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "GEOVANY PEREIRA LUCAS - CPF: 018.171.974-60 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NICOLAS GOMES NUNES - OAB PB30820 - CPF: 015.726.154-94 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Estado da Paraiba - CNPJ: 08.761.124/0001-00 (REU)\nProcuradoria Geral do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}, {"nome": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TRANSITO - CNPJ: 09.188.376/0001-46 (REU)\nDepartamento Estadual de Tr\u00e2nsito da Para\u00edba - DETRAN/PB", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS MAGNO GUIMARAES RAMIRES registrado(a) civilmente como CARLOS MAGNO GUIMARAES RAMIRES - OAB PB12238 - CPF: 001.248.944-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer / N\u00e3o Fazer (10671", "classe_judicial": "REINTEGRA\u00c7\u00c3O / MANUTEN\u00c7\u00c3O DE POSSE (1707)", "data": "02/09/2019", "jurisdicao": "Pianc\u00f3 - F\u00f3rum de Pianc\u00f3", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0801733-06.2019.8.15.0261", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Mista de Pianc\u00f3", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LUIZ GONZAGA LEITE - CPF: 135.764.368-39 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO IZIDRO DA SILVA - OAB PB21766 - CPF: 046.444.574-42 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TAISA SOUZA MARTINS - OAB PB20399 - CPF: 066.828.694-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO DE SOUSA LEITE - CPF: 705.463.464-05 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TAISA SOUZA MARTINS - OAB PB20399 - CPF: 066.828.694-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ERINALDA CARVALHO LEITE (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NIVALDO VERAS NETO - OAB PB21277 - CPF: 090.192.744-90 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MANOEL BEZERRA NETO - OAB PB30553 - CPF: 000.081.834-81 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "23/02/2022", "jurisdicao": "Pianc\u00f3 - F\u00f3rum de Pianc\u00f3", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800662-61.2022.8.15.0261", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Mista de Pianc\u00f3", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SUPERMERCADO SOARES E FILHOS LTDA - CNPJ: 15.713.719/0001-47 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NIVALDO VERAS NETO - OAB PB21277 - CPF: 090.192.744-90 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MANOEL BEZERRA NETO - OAB PB30553 - CPF: 000.081.834-81 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "TAVARES COMERCIO DE BEBIDAS LTDA - CNPJ: 30.332.275/0001-93 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "26/04/2022", "jurisdicao": "Pianc\u00f3 - F\u00f3rum de Pianc\u00f3", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0801151-98.2022.8.15.0261", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Mista de Pianc\u00f3", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "GILCA CIRILO DE CARVALHO TOLENTINO - CPF: 010.354.084-90 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NIVALDO VERAS NETO - OAB PB21277 - CPF: 090.192.744-90 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MANOEL BEZERRA NETO - OAB PB30553 - CPF: 000.081.834-81 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO SA - CNPJ: 90.400.888/0001-42 (REU)\nBRADESCO", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDREA FORMIGA DANTAS DE RANGEL MOREIRA - OAB PB21740-A - CPF: 034.327.514-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BANCO BRADESCO SA - CNPJ: 60.746.948/5300-06 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDREA FORMIGA DANTAS DE RANGEL MOREIRA - OAB PB21740-A - CPF: 034.327.514-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Tarifas (11807", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "03/08/2022", "jurisdicao": "Pianc\u00f3 - F\u00f3rum de Pianc\u00f3", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0802043-07.2022.8.15.0261", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Mista de Pianc\u00f3", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA JOSELITA DE LIRA - CPF: 460.271.064-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MANOEL BEZERRA NETO - OAB PB30553 - CPF: 000.081.834-81 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO SA - CNPJ: 60.746.948/5300-06 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDREA FORMIGA DANTAS DE RANGEL MOREIRA - OAB PB21740-A - CPF: 034.327.514-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Fornecimento de Energia El\u00e9trica (7760", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "17/08/2022", "jurisdicao": "Pianc\u00f3 - F\u00f3rum de Pianc\u00f3", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0802174-79.2022.8.15.0261", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Mista de Pianc\u00f3", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FRANCISCA DANIELLE DO NASCIMENTO TAVARES - CPF: 054.977.883-78 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MANOEL BEZERRA NETO - OAB PB30553 - CPF: 000.081.834-81 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ENERGISA PARAIBA - DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A - CNPJ: 09.095.183/0001-40 (REU)\nEnergisa Para\u00edba - Distribuidora de Energia S.A", "status": "Ativo"}, {"nome": "Daniel Sebadelhe Aranha - OAB PB14139 - CPF: 064.739.504-51 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Adimplemento e Extin\u00e7\u00e3o (7690) - Imputa\u00e7\u00e3o do Pagamento (7706", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "19/08/2022", "jurisdicao": "Pianc\u00f3 - F\u00f3rum de Pianc\u00f3", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0802216-31.2022.8.15.0261", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Mista de Pianc\u00f3", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DAS GRACAS FLORENTINO LEITE MINERVINO - CPF: 001.347.824-96 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MANOEL BEZERRA NETO - OAB PB30553 - CPF: 000.081.834-81 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "PREFEITURA DE OLHO DAGUA - CNPJ: 08.944.076/0001-87 (REU)\nPROCURADORIA GERAL DO MUNIC\u00cdPIO DE OLHO D'\u00c1GUA", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Tarifas (11807", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "19/08/2022", "jurisdicao": "Pianc\u00f3 - F\u00f3rum de Pianc\u00f3", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0802218-98.2022.8.15.0261", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Mista de Pianc\u00f3", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MANOEL PEREIRA DA SILVA - CPF: 491.883.214-87 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MANOEL BEZERRA NETO - OAB PB30553 - CPF: 000.081.834-81 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO SA - CNPJ: 60.746.948/5300-06 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WILSON SALES BELCHIOR - OAB CE17314-A - CPF: 629.286.943-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Adimplemento e Extin\u00e7\u00e3o (7690) - Imputa\u00e7\u00e3o do Pagamento (7706", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "19/08/2022", "jurisdicao": "Pianc\u00f3 - F\u00f3rum de Pianc\u00f3", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0802220-68.2022.8.15.0261", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Mista de Pianc\u00f3", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "GILCA CIRILO DE CARVALHO TOLENTINO - CPF: 010.354.084-90 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MANOEL BEZERRA NETO - OAB PB30553 - CPF: 000.081.834-81 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "PREFEITURA DE OLHO DAGUA - CNPJ: 08.944.076/0001-87 (REU)\nPROCURADORIA GERAL DO MUNIC\u00cdPIO DE OLHO D'\u00c1GUA", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Tarifas (11807", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "19/08/2022", "jurisdicao": "Pianc\u00f3 - F\u00f3rum de Pianc\u00f3", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0802224-08.2022.8.15.0261", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Mista de Pianc\u00f3", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANTONIO NERES DA SILVA FILHO - CPF: 057.708.684-73 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MANOEL BEZERRA NETO - OAB PB30553 - CPF: 000.081.834-81 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO SA - CNPJ: 60.746.948/5300-06 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WILSON SALES BELCHIOR - OAB CE17314-A - CPF: 629.286.943-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Adimplemento e Extin\u00e7\u00e3o (7690) - Imputa\u00e7\u00e3o do Pagamento (7706", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "22/08/2022", "jurisdicao": "Pianc\u00f3 - F\u00f3rum de Pianc\u00f3", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0802251-88.2022.8.15.0261", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Mista de Pianc\u00f3", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE ALVINO NETO - CPF: 076.478.144-86 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MANOEL BEZERRA NETO - OAB PB30553 - CPF: 000.081.834-81 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "PREFEITURA DE OLHO DAGUA - CNPJ: 08.944.076/0001-87 (REU)\nPROCURADORIA GERAL DO MUNIC\u00cdPIO DE OLHO D'\u00c1GUA", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Adimplemento e Extin\u00e7\u00e3o (7690) - Imputa\u00e7\u00e3o do Pagamento (7706", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "22/08/2022", "jurisdicao": "Pianc\u00f3 - F\u00f3rum de Pianc\u00f3", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0802252-73.2022.8.15.0261", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Mista de Pianc\u00f3", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "EDIEUZA PROCOPIO LEITE ARAUJO - CPF: 052.577.164-61 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MANOEL BEZERRA NETO - OAB PB30553 - CPF: 000.081.834-81 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "PREFEITURA DE OLHO DAGUA - CNPJ: 08.944.076/0001-87 (REU)\nPROCURADORIA GERAL DO MUNIC\u00cdPIO DE OLHO D'\u00c1GUA", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Adimplemento e Extin\u00e7\u00e3o (7690) - Imputa\u00e7\u00e3o do Pagamento (7706", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "30/08/2022", "jurisdicao": "Pianc\u00f3 - F\u00f3rum de Pianc\u00f3", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0802346-21.2022.8.15.0261", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Mista de Pianc\u00f3", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DA CONCEICAO LEITE DE SOUZA - CPF: 705.469.004-45 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MANOEL BEZERRA NETO - OAB PB30553 - CPF: 000.081.834-81 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "PREFEITURA DE OLHO DAGUA - CNPJ: 08.944.076/0001-87 (REU)\nPROCURADORIA GERAL DO MUNIC\u00cdPIO DE OLHO D'\u00c1GUA", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Adimplemento e Extin\u00e7\u00e3o (7690) - Imputa\u00e7\u00e3o do Pagamento (7706", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "30/08/2022", "jurisdicao": "Pianc\u00f3 - F\u00f3rum de Pianc\u00f3", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0802347-06.2022.8.15.0261", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Mista de Pianc\u00f3", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSEFA FERREIRA DE SOUZA - CPF: 065.159.684-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MANOEL BEZERRA NETO - OAB PB30553 - CPF: 000.081.834-81 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "PREFEITURA DE OLHO DAGUA - CNPJ: 08.944.076/0001-87 (REU)\nPROCURADORIA GERAL DO MUNIC\u00cdPIO DE OLHO D'\u00c1GUA", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Adimplemento e Extin\u00e7\u00e3o (7690) - Imputa\u00e7\u00e3o do Pagamento (7706", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "31/08/2022", "jurisdicao": "Pianc\u00f3 - F\u00f3rum de Pianc\u00f3", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0802358-35.2022.8.15.0261", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Mista de Pianc\u00f3", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "NECILANDA MAMEDE BEZERRA - CPF: 031.430.834-25 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MANOEL BEZERRA NETO - OAB PB30553 - CPF: 000.081.834-81 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "PREFEITURA DE OLHO DAGUA - CNPJ: 08.944.076/0001-87 (REU)\nPROCURADORIA GERAL DO MUNIC\u00cdPIO DE OLHO D'\u00c1GUA", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Adimplemento e Extin\u00e7\u00e3o (7690) - Imputa\u00e7\u00e3o do Pagamento (7706", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "09/09/2022", "jurisdicao": "Pianc\u00f3 - F\u00f3rum de Pianc\u00f3", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0802436-29.2022.8.15.0261", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Mista de Pianc\u00f3", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "HAROLDO FERNANDES COSTA TOLENTINO - CPF: 805.412.914-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MANOEL BEZERRA NETO - OAB PB30553 - CPF: 000.081.834-81 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "PREFEITURA DE OLHO DAGUA - CNPJ: 08.944.076/0001-87 (REU)\nPROCURADORIA GERAL DO MUNIC\u00cdPIO DE OLHO D'\u00c1GUA", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Tarifas (11807", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "10/09/2022", "jurisdicao": "Pianc\u00f3 - F\u00f3rum de Pianc\u00f3", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0802464-94.2022.8.15.0261", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Mista de Pianc\u00f3", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LUCIA RODRIGUES MACEDO SILVA - CPF: 048.206.554-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MANOEL BEZERRA NETO - OAB PB30553 - CPF: 000.081.834-81 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO SA - CNPJ: 60.746.948/5300-06 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDREA FORMIGA DANTAS DE RANGEL MOREIRA - OAB PB21740-A - CPF: 034.327.514-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "12/09/2022", "jurisdicao": "Pianc\u00f3 - F\u00f3rum de Pianc\u00f3", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0802481-33.2022.8.15.0261", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Mista de Pianc\u00f3", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANTONIO NERES DA SILVA FILHO - CPF: 057.708.684-73 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MANOEL BEZERRA NETO - OAB PB30553 - CPF: 000.081.834-81 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BMG SA (REU)\nBANCO BMG S.A", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELIPE GAZOLA VIEIRA MARQUES - OAB PI10480-A - CPF: 024.459.126-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Empr\u00e9stimo consignado (11806", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "21/09/2022", "jurisdicao": "Pianc\u00f3 - F\u00f3rum de Pianc\u00f3", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0802584-40.2022.8.15.0261", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Mista de Pianc\u00f3", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANTONIO NERES DA SILVA FILHO - CPF: 057.708.684-73 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MANOEL BEZERRA NETO - OAB PB30553 - CPF: 000.081.834-81 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO SA - CNPJ: 90.400.888/0001-42 (REU)\nBRADESCO", "status": "Ativo"}, {"nome": "WILSON SALES BELCHIOR - OAB CE17314-A - CPF: 629.286.943-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Empr\u00e9stimo consignado (11806", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "21/09/2022", "jurisdicao": "Pianc\u00f3 - F\u00f3rum de Pianc\u00f3", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0802585-25.2022.8.15.0261", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Mista de Pianc\u00f3", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANTONIO NERES DA SILVA FILHO - CPF: 057.708.684-73 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MANOEL BEZERRA NETO - OAB PB30553 - CPF: 000.081.834-81 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO SA - CNPJ: 90.400.888/0001-42 (REU)\nBRADESCO", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Cart\u00e3o de Cr\u00e9dito (7772", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "24/09/2022", "jurisdicao": "Pianc\u00f3 - F\u00f3rum de Pianc\u00f3", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0802645-95.2022.8.15.0261", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Mista de Pianc\u00f3", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANTONIO NERES DA SILVA FILHO - CPF: 057.708.684-73 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MANOEL BEZERRA NETO - OAB PB30553 - CPF: 000.081.834-81 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "AGIPLAN FINANCEIRA S/A CFI - CNPJ: 13.660.104/0001-74 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Empr\u00e9stimo consignado (11806", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "24/09/2022", "jurisdicao": "Pianc\u00f3 - F\u00f3rum de Pianc\u00f3", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0802646-80.2022.8.15.0261", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Mista de Pianc\u00f3", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANTONIO NERES DA SILVA FILHO - CPF: 057.708.684-73 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MANOEL BEZERRA NETO - OAB PB30553 - CPF: 000.081.834-81 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO AGIBANK S/A - CNPJ: 10.664.513/0001-50 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Empr\u00e9stimo consignado (11806", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "21/10/2022", "jurisdicao": "Pianc\u00f3 - F\u00f3rum de Pianc\u00f3", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0802902-23.2022.8.15.0261", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Mista de Pianc\u00f3", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANTONIO NERES DA SILVA FILHO - CPF: 057.708.684-73 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MANOEL BEZERRA NETO - OAB PB30553 - CPF: 000.081.834-81 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO AGIBANK S/A - CNPJ: 10.664.513/0001-50 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Tarifas (11807", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "21/10/2022", "jurisdicao": "Pianc\u00f3 - F\u00f3rum de Pianc\u00f3", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0802904-90.2022.8.15.0261", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Mista de Pianc\u00f3", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ORLANDO LEITE DE ALMEIDA - CPF: 205.736.504-20 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MANOEL BEZERRA NETO - OAB PB30553 - CPF: 000.081.834-81 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO SA - CNPJ: 60.746.948/5300-06 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "21/10/2022", "jurisdicao": "Pianc\u00f3 - F\u00f3rum de Pianc\u00f3", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0802908-30.2022.8.15.0261", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Mista de Pianc\u00f3", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ORLANDO LEITE DE ALMEIDA - CPF: 205.736.504-20 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MANOEL BEZERRA NETO - OAB PB30553 - CPF: 000.081.834-81 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO MERCANTIL DO BRASIL S.A. - CNPJ: 17.184.037/0001-10 (REU)\nBANCO MERCANTIL DO BRASIL SA", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Tarifas (11807", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "22/10/2022", "jurisdicao": "Pianc\u00f3 - F\u00f3rum de Pianc\u00f3", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0802917-89.2022.8.15.0261", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Mista de Pianc\u00f3", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "NECILANDA MAMEDE BEZERRA - CPF: 031.430.834-25 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MANOEL BEZERRA NETO - OAB PB30553 - CPF: 000.081.834-81 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO SA - CNPJ: 60.746.948/5300-06 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANT\u00d4NIO DE MORAES DOURADO NETO registrado(a) civilmente como ANT\u00d4NIO DE MORAES DOURADO NETO - OAB PE23255-A - CPF: 038.499.054-11 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Tarifas (11807", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "22/10/2022", "jurisdicao": "Pianc\u00f3 - F\u00f3rum de Pianc\u00f3", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0802918-74.2022.8.15.0261", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Mista de Pianc\u00f3", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DO SOCORRO BEZERRA - CPF: 491.879.104-20 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MANOEL BEZERRA NETO - OAB PB30553 - CPF: 000.081.834-81 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO SA - CNPJ: 60.746.948/5300-06 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "28/10/2022", "jurisdicao": "Pianc\u00f3 - F\u00f3rum de Pianc\u00f3", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0803002-75.2022.8.15.0261", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Mista de Pianc\u00f3", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DO SOCORRO BEZERRA - CPF: 491.879.104-20 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MANOEL BEZERRA NETO - OAB PB30553 - CPF: 000.081.834-81 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BMG SA (REU)\nBANCO BMG S.A", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "28/10/2022", "jurisdicao": "Pianc\u00f3 - F\u00f3rum de Pianc\u00f3", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0803003-60.2022.8.15.0261", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Mista de Pianc\u00f3", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DO SOCORRO BEZERRA - CPF: 491.879.104-20 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MANOEL BEZERRA NETO - OAB PB30553 - CPF: 000.081.834-81 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BMG SA (REU)\nBANCO BMG S.A", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Empr\u00e9stimo consignado (11806", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "01/11/2022", "jurisdicao": "Pianc\u00f3 - F\u00f3rum de Pianc\u00f3", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0803015-74.2022.8.15.0261", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Mista de Pianc\u00f3", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANTONIO NERES DA SILVA FILHO - CPF: 057.708.684-73 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MANOEL BEZERRA NETO - OAB PB30553 - CPF: 000.081.834-81 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO SA - CNPJ: 90.400.888/0001-42 (REU)\nBRADESCO", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Concess\u00e3o (6177", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "21/10/2022", "jurisdicao": "Catol\u00e9 do Rocha - F\u00f3rum de Catol\u00e9 do Rocha", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0804588-22.2022.8.15.0141", "orgao_julgador": "3\u00aa Vara Mista de Catol\u00e9 do Rocha", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MIRIAM RAQUEL DE SOUSA GUEDES - CPF: 061.675.594-57 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LAIS LAIARA DE SOUSA - OAB PB30754 - CPF: 114.911.654-48 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0540-70 (REU)\nProcuradoria Federal no Estado da Para\u00edba PF-PB", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Concess\u00e3o (6177", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "30/09/2022", "jurisdicao": "Sousa - F\u00f3rum de Sousa", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0806765-45.2022.8.15.0371", "orgao_julgador": "5\u00aa Vara Mista de Sousa", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MIRIAM RAQUEL DE SOUSA GUEDES - CPF: 061.675.594-57 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LAIS LAIARA DE SOUSA - OAB PB30754 - CPF: 114.911.654-48 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0540-70 (REU)\nProcuradoria Federal no Estado da Para\u00edba PF-PB", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "19/10/2022", "jurisdicao": "S\u00e3o Bento - F\u00f3rum de S\u00e3o Bento", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0801590-92.2022.8.15.0881", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de S\u00e3o Bento", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "KATIA ADRIANA PEREIRA DA COSTA - CPF: 910.819.394-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE THALYSON RODRIGUES DANTAS DE ARAUJO - OAB PB30548 - CPF: 079.326.554-12 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ENERGISA PARAIBA - DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A - CNPJ: 09.095.183/0001-40 (REU)\nEnergisa Para\u00edba - Distribuidora de Energia S.A", "status": "Ativo"}, {"nome": "Daniel Sebadelhe Aranha - OAB PB14139 - CPF: 064.739.504-51 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Fornecimento de Energia El\u00e9trica (7760", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "26/10/2022", "jurisdicao": "S\u00e3o Bento - F\u00f3rum de S\u00e3o Bento", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0801646-28.2022.8.15.0881", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de S\u00e3o Bento", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ZILMAR DE ARAUJO LOPES - CPF: 654.993.104-59 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE THALYSON RODRIGUES DANTAS DE ARAUJO - OAB PB30548 - CPF: 079.326.554-12 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ENERGISA PARAIBA - DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A - CNPJ: 09.095.183/0001-40 (REU)\nEnergisa Para\u00edba - Distribuidora de Energia S.A", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Rela\u00e7\u00f5es de Parentesco (10577", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "04/09/2022", "jurisdicao": "Pianc\u00f3 - F\u00f3rum de Pianc\u00f3", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0802374-86.2022.8.15.0261", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Mista de Pianc\u00f3", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "G. L. D. S. - CPF: 719.871.824-80 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE LUCAS QUEIROGA DA NOBREGA - OAB PB30554 - CPF: 101.535.254-52 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LINDONGENIA QUEIROGA DE SOUSA - OAB PB12324 - CPF: 025.067.274-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCA RAQUEL LEITE DA SILVA - CPF: 088.810.714-52 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE LUCAS QUEIROGA DA NOBREGA - OAB PB30554 - CPF: 101.535.254-52 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CICERO ROQUE DE LUCENA - CPF: 380.023.454-87 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GERALDO SOARES DE LUCENA (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DEOLINDA SOARES DE LUCENA (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARINEIDE SOARES DE LUCENA (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GENILDA LUCENA (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IVANILDA SOARES DE LUCENA (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA DAS DORES SOARES DE LUCENA (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA DE FATIMA REIS (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NECI SOARES DE LUCENA (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDO SOARES DE LUCENA (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779) - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes (6226", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "14/09/2022", "jurisdicao": "Patos - F\u00f3rum de Patos", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0808208-03.2022.8.15.0251", "orgao_julgador": "1\u00ba Juizado Especial Misto de Patos", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FRANCHESCOLLI SOARES DO NASCIMENTO - CPF: 094.840.874-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DELMIRO GOMES DA SILVA NETO - OAB PB12362 - CPF: 044.435.284-82 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BARBARA LOPES TEOTONIO CONSERVA PINTO GOMES - OAB PB22825 - CPF: 095.721.304-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JONATHAS ALNAC NETO LOPES TEOTONIO CONSERVA PINTO - OAB PB30880 - CPF: 118.952.244-62 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO SANTANDER (BRASIL) S.A. - CNPJ: 90.400.888/0001-42 (REU)\nBANCO SANTANDER (BRASIL) S.A", "status": "Ativo"}, {"nome": "NEY JOSE CAMPOS - OAB MG44243 - CPF: 452.371.746-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Fornecimento de Energia El\u00e9trica (7760", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "02/08/2022", "jurisdicao": "Pianc\u00f3 - F\u00f3rum de Pianc\u00f3", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0802032-75.2022.8.15.0261", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Mista de Pianc\u00f3", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "NILTON PEDRO FIGUEREDO - CPF: 951.039.614-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO DOS SANTOS PEREIRA NETO - OAB PB30552 - CPF: 077.799.224-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLAUDERVANIO MADEIRO DE SOUZA ARAUJO registrado(a) civilmente como CLAUDERVANIO MADEIRO DE SOUZA ARAUJO - OAB PB20330 - CPF: 080.564.954-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ENERGISA PARAIBA - DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A - CNPJ: 09.095.183/0001-40 (REU)\nEnergisa Para\u00edba - Distribuidora de Energia S.A", "status": "Ativo"}, {"nome": "Daniel Sebadelhe Aranha - OAB PB14139 - CPF: 064.739.504-51 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Tarifas (11807", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "08/08/2022", "jurisdicao": "Pianc\u00f3 - F\u00f3rum de Pianc\u00f3", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0802066-50.2022.8.15.0261", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Mista de Pianc\u00f3", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE CARVALHO SOBRINHO - CPF: 072.332.584-73 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO DOS SANTOS PEREIRA NETO - OAB PB30552 - CPF: 077.799.224-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS CICERO DE SOUSA registrado(a) civilmente como CARLOS CICERO DE SOUSA - OAB PB19896 - CPF: 045.647.684-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO SA - CNPJ: 90.400.888/0001-42 (REU)\nBRADESCO", "status": "Ativo"}, {"nome": "KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI - OAB SP178033-A - CPF: 257.226.048-44 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Empr\u00e9stimo consignado (11806", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "31/08/2022", "jurisdicao": "Pianc\u00f3 - F\u00f3rum de Pianc\u00f3", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0802356-65.2022.8.15.0261", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Mista de Pianc\u00f3", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE CARVALHO SOBRINHO - CPF: 072.332.584-73 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO DOS SANTOS PEREIRA NETO - OAB PB30552 - CPF: 077.799.224-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO SA - CNPJ: 90.400.888/0001-42 (REU)\nBRADESCO", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Fornecimento de Energia El\u00e9trica (7760", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "21/09/2022", "jurisdicao": "Pianc\u00f3 - F\u00f3rum de Pianc\u00f3", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0802587-92.2022.8.15.0261", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Mista de Pianc\u00f3", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "VALDEMAR SATURNINO - CPF: 425.258.534-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO DOS SANTOS PEREIRA NETO - OAB PB30552 - CPF: 077.799.224-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ENERGISA PARAIBA - DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A - CNPJ: 09.095.183/0001-40 (REU)\nEnergisa Para\u00edba - Distribuidora de Energia S.A", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDUARDO QUEIROGA ESTRELA MAIA PAIVA registrado(a) civilmente como EDUARDO QUEIROGA ESTRELA MAIA PAIVA - OAB PB23664-E - CPF: 078.165.854-38 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO DIAS DE LIMA NOBREGA - OAB PB15412 - CPF: 044.256.194-63 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Tarifas (11807", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "28/09/2022", "jurisdicao": "Pianc\u00f3 - F\u00f3rum de Pianc\u00f3", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0802688-32.2022.8.15.0261", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Mista de Pianc\u00f3", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "V. C. D. S. - CPF: 145.660.074-56 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO DOS SANTOS PEREIRA NETO - OAB PB30552 - CPF: 077.799.224-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO SA - CNPJ: 90.400.888/0001-42 (REU)\nBRADESCO", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Tarifas (11807", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "21/10/2022", "jurisdicao": "Pianc\u00f3 - F\u00f3rum de Pianc\u00f3", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0802916-07.2022.8.15.0261", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Mista de Pianc\u00f3", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "NOEMIA FERREIRA DA SILVA - CPF: 043.165.934-63 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO DOS SANTOS PEREIRA NETO - OAB PB30552 - CPF: 077.799.224-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO SA - CNPJ: 90.400.888/0001-42 (REU)\nBRADESCO", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANT\u00d4NIO DE MORAES DOURADO NETO registrado(a) civilmente como ANT\u00d4NIO DE MORAES DOURADO NETO - OAB PE23255-A - CPF: 038.499.054-11 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "04/11/2022", "jurisdicao": "Pianc\u00f3 - F\u00f3rum de Pianc\u00f3", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0803057-26.2022.8.15.0261", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Mista de Pianc\u00f3", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "NOEMIA FERREIRA DA SILVA - CPF: 043.165.934-63 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO DOS SANTOS PEREIRA NETO - OAB PB30552 - CPF: 077.799.224-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO FINANCIAMENTOS S.A. - CNPJ: 07.207.996/0001-50 (REU)\nBRADESCO", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer / N\u00e3o Fazer (10671", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "07/05/2014", "jurisdicao": "S\u00e3o Bento - F\u00f3rum de S\u00e3o Bento", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0000587-19.2014.8.15.0881", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de S\u00e3o Bento", "outros_interessados": [{"nome": "GEMILTON SOUZA DA SILVA - CPF: 805.670.884-72 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "FRANCINEUMA DE ARAUJO SANTOS - CPF: 763.568.844-87 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MATHEUS DINIZ DANTAS - OAB PB26847 - CPF: 016.677.434-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ERICA PALOMA DUTRA SOARES - OAB PB30787 - CPF: 118.286.594-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MUNICIPIO DE SAO BENTO - CNPJ: 09.069.709/0001-18 (REU)\nProcuradoria Geral do Municipio de S\u00e3o Bento", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Previstos na Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante (3603) - Crimes de Tr\u00e1fico Il\u00edcito e Uso Indevido de Drogas (3607) - Associa\u00e7\u00e3o para a Produ\u00e7\u00e3o e Tr\u00e1fico e Condutas Afins (5897 DIREITO PENAL (287) - Crimes Previstos na Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante (3603) - Crimes de Tr\u00e1fico Il\u00edcito e Uso Indevido de Drogas (3607) - Tr\u00e1fico de Drogas e Condutas Afins (3608 DIREITO PENAL (287) - Crimes contra a Honra (3394) - Inj\u00faria (3397) - Simples (12544", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "11/11/2014", "jurisdicao": "Sap\u00e9 - F\u00f3rum de Sap\u00e9", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0003076-67.2014.8.15.0351", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Mista de Sap\u00e9", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DA PARAIBA - CNPJ: 09.284.001/0001-80 (AUTOR)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}, {"nome": "Delegacia de Comarca de Sap\u00e9 (AUTOR)\nDelegacia de Comarca de Sap\u00e9", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOSE PAULO GOUVEIA DA SILVA (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EVANDRO NUNES DE SOUZA - OAB PB5113 - CPF: 131.603.894-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MOACYR TAVARES ROLIM NETO - OAB PB11865 - CPF: 024.422.714-43 (ADVOGADO)", "status": ""}, {"nome": "CLAUDIO TAVARES NETO - OAB PB13513 - CPF: 047.997.344-07 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO SOARES DA SILVA (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE MARIA TORRES DA SILVA - OAB PB15591 - CPF: 040.207.074-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDSON FELIPE DE SOUZA (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FLAVIO MIGUEL DA SILVA (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO MIGUEL DA SILVA (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCOS NASCIMENTO DA SILVA (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer / N\u00e3o Fazer (10671", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "08/08/2022", "jurisdicao": "Catol\u00e9 do Rocha - F\u00f3rum de Catol\u00e9 do Rocha", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0803405-16.2022.8.15.0141", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Mista de Catol\u00e9 do Rocha", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FRANCISCA NAYARA DE FREITAS SILVA - CPF: 059.432.364-90 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL MENDONCA FREITAS - OAB PB30713 - CPF: 703.412.534-13 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "FORMULA H COMERCIO DE MOTOS LTDA - ME - CNPJ: 02.296.264/0003-21 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE ALVES FORMIGA - OAB PB5486 - CPF: 262.285.304-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Previdenci\u00e1rias (6048) - 1/3 de f\u00e9rias (6062 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios (10288) - F\u00e9rias (10301) - Frui\u00e7\u00e3o / Gozo (10883", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "24/08/2022", "jurisdicao": "Catol\u00e9 do Rocha - F\u00f3rum de Catol\u00e9 do Rocha", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0803702-23.2022.8.15.0141", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Mista de Catol\u00e9 do Rocha", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CARMELIA PIRES MENDONCA FREITAS - CPF: 035.019.124-71 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL MENDONCA FREITAS - OAB PB30713 - CPF: 703.412.534-13 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Prefeitura de Brejo dos Santos (REU)\nProcuradoria Geral do Munic\u00edpio de Brejo dos Santos", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "REGISTROS P\u00daBLICOS (7724) - Registro Civil das Pessoas Naturais (7725) - Registro de \u00d3bito ap\u00f3s prazo legal (7925", "classe_judicial": "REGULARIZA\u00c7\u00c3O DE REGISTRO CIVIL (1417)", "data": "08/09/2022", "jurisdicao": "Catol\u00e9 do Rocha - F\u00f3rum de Catol\u00e9 do Rocha", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0803992-38.2022.8.15.0141", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Mista de Catol\u00e9 do Rocha", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JANICLEIDE ALVES DA SILVA - CPF: 069.098.794-30 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL MENDONCA FREITAS - OAB PB30713 - CPF: 703.412.534-13 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "FRANCISCO ALVES DA SILVA - CPF: 991.843.114-87 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Inadimplemento (7691) - Juros de Mora - Legais / Contratuais (7699) - Capitaliza\u00e7\u00e3o / Anatocismo (10585", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "18/10/2022", "jurisdicao": "Catol\u00e9 do Rocha - F\u00f3rum de Catol\u00e9 do Rocha", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0804511-13.2022.8.15.0141", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Mista de Catol\u00e9 do Rocha", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "GENILDA DA SILVA SOUSA - CPF: 022.387.694-12 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL MENDONCA FREITAS - OAB PB30713 - CPF: 703.412.534-13 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "NEXT TECNOLOGIA E SERVICOS DIGITAIS S.A. - CNPJ: 15.011.336/0001-27 (REU)\nBRADESCO", "status": "Ativo"}, {"nome": "BANCO BRADESCO SA - CNPJ: 90.400.888/0001-42 (REU)\nBRADESCO", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Praticados por Particular Contra a Administra\u00e7\u00e3o em Geral (5872) - Resist\u00eancia (3566 DIREITO PENAL (287) - Crimes Previstos na Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante (3603) - Crimes do Sistema Nacional de Armas (3633", "classe_judicial": "AUTO DE PRIS\u00c3O EM FLAGRANTE (280)", "data": "20/10/2022", "jurisdicao": "Catol\u00e9 do Rocha - F\u00f3rum de Catol\u00e9 do Rocha", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0804561-39.2022.8.15.0141", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Mista de Catol\u00e9 do Rocha", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "Delegacia de Comarca de Catol\u00e9 do Rocha (AUTORIDADE)\nDelegacia de Comarca de Catol\u00e9 do Rocha", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOAO VICTOR DA SILVA FERREIRA - CPF: 715.589.494-02 (FLAGRANTEADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL MENDONCA FREITAS - OAB PB30713 - CPF: 703.412.534-13 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLAUDIMAR LIMA DA SILVA - CPF: 132.948.984-52 (FLAGRANTEADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VALDEMIR DE SOUSA VERAS - OAB PB26737 - CPF: 079.078.804-75 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Ag\u00eancie e Distribui\u00e7\u00e3o (9581", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "08/08/2022", "jurisdicao": "Pianc\u00f3 - F\u00f3rum de Pianc\u00f3", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0802063-95.2022.8.15.0261", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Mista de Pianc\u00f3", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARCOS ANTONIO NUNES CLEMENTINO - CPF: 098.420.304-40 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CIMARIO PINTO DE MELO - OAB PB30584 - CPF: 104.345.884-07 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SAMUEL TIMOTEO PRUDENCIO - OAB PB29415 - CPF: 117.443.964-50 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ENERGISA PARAIBA - DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A - CNPJ: 09.095.183/0001-40 (REU)\nEnergisa Para\u00edba - Distribuidora de Energia S.A", "status": "Ativo"}, {"nome": "Daniel Sebadelhe Aranha - OAB PB14139 - CPF: 064.739.504-51 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779) - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes (6226", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "08/08/2022", "jurisdicao": "Itaporanga - F\u00f3rum de Itaporanga", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0802436-82.2022.8.15.0211", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Mista de Itaporanga", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SIMONE TAVARES FREIRE - CPF: 091.605.334-20 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CIMARIO PINTO DE MELO - OAB PB30584 - CPF: 104.345.884-07 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO SA - CNPJ: 90.400.888/0001-42 (REU)\nBRADESCO", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE ALMIR DA ROCHA MENDES JUNIOR registrado(a) civilmente como JOSE ALMIR DA ROCHA MENDES JUNIOR - OAB RN392-A - CPF: 247.097.513-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RECOVERY DO BRASIL CONSULTORIA S.A - CNPJ: 05.032.035/0001-26 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Curatela (12241", "classe_judicial": "INTERDI\u00c7\u00c3O (58)", "data": "14/09/2022", "jurisdicao": "Itaporanga - F\u00f3rum de Itaporanga", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0803015-30.2022.8.15.0211", "orgao_julgador": "3\u00aa Vara Mista de Itaporanga", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE JEFERSON DOS SANTOS SILVA - CPF: 713.512.074-40 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CIMARIO PINTO DE MELO - OAB PB30584 - CPF: 104.345.884-07 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "RAMON DOS SANTOS SILVA - CPF: 016.378.324-19 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Pr\u00e1ticas Abusivas (11811 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "02/08/2022", "jurisdicao": "Itaporanga - F\u00f3rum de Itaporanga", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0802355-36.2022.8.15.0211", "orgao_julgador": "3\u00aa Vara Mista de Itaporanga", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CLAUDIA GEU CAMPOS - CPF: 034.700.514-45 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AMMYLLE KEYTTILE CARVALHO CAMPOS - OAB PB30698 - CPF: 121.561.134-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "SESJT - SOCIEDADE DE ENSINO SUPERIOR SAO JUDAS TADEU LTDA - ME - CNPJ: 05.078.685/0001-02 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Pr\u00e1ticas Abusivas (11811 DIREITO CIVIL (899) - Fatos Jur\u00eddicos (7947) - Ato / Neg\u00f3cio Jur\u00eddico (4701) - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o (4703 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "10/08/2022", "jurisdicao": "Patos - F\u00f3rum de Patos", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0807114-20.2022.8.15.0251", "orgao_julgador": "1\u00ba Juizado Especial Misto de Patos", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "HANDSUZANNY MENDES CARVALHO DOS SANTOS - CPF: 700.260.134-28 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AMMYLLE KEYTTILE CARVALHO CAMPOS - OAB PB30698 - CPF: 121.561.134-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LENILSON MONTEIRO DE SOUSA FILHO - CNPJ: 35.814.616/0001-80 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO ASSIS DE SOUSA FREITAS - OAB PB3887 - CPF: 160.235.444-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Propriedade (10448) - Condom\u00ednio em Edif\u00edcio (10463) - Despesas Condominiais (10467", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (12154)", "data": "07/10/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0852232-07.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "8\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CONDOMINIO RESIDENCIAL VITORIA REGIA - CNPJ: 24.508.129/0001-73 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MATHEUS PEDROSA TAVARES DARIVA - OAB PB28023 - CPF: 072.662.444-63 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VINICIUS WEBSTER DOS SANTOS - OAB PB30858 - CPF: 707.968.034-47 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MARIA JOSE TARGINO DE ARAUJO - CPF: 282.049.804-34 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Impostos (5916) - IPVA - Imposto Sobre Propriedade de Ve\u00edculos Automotores (5953", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "04/10/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0851523-69.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara de Fazenda P\u00fablica da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ALESSANDRA MARTINS TEIXEIRA DE CARVALHO TRAVASSOS - CPF: 806.616.964-72 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VINICIUS TRAVASSOS ARAUJO - OAB PB30640 - CPF: 008.621.114-55 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "SECRETARIA DE ESTADO DA RECEITA PARAIBA (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433) - Acidente de Tr\u00e2nsito (10435 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439) - Acidente de Tr\u00e2nsito (10441", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "04/11/2022", "jurisdicao": "Princesa Isabel - F\u00f3rum de Princesa Isabel", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0801536-90.2022.8.15.0311", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Princesa Isabel", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RISONILDO DA SILVA SANTOS - CPF: 711.467.804-51 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THAYANNE INGRYD DE OLIVEIRA LIMA GOMES - OAB PB30724 - CPF: 701.305.634-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOSE CARLOS VIEIRA - CPF: 050.857.816-78 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Alimentos (5779) - Exonera\u00e7\u00e3o (5787", "classe_judicial": "ALIMENTOS - LEI ESPECIAL N\u00ba 5.478/68 (69)", "data": "05/06/2019", "jurisdicao": "Guarabira - F\u00f3rum de Guarabira", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0801776-86.2019.8.15.0181", "orgao_julgador": "3\u00aa Vara Mista de Guarabira", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ORLANDO DE OLIVEIRA LIMA - CPF: 352.606.882-87 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROBERIO SILVA CAPISTRANO - OAB PB20812 - CPF: 008.261.154-89 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ELIANE ANDRADE - CPF: 031.204.984-67 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SERGIO JOSE SANTOS FALCAO - OAB PB7093 - CPF: 468.511.354-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIANE MARIA MENDONCA CAVALCANTI FALCAO - OAB PB30050 - CPF: 079.997.644-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SERGIO JOSE SANTOS FALCAO FILHO - OAB PB30647 - CPF: 705.801.984-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Alimentos (5779) - Fixa\u00e7\u00e3o (6239", "classe_judicial": "ALIMENTOS - LEI ESPECIAL N\u00ba 5.478/68 (69)", "data": "27/07/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0839220-23.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara de Fam\u00edlia da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "STEFANIA DE AMORIM SILVA - CPF: 076.007.274-47 (REPRESENTANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SERGIO JOSE SANTOS FALCAO - OAB PB7093 - CPF: 468.511.354-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIANE MARIA MENDONCA CAVALCANTI FALCAO - OAB PB30050 - CPF: 079.997.644-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SERGIO JOSE SANTOS FALCAO FILHO - OAB PB30647 - CPF: 705.801.984-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DIOCLECIO DE OLIVEIRA BARBOSA - OAB PB9511 - CPF: 082.032.704-25 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CARLOS EDUARDO DA SILVA QUIRINO (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "16/08/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0843388-68.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "8\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "KATTUCHA CAROLINE FERNANDES DE LIMA - CPF: 049.150.514-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SERGIO JOSE SANTOS FALCAO - OAB PB7093 - CPF: 468.511.354-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIANE MARIA MENDONCA CAVALCANTI FALCAO - OAB PB30050 - CPF: 079.997.644-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SERGIO JOSE SANTOS FALCAO FILHO - OAB PB30647 - CPF: 705.801.984-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "THIAGO SERAFIM DOS SANTOS - CPF: 701.607.954-60 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Casamento (5808) - Dissolu\u00e7\u00e3o (7664", "classe_judicial": "DIV\u00d3RCIO LITIGIOSO (12541)", "data": "08/09/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0847302-43.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara de Fam\u00edlia da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANA CLAUDIA FERREIRA DE AGUIAR - CPF: 036.592.424-54 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SERGIO JOSE SANTOS FALCAO - OAB PB7093 - CPF: 468.511.354-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SERGIO JOSE SANTOS FALCAO FILHO - OAB PB30647 - CPF: 705.801.984-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIANE MARIA MENDONCA CAVALCANTI FALCAO - OAB PB30050 - CPF: 079.997.644-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOS\u00c9 PRUD\u00caNCIO RIBEIRO FILHO (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Cr\u00e9dito Tribut\u00e1rio (5986) - Fato Gerador/Incid\u00eancia (6011", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "04/10/2018", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0857698-21.2018.8.15.2001", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara de Executivos Fiscais", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MUNICIPIO DE JOAO PESSOA - CNPJ: 08.778.326/0001-56 (EXEQUENTE)\nProcuradoria Geral do Munic\u00edpio de Jo\u00e3o Pessoa", "status": "Ativo"}, {"nome": "LIVIA MEIRA TOSCANO PEREIRA - CPF: 043.728.204-02 (REPRESENTANTE)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ANGELICA MARIA SALES FERREIRA - CPF: 057.603.154-20 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SAMARA DOS SANTOS OLIVEIRA - OAB PB30665 - CPF: 071.801.354-96 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Pris\u00e3o Civil (10573) - Alimentos (10859", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A DE OBRIGA\u00c7\u00c3O DE PRESTAR ALIMENTOS (12246)", "data": "05/05/2022", "jurisdicao": "Bayeux - F\u00f3rum de Bayeux", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0801663-66.2022.8.15.0751", "orgao_julgador": "3\u00aa Vara Mista de Bayeux", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "V. I. D. S. G. - CPF: 155.434.434-47 (REQUERENTE)\nDefensoria P\u00fablica do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}, {"nome": "S. N. D. S. G. - CPF: 155.434.674-60 (REQUERENTE)\nDefensoria P\u00fablica do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}, {"nome": "SILVANEIDE BEZERRA DA SILVA - CPF: 057.568.734-73 (REQUERENTE)\nDefensoria P\u00fablica do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ISNAR FERREIRA GALDINO (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SAMARA DOS SANTOS OLIVEIRA - OAB PB30665 - CPF: 071.801.354-96 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes contra a Honra (3394) - Cal\u00fania (3395", "classe_judicial": "CRIMES DE CAL\u00daNIA, INJ\u00daRIA E DIFAMA\u00c7\u00c3O DE COMPET\u00caNCIA DO JUIZ SINGULAR (288)", "data": "14/09/2022", "jurisdicao": "Santa Rita - F\u00f3rum de Santa Rita", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0806032-05.2022.8.15.0331", "orgao_julgador": "Juizado Especial Misto de Santa Rita", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "EDUARDO HENRIQUE CIRILO VALONES - CPF: 569.493.404-00 (QUERELANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SAMARA DOS SANTOS OLIVEIRA - OAB PB30665 - CPF: 071.801.354-96 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA HELENA DOS SANTOS SILVA - OAB PB29194 - CPF: 066.139.664-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "RITA DE CASSIA SANTANA (QUERELADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Posse (10444", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "29/06/2021", "jurisdicao": "Guarabira - F\u00f3rum de Guarabira", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0804635-07.2021.8.15.0181", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara Mista de Guarabira", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ALTOMIRA MARIA MARINHO DO REGO - CPF: 191.264.924-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS ALBERTO SILVA DE MELO - OAB PB12381 - CPF: 033.249.484-52 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLOREJANE MARINHO DO REGO - CPF: 584.298.324-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS ALBERTO SILVA DE MELO - OAB PB12381 - CPF: 033.249.484-52 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCOS ROBERTO MARINHO DO REGO - CPF: 160.998.264-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS ALBERTO SILVA DE MELO - OAB PB12381 - CPF: 033.249.484-52 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA DAS GRACAS MARINHO DO REGO - CPF: 584.297.944-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS ALBERTO SILVA DE MELO - OAB PB12381 - CPF: 033.249.484-52 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA DE FATIMA MARINHO DO REGO - CPF: 584.298.164-53 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS ALBERTO SILVA DE MELO - OAB PB12381 - CPF: 033.249.484-52 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "DONA ZEFINHA (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAISSA LUCENA MONTENEGRO - OAB PB30897 - CPF: 073.034.544-03 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "26/09/2022", "jurisdicao": "Alhandra - F\u00f3rum de Alhandra", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0801001-55.2022.8.15.0411", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Alhandra", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "VALDILENE RIBEIRO CAVALCANTE - CPF: 027.339.414-29 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO HENRIQUE LINS MENDES - OAB PB30809 - CPF: 091.275.134-75 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ENERGISA PARAIBA - DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A - CNPJ: 09.095.183/0001-40 (REU)\nEnergisa Para\u00edba - Distribuidora de Energia S.A", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS EDGAR ANDRADE LEITE - OAB SE4800 - CPF: 018.428.245-46 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "11/10/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0852696-31.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "10\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "EDVANIA DA SILVA CROCO - CPF: 047.725.374-14 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO HENRIQUE LINS MENDES - OAB PB30809 - CPF: 091.275.134-75 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO VOTORANTIM S.A. - CNPJ: 59.588.111/0001-03 (REU)\nBANCO VOTORANTIM S.A.", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "11/10/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0852697-16.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "EDVANIA DA SILVA CROCO - CPF: 047.725.374-14 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO HENRIQUE LINS MENDES - OAB PB30809 - CPF: 091.275.134-75 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO C6 S.A. - CNPJ: 31.872.495/0001-72 (REU)\nBANCO C6 S.A.", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDA RAFAELLA OLIVEIRA DE CARVALHO - OAB PE32766 - CPF: 076.736.184-94 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "11/10/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0852698-98.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "EDVANIA DA SILVA CROCO - CPF: 047.725.374-14 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO HENRIQUE LINS MENDES - OAB PB30809 - CPF: 091.275.134-75 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO CSF S/A - CNPJ: 08.357.240/0001-50 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "11/10/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0852699-83.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "8\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "EDVANIA DA SILVA CROCO - CPF: 047.725.374-14 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO HENRIQUE LINS MENDES - OAB PB30809 - CPF: 091.275.134-75 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO CBSS S.A. - CNPJ: 27.098.060/0001-45 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "11/10/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0852701-53.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "8\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "EDVANIA DA SILVA CROCO - CPF: 047.725.374-14 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO HENRIQUE LINS MENDES - OAB PB30809 - CPF: 091.275.134-75 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO INTER S.A. - CNPJ: 00.416.968/0001-01 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "11/10/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0852703-23.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "11\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "EDVANIA DA SILVA CROCO - CPF: 047.725.374-14 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO HENRIQUE LINS MENDES - OAB PB30809 - CPF: 091.275.134-75 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO ITAUCARD S.A. - CNPJ: 17.192.451/0001-70 (REU)\nBANCO ITAUCARD S.A.", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "11/10/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0852705-90.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "EDVANIA DA SILVA CROCO - CPF: 047.725.374-14 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO HENRIQUE LINS MENDES - OAB PB30809 - CPF: 091.275.134-75 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LUIZACRED S.A. SOCIEDADE DE CREDITO, FINANCIAMENTO E INVESTIMENTO - CNPJ: 02.206.577/0001-80 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "11/10/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0852706-75.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "16\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "EDVANIA DA SILVA CROCO - CPF: 047.725.374-14 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO HENRIQUE LINS MENDES - OAB PB30809 - CPF: 091.275.134-75 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "NEON PAGAMENTOS S.A. - CNPJ: 20.855.875/0001-82 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "11/10/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0852707-60.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "17\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "EDVANIA DA SILVA CROCO - CPF: 047.725.374-14 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO HENRIQUE LINS MENDES - OAB PB30809 - CPF: 091.275.134-75 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "NU PAGAMENTOS S.A. - CNPJ: 18.236.120/0001-58 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "11/10/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0852708-45.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "3\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "EDVANIA DA SILVA CROCO - CPF: 047.725.374-14 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO HENRIQUE LINS MENDES - OAB PB30809 - CPF: 091.275.134-75 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "WILL S.A. MEIOS DE PAGAMENTO - CNPJ: 36.272.465/0001-49 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELLEN CRISTINA GONCALVES PIRES - OAB SP131600-A - CPF: 134.198.768-07 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "21/03/2000", "jurisdicao": "Bananeiras - F\u00f3rum de Bananeiras", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0000071-95.2000.8.15.0361", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Bananeiras", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DA PARAIBA - CNPJ: 09.284.001/0001-80 (EXEQUENTE)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ELIAS ASFORA NETO - CPF: 160.541.724-68 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO BATISTA DE ANDRADE FILHO - OAB PB17955 - CPF: 071.160.114-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes contra o Patrim\u00f4nio (3415) - Furto (3416", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "27/01/2010", "jurisdicao": "Mamanguape - F\u00f3rum de Mamanguape", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0000135-58.2010.8.15.0231", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Mista de Mamanguape", "outros_interessados": [{"nome": "TESTEMUNHA (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "SEVERINA GOMES DOS SANTOS (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO ANTONIO CORREIA (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE JOAQUIM DA SILVA (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE ZUMBA (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCA SOARES CORREIA (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SEBASTIANA GERUZA DA COSTA SOUTO (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIA PAULINO DA SILVA (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LINDINALVA VIANA (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SEVERINA SANTANA DA SILVA (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROSILDA NENDES DOS SANTOS (AUTOR)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ROBERTO SERGIO - CPF: 106.397.188-84 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO BATISTA DE ANDRADE FILHO - OAB PB17955 - CPF: 071.160.114-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO APARECIDO DA COSTA - OAB SP95955 - CPF: 858.018.958-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Zaylany de Lourdes Ferreira Torres - OAB PB16982-A - CPF: 073.791.524-24 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Les\u00e3o Corporal (3385 DIREITO PENAL (287) - Viol\u00eancia Dom\u00e9stica Contra a Mulher (10949 DIREITO PENAL (287) - Contraven\u00e7\u00f5es Penais (3692) - Perturba\u00e7\u00e3o da tranquilidade (12354", "classe_judicial": "INQU\u00c9RITO POLICIAL (279)", "data": "09/09/2011", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3rum Criminal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0043394-91.2011.8.15.2002", "orgao_julgador": "Juizado de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica e Familiar contra a Mulher da Capital", "outros_interessados": [{"nome": "ANA L\u00daCIA DA COSTA (VITIMA)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WELLINGTON DA COSTA DANTAS (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MINISTERIO PUBLICO DO ESTADO DA BAHIA (AUTORIDADE)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ELI ARAUJO LOURENCO - CPF: 038.139.334-82 (INDICIADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO BATISTA DE ANDRADE FILHO - OAB PB17955 - CPF: 071.160.114-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "16/07/2013", "jurisdicao": "Guarabira - F\u00f3rum de Guarabira", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "3001293-48.2013.8.15.0181", "orgao_julgador": "Juizado Especial Misto de Guarabira", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOAO AMARAL DE OLIVEIRA JUNIOR - CPF: 818.613.544-87 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MANOEL CESAR DE ALENCAR NETO - OAB PB16306 - CPF: 050.598.004-58 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "TNL PCS S/A (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO BATISTA DE ANDRADE FILHO - OAB PB17955 - CPF: 071.160.114-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Telefonia (7617 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "27/03/2013", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "3008086-72.2013.8.15.2001", "orgao_julgador": "4\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DINALVA LUCIA FERNANDES PEREIRA TORRES - CPF: 524.307.404-78 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SARAH MARGARETTE BEZERRA PINTO - OAB PB16388 - CPF: 023.672.584-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALINNE KARLA FERNANDES PEREIRA TORRES - CPF: 090.344.004-09 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SARAH MARGARETTE BEZERRA PINTO - OAB PB16388 - CPF: 023.672.584-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "TNL PCS S/A - CNPJ: 04.164.616/0016-35 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO BATISTA DE ANDRADE FILHO - OAB PB17955 - CPF: 071.160.114-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TNL PCS S/A (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO BATISTA DE ANDRADE FILHO - OAB PB17955 - CPF: 071.160.114-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os (9596 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "02/12/2014", "jurisdicao": "Guarabira - F\u00f3rum de Guarabira", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0008745-29.2014.8.15.0181", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara Mista de Guarabira", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANTONIO AMARAL LEITE FILHO (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELISIANNE DA COSTA FLORENCIO - OAB PB13336 - CPF: 047.275.284-79 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO JOSE ALVES DE SOUSA - OAB PB12844-B - CPF: 001.286.744-66 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "TELEMAR NORTE LESTE S/A - CNPJ: 33.000.118/0001-79 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WILSON SALES BELCHIOR - OAB CE17314-A - CPF: 629.286.943-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO BATISTA DE ANDRADE FILHO - OAB PB17955 - CPF: 071.160.114-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes contra o Patrim\u00f4nio (3415) - Furto (3416", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "16/09/2015", "jurisdicao": "Sol\u00e2nea - F\u00f3rum de Sol\u00e2nea", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0001089-20.2015.8.15.0461", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Sol\u00e2nea", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DA PARAIBA - CNPJ: 09.284.001/0001-80 (AUTOR)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO FIRINO DA SILVA (AUTOR)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "HEITOR BRUNO GUEDES PEREIRA (INVESTIGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLEIDISIO HENRIQUE DA CRUZ - OAB PB15606 - CPF: 043.603.284-86 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JEFFERSON KALLEW RODRIGUESD GUEDES DE OLIVEIRA (INVESTIGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO BATISTA DE ANDRADE FILHO - OAB PB17955 - CPF: 071.160.114-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "J. G. D. O. (INVESTIGADO)\nDefensoria P\u00fablica do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes contra o Patrim\u00f4nio (3415) - Furto Qualificado (3417", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "16/09/2015", "jurisdicao": "Sol\u00e2nea - F\u00f3rum de Sol\u00e2nea", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0001100-49.2015.8.15.0461", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Sol\u00e2nea", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JUSTICA PUBLICA DA COMARCA DE SOLANEA PB (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIA DA CONCEICAO HIGINO (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROBSON WYLLIAMES FERREIRA (AUTOR)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "RIVALDO DE SENA CARDOSO - CPF: 040.952.664-90 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE RICARDO NETO - OAB PB9711 - CPF: 482.128.814-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCAS PEREIRA DE AZEVEDO - CPF: 126.812.814-74 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO BATISTA DE ANDRADE FILHO - OAB PB17955 - CPF: 071.160.114-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANDERSON FELIX DE SOUSA (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MOISES DUARTE CHAVES ALMEIDA - OAB PB14688 - CPF: 054.250.874-54 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "04/11/2015", "jurisdicao": "Sol\u00e2nea - F\u00f3rum de Sol\u00e2nea", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0001303-11.2015.8.15.0461", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Sol\u00e2nea", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CLAUDEVAN DA SILVA - CPF: 089.386.464-16 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO BATISTA DE ANDRADE FILHO - OAB PB17955 - CPF: 071.160.114-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "VIACAO ITAPEMIRIM S.A. - CNPJ: 27.175.975/0109-27 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "12/08/2020", "jurisdicao": "Bel\u00e9m - F\u00f3rum de Bel\u00e9m", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0000056-11.2016.8.15.0121", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Bel\u00e9m", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE JOEBSON SILVA DE LIMA (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADILSON ALVES DA COSTA - OAB PB18400 - CPF: 066.177.544-50 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "TELEMAR NORTE LESTE S/A - CNPJ: 33.000.118/0001-79 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WILSON SALES BELCHIOR - OAB CE17314-A - CPF: 629.286.943-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO BATISTA DE ANDRADE FILHO - OAB PB17955 - CPF: 071.160.114-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - Institui\u00e7\u00f5es Financeiras (10174) - Liquida\u00e7\u00e3o extrajudicial (10179", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (159)", "data": "17/05/2016", "jurisdicao": "Sol\u00e2nea - F\u00f3rum de Sol\u00e2nea", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0000573-63.2016.8.15.0461", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Sol\u00e2nea", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DAS GRACAS DE OLIVEIRA SENA - CPF: 034.689.464-65 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO BATISTA DE ANDRADE FILHO - OAB PB17955 - CPF: 071.160.114-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAVI ROSAL COUTINHO - OAB PB17578 - CPF: 073.509.004-14 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOAO EVERTON LEMOS DE SOUZA BASTOS - CPF: 076.759.984-56 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PETRONILO VIANA DE MELO JUNIOR - OAB PB13948 - CPF: 025.369.124-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Inadimplemento (7691) - Corre\u00e7\u00e3o Monet\u00e1ria (7697 DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Inadimplemento (7691) - Perdas e Danos (7698", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "03/08/2016", "jurisdicao": "Bananeiras - F\u00f3rum de Bananeiras", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800216-26.2016.8.15.0081", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Bananeiras", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JESSICA KARLA SANTOS AMARAL BRITO SILVA - CPF: 092.159.454-23 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARLLA EMANUELLA BARRETO PINTO - OAB PB19083 - CPF: 084.287.904-85 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ROSA MARIA RAMIRO DA SILVA (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO BATISTA DE ANDRADE FILHO - OAB PB17955 - CPF: 071.160.114-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Dever de Informa\u00e7\u00e3o (11810 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Produto Impr\u00f3prio (11860", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "27/08/2016", "jurisdicao": "Bananeiras - F\u00f3rum de Bananeiras", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800245-76.2016.8.15.0081", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Bananeiras", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JAQUELINE ROBERTO FRANCELINO - CPF: 092.394.394-39 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ITACIARA LUCENA CIRNE - OAB PB15846 - CPF: 066.816.694-09 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "QBEX COMPUTADORES LTDA - CNPJ: 05.480.302/0001-28 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HELDER SANTOS OLIVEIRA - OAB BA35277 - CPF: 941.227.845-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLAUDINO S A LOJAS DE DEPARTAMENTOS - CNPJ: 06.862.627/0330-60 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "", "status": "Ativo"}, {"nome": "GEORGE CAMPOS DOURADO - OAB PB13611-B - CPF: 000.461.525-55 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Empr\u00e9stimo consignado (11806 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO SUM\u00c1RIO (22)", "data": "25/01/2021", "jurisdicao": "Guarabira - F\u00f3rum de Guarabira", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800747-06.2016.8.15.0181", "orgao_julgador": "5\u00aa Vara Mista de Guarabira", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE TARGINO DE SOUZA - CPF: 020.362.544-70 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HUMBERTO DE SOUSA FELIX - OAB RN5069-A - CPF: 027.259.924-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO ITAU CONSIGNADO S.A. - CNPJ: 33.885.724/0001-19 (REU)\nBANCO ITAU CONSIGNADO S.A.", "status": "Ativo"}, {"nome": "WILSON SALES BELCHIOR - OAB CE17314-A - CPF: 629.286.943-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO BATISTA DE ANDRADE FILHO - OAB PB17955 - CPF: 071.160.114-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Previstos na Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante (3603) - Crimes de Tr\u00e2nsito (3632", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "21/06/2017", "jurisdicao": "Bananeiras - F\u00f3rum de Bananeiras", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0000200-71.2017.8.15.0081", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Bananeiras", "outros_interessados": [{"nome": "ANTONIO SANTANA DAS NEVES - CPF: 010.749.828-60 (VITIMA)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DA PARAIBA - CNPJ: 09.284.001/0001-80 (AUTOR)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LEANDRO FERNANDES DA SILVA - CPF: 088.205.124-59 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO BATISTA DE ANDRADE FILHO - OAB PB17955 - CPF: 071.160.114-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Contratos Banc\u00e1rios (9607", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "25/01/2021", "jurisdicao": "Guarabira - F\u00f3rum de Guarabira", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800002-89.2017.8.15.0181", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara Mista de Guarabira", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "BANCO DO BRASIL S.A. - CNPJ: 00.000.000/0001-91 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NELSON WILIANS FRATONI RODRIGUES - OAB PB128341-A - CPF: 668.018.009-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INALDO HENRIQUES DA SILVA JUNIOR - ME - CNPJ: 04.369.190/0001-70 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "INALDO HENRIQUES DA SILVA JUNIOR - CPF: 447.325.204-30 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIANO FRANCISCO DE LIMA - OAB PB23029 - CPF: 045.852.734-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NEIDE JANE DE OLIVEIRA ASFORA - CPF: 011.329.394-10 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO BATISTA DE ANDRADE FILHO - OAB PB17955 - CPF: 071.160.114-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIAS ASFORA FILHO - CPF: 047.360.684-42 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO BATISTA DE ANDRADE FILHO - OAB PB17955 - CPF: 071.160.114-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779) - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes (6226", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "20/02/2017", "jurisdicao": "Bananeiras - F\u00f3rum de Bananeiras", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800050-57.2017.8.15.0081", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Bananeiras", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSIMAR DA SILVA - CPF: 260.199.788-50 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO BATISTA DE ANDRADE FILHO - OAB PB17955 - CPF: 071.160.114-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO LOSANGO BANCO MULTIPLO - CNPJ: 33.254.319/0001-00 (REU)\nBRADESCO", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE ALMIR DA ROCHA MENDES JUNIOR registrado(a) civilmente como JOSE ALMIR DA ROCHA MENDES JUNIOR - OAB RN392-A - CPF: 247.097.513-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Compra e Venda (9587 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "24/02/2017", "jurisdicao": "Bananeiras - F\u00f3rum de Bananeiras", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800061-86.2017.8.15.0081", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Bananeiras", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ALAN NUNES DA CUNHA - CPF: 050.725.594-16 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO BATISTA DE ANDRADE FILHO - OAB PB17955 - CPF: 071.160.114-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "DINIZ E OLIVEIRA LTDA - ME - CNPJ: 10.762.991/0001-01 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCIVALDO ARAUJO COSTA (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDMILSON NUNES DE OLIVEIRA - OAB PB22524 - CPF: 089.727.144-02 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "REGISTROS P\u00daBLICOS (7724) - Registro Civil das Pessoas Naturais (7725) - Registro de \u00d3bito ap\u00f3s prazo legal (7925", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "15/05/2017", "jurisdicao": "Bananeiras - F\u00f3rum de Bananeiras", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800213-37.2017.8.15.0081", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Bananeiras", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA BENTO DA SILVA - CPF: 022.774.118-84 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO BATISTA DE ANDRADE FILHO - OAB PB17955 - CPF: 071.160.114-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "PEDRO BENTO DA SILVA - CPF: 676.495.724-04 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779) - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes (6226", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "19/06/2017", "jurisdicao": "Bananeiras - F\u00f3rum de Bananeiras", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800269-70.2017.8.15.0081", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Bananeiras", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DAIANE DE FONTES RODRIGUES - CPF: 094.042.374-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLEIDISIO HENRIQUE DA CRUZ - OAB PB15606 - CPF: 043.603.284-86 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LOSANGO PROMOCOES DE VENDAS LTDA - CNPJ: 05.281.313/0001-89 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO BATISTA DE ANDRADE FILHO - OAB PB17955 - CPF: 071.160.114-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de T\u00edtulos de Cr\u00e9dito (7717) - Cheque (4970 DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Efeito Suspensivo / Impugna\u00e7\u00e3o / Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o (9518", "classe_judicial": "EMBARGOS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O (172)", "data": "16/05/2017", "jurisdicao": "Sol\u00e2nea - F\u00f3rum de Sol\u00e2nea", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800333-07.2017.8.15.0461", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Sol\u00e2nea", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOAO EVERTON LEMOS DE SOUZA BASTOS - CPF: 076.759.984-56 (EMBARGANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PETRONILO VIANA DE MELO JUNIOR - OAB PB13948 - CPF: 025.369.124-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MARIA DAS GRACAS DE OLIVEIRA SENA - CPF: 034.689.464-65 (EMBARGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO BATISTA DE ANDRADE FILHO - OAB PB17955 - CPF: 071.160.114-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Alimentos (5779) - Revis\u00e3o (5788", "classe_judicial": "ALIMENTOS - LEI ESPECIAL N\u00ba 5.478/68 (69)", "data": "21/11/2017", "jurisdicao": "Bananeiras - F\u00f3rum de Bananeiras", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800553-78.2017.8.15.0081", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Bananeiras", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RUBENS RIBEIRO DE SOUSA - CPF: 690.954.504-49 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLEIDISIO HENRIQUE DA CRUZ - OAB PB15606 - CPF: 043.603.284-86 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "GABRIEL SILVA RIBEIRO DE SOUSA (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IGOR SILVA RIBEIRO DE SOUSA (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULEIDE JANU\u00c1RIO DA SILVA (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO BATISTA DE ANDRADE FILHO - OAB PB17955 - CPF: 071.160.114-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Alimentos (5779) - Exonera\u00e7\u00e3o (5787", "classe_judicial": "ALIMENTOS - LEI ESPECIAL N\u00ba 5.478/68 (69)", "data": "22/10/2017", "jurisdicao": "Sol\u00e2nea - F\u00f3rum de Sol\u00e2nea", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800740-13.2017.8.15.0461", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Sol\u00e2nea", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "PAULO EVANGELISTA DOS SANTOS - CPF: 367.648.254-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO BATISTA DE ANDRADE FILHO - OAB PB17955 - CPF: 071.160.114-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "RAISA ALVES GAMA DOS SANTOS - CPF: 084.727.364-40 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Previstos na Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante (3603) - Crimes de Tr\u00e2nsito (3632", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "12/07/2018", "jurisdicao": "Sol\u00e2nea - F\u00f3rum de Sol\u00e2nea", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0000608-52.2018.8.15.0461", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Sol\u00e2nea", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MINST\u00c9RIO P\u00daBLICO DA PARAIBA (AUTOR)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ROBSON ALVES DA SILVA (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO BATISTA DE ANDRADE FILHO - OAB PB17955 - CPF: 071.160.114-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Propriedade (10448) - Aquisi\u00e7\u00e3o (10455", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "26/01/2018", "jurisdicao": "Bananeiras - F\u00f3rum de Bananeiras", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800043-31.2018.8.15.0081", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Bananeiras", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANTONIO MARQUES BATISTA - CPF: 330.164.294-20 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO BATISTA DE ANDRADE FILHO - OAB PB17955 - CPF: 071.160.114-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ELIENE RUFINO DA COSTA - CPF: 525.203.234-34 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NUBIA DA COSTA ALVES - CPF: 590.572.384-20 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WILSON RUFINO DA COSTA - CPF: 433.202.104-59 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDILENE RUFINA DA COSTA - CPF: 521.952.364-34 (REU)\nDefensoria P\u00fablica do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDUARDO JORGE DO NASCIMENTO FONSECA - CPF: 430.703.294-20 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "23/08/2020", "jurisdicao": "Guarabira - F\u00f3rum de Guarabira", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800059-53.2018.8.15.0511", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara Mista de Guarabira", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "PAULO CESAR TOMAS DA SILVA - CPF: 066.640.744-43 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO SIMOES PEREIRA DALIA - OAB PB21210 - CPF: 014.337.694-25 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA LEITE - OAB PB20576 - CPF: 090.329.204-13 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ENERGISA PARAIBA - DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A - CNPJ: 09.095.183/0001-40 (EXECUTADO)\nEnergisa Para\u00edba - Distribuidora de Energia S.A", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO BATISTA DE ANDRADE FILHO - OAB PB17955 - CPF: 071.160.114-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WILSON SALES BELCHIOR - OAB CE17314-A - CPF: 629.286.943-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "27/11/2020", "jurisdicao": "Guarabira - F\u00f3rum de Guarabira", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800565-49.2018.8.15.0181", "orgao_julgador": "Juizado Especial Misto de Guarabira", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSSANA DE PAIVA SALES - CPF: 059.870.424-88 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO BATISTA DE ANDRADE FILHO - OAB PB17955 - CPF: 071.160.114-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MUNICIPIO DE GUARABIRA - CNPJ: 08.785.479/0001-20 (REU)\nProcuradoria Geral do Municipio de Guarabira", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIO CESAR NUNES DA SILVA - OAB PB18798 - CPF: 007.718.904-35 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCOS EDSON DE AQUINO - OAB PB15222 - CPF: 047.772.374-86 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE GOUVEIA LIMA NETO - OAB PB16548 - CPF: 057.947.584-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RONAIRA COSTA RIBEIRO - OAB PB18322 - CPF: 080.599.664-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Propriedade (10448) - Aquisi\u00e7\u00e3o (10455) - Usucapi\u00e3o Ordin\u00e1ria (10459", "classe_judicial": "USUCAPI\u00c3O (49)", "data": "18/10/2018", "jurisdicao": "Bananeiras - F\u00f3rum de Bananeiras", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800612-32.2018.8.15.0081", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Bananeiras", "outros_interessados": [{"nome": "SUZANA MAIA GOMES - CPF: 930.295.194-49 (CONFINANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JACQUELINE SANTOS DA SILVA - CPF: 088.382.544-94 (CONFINANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCIA DE FATIMA ANDRADE DA COSTA - CPF: 225.875.944-72 (CONFINANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DEIZY ANDRADE DA COSTA - CPF: 096.007.754-51 (CONFINANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DINARTH CLEMENTINO DA COSTA - CPF: 798.022.304-72 (CONFINANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DOUGLAS ANDRADE DA COSTA - CPF: 096.007.744-80 (CONFINANTE)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "VALERIA DA CONCEICAO - CPF: 069.160.274-36 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO BATISTA DE ANDRADE FILHO - OAB PB17955 - CPF: 071.160.114-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "PARTE DESCONHECIDA (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Rela\u00e7\u00f5es de Parentesco (10577) - Guarda (5802", "classe_judicial": "TUTELA E CURATELA - NOMEA\u00c7\u00c3O (61)", "data": "20/10/2018", "jurisdicao": "Bananeiras - F\u00f3rum de Bananeiras", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800617-54.2018.8.15.0081", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Bananeiras", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JACIELE VIEIRA DOS SANTOS - CPF: 097.532.994-43 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO BATISTA DE ANDRADE FILHO - OAB PB17955 - CPF: 071.160.114-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MARIA JUVINA DA SILVA - CPF: 873.347.044-87 (INTERESSADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Propriedade (10448 DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Propriedade (10448) - Aquisi\u00e7\u00e3o (10455) - Usucapi\u00e3o Ordin\u00e1ria (10459", "classe_judicial": "USUCAPI\u00c3O (49)", "data": "01/08/2018", "jurisdicao": "Sol\u00e2nea - F\u00f3rum de Sol\u00e2nea", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800680-06.2018.8.15.0461", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Sol\u00e2nea", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DE LOURDES MOREIRA - CPF: 204.403.244-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO BATISTA DE ANDRADE FILHO - OAB PB17955 - CPF: 071.160.114-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ROBERTO DE SOUZA COSTA - CPF: 139.619.694-34 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes contra a Dignidade Sexual (3463) - Estupro de vulner\u00e1vel (11417", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "28/02/2019", "jurisdicao": "Bananeiras - F\u00f3rum de Bananeiras", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0000143-82.2019.8.15.0081", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Bananeiras", "outros_interessados": [{"nome": "E. R. D. R. (VITIMA)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DA PARAIBA - CNPJ: 09.284.001/0001-80 (AUTOR)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "PEDRO MARQUES BATISTA (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO BATISTA DE ANDRADE FILHO - OAB PB17955 - CPF: 071.160.114-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes contra a Honra (3394) - Inj\u00faria (3397) - Preconceituosa (12543", "classe_judicial": "INQU\u00c9RITO POLICIAL (279)", "data": "25/08/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3rum Criminal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0807992-27.2022.8.15.2002", "orgao_julgador": "Juizado Especial Criminal da Capital", "outros_interessados": [{"nome": "JOSIVAN FERREIRA DE MELO - CPF: 076.380.974-83 (VITIMA)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "Delegacia Especializada de Crimes Homof\u00f3bicos da Capital (AUTORIDADE)\nDelegacia Especializada de Crimes Homof\u00f3bicos da Capital", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOSIELSON ASSIS DA SILVA - CPF: 072.042.084-98 (INDICIADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PALOMA FERREIRA VASCONCELOS - OAB PB30667 - CPF: 056.551.854-23 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios (10288) - Adicional de Sexta-Parte (10731", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "02/09/2022", "jurisdicao": "Pedras de Fogo - F\u00f3rum de Pedras de Fogo", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800719-22.2022.8.15.0571", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Pedras de Fogo", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DE FATIMA DA SILVA - CPF: 474.858.684-20 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYRELANE STARFFANE CORREIA DE MELO - OAB PB30801 - CPF: 080.966.294-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANANIAS LUCENA DE ARAUJO NETO - OAB PB6295 - CPF: 549.502.444-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO DE PREVIDENCIA MUNICIPAL DE PEDRAS DE FOGO - CNPJ: 05.508.993/0001-20 (REU)\nIPAM - INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL DE PEDRAS DE FOGO", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios (10288) - Adicional de Sexta-Parte (10731", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "28/09/2022", "jurisdicao": "Pedras de Fogo - F\u00f3rum de Pedras de Fogo", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800811-97.2022.8.15.0571", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Pedras de Fogo", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARILENE LOURENCO DE ALBUQUERQUE LINS - CPF: 431.877.494-53 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYRELANE STARFFANE CORREIA DE MELO - OAB PB30801 - CPF: 080.966.294-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANANIAS LUCENA DE ARAUJO NETO - OAB PB6295 - CPF: 549.502.444-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO DE PREVIDENCIA MUNICIPAL DE PEDRAS DE FOGO - CNPJ: 05.508.993/0001-20 (REU)\nIPAM - INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL DE PEDRAS DE FOGO", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios (10288) - Adicional por Tempo de Servi\u00e7o (10302", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "18/10/2022", "jurisdicao": "Pedras de Fogo - F\u00f3rum de Pedras de Fogo", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800876-92.2022.8.15.0571", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Pedras de Fogo", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "VERA LUCIA DO NASCIMENTO SILVA - CPF: 024.243.274-32 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYRELANE STARFFANE CORREIA DE MELO - OAB PB30801 - CPF: 080.966.294-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANANIAS LUCENA DE ARAUJO NETO - OAB PB6295 - CPF: 549.502.444-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MUNICIPIO DE PEDRAS DE FOGO - CNPJ: 09.072.455/0001-97 (REU)\nProcuradoria Geral do Municipio de Pedras de Fogo", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios (10288) - Adicional por Tempo de Servi\u00e7o (10302", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "23/10/2022", "jurisdicao": "Pedras de Fogo - F\u00f3rum de Pedras de Fogo", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800891-61.2022.8.15.0571", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Pedras de Fogo", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANA MARIA RODRIGUES DE SOUZA - CPF: 204.509.314-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANANIAS LUCENA DE ARAUJO NETO - OAB PB6295 - CPF: 549.502.444-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYRELANE STARFFANE CORREIA DE MELO - OAB PB30801 - CPF: 080.966.294-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO DE PREVIDENCIA MUNICIPAL DE PEDRAS DE FOGO - CNPJ: 05.508.993/0001-20 (REU)\nIPAM - INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL DE PEDRAS DE FOGO", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios (10288) - Adicional de Sexta-Parte (10731", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "28/10/2022", "jurisdicao": "Pedras de Fogo - F\u00f3rum de Pedras de Fogo", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800915-89.2022.8.15.0571", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Pedras de Fogo", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANA MARIA RODRIGUES DE SOUZA - CPF: 204.509.314-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANANIAS LUCENA DE ARAUJO NETO - OAB PB6295 - CPF: 549.502.444-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYRELANE STARFFANE CORREIA DE MELO - OAB PB30801 - CPF: 080.966.294-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO DE PREVIDENCIA MUNICIPAL DE PEDRAS DE FOGO - CNPJ: 05.508.993/0001-20 (REU)\nIPAM - INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL DE PEDRAS DE FOGO", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - PIS/PASEP (10163) - Libera\u00e7\u00e3o de Conta (10165", "classe_judicial": "ALVAR\u00c1 JUDICIAL - LEI 6858/80 (74)", "data": "07/10/2022", "jurisdicao": "Itabaiana - F\u00f3rum de Itabaiana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0803676-81.2022.8.15.0381", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Mista de Itabaiana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "NADYA KELLY DA SILVA - CPF: 062.964.804-23 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANANIAS LUCENA DE ARAUJO NETO - OAB PB6295 - CPF: 549.502.444-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYRELANE STARFFANE CORREIA DE MELO - OAB PB30801 - CPF: 080.966.294-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "27/09/2016", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0847450-64.2016.8.15.2001", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara de Executivos Fiscais", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ESPORTE CLUBE CABO BRANCO - CNPJ: 09.113.507/0001-26 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO NOBREGA CANDIDO - OAB PB16692 - CPF: 075.217.044-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA TAINA CANDIDO NOBREGA - OAB PB30654 - CPF: 702.714.754-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GESIEL ATAIDE CANDIDO - OAB PB21691 - CPF: 226.118.434-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MUNICIPIO DE JOAO PESSOA (EXECUTADO)\nProcuradoria Geral do Munic\u00edpio de Jo\u00e3o Pessoa", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Cr\u00e9dito Tribut\u00e1rio (5986) - Fato Gerador/Incid\u00eancia (6011", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "12/01/2017", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800959-62.2017.8.15.2001", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara de Executivos Fiscais", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MUNICIPIO DE JOAO PESSOA - CNPJ: 08.778.326/0001-56 (EXEQUENTE)\nProcuradoria Geral do Munic\u00edpio de Jo\u00e3o Pessoa", "status": "Ativo"}, {"nome": "LIVIA MEIRA TOSCANO PEREIRA - CPF: 043.728.204-02 (REPRESENTANTE)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ESPORTE CLUBE CABO BRANCO - CNPJ: 09.113.507/0001-26 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO NOBREGA CANDIDO - OAB PB16692 - CPF: 075.217.044-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA TAINA CANDIDO NOBREGA - OAB PB30654 - CPF: 702.714.754-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Taxas (5956) - Municipais (5972) - Taxa de Coleta de Lixo (10536 DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Limita\u00e7\u00f5es ao Poder de Tributar (5913) - Isen\u00e7\u00e3o (5915", "classe_judicial": "CAUTELAR FISCAL (83)", "data": "31/05/2017", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0827102-88.2017.8.15.2001", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara de Executivos Fiscais", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ESPORTE CLUBE CABO BRANCO - CNPJ: 09.113.507/0001-26 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO NOBREGA CANDIDO - OAB PB16692 - CPF: 075.217.044-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA TAINA CANDIDO NOBREGA - OAB PB30654 - CPF: 702.714.754-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "PREFEITURA MUNICIPAL DE JO\u00c3O PESSOA (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Taxas (5956) - Municipais (5972", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "15/05/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0817330-28.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara de Executivos Fiscais", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MUNICIPIO DE JOAO PESSOA - CNPJ: 08.778.326/0001-56 (EXEQUENTE)\nProcuradoria Geral do Munic\u00edpio de Jo\u00e3o Pessoa", "status": "Ativo"}, {"nome": "CINTIA LEITAO BERNARDO - CPF: 018.511.913-13 (REPRESENTANTE)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ESPORTE CLUBE CABO BRANCO - CNPJ: 09.113.507/0001-26 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO NOBREGA CANDIDO - OAB PB16692 - CPF: 075.217.044-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA TAINA CANDIDO NOBREGA - OAB PB30654 - CPF: 702.714.754-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Impostos (5916) - IPVA - Imposto Sobre Propriedade de Ve\u00edculos Automotores (5953", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "24/08/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0844768-29.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "5\u00aa Vara de Fazenda P\u00fablica da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "GESIEL ATAIDE CANDIDO - CPF: 226.118.434-49 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA TAINA CANDIDO NOBREGA - OAB PB30654 - CPF: 702.714.754-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO NOBREGA CANDIDO - OAB PB16692 - CPF: 075.217.044-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Estado da Paraiba - CNPJ: 08.761.124/0001-00 (REU)\nProcuradoria Geral do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "29/03/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0814802-21.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "2\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE TOME PROCOPIO - CPF: 486.492.954-87 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAMILA DIAS DE AQUINO SOUSA - OAB PB22836 - CPF: 052.772.394-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DIEGO ANDRADE DE MENEZES - OAB PB18165 - CPF: 065.712.094-46 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA PRISCILA BOMFIM GUEDES - OAB PB20708 - CPF: 009.758.844-09 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BEATRIZ MENDES MONTEIRO - OAB PB27539 - CPF: 111.798.244-07 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ DO NASCIMENTO GUEDES NETO - OAB PB20585 - CPF: 081.073.894-50 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA JURACY DA SILVA - CPF: 958.690.007-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAMILA DIAS DE AQUINO SOUSA - OAB PB22836 - CPF: 052.772.394-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DIEGO ANDRADE DE MENEZES - OAB PB18165 - CPF: 065.712.094-46 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA PRISCILA BOMFIM GUEDES - OAB PB20708 - CPF: 009.758.844-09 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "DE CASTRO SERVICOS DE EMPLACAMENTOS LTDA - ME - CNPJ: 14.837.263/0001-64 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA ESTELA FERREIRA DA COSTA NETA - OAB PB30642 - CPF: 084.641.264-09 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer / N\u00e3o Fazer (10671", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "18/07/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0837330-49.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "5\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARCELO GOMES MONTEIRO - CPF: 057.169.608-20 (AUTOR)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "DE CASTRO SERVICOS DE EMPLACAMENTOS LTDA - ME - CNPJ: 14.837.263/0001-64 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA ESTELA FERREIRA DA COSTA NETA - OAB PB30642 - CPF: 084.641.264-09 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780 DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Atos Unilaterais (7694", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "02/08/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0840180-76.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "5\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RENATA LIRA DA CUNHA - CPF: 840.969.774-20 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA ESTELA FERREIRA DA COSTA NETA - OAB PB30642 - CPF: 084.641.264-09 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ASSOCIACAO PARAIBANA DE ENSINO RENOVADO-ASPER - CNPJ: 11.888.849/0001-60 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Atos Unilaterais (7694 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "03/08/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0840308-96.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "3\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "EDGLEISON DE SOUZA LEANDRO SILVA - CPF: 107.591.354-36 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA ESTELA FERREIRA DA COSTA NETA - OAB PB30642 - CPF: 084.641.264-09 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ASSOCIACAO PARAIBANA DE ENSINO RENOVADO-ASPER - CNPJ: 11.888.849/0001-60 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779) - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes (6226", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "24/08/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0844874-88.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "8\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "IGOR CAVALCANTI BRABO - CPF: 052.776.274-13 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA ESTELA FERREIRA DA COSTA NETA - OAB PB30642 - CPF: 084.641.264-09 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LOJAS RIACHUELO SA - CNPJ: 33.200.056/0001-49 (REU)\nLOJAS RIACHUELO SA", "status": "Ativo"}, {"nome": "OSVALDO DE MEIROZ GRILO JUNIOR - OAB RN2738 - CPF: 565.556.444-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MIDWAY S.A.- CREDITO, FINANCIAMENTO E INVESTIMENTO - CNPJ: 09.464.032/0001-12 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "OSVALDO DE MEIROZ GRILO JUNIOR - OAB RN2738 - CPF: 565.556.444-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes contra o Patrim\u00f4nio (3415) - Furto (3416 DIREITO PENAL (287) - Crime Tentado (5555", "classe_judicial": "INQU\u00c9RITO POLICIAL (279)", "data": "05/04/2021", "jurisdicao": "Caapor\u00e3 - F\u00f3rum de Caapor\u00e3", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800545-48.2021.8.15.0021", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Caapor\u00e3", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "Delegacia de Comarca de Caapor\u00e3 (AUTORIDADE)\nDelegacia de Comarca de Caapor\u00e3", "status": "Ativo"}, {"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DA PARAIBA - CNPJ: 09.284.001/0001-80 (AUTORIDADE)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "EMMANUEL FERREIRA SILVA (INDICIADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCOS RAFAEL DOS SANTOS SANTIAGO - OAB PB30639 - CPF: 090.774.154-16 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Propriedade (10448) - Condom\u00ednio em Edif\u00edcio (10463) - Despesas Condominiais (10467", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (12154)", "data": "17/01/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0801501-07.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "4\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RESERVA JARDIM AMERICA - CNPJ: 23.976.274/0001-16 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ERICK SOARES FERNADES GALVAO - OAB PB20190 - CPF: 073.427.554-43 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE ADAILSON DA SILVA FILHO - OAB PB22043 - CPF: 067.056.964-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ANA ANGELICA MACIEL RODRIGUES - CPF: 094.143.414-12 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCAS RODRIGO VIEIRA DE LIMA - OAB PB25854 - CPF: 102.009.544-07 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCOS RAFAEL DOS SANTOS SANTIAGO - OAB PB30639 - CPF: 090.774.154-16 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes contra a liberdade pessoal (3400) - Persegui\u00e7\u00e3o (14684 DIREITO PENAL (287) - Les\u00e3o Corporal (3385) - Leve (3386 DIREITO PENAL (287) - Crimes Contra a Administra\u00e7\u00e3o da Justi\u00e7a (5874) - Desobedi\u00eancia a decis\u00e3o judicial sobre perda ou suspens\u00e3o de direitos (3595 DIREITO PENAL (287) - Les\u00e3o Corporal (3385) - Decorrente de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica (5560) - Contra a Mulher (12194", "classe_judicial": "AUTO DE PRIS\u00c3O EM FLAGRANTE (280)", "data": "13/12/2021", "jurisdicao": "Cabedelo - F\u00f3rum de Cabedelo", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0806359-45.2021.8.15.0731", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Mista de Cabedelo", "outros_interessados": [{"nome": "MILENA CAMPELO DA SILVA - CPF: 103.197.114-98 (VITIMA)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "Delegacia Especializada da Mulher de Cabedelo (AUTORIDADE)\nDelegacia Especializada da Mulher de Cabedelo", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "VINICIUS DA SILVA CRUZ - CPF: 116.578.674-55 (FLAGRANTEADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MANOEL LUCAS GUEDES DA SILVA - OAB PB30562 - CPF: 067.988.014-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELLEN KAYNARA GOMES SOARES - OAB PB30352 - CPF: 095.964.284-62 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELL VIEIRA BATISTA FERNANDES registrado(a) civilmente como MARCELL VIEIRA BATISTA FERNANDES - OAB PB29532 - CPF: 126.612.004-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Les\u00e3o Corporal (3385) - Decorrente de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica (5560) - Contra a Mulher (12194 DIREITO PENAL (287) - Les\u00e3o Corporal (3385) - Leve (3386 DIREITO PENAL (287) - Crimes contra a liberdade pessoal (3400) - Persegui\u00e7\u00e3o (14684", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "15/12/2021", "jurisdicao": "Cabedelo - F\u00f3rum de Cabedelo", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0806409-71.2021.8.15.0731", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Mista de Cabedelo", "outros_interessados": [{"nome": "MILENA CAMPELO DA SILVA - CPF: 103.197.114-98 (VITIMA)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "Delegacia Especializada da Mulher de Cabedelo (AUTOR)\nDelegacia Especializada da Mulher de Cabedelo", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "VINICIUS DA SILVA CRUZ - CPF: 116.578.674-55 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE HUMBERTO DE ANDRADE LUCENA - OAB PB1297 - CPF: 005.680.824-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Maria de Lourdes de Santana Henrique Lucena - OAB PB1709 - CPF: 142.074.514-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELL VIEIRA BATISTA FERNANDES registrado(a) civilmente como MARCELL VIEIRA BATISTA FERNANDES - OAB PB29532 - CPF: 126.612.004-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MANOEL LUCAS GUEDES DA SILVA - OAB PB30562 - CPF: 067.988.014-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes contra a vida (3369) - Homic\u00eddio Simples (3370 DIREITO PENAL (287) - Crime Tentado (5555", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL DE COMPET\u00caNCIA DO J\u00daRI (282)", "data": "10/11/2021", "jurisdicao": "Guarabira - F\u00f3rum de Guarabira", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0807474-05.2021.8.15.0181", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Mista de Guarabira", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "Delegacia do Munic\u00edpio de Sert\u00e3ozinho (REPRESENTANTE)\nDelegacia do Munic\u00edpio de Sert\u00e3ozinho", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOCEAN BERNARDO DA SILVA - CPF: 708.885.024-94 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MANOEL LUCAS GUEDES DA SILVA - OAB PB30562 - CPF: 067.988.014-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELLEN KAYNARA GOMES SOARES - OAB PB30352 - CPF: 095.964.284-62 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELL VIEIRA BATISTA FERNANDES registrado(a) civilmente como MARCELL VIEIRA BATISTA FERNANDES - OAB PB29532 - CPF: 126.612.004-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Praticados por Particular Contra a Administra\u00e7\u00e3o em Geral (5872) - Desobedi\u00eancia (3572 DIREITO PENAL (287) - Crimes Previstos na Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante (3603) - Crimes do Sistema Nacional de Armas (3633", "classe_judicial": "AUTO DE PRIS\u00c3O EM FLAGRANTE (280)", "data": "16/08/2022", "jurisdicao": "Caapor\u00e3 - F\u00f3rum de Caapor\u00e3", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800900-24.2022.8.15.0021", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Caapor\u00e3", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DA PARAIBA - CNPJ: 09.284.001/0001-80 (AUTORIDADE)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}, {"nome": "Delegacia de Comarca de Caapor\u00e3 (AUTORIDADE)\nDelegacia de Comarca de Caapor\u00e3", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOAO RAMOS DA SILVA FILHO - CPF: 013.092.204-84 (FLAGRANTEADO)\nDefensoria P\u00fablica do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIZEU ARAUJO DA SILVA - OAB PB25565 - CPF: 010.687.144-76 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSUE CORDEIRO DA SILVA FILHO - CPF: 132.465.514-30 (FLAGRANTEADO)\nDefensoria P\u00fablica do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}, {"nome": "MANOEL LUCAS GUEDES DA SILVA - OAB PB30562 - CPF: 067.988.014-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDSON ROGERIO SANTOS FIRMINO - CPF: 122.418.524-22 (FLAGRANTEADO)\nDefensoria P\u00fablica do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes contra o Patrim\u00f4nio (3415) - Roubo Majorado (5566", "classe_judicial": "AUTO DE PRIS\u00c3O EM FLAGRANTE (280)", "data": "16/10/2022", "jurisdicao": "Caapor\u00e3 - F\u00f3rum de Caapor\u00e3", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0801141-95.2022.8.15.0021", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Caapor\u00e3", "outros_interessados": [{"nome": "DJAIR JOAQUIM DE SANTANA - CPF: 025.125.634-05 (VITIMA)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ PATRICIO BEZERRA NETO - CPF: 017.278.914-14 (VITIMA)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "6\u00aa Delegacia Seccional Alhandra (AUTORIDADE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DA PARAIBA - CNPJ: 09.284.001/0001-80 (AUTORIDADE)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOSUE CORDEIRO DA SILVA FILHO - CPF: 132.465.514-30 (FLAGRANTEADO)\nDefensoria P\u00fablica do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}, {"nome": "MANOEL LUCAS GUEDES DA SILVA - OAB PB30562 - CPF: 067.988.014-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes contra a liberdade pessoal (3400) - Constrangimento ilegal (3401 DIREITO PENAL (287) - Crimes contra a liberdade pessoal (3400) - Seq\u00fcestro e c\u00e1rcere privado (3403 DIREITO PENAL (287) - Crimes contra o Patrim\u00f4nio (3415) - Recepta\u00e7\u00e3o (3435 DIREITO PENAL (287) - Crimes contra o Patrim\u00f4nio (3415) - Roubo Majorado (5566", "classe_judicial": "INQU\u00c9RITO POLICIAL (279)", "data": "20/10/2022", "jurisdicao": "Caapor\u00e3 - F\u00f3rum de Caapor\u00e3", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0801163-56.2022.8.15.0021", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Caapor\u00e3", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "Delegacia de Comarca de Caapor\u00e3 (AUTORIDADE)\nDelegacia de Comarca de Caapor\u00e3", "status": "Ativo"}, {"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DA PARAIBA - CNPJ: 09.284.001/0001-80 (AUTORIDADE)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOSUE CORDEIRO DA SILVA FILHO - CPF: 132.465.514-30 (INDICIADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MANOEL LUCAS GUEDES DA SILVA - OAB PB30562 - CPF: 067.988.014-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Previstos na Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante (3603) - Crimes do Sistema Nacional de Armas (3633 DIREITO PENAL (287) - Crimes contra a F\u00e9 P\u00fablica (3523) - Uso de documento falso (3539 DIREITO PENAL (287) - Crimes contra o Patrim\u00f4nio (3415) - Recepta\u00e7\u00e3o (3435", "classe_judicial": "AUTO DE PRIS\u00c3O EM FLAGRANTE (280)", "data": "17/09/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3rum Criminal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0810152-25.2022.8.15.2002", "orgao_julgador": "3\u00aa Vara Criminal da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "Delegacia de Roubos e Furtos de Ve\u00edculos e Cargas (AUTORIDADE)\nDelegacia de Roubos e Furtos de Ve\u00edculos e Cargas", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CLEGIS MARCOS PUL PINTO - CPF: 736.809.152-68 (FLAGRANTEADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO IVO DE MENEZES CORREIA - OAB PB29013 - CPF: 069.176.004-74 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MANOEL LUCAS GUEDES DA SILVA - OAB PB30562 - CPF: 067.988.014-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes contra o Patrim\u00f4nio (3415) - Recepta\u00e7\u00e3o (3435 DIREITO PENAL (287) - Crimes Previstos na Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante (3603) - Crimes do Sistema Nacional de Armas (3633 DIREITO PENAL (287) - Crimes contra a F\u00e9 P\u00fablica (3523) - Uso de documento falso (3539", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "23/09/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3rum Criminal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0810431-11.2022.8.15.2002", "orgao_julgador": "3\u00aa Vara Criminal da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "Delegacia de Roubos e Furtos de Ve\u00edculos e Cargas (AUTOR)\nDelegacia de Roubos e Furtos de Ve\u00edculos e Cargas", "status": "Ativo"}, {"nome": "MINISTERIO PUBLICO DO ESTADO DA PARAIBA - PGJ 09.284.001/0001-80 (AUTOR)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CLEGIS MARCOS PUL PINTO - CPF: 736.809.152-68 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO IVO DE MENEZES CORREIA - OAB PB29013 - CPF: 069.176.004-74 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MANOEL LUCAS GUEDES DA SILVA - OAB PB30562 - CPF: 067.988.014-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433) - Direito de Imagem (10437", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "26/04/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0824085-68.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "4\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RENATA CRUZ MONTENEGRO PIRES - CPF: 108.418.584-97 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ARKYMEDES SILVA DE OLIVEIRA - OAB PB23989 - CPF: 057.616.864-57 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "N\u00cdCOLAS RAFAEL (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO IVO DE MENEZES CORREIA - OAB PB29013 - CPF: 069.176.004-74 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MANOEL LUCAS GUEDES DA SILVA - OAB PB30562 - CPF: 067.988.014-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439) - Acidente de Tr\u00e2nsito (10441 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433) - Acidente de Tr\u00e2nsito (10435", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "27/07/2022", "jurisdicao": "Cabedelo - F\u00f3rum de Cabedelo", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0835568-95.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Mista de Cabedelo", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "EWERTON WILLYAM MENEZES DE AZEVEDO - CPF: 093.413.854-07 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MANOEL LUCAS GUEDES DA SILVA - OAB PB30562 - CPF: 067.988.014-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELL VIEIRA BATISTA FERNANDES registrado(a) civilmente como MARCELL VIEIRA BATISTA FERNANDES - OAB PB29532 - CPF: 126.612.004-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELLEN KAYNARA GOMES SOARES - OAB PB30352 - CPF: 095.964.284-62 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "FRANCISCO LACERDA DE OLIVEIRA FILHO LTDA - CNPJ: 34.655.173/0001-60 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "M D M CONSTRUCOES LTDA - CNPJ: 06.031.952/0001-59 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "21/10/2022", "jurisdicao": "Santa Rita - F\u00f3rum de Santa Rita", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0806784-74.2022.8.15.0331", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Mista de Santa Rita", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CLAUDIO MARTINS DE MENDONCA - CPF: 797.676.994-49 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DORCAS SILVA RIBEIRO - OAB PB30947 - CPF: 447.418.578-16 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS HENRIQUE DOS SANTOS VITAL - OAB PB30652 - CPF: 700.347.424-76 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HUGO PEDROSA DE SOUZA - OAB PB30721 - CPF: 705.213.914-66 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANQUILEIDE DOS SANTOS MORAIS - CPF: 918.517.424-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DORCAS SILVA RIBEIRO - OAB PB30947 - CPF: 447.418.578-16 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS HENRIQUE DOS SANTOS VITAL - OAB PB30652 - CPF: 700.347.424-76 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HUGO PEDROSA DE SOUZA - OAB PB30721 - CPF: 705.213.914-66 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "POSTO RENAN COMERCIO DE COMBUSTIVEIS E LUBRIFICANTES LTDA - CNPJ: 37.257.707/0001-98 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Contratos Banc\u00e1rios (9607", "classe_judicial": "EXIBI\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTO OU COISA C\u00cdVEL (228)", "data": "13/10/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3rum Regional de Mangabeira", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0852208-76.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Regional C\u00edvel de Mangabeira", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RUBENY DOS SANTOS SILVA - CPF: 414.547.234-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS HENRIQUE DOS SANTOS VITAL - OAB PB30652 - CPF: 700.347.424-76 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HUGO PEDROSA DE SOUZA - OAB PB30721 - CPF: 705.213.914-66 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO S.A. - CNPJ: 60.746.948/6888-07 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "19/10/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3rum Regional de Mangabeira", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0853253-18.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Regional C\u00edvel de Mangabeira", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANNA KAROLINE DOS SANTOS PEQUENO - CPF: 071.170.441-44 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DORCAS SILVA RIBEIRO - OAB PB30947 - CPF: 447.418.578-16 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS HENRIQUE DOS SANTOS VITAL - OAB PB30652 - CPF: 700.347.424-76 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "HAVAN S.A. - CNPJ: 79.379.491/0172-30 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PHILCO ELETRONICOS SA - CNPJ: 11.283.356/0001-04 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Propriedade (10448) - Condom\u00ednio em Edif\u00edcio (10463) - Despesas Condominiais (10467", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (12154)", "data": "04/10/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0851658-81.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "7\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CONDOMINIO EDIFICIO VALE DO JAGUARIBE III - CNPJ: 70.133.657/0001-02 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS GABRIEL HERMINIO SOARES RAMALHO - OAB PB30646 - CPF: 053.677.724-12 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "AUSTREGESILO EUFRAUSINO FERREIRA - CPF: 620.589.676-15 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Propriedade (10448) - Condom\u00ednio em Edif\u00edcio (10463) - Despesas Condominiais (10467", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "04/10/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0851662-21.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "5\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CONDOMINIO EDIFICIO VALE DO JAGUARIBE III - CNPJ: 70.133.657/0001-02 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS GABRIEL HERMINIO SOARES RAMALHO - OAB PB30646 - CPF: 053.677.724-12 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SERGIO RUFINO DE ALMEIDA - CPF: 414.625.644-53 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS GABRIEL HERMINIO SOARES RAMALHO - OAB PB30646 - CPF: 053.677.724-12 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "GIUSEPE VICENTE SILVA JUNIOR - CPF: 034.239.844-06 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Propriedade (10448) - Condom\u00ednio em Edif\u00edcio (10463) - Despesas Condominiais (10467", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (12154)", "data": "04/10/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0851664-88.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "7\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CONDOMINIO EDIFICIO VALE DO JAGUARIBE III - CNPJ: 70.133.657/0001-02 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS GABRIEL HERMINIO SOARES RAMALHO - OAB PB30646 - CPF: 053.677.724-12 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "NEUSA CESAR SARMENTO - CPF: 886.286.204-00 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Propriedade (10448) - Condom\u00ednio em Edif\u00edcio (10463) - Despesas Condominiais (10467 DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Propriedade (10448) - Condom\u00ednio em Edif\u00edcio (10463) - Direitos / Deveres do Cond\u00f4mino (10468", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (12154)", "data": "16/07/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0837215-28.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "1\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RESIDENCIAL MIRANTE SUL - CNPJ: 25.971.149/0001-49 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CASSIO DE LUNA BARROS - OAB PB22933 - CPF: 095.396.364-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCIO ROBERTO DE MIRANDA NUNES NETO - OAB PB30607 - CPF: 093.299.894-11 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "NADIA SILVA DOS SANTOS - CPF: 025.511.554-79 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Propriedade (10448) - Condom\u00ednio em Edif\u00edcio (10463) - Despesas Condominiais (10467 DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Propriedade (10448) - Condom\u00ednio em Edif\u00edcio (10463) - Direitos / Deveres do Cond\u00f4mino (10468", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (12154)", "data": "16/07/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0837216-13.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "7\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RESIDENCIAL MIRANTE SUL - CNPJ: 25.971.149/0001-49 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CASSIO DE LUNA BARROS - OAB PB22933 - CPF: 095.396.364-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCIO ROBERTO DE MIRANDA NUNES NETO - OAB PB30607 - CPF: 093.299.894-11 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "SEVERINA SANTANA DE OLIVEIRA - CPF: 021.258.694-70 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer / N\u00e3o Fazer (10671 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433) - Direito de Imagem (10437", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "17/01/2022", "jurisdicao": "Araruna - F\u00f3rum de Araruna", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800045-22.2022.8.15.0061", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Mista de Araruna", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "AROLDO PEREIRA DA SILVA - CPF: 030.613.184-61 (AUTOR)\nDefensoria P\u00fablica do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO DE LIMA BEZERRA - OAB PB29700 - CPF: 075.272.564-51 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCAS PEIXOTO DANTAS - OAB PB30763 - CPF: 084.159.674-38 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MANOEL CAMPELO DE BARROS - CPF: 079.453.784-71 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Inadimplemento (7691) - Juros de Mora - Legais / Contratuais (7699 DIREITO CIVIL (899) - Fatos Jur\u00eddicos (7947) - Ato / Neg\u00f3cio Jur\u00eddico (4701) - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o (4703", "classe_judicial": "REINTEGRA\u00c7\u00c3O / MANUTEN\u00c7\u00c3O DE POSSE (1707)", "data": "05/09/2022", "jurisdicao": "Araruna - F\u00f3rum de Araruna", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0801229-13.2022.8.15.0061", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Mista de Araruna", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "AROLDO PEREIRA DA SILVA - CPF: 030.613.184-61 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCAS PEIXOTO DANTAS - OAB PB30763 - CPF: 084.159.674-38 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MANOEL CAMPELO DE BARROS - CPF: 079.453.784-71 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Inadimplemento (7691) - Perdas e Danos (7698 DIREITO CIVIL (899) - Fatos Jur\u00eddicos (7947) - Ato / Neg\u00f3cio Jur\u00eddico (4701) - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o (4703", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "21/09/2022", "jurisdicao": "Araruna - F\u00f3rum de Araruna", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0801344-34.2022.8.15.0061", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Mista de Araruna", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "AROLDO PEREIRA DA SILVA - CPF: 030.613.184-61 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCAS PEIXOTO DANTAS - OAB PB30763 - CPF: 084.159.674-38 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MANOEL CAMPELO DE BARROS - CPF: 079.453.784-71 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "07/10/2022", "jurisdicao": "Araruna - F\u00f3rum de Araruna", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0801453-48.2022.8.15.0061", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Mista de Araruna", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE ESTEVAO DE AQUINO - CPF: 031.416.184-88 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCAS PEIXOTO DANTAS - OAB PB30763 - CPF: 084.159.674-38 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CERQUEIRA CORREIA ENGENHARIA LTDA - CNPJ: 20.591.114/0001-60 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes contra a vida (3369) - Homic\u00eddio Qualificado (3372", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL DE COMPET\u00caNCIA DO J\u00daRI (282)", "data": "15/08/2006", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3rum Criminal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0026933-20.2006.8.15.2002", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara do Tribunal do J\u00fari da Capital", "outros_interessados": [{"nome": "ADAMAR LIVIO ROSAS DE ALBUQUERQUE (VITIMA)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TESTEMUNHA (TESTEMUNHA)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DA PARAIBA - CNPJ: 09.284.001/0001-80 (REPRESENTANTE)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "RICHARD KLEBER SOARES DA COSTA (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GETULIO DE SOUZA JUNIOR - OAB PB20686 - CPF: 763.760.442-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELA NASCIMENTO LOPES - OAB PB24629 - CPF: 052.242.643-32 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE DE ARIMATEIA FERNANDES LEITE (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MATEUS DIAS DE OLIVEIRA DE ALMEIDA - OAB PB25163 - CPF: 017.474.840-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO SOARES PADILHA NETO - CPF: 019.926.494-56 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THIAGO BEZERRA DE MELO - OAB PB23782 - CPF: 007.796.664-37 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOALLYSON GUEDES RESENDE - OAB PB16427 - CPF: 059.137.284-32 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Valor da Execu\u00e7\u00e3o / C\u00e1lculo / Atualiza\u00e7\u00e3o (9149) - Juros (10684", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "19/12/2007", "jurisdicao": "Guarabira - F\u00f3rum de Guarabira", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0022568-17.2007.8.15.0181", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara Mista de Guarabira", "outros_interessados": [{"nome": "Miguel Alexandrino Monteiro Neto - CPF: 954.201.504-68 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "IRAPONIL SIQUEIRA SOUSA - CPF: 109.468.534-87 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IRAPONIL SIQUEIRA SOUSA - OAB PB5059 - CPF: 109.468.534-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALDENY ALVES DA SILVA - CPF: 035.844.284-24 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS ALBERTO SILVA DE MELO - OAB PB12381 - CPF: 033.249.484-52 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MUNICIPIO DE PILOEZINHOS - CNPJ: 08.788.903/0001-90 (EXEQUENTE)\nProcuradoria Geral do Municipio de Pil\u00f5ezinhos", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO ROBERTO DIAS CARDOSO - OAB PB16693 - CPF: 013.779.274-31 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DA PARAIBA - CNPJ: 09.284.001/0001-80 (EXEQUENTE)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ALESSANDRO ALVES DA SILVA - CPF: 806.586.284-53 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS ALBERTO SILVA DE MELO - OAB PB12381 - CPF: 033.249.484-52 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MONICA CRISTINA SANTOS DA SILVA - CPF: 965.969.374-53 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GETULIO DE SOUZA JUNIOR - OAB PB20686 - CPF: 763.760.442-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELA NASCIMENTO LOPES - OAB PB24629 - CPF: 052.242.643-32 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Previstos na Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante (3603) - Crimes do Sistema Nacional de Armas (3633", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "16/08/2012", "jurisdicao": "Cabedelo - F\u00f3rum de Cabedelo", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0002242-59.2012.8.15.0731", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Mista de Cabedelo", "outros_interessados": [{"nome": "FABIO CARNEIRO DE OLIVEIRA - CPF: 071.366.304-95 (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DA PARAIBA - CNPJ: 09.284.001/0001-80 (AUTOR)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ADRIANO BEZERRA DE OLIVEIRA (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELA NASCIMENTO LOPES - OAB PB24629 - CPF: 052.242.643-32 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GETULIO DE SOUZA JUNIOR - OAB PB20686 - CPF: 763.760.442-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes contra o Patrim\u00f4nio (3415) - Dano (3426", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "13/03/2012", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3rum Criminal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0070262-72.2012.8.15.2002", "orgao_julgador": "5\u00aa Vara Criminal da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DA PARAIBA - CNPJ: 09.284.001/0001-80 (AUTOR)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ALEXANDRE JOSE CARVALHO CLEMENTE (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GETULIO DE SOUZA JUNIOR - OAB PB20686 - CPF: 763.760.442-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADRIS BENDICTUS FIGUEIREDO DE MORAIS (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de T\u00edtulos de Cr\u00e9dito (7717) - C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Rural (4964", "classe_judicial": "MONIT\u00d3RIA (40)", "data": "08/07/2020", "jurisdicao": "Itabaiana - F\u00f3rum de Itabaiana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0282294-50.2012.8.15.0281", "orgao_julgador": "3\u00aa Vara Mista de Itabaiana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "BANCO DO NORDESTE DO BRASIL SA - CNPJ: 07.237.373/0002-00 (AUTOR)\nBanco do Nordeste do Brasil S/A", "status": "Ativo"}, {"nome": "SERVIO TULIO DE BARCELOS - OAB PB20412-A - CPF: 317.745.046-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOANA DARC DO NASCIMENTO (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GETULIO DE SOUZA JUNIOR - OAB PB20686 - CPF: 763.760.442-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Previstos na Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante (3603) - Crimes do Sistema Nacional de Armas (3633", "classe_judicial": "INQU\u00c9RITO POLICIAL (279)", "data": "09/07/2013", "jurisdicao": "Rio Tinto - F\u00f3rum de Rio Tinto", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0001241-67.2013.8.15.0581", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Rio Tinto", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DA PARAIBA - CNPJ: 09.284.001/0001-80 (AUTORIDADE)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "IRENILDO CASSIANO GOMES FILHO (INDICIADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GETULIO DE SOUZA JUNIOR - OAB PB20686 - CPF: 763.760.442-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CYNTHIA DENIZE SILVA CORDEIRO - OAB PB8431 - CPF: 706.752.794-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes contra a Honra (3394) - Inj\u00faria (3397) - Simples (12544", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "05/11/2013", "jurisdicao": "Caapor\u00e3 - F\u00f3rum de Caapor\u00e3", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0001963-35.2013.8.15.0021", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Caapor\u00e3", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ERALDO JOSE RODRIGUES (AUTOR)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOSE ANTONIO DOS SANTOS FILHO (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GETULIO DE SOUZA JUNIOR - OAB PB20686 - CPF: 763.760.442-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELA NASCIMENTO LOPES - OAB PB24629 - CPF: 052.242.643-32 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE ANTONIO DOS SANTOS NETO (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GETULIO DE SOUZA JUNIOR - OAB PB20686 - CPF: 763.760.442-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELA NASCIMENTO LOPES - OAB PB24629 - CPF: 052.242.643-32 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes contra o Patrim\u00f4nio (3415) - Furto Qualificado (3417", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "27/05/2013", "jurisdicao": "Bananeiras - F\u00f3rum de Bananeiras", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0123941-90.2013.8.15.0081", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Bananeiras", "outros_interessados": [{"nome": "BANCO DO BRASIL (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOS\u00c9 ANDERSON FRANCO DA SILVA (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADRIANA VICENTE DA SILVA (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JO\u00c3O RAFAEL DA SILVA (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LAYZE ROBERTA NASCIMENTO DA SILVA (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FLAVIANO DE MENDONCA SODRE - CPF: 075.098.224-16 (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DA PARAIBA - CNPJ: 09.284.001/0001-80 (AUTOR)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ANTHUNYS ALVES FERREIRA (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VANESSA CLAUDIA ALVES FERREIRA - OAB PB20464 - CPF: 056.424.514-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GETULIO DE SOUZA JUNIOR - OAB PB20686 - CPF: 763.760.442-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELA NASCIMENTO LOPES - OAB PB24629 - CPF: 052.242.643-32 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL SOARES DA SILVA (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOACILDO GUEDES DOS SANTOS - OAB PB5061 - CPF: 237.929.734-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA JOSE VICENTE DA SILVA - CPF: 049.930.964-29 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LINDEMBERG DA SILVA VICENTE - OAB PB27231 - CPF: 090.472.574-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DENYLSON BARROS CAVALCANTI DE ALBUQUERQUE - OAB PB19467 - CPF: 071.950.214-40 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PALOMA DE OLIVEIRA PAIVA - OAB PB23324 - CPF: 094.227.714-71 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "17/09/2014", "jurisdicao": "Cabedelo - F\u00f3rum de Cabedelo", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0002150-13.2014.8.15.0731", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Mista de Cabedelo", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DA PARAIBA - CNPJ: 09.284.001/0001-80 (AUTOR)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ARNALDO MARTINHO DOS SANTOS (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDSON JORGE BATISTA J\u00daNIOR - OAB PB15776 - CPF: 051.155.644-67 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GETULIO DE SOUZA JUNIOR - OAB PB20686 - CPF: 763.760.442-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEANDRO LINDOLFO DA SILVA (REU)\nDefensoria P\u00fablica do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}, {"nome": "", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDSON JORGE BATISTA J\u00daNIOR - OAB PB15776 - CPF: 051.155.644-67 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer / N\u00e3o Fazer (10671", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "19/08/2020", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0012586-57.2014.8.15.0011", "orgao_julgador": "5\u00aa Vara C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CREDUNI COOP DE ECON. E CRED.MUTUO DOS SERV DAS INSTITUICOES PUBLICAS DE ENSINO SUPERIOR DO ESTADO DA PB LTDA - CNPJ: 03.428.338/0001-37 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GIOVANNI BOSCO DANTAS DE MEDEIROS - OAB PB6457 - CPF: 364.675.024-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ZENEIDE BEZERRA DE OLIVEIRA (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GETULIO DE SOUZA JUNIOR - OAB PB20686 - CPF: 763.760.442-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELA NASCIMENTO LOPES - OAB PB24629 - CPF: 052.242.643-32 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Previstos na Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante (3603) - Crimes de Tr\u00e1fico Il\u00edcito e Uso Indevido de Drogas (3607) - Tr\u00e1fico de Drogas e Condutas Afins (3608", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO ESPECIAL DA LEI ANTIT\u00d3XICOS (300)", "data": "25/07/2014", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3rum Criminal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0019663-61.2014.8.15.2002", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara de Entorpecentes da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DA PARAIBA - CNPJ: 09.284.001/0001-80 (AUTOR)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}, {"nome": "9\u00aa Delegacia Distrital da Capital (AUTOR)\n9\u00aa Delegacia Distrital da Capital", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JAQUELINE ZACARIAS DOS SANTOS (REU)\nDefensoria P\u00fablica do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}, {"nome": "GETULIO DE SOUZA JUNIOR - OAB PB20686 - CPF: 763.760.442-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELO CANDIDO DA SILVA (REU)\nDefensoria P\u00fablica do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}, {"nome": "DEOCLECIO COUTINHO DE ARA\u00daJO NETO - OAB PB15276 - CPF: 011.075.994-07 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Previstos na Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante (3603) - Crimes do Sistema Nacional de Armas (3633", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "22/04/2015", "jurisdicao": "Santa Rita - F\u00f3rum de Santa Rita", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0000594-75.2015.8.15.0331", "orgao_julgador": "5\u00aa Vara Mista de Santa Rita", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "Mnist\u00e9rio P\u00fablico (AUTOR)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ALEX JULIO MACIEL PINTO (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GETULIO DE SOUZA JUNIOR - OAB PB20686 - CPF: 763.760.442-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELA NASCIMENTO LOPES - OAB PB24629 - CPF: 052.242.643-32 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes contra o Patrim\u00f4nio (3415) - Roubo Majorado (5566", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "14/04/2015", "jurisdicao": "Esperan\u00e7a - F\u00f3rum de Esperan\u00e7a", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0000644-96.2015.8.15.0171", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Mista de Esperan\u00e7a", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JUSTI\u00c7A PUBLICA (AUTOR)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LEANDRO DE SOUZA (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GETULIO DE SOUZA JUNIOR - OAB PB20686 - CPF: 763.760.442-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Previstos na Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante (3603) - Crimes de Tr\u00e2nsito (3632", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "07/07/2015", "jurisdicao": "Rio Tinto - F\u00f3rum de Rio Tinto", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0000816-69.2015.8.15.0581", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Rio Tinto", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DA PARAIBA - CNPJ: 09.284.001/0001-80 (AUTOR)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CLOVIS SANTANA DOS SANTOS (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GETULIO DE SOUZA JUNIOR - OAB PB20686 - CPF: 763.760.442-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Previstos na Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante (3603) - Crimes contra o Meio Ambiente e o Patrim\u00f4nio Gen\u00e9tico (3618", "classe_judicial": "TERMO CIRCUNSTANCIADO (278)", "data": "16/10/2015", "jurisdicao": "Rio Tinto - F\u00f3rum de Rio Tinto", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0001120-68.2015.8.15.0581", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Rio Tinto", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DA PARAIBA - CNPJ: 09.284.001/0001-80 (AUTORIDADE)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MANUEL MESSIAS SILVESTRE (AUTOR DO FATO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GETULIO DE SOUZA JUNIOR - OAB PB20686 - CPF: 763.760.442-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIANO SILVA DOS SANTOS (AUTOR DO FATO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GETULIO DE SOUZA JUNIOR - OAB PB20686 - CPF: 763.760.442-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAMON FRANCISCO DA SILVA (AUTOR DO FATO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GETULIO DE SOUZA JUNIOR - OAB PB20686 - CPF: 763.760.442-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VINICIUS DA SILVA RODRIGUES (AUTOR DO FATO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GETULIO DE SOUZA JUNIOR - OAB PB20686 - CPF: 763.760.442-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO JOSE BENTO (AUTOR DO FATO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GETULIO DE SOUZA JUNIOR - OAB PB20686 - CPF: 763.760.442-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes contra o Patrim\u00f4nio (3415) - Roubo Majorado (5566", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "26/06/2015", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3rum Regional de Mangabeira", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0004039-32.2015.8.15.2003", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Regional Criminal de Mangabeira", "outros_interessados": [{"nome": "ERGENES NOBRE SANTOS (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANDERSON PAULINO LOPES DA SILVA (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WASHINGTON LUIZ DOS SANTOS (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DA PARA\u00cdBA - PGJ 09.284.001/0001-80 (AUTOR)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JULIO CESAR DA SILVA FRANCA (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GETULIO DE SOUZA JUNIOR - OAB PB20686 - CPF: 763.760.442-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAFAEL FERREIRA DA SILVA (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA DIVANI OLIVEIRA PINTO DE MENEZES - OAB PB3891 - CPF: 089.134.394-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel (9593) - Cobran\u00e7a de Alugu\u00e9is - Sem despejo (11000", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "31/03/2015", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0803592-17.2015.8.15.2001", "orgao_julgador": "3\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SONIA LUCIA PESSOA DE SOUZA - CPF: 646.458.864-87 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO DE ARAUJO PEREIRA - OAB PB5703 - CPF: 219.614.414-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROBERIO RODRIGUES DE SOUZA - CPF: 058.827.964-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO DE ARAUJO PEREIRA - OAB PB5703 - CPF: 219.614.414-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "EDSON LUCAS DE FARIAS (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GETULIO DE SOUZA JUNIOR - OAB PB20686 - CPF: 763.760.442-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EMERSON B. DE FARIAS (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GETULIO DE SOUZA JUNIOR - OAB PB20686 - CPF: 763.760.442-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "11/10/2015", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0805690-66.2015.8.15.2003", "orgao_julgador": "8\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANDERSON DE SOUZA HENRIQUES - CPF: 062.801.854-19 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GETULIO DE SOUZA JUNIOR - OAB PB20686 - CPF: 763.760.442-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CNOVA COMERCIO ELETRONICO S.A. - CNPJ: 07.170.938/0001-07 (REU)\nCNOVA COMERCIO ELETRONICO S.A.", "status": "Ativo"}, {"nome": "ingrid gadelha de andrade neves - OAB PB15488 - CPF: 047.997.504-37 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "18/11/2015", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0806894-48.2015.8.15.2003", "orgao_julgador": "8\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "IRANETO LUIZ VIEIRA DE CARVALHO 68978766404 - CNPJ: 21.920.225/0001-36 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GETULIO DE SOUZA JUNIOR - OAB PB20686 - CPF: 763.760.442-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO SA - CNPJ: 90.400.888/0001-42 (REU)\nBRADESCO", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE ALMIR DA ROCHA MENDES JUNIOR registrado(a) civilmente como JOSE ALMIR DA ROCHA MENDES JUNIOR - OAB RN392-A - CPF: 247.097.513-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Abatimento proporcional do pre\u00e7o (7769 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "22/07/2015", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0813230-74.2015.8.15.2001", "orgao_julgador": "4\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "GETULIO DE SOUZA JUNIOR - CPF: 763.760.442-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GETULIO DE SOUZA JUNIOR - OAB PB20686 - CPF: 763.760.442-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "NET (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TICIANA SOUZA SILVA BRITO - OAB PB16963 - CPF: 077.980.424-40 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Rela\u00e7\u00f5es de Parentesco (10577) - Guarda (5802", "classe_judicial": "TUTELA E CURATELA - NOMEA\u00c7\u00c3O (61)", "data": "23/11/2015", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3rum Regional de Mangabeira", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0813868-10.2015.8.15.2001", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Regional de Fam\u00edlia de Mangabeira", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANTONIO DA CRUZ BARBOSA DA SILVA JUNIOR - CPF: 066.518.824-22 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Angelica Gurgel Bello Butrus - OAB PB13301-A - CPF: 051.019.324-26 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANGELINI GURGEL BELLO BUTRUS - OAB PB13941 - CPF: 051.019.344-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GETULIO DE SOUZA JUNIOR - OAB PB20686 - CPF: 763.760.442-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MANUELA CARLA DA SILVA NASCIMENTO (INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "antonio anizio neto - OAB PB8851 - CPF: 414.488.044-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Maria da Penha Batista Sousa - OAB PB17036 - CPF: 132.972.794-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Sucess\u00f5es (7673) - Invent\u00e1rio e Partilha (7687", "classe_judicial": "INVENT\u00c1RIO (39)", "data": "24/08/2015", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0818426-25.2015.8.15.2001", "orgao_julgador": "Vara de Sucess\u00f5es da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ISABEL CRISTINA MARQUES DIAS - CPF: 045.485.384-02 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILSON MARQUES EVANGELISTA - OAB PB14553 - CPF: 395.290.374-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "NORMANDO JOS\u00c9 DA COSTA (DE CUJUS)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GETULIO DE SOUZA JUNIOR - OAB PB20686 - CPF: 763.760.442-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SEVERINO DA COSTA NETO (DE CUJUS)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAPHAEL CORREIA GOMES RAMALHO DINIZ - OAB PB16068-E - CPF: 073.326.174-47 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VERA LUCIA DA COSTA MEDEIROS (DE CUJUS)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TERCIO FEITOSA DUDA PAZ - OAB PB20933 - CPF: 043.740.584-27 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "15/10/2015", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0826776-02.2015.8.15.2001", "orgao_julgador": "4\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SEVERINA CARNEIRO NASCIMENTO COSTA - CPF: 601.588.594-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GETULIO DE SOUZA JUNIOR - OAB PB20686 - CPF: 763.760.442-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "HIPERCARD BANCO MULTIPLO S.A - CNPJ: 03.012.230/0001-69 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WILSON SALES BELCHIOR - OAB CE17314-A - CPF: 629.286.943-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "31/10/2015", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0829237-44.2015.8.15.2001", "orgao_julgador": "1\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANDREI SANTOS - CPF: 951.199.304-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GETULIO DE SOUZA JUNIOR - OAB PB20686 - CPF: 763.760.442-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ATACADAO DOS ELETRODOMESTICOS DO NORDESTE LTDA - CNPJ: 70.120.662/0001-80 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AMANDA EUDESIA DE CARVALHO FRAZ\u00c3O - OAB PB13131 - CPF: 010.325.244-48 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SONY BRASIL LTDA. - CNPJ: 43.447.044/0001-77 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Marcos Antonio Leite Ramalho Junior - OAB PB10859 - CPF: 025.207.144-17 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "23/02/2016", "jurisdicao": "Rio Tinto - F\u00f3rum de Rio Tinto", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0000161-63.2016.8.15.0581", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Rio Tinto", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "IRANILDO SANTOS DO NASCIMENTO - CPF: 007.553.414-22 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GETULIO DE SOUZA JUNIOR - OAB PB20686 - CPF: 763.760.442-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELA NASCIMENTO LOPES - OAB PB24629 - CPF: 052.242.643-32 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DEYSE ANDRADE SILVA DO NASCIMENTO - CPF: 075.595.314-23 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GETULIO DE SOUZA JUNIOR - OAB PB20686 - CPF: 763.760.442-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELA NASCIMENTO LOPES - OAB PB24629 - CPF: 052.242.643-32 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "RONALDO ALVES DAS CHAGAS - CPF: 090.182.044-04 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCONI QUEIROZ DE MEDEIROS CHIANCA - OAB PB22989 - CPF: 097.068.464-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RONALDO ALVES DAS CHAGAS JUNIOR registrado(a) civilmente como RONALDO ALVES DAS CHAGAS JUNIOR - OAB PB13783 - CPF: 043.848.154-25 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROSSANA CHANAZIA SILVA DAS CHAGAS - CPF: 059.219.214-83 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCONI QUEIROZ DE MEDEIROS CHIANCA - OAB PB22989 - CPF: 097.068.464-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Interpreta\u00e7\u00e3o / Revis\u00e3o de Contrato (7770 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Empr\u00e9stimo consignado (11806", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "15/03/2016", "jurisdicao": "Rio Tinto - F\u00f3rum de Rio Tinto", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0000276-84.2016.8.15.0581", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Rio Tinto", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE CARLOS COSME DOS SANTOS - CPF: 028.539.334-07 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GETULIO DE SOUZA JUNIOR - OAB PB20686 - CPF: 763.760.442-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO S/A (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLAUDIO KAZUYOSHI KAWASAKI - OAB PB122626-A - CPF: 112.086.028-88 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "", "classe_judicial": "EMBARGOS DE TERCEIRO C\u00cdVEL (37)", "data": "03/03/2016", "jurisdicao": "Guarabira - F\u00f3rum de Guarabira", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0000356-84.2016.8.15.0181", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara Mista de Guarabira", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MONICA CRISTINA SANTOS DA SILVA (REPRESENTANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GETULIO DE SOUZA JUNIOR - OAB PB20686 - CPF: 763.760.442-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELA NASCIMENTO LOPES - OAB PB24629 - CPF: 052.242.643-32 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "IRAPONIL SIQUEIRA SOUSA (EMBARGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IRAPONIL SIQUEIRA SOUSA - OAB PB5059 - CPF: 109.468.534-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IRAPUAN SIQUEIRA SOUSA - OAB PB9790 - CPF: 141.958.604-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANAXIMANDRO DE ALBUQUERQUE SIQUEIRA SOUSA - OAB PB13312 - CPF: 000.825.054-54 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Previstos na Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante (3603) - Crimes de Tr\u00e1fico Il\u00edcito e Uso Indevido de Drogas (3607) - Tr\u00e1fico de Drogas e Condutas Afins (3608", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "07/03/2016", "jurisdicao": "Alhandra - F\u00f3rum de Alhandra", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0000438-07.2016.8.15.0411", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Alhandra", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DA PARAIBA - CNPJ: 09.284.001/0001-80 (AUTOR)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "PABLO RODRIGO PEREIRA CORSINO (REU)\nDefensoria P\u00fablica do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}, {"nome": "IGOR DIEGO AMORIM MARINHO - OAB PB15490 - CPF: 061.000.044-61 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DEBORA MARIA DA COSTA DANTAS - OAB PB21981 - CPF: 010.904.924-13 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO LUCAS DA SILVA ALVARES (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Previstos na Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante (3603) - Crimes do Sistema Nacional de Armas (3633", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "14/07/2016", "jurisdicao": "Rio Tinto - F\u00f3rum de Rio Tinto", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0000784-30.2016.8.15.0581", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Rio Tinto", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DA PARAIBA - CNPJ: 09.284.001/0001-80 (AUTOR)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "IRENILDO CASSIANO GOMES FILHO - CPF: 093.150.754-55 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GETULIO DE SOUZA JUNIOR - OAB PB20686 - CPF: 763.760.442-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDRE FREITAS DA SILVA FELIX - OAB PB22928 - CPF: 074.254.754-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Contra a Administra\u00e7\u00e3o da Justi\u00e7a (5874) - Favorecimento pessoal (3583", "classe_judicial": "TERMO CIRCUNSTANCIADO (278)", "data": "16/07/2016", "jurisdicao": "Rio Tinto - F\u00f3rum de Rio Tinto", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0000828-49.2016.8.15.0581", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Rio Tinto", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DA PARAIBA - CNPJ: 09.284.001/0001-80 (AUTORIDADE)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "SAMARA INGRITT PAZ LIMA - CPF: 096.852.244-04 (AUTOR DO FATO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GETULIO DE SOUZA JUNIOR - OAB PB20686 - CPF: 763.760.442-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Inadimplemento (7691", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "01/06/2016", "jurisdicao": "Guarabira - F\u00f3rum de Guarabira", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0000903-27.2016.8.15.0181", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara Mista de Guarabira", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "IRAPONIL SIQUEIRA SOUSA - CPF: 109.468.534-87 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IRAPONIL SIQUEIRA SOUSA - OAB PB5059 - CPF: 109.468.534-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ALESSANDRO ALVES DA SILVA - CPF: 806.586.284-53 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GETULIO DE SOUZA JUNIOR - OAB PB20686 - CPF: 763.760.442-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Previstos na Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante (3603) - Crimes do Sistema Nacional de Armas (3633", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "29/03/2022", "jurisdicao": "Jacara\u00fa - F\u00f3rum de Jacara\u00fa", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800203-54.2022.8.15.1071", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Jacara\u00fa", "outros_interessados": [{"nome": "JOSE TARQUINO DA COSTA FILHO - CPF: 842.039.277-49 (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEON TARQUINO DA COSTA - CPF: 087.418.074-05 (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDNALDO CORDEIRO ALVES - CPF: 043.807.754-70 (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "Delegacia do Munic\u00edpio de Lagoa de Dentro (AUTOR)\nDelegacia do Munic\u00edpio de Lagoa de Dentro", "status": "Ativo"}, {"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DA PARAIBA - CNPJ: 09.284.001/0001-80 (AUTOR)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "VALDECI NUNES CARVALHO - CPF: 060.353.664-65 (REU)\nDefensoria P\u00fablica do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}, {"nome": "KATARINA INOCENCIO SILVA DE ANDRADE - OAB PB30623 - CPF: 116.120.974-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DEFENSORIA PUBLICA DO ESTADO DA PARAIBA - CNPJ: 10.733.319/0001-80 (REU)\nDefensoria P\u00fablica do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Curatela (12241) - Nomea\u00e7\u00e3o (12245", "classe_judicial": "INTERDI\u00c7\u00c3O (58)", "data": "08/07/2022", "jurisdicao": "Mamanguape - F\u00f3rum de Mamanguape", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0802054-29.2022.8.15.0231", "orgao_julgador": "3\u00aa Vara Mista de Mamanguape", "outros_interessados": [{"nome": "EDINALVA MARIA DA SILVA CORREIA - CPF: 250.555.774-87 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DIEGO BRUNO BORGES DA SILVA - CPF: 074.360.754-62 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "INACIO APRIGIO NOBAIAS DE FARIAS - CPF: 038.524.534-37 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE CARLOS EDUARDO DA SILVA CORREIA - CPF: 039.792.124-16 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DIEGO BRUNO BORGES DA SILVA - CPF: 074.360.754-62 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "INACIO APRIGIO NOBAIAS DE FARIAS - CPF: 038.524.534-37 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "RAYLLANY JULIETE GALVAO DE LIMA - CPF: 093.150.604-23 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FLAVIO MAXIMINO DA SILVA SERAFIM registrado(a) civilmente como FLAVIO MAXIMINO DA SILVA SERAFIM - OAB PB25957 - CPF: 060.093.884-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KATARINA INOCENCIO SILVA DE ANDRADE - OAB PB30623 - CPF: 116.120.974-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MARIA DE LOURDES BARBOSA DA SILVA - CPF: 032.726.614-76 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DA PARAIBA - CNPJ: 09.284.001/0001-80 (REQUERIDO)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fatos Jur\u00eddicos (7947) - Ato / Neg\u00f3cio Jur\u00eddico (4701) - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o (4703", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "16/06/2021", "jurisdicao": "Sap\u00e9 - F\u00f3rum de Sap\u00e9", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0802937-38.2021.8.15.0351", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Mista de Sap\u00e9", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ELIAS GOMES DA SILVA - CPF: 031.687.244-08 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALINE DA SILVA DIAS - OAB PB21968 - CPF: 090.144.334-41 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCAS DE CARVALHO MOREIRA - OAB DF55801 - CPF: 039.022.821-42 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOSUE SIMAO DE MEIRELES - CPF: 674.103.754-34 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SEVERINA RODRIGUES DOS SANTOS - CPF: 062.416.154-40 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RANIERE CAMILO TRAVASSOS FALCAO SOARES - OAB PB19273 - CPF: 073.597.494-25 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JORDHY GOMES FERREIRA - OAB PB30826 - CPF: 117.689.614-84 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BERENICE SIM\u00c3O DE MEIRELES (REU)\nDefensoria P\u00fablica do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779) - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes (6226 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "23/09/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0849959-55.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "6\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "EDSON BARREIRO LEMOS - CPF: 009.440.684-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO EDSON DE ARAUJO LEMOS - OAB PB30728 - CPF: 051.582.284-18 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO FINANCIAMENTOS S.A. - CNPJ: 07.207.996/0001-50 (REU)\nBRADESCO", "status": "Ativo"}, {"nome": "KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI - OAB SP178033-A - CPF: 257.226.048-44 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Curatela (12241", "classe_judicial": "INTERDI\u00c7\u00c3O (58)", "data": "29/07/2022", "jurisdicao": "Pedras de Fogo - F\u00f3rum de Pedras de Fogo", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800571-11.2022.8.15.0571", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Pedras de Fogo", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DAS GRACAS TORRES DE SOUZA - CPF: 495.917.894-91 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JESSYCA MOURA DE LIRA FIGUEIREDO - OAB PB30804 - CPF: 090.645.784-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BERNADETE TORRES DE OLIVEIRA - CPF: 349.545.704-68 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Abatimento proporcional do pre\u00e7o (7769 DIREITO DA SA\u00daDE (12480) - P\u00fablica (12481) - Fornecimento de medicamentos (12484) - Oncol\u00f3gico (12496 DIREITO DA SA\u00daDE (12480) - P\u00fablica (12481) - Tratamento m\u00e9dico-hospitalar (12491) - Cirurgia (12501) - Urg\u00eancia (12503 DIREITO DA SA\u00daDE (12480) - P\u00fablica (12481) - Tratamento m\u00e9dico-hospitalar (12491) - Cirurgia (12501", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "27/09/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0850115-43.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "NELSON DE BRITO RAMOS - CPF: 040.071.404-30 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IGOR LOURENCO LOPES DA NOBREGA - OAB PB30591 - CPF: 077.211.754-37 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "UGOR LOURENCO LOPES DA NOBREGA - OAB PB23001 - CPF: 086.169.944-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA DE ASSISTENCIA DOS FUNCIONARIOS DO BANCO DO BRASIL - CNPJ: 33.719.485/0023-32 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Sucess\u00f5es (7673) - Invent\u00e1rio e Partilha (7687", "classe_judicial": "INVENT\u00c1RIO (39)", "data": "13/06/1994", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0003635-22.1994.8.15.2001", "orgao_julgador": "Vara de Sucess\u00f5es da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "PAULO JOAQUIM DE OLIVEIRA (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA FERREIRA DE SA - OAB PB8655 - CPF: 251.945.774-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOZA DARC DOS SANTOS (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCILIO EVANGELISTA DE SOUZA - OAB PB11940 - CPF: 086.923.944-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NAY CORDEIRO EVANGELISTA DE SOUZA - OAB PB14229 - CPF: 049.905.144-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LICELIA MARIA CORDEIRO DE SOUZA - OAB PB5407 - CPF: 281.992.514-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE LEONARDO DOS SANTOS FILHO (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DACIA LEE PLACIDO DA SILVA - OAB PB22947 - CPF: 095.441.504-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE LEONARDO DOS SANTOS NETO (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DACIA LEE PLACIDO DA SILVA - OAB PB22947 - CPF: 095.441.504-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JACINTO FRANCISCO DOS SANTOS (DE CUJUS)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (159)", "data": "29/06/2000", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0008516-32.2000.8.15.2001", "orgao_julgador": "8\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "BANCO BRADESCO SA - CNPJ: 90.400.888/0001-42 (EXEQUENTE)\nBRADESCO", "status": "Ativo"}, {"nome": "WILSON SALES BELCHIOR - OAB CE17314-A - CPF: 629.286.943-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOSE CECILIO BATISTA FILHO - CPF: 050.506.264-04 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HILTON HRIL MARTINS MAIA - OAB PB13442 - CPF: 008.063.974-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "rosinete ramos batista (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HILTON HRIL MARTINS MAIA - OAB PB13442 - CPF: 008.063.974-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANETE BATISTA MAIA - CPF: 250.960.524-00 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HILTON HRIL MARTINS MAIA - OAB PB13442 - CPF: 008.063.974-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "06/06/2008", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0020383-41.2008.8.15.2001", "orgao_julgador": "9\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "VICENTE JOSE DA SILVA NETO - CPF: 298.780.984-00 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VICENTE JOSE DA SILVA NETO - OAB PB6477 - CPF: 298.780.984-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA DE FATIMA AMARAL DA SILVA - OAB PB6975 - CPF: 325.140.504-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "EVERSON PEDROSA DA COSTA - CPF: 201.316.154-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HILTON HRIL MARTINS MAIA - OAB PB13442 - CPF: 008.063.974-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MIKAELY SOARES ALVES DOS SANTOS - OAB PB28289 - CPF: 109.889.264-07 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MURILO DE ASSIS MAIA - OAB PB29070 - CPF: 126.529.414-37 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IGOR RODRIGUES DE OLIVEIRA SOUTO - OAB PB26678 - CPF: 116.781.894-64 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "17/11/2008", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "3019129-73.2008.8.15.2003", "orgao_julgador": "8\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ROBSON PINHEIRO DOS SANTOS - CPF: 035.303.204-20 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HILTON HRIL MARTINS MAIA - OAB PB13442 - CPF: 008.063.974-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO DO BRASIL S.A. - CNPJ: 00.000.000/0001-91 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SERVIO TULIO DE BARCELOS - OAB PB20412-A - CPF: 317.745.046-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE ARNALDO JANSSEN NOGUEIRA - OAB PB20832-A - CPF: 497.764.281-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - T\u00edtulos de Cr\u00e9dito (4949", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (159)", "data": "09/07/2009", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0012827-51.2009.8.15.2001", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ITAPEVA II MULTICARTEIRA FUNDO DE INVESTIMENTO EM DIREITOS CREDITORIOS NAO-PADRONIZADOS - CNPJ: 10.308.464/0001-13 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI - OAB SP178033-A - CPF: 257.226.048-44 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BANCO MERCANTIL DO BRASIL S.A. - CNPJ: 17.184.037/0001-10 (EXEQUENTE)\nBANCO MERCANTIL DO BRASIL SA", "status": "Suspenso"}], "polo_passivo": [{"nome": "GERALDINA MICENA DA SILVA - CPF: 205.411.714-53 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HILTON HRIL MARTINS MAIA - OAB PB13442 - CPF: 008.063.974-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Inadimplemento (7691) - Perdas e Danos (7698", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "29/10/2009", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0039281-68.2009.8.15.2001", "orgao_julgador": "13\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "HILTON MAIA ADVOCACIA E CONSULTORIA - CNPJ: 09.552.108/0001-61 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HILTON HRIL MARTINS MAIA - OAB PB13442 - CPF: 008.063.974-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HILTON HRIL MARTINS MAIA - CPF: 008.063.974-70 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BSE S/A - Claro - CNPJ: 40.432.544/0064-20 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Cicero Pereira de Lacerda Neto - OAB PB15401-E - CPF: 074.236.224-86 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAFAEL GONCALVES ROCHA - OAB RS41486 - CPF: 674.407.200-59 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULA MALTZ NAHON - OAB RS51657 - CPF: 923.413.490-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "08/02/2010", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0002592-88.2010.8.15.2001", "orgao_julgador": "16\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [{"nome": "MARIO AUGUSTO MONTEIRO CERA CARVALHO (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA LUISE VILARIM PIMENTEL NOBRE ALENCAR - CPF: 046.323.064-79 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "ROMERO NASCIMENTO DE ARAUJO - CPF: 601.320.354-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HILTON HRIL MARTINS MAIA - OAB PB13442 - CPF: 008.063.974-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "TRANSPORTES AEREOS PORTUGUESES SA - CNPJ: 33.136.896/0001-90 (REU)\nTRANSPORTES AEREOS PORTUGUESES SA", "status": "Ativo"}, {"nome": "VALERIA CURI DE AGUIAR E SILVA STARLING - OAB SP154675 - CPF: 157.632.518-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Impostos (5916) - IPTU/ Imposto Predial e Territorial Urbano (5952", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "16/12/2010", "jurisdicao": "Santa Rita - F\u00f3rum de Santa Rita", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0003783-37.2010.8.15.0331", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara Mista de Santa Rita", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MUNICIPIO DE SANTA RITA (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCIANA MEIRA LINS MIRANDA - OAB PB21040 - CPF: 067.970.054-42 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "TELES E SIQUEIRA LTDA (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HILTON HRIL MARTINS MAIA - OAB PB13442 - CPF: 008.063.974-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Interpreta\u00e7\u00e3o / Revis\u00e3o de Contrato (7770", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "13/04/2010", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0015727-70.2010.8.15.2001", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SILVANA FERREIRA LIMA - CPF: 300.297.438-26 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HILTON HRIL MARTINS MAIA - OAB PB13442 - CPF: 008.063.974-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BV FINANCEIRA SA CREDITO FINANCIAMENTO E INVESTIMENTO - CNPJ: 01.149.953/0001-89 (EXECUTADO)\nBANCO VOTORANTIM S.A.", "status": "Ativo"}, {"nome": "RICARDO COSTA ESPIGA - OAB PB13078 - CPF: 006.010.609-38 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULLYANNA KARLLA VIEGAS ALBINO - OAB PB14577 - CPF: 052.807.054-11 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fatos Jur\u00eddicos (7947) - Ato / Neg\u00f3cio Jur\u00eddico (4701) - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o (4703", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "15/03/2010", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0017404-38.2010.8.15.2001", "orgao_julgador": "14\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LIDIO CAVALCANTE MEIRA (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HILTON HRIL MARTINS MAIA - OAB PB13442 - CPF: 008.063.974-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELISETE CORREIA MEIRA - CPF: 482.672.287-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HILTON HRIL MARTINS MAIA - OAB PB13442 - CPF: 008.063.974-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ADELMAR LEITE DE SOUZA - CPF: 338.664.814-20 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Sulp\u00edcio Moreira Pimentel Neto - OAB PB15935 - CPF: 408.666.104-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LIAHONA ASSIS BARBOSA DE SOUZA - CPF: 674.430.794-00 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Sulp\u00edcio Moreira Pimentel Neto - OAB PB15935 - CPF: 408.666.104-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Sucess\u00f5es (7673) - Invent\u00e1rio e Partilha (7687", "classe_judicial": "INVENT\u00c1RIO (39)", "data": "03/09/2010", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0019926-91.2010.8.15.0011", "orgao_julgador": "Vara de Sucess\u00f5es de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JANAINA MEDEIROS DE ANDRADE (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HILTON HRIL MARTINS MAIA - OAB PB13442 - CPF: 008.063.974-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IGOR RODRIGUES DE OLIVEIRA SOUTO - OAB PB26678 - CPF: 116.781.894-64 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA FIGUEIREDO DA SILVA MEDEIROS (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SERVULO FIGUEREDO COSTA - CPF: 010.100.723-07 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "YANARA FIGUEIREDO COSTA - CPF: 070.974.724-13 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ESPOLIO DE PAULO MEDEIROS COSTA (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "03/05/2010", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0020329-07.2010.8.15.2001", "orgao_julgador": "13\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "HILTON HRIL MARTINS MAIA - CPF: 008.063.974-70 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HILTON HRIL MARTINS MAIA - OAB PB13442 - CPF: 008.063.974-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "FRANCISCO ANISIO DA SILVA FILHO (REU)\nDefensoria P\u00fablica do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLAUDIA HELENA DA NOBREGA - CPF: 930.929.034-04 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Contratos Banc\u00e1rios (9607", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "20/05/2010", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0021482-75.2010.8.15.2001", "orgao_julgador": "5\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "EXCLUSIVA RENT A CAR LTDA - ME - CNPJ: 06.253.112/0001-30 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HILTON HRIL MARTINS MAIA - OAB PB13442 - CPF: 008.063.974-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO LEASING FIAT (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RICARDO LEITE DE MELO - OAB PB14250 - CPF: 038.802.724-09 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Contratos Banc\u00e1rios (9607", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "01/10/2010", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0023747-50.2010.8.15.2001", "orgao_julgador": "13\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ALESSANDRO LUIZ COSTA DO NASCIMENTO - CPF: 760.187.844-91 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HILTON HRIL MARTINS MAIA - OAB PB13442 - CPF: 008.063.974-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO ITAUCARD S/A (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TANIA VAINSENCHER - OAB PE20124-A - CPF: 021.862.564-28 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "REBECA PORTELA GONCALVES - OAB PE34762 - CPF: 084.463.604-54 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDIVANE CRISTINA TENORIO DE ANDRADE BASTOS - OAB PE31492 - CPF: 066.302.594-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MILENA DE VASCONCELOS NEVES AUGUSTO - OAB PB12006 - CPF: 032.399.794-54 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Sucess\u00f5es (7673) - Invent\u00e1rio e Partilha (7687", "classe_judicial": "INVENT\u00c1RIO (39)", "data": "22/06/2010", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0028292-66.2010.8.15.2001", "orgao_julgador": "Vara de Sucess\u00f5es da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JULIANA GRISI (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADAIL FERREIRA DE OLIVEIRA FILHO - OAB PB19207 - CPF: 085.991.584-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSELIA SOARES DA SILVA - OAB PB7927 - CPF: 569.473.214-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANTE GRISI FILHO (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADAIL FERREIRA DE OLIVEIRA FILHO - OAB PB19207 - CPF: 085.991.584-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSELIA SOARES DA SILVA - OAB PB7927 - CPF: 569.473.214-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALTAMIRA FELIPE DO REGO (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HILTON HRIL MARTINS MAIA - OAB PB13442 - CPF: 008.063.974-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TACITO RIBEIRO FERNANDES - OAB PB15342 - CPF: 072.106.904-50 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MARIA DO CARMO LEITE (DE CUJUS)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Contratos Banc\u00e1rios (9607", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "12/08/2010", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0033705-60.2010.8.15.2001", "orgao_julgador": "16\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOAO AMARO DE ARAUJO JUNIOR - CPF: 012.144.284-52 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MIKAELY SOARES ALVES DOS SANTOS - OAB PB28289 - CPF: 109.889.264-07 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "SANTANDER LEASING S.A. ARRENDAMENTO MERCANTIL - CNPJ: 47.193.149/0001-06 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HENRIQUE JOS\u00c9 PARADA SIM\u00c3O - OAB SP221386 - CPF: 213.647.038-82 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "17/08/2010", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3rum Regional de Mangabeira", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0033726-36.2010.8.15.2001", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Regional C\u00edvel de Mangabeira", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOAQUIM PEREIRA DE ALENCAR FILHO (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ILZA CILMA DE LIMA - OAB PB7702 - CPF: 162.227.764-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BLUSAS E CIA (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HILTON HRIL MARTINS MAIA - OAB PB13442 - CPF: 008.063.974-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Interpreta\u00e7\u00e3o / Revis\u00e3o de Contrato (7770", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "10/09/2010", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0036444-06.2010.8.15.2001", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RAUELITON SOARES DE VASCONCELOS BATISTA (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HILTON HRIL MARTINS MAIA - OAB PB13442 - CPF: 008.063.974-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO FINASA S/A (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WILSON SALES BELCHIOR - OAB CE17314-A - CPF: 629.286.943-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Contratos Banc\u00e1rios (9607", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "10/09/2010", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0036756-79.2010.8.15.2001", "orgao_julgador": "5\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "EXCLUSIVA RENT A CAR LTDA - ME - CNPJ: 06.253.112/0001-30 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HILTON HRIL MARTINS MAIA - OAB PB13442 - CPF: 008.063.974-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO ABN AMRO REAL S.A. - CNPJ: 33.066.408/0001-15 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NEY JOSE CAMPOS - OAB MG44243 - CPF: 452.371.746-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Contratos Banc\u00e1rios (9607", "classe_judicial": "EXIBI\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTO OU COISA C\u00cdVEL (228)", "data": "22/09/2010", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0037367-32.2010.8.15.2001", "orgao_julgador": "13\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DIOGENES GUEDES DA SILVA - CPF: 087.133.684-78 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HILTON HRIL MARTINS MAIA - OAB PB13442 - CPF: 008.063.974-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "SANTANDER LEASING S.A. ARRENDAMENTO MERCANTIL - CNPJ: 47.193.149/0001-06 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Ant\u00f4nio Braz da Silva registrado(a) civilmente como Ant\u00f4nio Braz da Silva - OAB PB12450-A - CPF: 217.966.294-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "23/09/2010", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0037664-39.2010.8.15.2001", "orgao_julgador": "3\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FRANCISCO GABRIEL NASCIMENTO (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HILTON HRIL MARTINS MAIA - OAB PB13442 - CPF: 008.063.974-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MOISES EDUARDO BEZERRA (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE GOMES DA SILVA - OAB PB1971 - CPF: 086.886.304-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BFB LEASING S/A ARRENDAMENTO MERCANTIL - CNPJ: 43.425.008/0001-02 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Rafaela Vieira Gomes - OAB PB14238 - CPF: 009.040.264-26 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RICARDO LEITE DE MELO - OAB PB14250 - CPF: 038.802.724-09 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Arrendamento Rural (9583", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "28/09/2010", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0039285-71.2010.8.15.2001", "orgao_julgador": "3\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "PEDRO DE OLIVEIRA MEIRA (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HILTON HRIL MARTINS MAIA - OAB PB13442 - CPF: 008.063.974-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO ABN AMRO REAL S/A (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELISIA HELENA DE MELO MARTINI - OAB PB1853-A - CPF: 379.386.064-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HENRIQUE JOS\u00c9 PARADA SIM\u00c3O - OAB SP221386 - CPF: 213.647.038-82 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Contratos Banc\u00e1rios (9607", "classe_judicial": "EXIBI\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTO OU COISA C\u00cdVEL (228)", "data": "04/10/2010", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0039482-26.2010.8.15.2001", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "GENI MARIA SANTANA DA SILVA - CPF: 022.660.434-98 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HILTON HRIL MARTINS MAIA - OAB PB13442 - CPF: 008.063.974-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "DIBENS LEASING S/A - ARRENDAMENTO MERCANTIL - CNPJ: 65.654.303/0001-73 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CELSO MARCON - OAB PB10990-A - CPF: 239.838.251-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer / N\u00e3o Fazer (10671", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "06/10/2010", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0039818-30.2010.8.15.2001", "orgao_julgador": "13\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA HOSANA DA COSTA LIMA (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HILTON HRIL MARTINS MAIA - OAB PB13442 - CPF: 008.063.974-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO DO BRASIL S.A. - CNPJ: 00.000.000/0001-91 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SERVIO TULIO DE BARCELOS - OAB PB20412-A - CPF: 317.745.046-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE ARNALDO JANSSEN NOGUEIRA - OAB PB20832-A - CPF: 497.764.281-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Inadimplemento (7691) - Juros de Mora - Legais / Contratuais (7699 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Agentes Pol\u00edticos (10186) - Parlamentares (10213) - Presta\u00e7\u00e3o de Contas (10217", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "07/10/2010", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0039821-82.2010.8.15.2001", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA HOSANA DA COSTA LIMA (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HILTON HRIL MARTINS MAIA - OAB PB13442 - CPF: 008.063.974-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO SA - CNPJ: 90.400.888/0001-42 (REU)\nBRADESCO", "status": "Ativo"}, {"nome": "WILSON SALES BELCHIOR - OAB CE17314-A - CPF: 629.286.943-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Contratos Banc\u00e1rios (9607", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "08/10/2010", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0039833-96.2010.8.15.2001", "orgao_julgador": "13\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA HOSANA DA COSTA LIMA (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HILTON HRIL MARTINS MAIA - OAB PB13442 - CPF: 008.063.974-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO DO BRASIL S.A. - CNPJ: 00.000.000/0001-91 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SERVIO TULIO DE BARCELOS - OAB PB20412-A - CPF: 317.745.046-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE ARNALDO JANSSEN NOGUEIRA - OAB PB20832-A - CPF: 497.764.281-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Contratos Banc\u00e1rios (9607", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "15/10/2010", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0040725-05.2010.8.15.2001", "orgao_julgador": "17\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JANMYLY MAIA ARAUJO (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HILTON HRIL MARTINS MAIA - OAB PB13442 - CPF: 008.063.974-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EVALDO JOSE TRAJANO FURTADO - OAB PB13332 - CPF: 010.478.614-02 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CECILIO DA FONSECA VIEIRA RAMALHO TERCEIRO (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HEYTOR CAVALCANTI FERREIRA LEITE - OAB PB15281 - CPF: 059.203.684-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "26/10/2010", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0042467-65.2010.8.15.2001", "orgao_julgador": "14\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ADELMAR LEITE DE SOUZA - CPF: 338.664.814-20 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Sulp\u00edcio Moreira Pimentel Neto - OAB PB15935 - CPF: 408.666.104-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LIAHONA ASSIS BARBOSA DE SOUZA - CPF: 674.430.794-00 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Sulp\u00edcio Moreira Pimentel Neto - OAB PB15935 - CPF: 408.666.104-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LIDIO CAVALCANTI MEIRA - CPF: 086.971.241-15 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HILTON HRIL MARTINS MAIA - OAB PB13442 - CPF: 008.063.974-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELISETE CORREIA MEIRA - CPF: 482.672.287-72 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HILTON HRIL MARTINS MAIA - OAB PB13442 - CPF: 008.063.974-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "22/10/2010", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0042616-61.2010.8.15.2001", "orgao_julgador": "9\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [{"nome": "ESTADO DA PARAIBA - CNPJ: 08.907.750/0001-53 (REPRESENTANTE)\nProcuradoria Geral do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "CLAUDIO ELIAS FERREIRA - CPF: 027.198.234-90 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HILTON HRIL MARTINS MAIA - OAB PB13442 - CPF: 008.063.974-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MIKAELY SOARES ALVES DOS SANTOS - OAB PB28289 - CPF: 109.889.264-07 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MURILO DE ASSIS MAIA - OAB PB29070 - CPF: 126.529.414-37 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "SANTANDER LEASING S.A. ARRENDAMENTO MERCANTIL - CNPJ: 47.193.149/0001-06 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HENRIQUE JOS\u00c9 PARADA SIM\u00c3O - OAB SP221386 - CPF: 213.647.038-82 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "21/12/2010", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0043642-94.2010.8.15.2001", "orgao_julgador": "9\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [{"nome": "ESTADO DA PARAIBA - CNPJ: 08.907.750/0001-53 (TERCEIRO INTERESSADO)\nProcuradoria Geral do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DAS GRACAS FEITOSA DE ARAUJO - CPF: 309.188.984-04 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HILTON HRIL MARTINS MAIA - OAB PB13442 - CPF: 008.063.974-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JORIO MACHADO DANTAS - OAB PB18795 - CPF: 073.904.564-42 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO SANTANDER (BRASIL) S.A. - CNPJ: 90.400.888/0001-42 (EXECUTADO)\nBANCO SANTANDER (BRASIL) S.A", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELISIA HELENA DE MELO MARTINI - OAB PB1853-A - CPF: 379.386.064-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HENRIQUE JOS\u00c9 PARADA SIM\u00c3O - OAB SP221386 - CPF: 213.647.038-82 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Contratos Banc\u00e1rios (9607", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "22/11/2010", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0044214-50.2010.8.15.2001", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "HERCILIA MARIA RAMOS REGIS - CPF: 160.072.124-91 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HILTON HRIL MARTINS MAIA - OAB PB13442 - CPF: 008.063.974-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "banco cruzeiro do sul - CNPJ: 62.136.254/0001-99 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NELSON WILIANS FRATONI RODRIGUES - OAB PB128341-A - CPF: 668.018.009-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes contra a vida (3369) - Homic\u00eddio Simples (3370", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL DE COMPET\u00caNCIA DO J\u00daRI (282)", "data": "30/10/2017", "jurisdicao": "Conde - F\u00f3rum de Conde", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0000651-83.2017.8.15.0441", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Conde", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANDRE MANOEL SIMPLICIO (REPRESENTANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DA PARAIBA - CNPJ: 09.284.001/0001-80 (AUTOR)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CONEGUNDES JOSE DA SILVA SANTOS - CPF: 603.723.464-72 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MIRELLA CRISTINA PEREIRA BARROSO ALVES - OAB PB27214 - CPF: 117.128.374-19 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL ALISSON GOMES DA SILVA - OAB PB25873 - CPF: 010.704.054-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILBERTO ALEXANDRE DA SILVA JUNIOR - OAB PB30544 - CPF: 058.473.244-99 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes contra o Patrim\u00f4nio (3415) - Recepta\u00e7\u00e3o (3435", "classe_judicial": "TERMO CIRCUNSTANCIADO (278)", "data": "25/08/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3rum Criminal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0009466-71.2019.8.15.2002", "orgao_julgador": "Juizado Especial Criminal da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DA PARAIBA - CNPJ: 09.284.001/0001-80 (TESTEMUNHA)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}, {"nome": "Delegacia Especializada de Crimes Contra o Patrim\u00f4nio da Capital (TESTEMUNHA)\nDelegacia Especializada de Crimes Contra o Patrim\u00f4nio da Capital", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "WAGNER RODRIGO ANDRADE E SILVA - CPF: 010.581.834-86 (TESTEMUNHA)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILBERTO ALEXANDRE DA SILVA JUNIOR - OAB PB30544 - CPF: 058.473.244-99 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELICIANO FRANCISCO DA SILVA NETO - CPF: 000.785.764-07 (TESTEMUNHA)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Rela\u00e7\u00f5es de Parentesco (10577) - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade (5804", "classe_judicial": "AVERIGUA\u00c7\u00c3O DE PATERNIDADE (123)", "data": "31/10/2019", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0827682-36.2019.8.15.0001", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara de Fam\u00edlia de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOAO PAULO AGRA - CPF: 010.702.474-80 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GETULIO DE SOUZA JUNIOR - OAB PB20686 - CPF: 763.760.442-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELA NASCIMENTO LOPES - OAB PB24629 - CPF: 052.242.643-32 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILBERTO ALEXANDRE DA SILVA JUNIOR - OAB PB30544 - CPF: 058.473.244-99 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MARIA APARECIDA CAMERIM SOUSA - CPF: 039.194.868-70 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIANA CAMERIM DE SOUZA (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDA CAMERIM DE SOUZA (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FL\u00c1VIA CAMERIM DE SOUZA (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Previstos na Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante (3603) - Crimes de Tr\u00e1fico Il\u00edcito e Uso Indevido de Drogas (3607) - Posse de Drogas para Consumo Pessoal (5885", "classe_judicial": "TERMO CIRCUNSTANCIADO (278)", "data": "29/12/2020", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3rum Criminal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0817416-64.2020.8.15.2002", "orgao_julgador": "Juizado Especial Criminal da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "2\u00aa Delegacia Distrital da Capital (AUTORIDADE)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "THALIS DE MEDEIROS LIMA - CPF: 703.182.524-57 (AUTOR DO FATO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL ALISSON GOMES DA SILVA - OAB PB25873 - CPF: 010.704.054-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILBERTO ALEXANDRE DA SILVA JUNIOR - OAB PB30544 - CPF: 058.473.244-99 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes contra o Patrim\u00f4nio (3415) - Furto Qualificado (3417", "classe_judicial": "INQU\u00c9RITO POLICIAL (279)", "data": "14/01/2021", "jurisdicao": "Conde - F\u00f3rum de Conde", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800034-51.2021.8.15.0441", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Conde", "outros_interessados": [{"nome": "HALLYSSON REGIS SOUSA DA SILVA - CPF: 009.818.984-08 (VITIMA)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "11\u00aa Delegacia Distrital da Capital (AUTORIDADE)\n11\u00aa Delegacia Distrital da Capital", "status": "Ativo"}, {"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DA PARAIBA - CNPJ: 09.284.001/0001-80 (AUTORIDADE)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}, {"nome": "Delegacia de Comarca de Conde (AUTORIDADE)\nDelegacia de Comarca de Conde", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "PAULO SERGIO SOARES DA SILVA - CPF: 034.023.944-13 (INDICIADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL ALISSON GOMES DA SILVA - OAB PB25873 - CPF: 010.704.054-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILBERTO ALEXANDRE DA SILVA JUNIOR - OAB PB30544 - CPF: 058.473.244-99 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANILDO GALDINO DA SILVA - CPF: 676.352.454-49 (INDICIADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Previstos na Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante (3603) - Crimes de Tr\u00e1fico Il\u00edcito e Uso Indevido de Drogas (3607) - Associa\u00e7\u00e3o para a Produ\u00e7\u00e3o e Tr\u00e1fico e Condutas Afins (5897 DIREITO PENAL (287) - Crimes previstos na Lei da Organiza\u00e7\u00e3o Criminosa (12333) - Promo\u00e7\u00e3o, constitui\u00e7\u00e3o, financiamento ou integra\u00e7\u00e3o de Organiza\u00e7\u00e3o Criminosa (12334 DIREITO PENAL (287) - Crimes contra o Patrim\u00f4nio (3415) - Roubo (3419", "classe_judicial": "PEDIDO DE PRIS\u00c3O PREVENTIVA (313)", "data": "13/04/2022", "jurisdicao": "Jacara\u00fa - F\u00f3rum de Jacara\u00fa", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800249-43.2022.8.15.1071", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Jacara\u00fa", "outros_interessados": [{"nome": "Penitenci\u00e1ria Fl\u00f3sculo da N\u00f3brega (R\u00f3ger) - Jo\u00e3o Pessoa (TERCEIRO INTERESSADO)\nPenitenci\u00e1ria Fl\u00f3sculo da N\u00f3brega (R\u00f3ger) - Jo\u00e3o Pessoa", "status": "Ativo"}, {"nome": "Penitenci\u00e1ria de Recupera\u00e7\u00e3o Feminina Maria J\u00falia Maranh\u00e3o - Jo\u00e3o Pessoa (TERCEIRO INTERESSADO)\nPenitenci\u00e1ria de Recupera\u00e7\u00e3o Feminina Maria J\u00falia Maranh\u00e3o - Jo\u00e3o Pessoa", "status": "Ativo"}, {"nome": "DEFENSORIA PUBLICA DO ESTADO DA PARAIBA - CNPJ: 10.733.319/0001-80 (TERCEIRO INTERESSADO)\nDefensoria P\u00fablica do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}, {"nome": "Penitenci\u00e1ria Jo\u00e3o Bosco Carneiro - Guarabira (TERCEIRO INTERESSADO)\nPenitenci\u00e1ria Jo\u00e3o Bosco Carneiro - Guarabira", "status": "Ativo"}, {"nome": "Cadeia P\u00fablica de Jacara\u00fa (TERCEIRO INTERESSADO)\nCadeia P\u00fablica de Jacara\u00fa", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "GTE - Grupo T\u00e1tico Especial de Guarabira (REPRESENTANTE)\nGTE - Grupo T\u00e1tico Especial de Guarabira", "status": "Ativo"}, {"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DA PARAIBA - CNPJ: 09.284.001/0001-80 (REQUERENTE)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "PEDRO LUCAS DE OLIVEIRA - CPF: 719.650.004-01 (ACUSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SU\u00c9LIO OLIVEIRA CARDOSO - \"NEGUINHO\" ou \"MAGO\" (ACUSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL ALISSON GOMES DA SILVA - OAB PB25873 - CPF: 010.704.054-93 (ADVOGADO)", "status": ""}, {"nome": "FABIANO BEZERRA DOS SANTOS - CPF: 114.358.344-29 (ACUSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DERIC WILLIAM NARLOCH - CPF: 035.120.074-65 (ACUSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELIPE PEDROSA TAVARES THEOFILO MACHADO - OAB PB17086 - CPF: 054.874.374-67 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANNYLEYDE DA SILVA MILANES - OAB PB19613 - CPF: 080.858.124-44 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL OLIVEIRA DA SILVA - \"COROA DANIEL\" (ACUSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL ALISSON GOMES DA SILVA - OAB PB25873 - CPF: 010.704.054-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MIRELLA CRISTINA PEREIRA BARROSO ALVES - OAB PB27214 - CPF: 117.128.374-19 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes contra a vida (3369) - Homic\u00eddio Simples (3370", "classe_judicial": "AUTO DE PRIS\u00c3O EM FLAGRANTE (280)", "data": "31/05/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3rum Criminal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0805321-31.2022.8.15.2002", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara do Tribunal do J\u00fari da Capital", "outros_interessados": [{"nome": "OLIVIO DE ARAUJO SOUZA - CPF: 526.668.594-87 (VITIMA)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "Delegacia Especializada de Crimes Contra a Pessoa da Capital (AUTORIDADE)\nDelegacia Especializada de Crimes Contra a Pessoa da Capital", "status": "Ativo"}, {"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DA PARA\u00cdBA - PGJ 09.284.001/0001-80 (AUTORIDADE)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "RINALDO MENDES DOS SANTOS - CPF: 105.432.744-03 (FLAGRANTEADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MIRELLA CRISTINA PEREIRA BARROSO ALVES - OAB PB27214 - CPF: 117.128.374-19 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL ALISSON GOMES DA SILVA - OAB PB25873 - CPF: 010.704.054-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes contra a vida (3369) - Homic\u00eddio Simples (3370", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL DE COMPET\u00caNCIA DO J\u00daRI (282)", "data": "06/06/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3rum Criminal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0805895-54.2022.8.15.2002", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara do Tribunal do J\u00fari da Capital", "outros_interessados": [{"nome": "OLIVIO DE ARAUJO SOUZA - CPF: 526.668.594-87 (VITIMA)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "Delegacia Especializada de Crimes Contra a Pessoa da Capital (REPRESENTANTE)\nDelegacia Especializada de Crimes Contra a Pessoa da Capital", "status": "Ativo"}, {"nome": "MINISTERIO PUBLICO DO ESTADO DA PARAIBA - PGJ 09.284.001/0001-80 (REPRESENTANTE)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "RINALDO MENDES DOS SANTOS - CPF: 105.432.744-03 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILBERTO ALEXANDRE DA SILVA JUNIOR - OAB PB30544 - CPF: 058.473.244-99 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL ALISSON GOMES DA SILVA - OAB PB25873 - CPF: 010.704.054-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes contra o Patrim\u00f4nio (3415) - Recepta\u00e7\u00e3o Qualificada (5847", "classe_judicial": "AUTO DE PRIS\u00c3O EM FLAGRANTE (280)", "data": "24/09/2022", "jurisdicao": "Santa Rita - F\u00f3rum de Santa Rita", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0806220-95.2022.8.15.0331", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Mista de Santa Rita", "outros_interessados": [{"nome": "EDSON ALVES DE SOUSA - CPF: 052.268.984-10 (VITIMA)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE LENILDO SILVA DOS SANTOS JUNIOR - CPF: 708.404.464-70 (VITIMA)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "14\u00aa Delegacia Distrital de Santa Rita (AUTORIDADE)\n14\u00aa Delegacia Distrital de Santa Rita", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ARNALDO FERREIRA DE LIMA - CPF: 011.883.364-28 (FLAGRANTEADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILBERTO ALEXANDRE DA SILVA JUNIOR - OAB PB30544 - CPF: 058.473.244-99 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Previstos na Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante (3603) - Crimes de Tr\u00e1fico Il\u00edcito e Uso Indevido de Drogas (3607) - Posse de Drogas para Consumo Pessoal (5885 DIREITO PENAL (287) - Crimes contra o Patrim\u00f4nio (3415) - Roubo Majorado (5566", "classe_judicial": "AUTO DE PRIS\u00c3O EM FLAGRANTE (280)", "data": "23/10/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3rum Criminal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0811440-08.2022.8.15.2002", "orgao_julgador": "3\u00aa Vara Criminal da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "12\u00aa Delegacia Distrital da Capital (AUTORIDADE)\n12\u00aa Delegacia Distrital da Capital", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "RYAN PABLO NAZARIO DA SILVA (FLAGRANTEADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILBERTO ALEXANDRE DA SILVA JUNIOR - OAB PB30544 - CPF: 058.473.244-99 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Previstos na Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante (3603) - Crimes de Tr\u00e1fico Il\u00edcito e Uso Indevido de Drogas (3607) - Associa\u00e7\u00e3o para a Produ\u00e7\u00e3o e Tr\u00e1fico e Condutas Afins (5897 DIREITO PENAL (287) - Crimes contra o Patrim\u00f4nio (3415) - Roubo Majorado (5566", "classe_judicial": "INQU\u00c9RITO POLICIAL (279)", "data": "27/10/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3rum Criminal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0811642-82.2022.8.15.2002", "orgao_julgador": "3\u00aa Vara Criminal da Capital", "outros_interessados": [{"nome": "MARCIO MACARIO ALVES FERNANDES - CPF: 054.213.894-80 (VITIMA)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO JOSE RODRIGUES DE FRANCA - CPF: 031.853.744-36 (VITIMA)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "12\u00aa Delegacia Distrital da Capital (AUTORIDADE)\n12\u00aa Delegacia Distrital da Capital", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "RYAN PABLO NAZARIO DA SILVA - CPF: 145.778.184-00 (INDICIADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL ALISSON GOMES DA SILVA - OAB PB25873 - CPF: 010.704.054-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MIRELLA CRISTINA PEREIRA BARROSO ALVES - OAB PB27214 - CPF: 117.128.374-19 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILBERTO ALEXANDRE DA SILVA JUNIOR - OAB PB30544 - CPF: 058.473.244-99 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "25/07/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0838643-45.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "8\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARINESIO PEREIRA BRAZ JUNIOR - CPF: 060.210.764-43 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILBERTO ALEXANDRE DA SILVA JUNIOR - OAB PB30544 - CPF: 058.473.244-99 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "AZUL LINHA AEREAS - CNPJ: 09.296.295/0001-60 (REU)\nAZUL LINHAS AEREAS BRASILEIRAS S.A.", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Obriga\u00e7\u00e3o de Entregar (10670) - Busca e Apreens\u00e3o (10677", "classe_judicial": "BUSCA E APREENS\u00c3O EM ALIENA\u00c7\u00c3O FIDUCI\u00c1RIA (81)", "data": "11/08/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0842499-17.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA BEATRIZ COSTA SIMOES - CPF: 102.658.704-29 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEICY LIMEIRA ROLIM - OAB PB23150 - CPF: 045.810.734-48 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ZAID ALEXANDRO GALDINO SANTIAGO - CPF: 086.013.864-07 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILBERTO ALEXANDRE DA SILVA JUNIOR - OAB PB30544 - CPF: 058.473.244-99 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Les\u00e3o Corporal (3385", "classe_judicial": "TERMO CIRCUNSTANCIADO (278)", "data": "03/04/2021", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3rum Criminal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0804460-79.2021.8.15.2002", "orgao_julgador": "Juizado Especial Criminal da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "2\u00aa Delegacia Distrital da Capital (AUTORIDADE)\n2\u00aa Delegacia Distrital da Capital", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "GIVANILDO FAUSTO DE OLIVEIRA - CPF: 980.100.344-87 (AUTOR DO FATO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL PEREIRA LUNA DE MENEZES - OAB PB30574 - CPF: 007.389.664-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Pris\u00e3o Civil (10573) - Alimentos (10859", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "20/02/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0808354-32.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara de Fam\u00edlia da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ALANA FADJA HOLANDA DE ANDRADE - CPF: 027.318.464-45 (AUTOR)\nDefensoria P\u00fablica do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "RICARDO LUIZ DE ARA\u00daJO LIMA (REU)\nDefensoria P\u00fablica do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL PEREIRA LUNA DE MENEZES - OAB PB30574 - CPF: 007.389.664-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os (9596", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (12154)", "data": "27/07/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0839067-87.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RAYSSA COSTA DE ARRUDA - CPF: 088.699.914-66 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL PEREIRA LUNA DE MENEZES - OAB PB30574 - CPF: 007.389.664-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MARCIO TULIO DELGADO DE CARVALHO - CPF: 518.770.584-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os (9596", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (12154)", "data": "28/07/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0839332-89.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "5\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RAYANNA MOTA DE MENEZES - CPF: 069.537.364-10 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL PEREIRA LUNA DE MENEZES - OAB PB30574 - CPF: 007.389.664-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MARYETA EDUARDA MARTINS DE SOUZA - CPF: 175.348.007-81 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes contra a Dignidade Sexual (3463) - Estupro de vulner\u00e1vel (11417", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "29/01/2020", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3rum Criminal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0001045-58.2020.8.15.2002", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Criminal da Capital", "outros_interessados": [{"nome": "DAISE ESPINOLA DOS SANTOS (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "R. T. E.S (VITIMA)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDNEIDE ESPINOLA DOS SANTOS (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DA PARA\u00cdBA - PGJ 09.284.001/0001-80 (AUTOR)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOSIEL FARIAS DE ARAUJO (REU)\nDefensoria P\u00fablica do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}, {"nome": "FLAVIO FALCAO DANTAS - OAB PB30540 - CPF: 022.562.534-22 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Alimentos (5779", "classe_judicial": "ALIMENTOS - LEI ESPECIAL N\u00ba 5.478/68 (69)", "data": "27/10/2021", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3rum Regional de Mangabeira", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0805558-96.2021.8.15.2003", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Regional de Fam\u00edlia de Mangabeira", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FLAVIA LIRA FALCAO DANTAS - CPF: 110.688.584-86 (AUTOR)\nDefensoria P\u00fablica do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "FL\u00c1VIO FAL\u00c7\u00c3O DANTAS (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FLAVIO FALCAO DANTAS - OAB PB30540 - CPF: 022.562.534-22 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Pris\u00e3o Civil (10573) - Alimentos (10859", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A DE OBRIGA\u00c7\u00c3O DE PRESTAR ALIMENTOS (12246)", "data": "12/09/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3rum Regional de Mangabeira", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0805465-02.2022.8.15.2003", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Regional de Fam\u00edlia de Mangabeira", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FLAVIA LIRA FALCAO DANTAS - CPF: 110.688.584-86 (REQUERENTE)\nDefensoria P\u00fablica do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "FL\u00c1VIO FAL\u00c7\u00c3O DANTAS (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FLAVIO FALCAO DANTAS - OAB PB30540 - CPF: 022.562.534-22 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Bem de Fam\u00edlia (7661", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "14/10/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3rum Regional de Mangabeira", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0806233-25.2022.8.15.2003", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Regional de Fam\u00edlia de Mangabeira", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "EDNEIDE ESPINOLA DOS SANTOS - CPF: 690.904.914-49 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FLAVIO FALCAO DANTAS - OAB PB30540 - CPF: 022.562.534-22 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CNPJ: 00.360.305/4915-07 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer / N\u00e3o Fazer (10671", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "09/05/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0810721-15.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "3\u00ba Juizado Especial C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARILIA GABRIELA DA SILVA - CPF: 054.955.844-65 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FLAVIO FALCAO DANTAS - OAB PB30540 - CPF: 022.562.534-22 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOSEILTON DA SILVA GOMES - ME - CNPJ: 10.881.921/0001-64 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GIUSEPPE FABIANO DO MONTE COSTA - OAB PB9861 - CPF: 853.481.204-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Atos Administrativos (9997) - Improbidade Administrativa (10011) - Viola\u00e7\u00e3o aos Princ\u00edpios Administrativos (10014", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O CIVIL DE IMPROBIDADE ADMINISTRATIVA (64)", "data": "19/05/2020", "jurisdicao": "Cabedelo - F\u00f3rum de Cabedelo", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0804215-35.2020.8.15.0731", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara Mista de Cabedelo", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DA PARA\u00cdBA (AUTOR)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "WELLINGTON VIANA FRANCA - CPF: 395.605.204-82 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DEBORA SERVULO DA NOBREGA CHAVES - OAB PB27486 - CPF: 111.765.284-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELIPE MONTEIRO FRANCA - OAB PB30612 - CPF: 081.796.164-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Atos Administrativos (9997) - Improbidade Administrativa (10011) - Dano ao Er\u00e1rio (10012", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O CIVIL DE IMPROBIDADE ADMINISTRATIVA (64)", "data": "07/05/2022", "jurisdicao": "Cabedelo - F\u00f3rum de Cabedelo", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0802135-30.2022.8.15.0731", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara Mista de Cabedelo", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MINISTERIO P\u00daBLICO DA PARAIBA (AUTOR)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "WELLINGTON VIANA FRANCA - CPF: 395.605.204-82 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELIPE MONTEIRO FRANCA - OAB PB30612 - CPF: 081.796.164-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NICODEMUS DE LIMA TRINDADE - CPF: 281.612.204-25 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GISELY GABRIELA BEZERRA DE SOUSA - OAB PB22709 - CPF: 085.740.844-50 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Militar (10324) - Regime (10325) - Reintegra\u00e7\u00e3o (10328", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "04/10/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0854003-93.2017.8.15.2001", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara de Fazenda P\u00fablica da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LUIS CARLOS FERREIRA DE OLIVEIRA - CPF: 500.364.404-34 (AUTOR)\nDefensoria P\u00fablica do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}, {"nome": "ERICA MARTINS SILVESTRE BRASILEIRO - OAB PB30729 - CPF: 093.977.214-02 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ESTADO DA PARAIBA - CNPJ: 08.907.750/0001-53 (REU)\nProcuradoria Geral do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Contratos Banc\u00e1rios (9607", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (12154)", "data": "14/06/2022", "jurisdicao": "Santa Rita - F\u00f3rum de Santa Rita", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0804147-53.2022.8.15.0331", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara Mista de Santa Rita", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "BANCO BRADESCO SA - CNPJ: 90.400.888/0001-42 (EXEQUENTE)\nBRADESCO", "status": "Ativo"}, {"nome": "AMANDIO FERREIRA TERESO JUNIOR - OAB PB19738-A - CPF: 063.868.708-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA LUCILIA GOMES registrado(a) civilmente como MARIA LUCILIA GOMES - OAB PB84206-A - CPF: 933.086.988-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALINE PATRICIA ARAUJO MUCARBEL DE MENEZES COSTA - OAB PB29310-A - CPF: 045.230.944-11 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "OLAVO LOPES BRASILEIRO - CPF: 318.572.564-68 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ERICA MARTINS SILVESTRE BRASILEIRO - OAB PB30729 - CPF: 093.977.214-02 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Concurso P\u00fablico / Edital (10370) - Exame de Sa\u00fade e/ou Aptid\u00e3o F\u00edsica (10376 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Concurso P\u00fablico / Edital (10370) - Anula\u00e7\u00e3o (10382", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "04/10/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0848361-66.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara de Fazenda P\u00fablica da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ISLAYNE CAROLINE COSTA - CPF: 705.440.984-12 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDUARDO HENRIQUE BORGES DE OLIVEIRA - OAB RN20079 - CPF: 016.621.184-22 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "POLICIA CIVIL DO ESTADO DA PARAIBA - CNPJ: 22.404.257/0001-41 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CENTRO BRASILEIRO DE PESQUISA EM AVALIACAO E SELECAO E DE PROMOCAO DE EVENTOS - CEBRASPE - CNPJ: 18.284.407/0001-53 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Concurso P\u00fablico / Edital (10370) - Exame Psicot\u00e9cnico / Psiqui\u00e1trico (10378", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "19/10/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0853707-95.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara de Fazenda P\u00fablica da Capital", "outros_interessados": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DA PARAIBA - CNPJ: 09.284.001/0001-80 (REPRESENTANTE)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "SANNY BRAIENLE GOMES TENORIO RIBEIRO - CPF: 086.830.784-00 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDUARDO HENRIQUE BORGES DE OLIVEIRA - OAB RN20079 - CPF: 016.621.184-22 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "PRESIDENTE DA COMISS\u00c3O DO CONCURSO P\u00daBLICO DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DA PARA\u00cdBA MARLENE RODRIGUES DA SILVA (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Estado da Paraiba - CNPJ: 08.761.124/0001-00 (IMPETRADO)\nProcuradoria Geral do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer / N\u00e3o Fazer (10671", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "29/07/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0839540-73.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CONDOMINIO RESIDENCIAL JARDIM CABO BRANCO - CNPJ: 17.206.208/0001-64 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO ALBERTO DA CUNHA FILHO registrado(a) civilmente como JOAO ALBERTO DA CUNHA FILHO - OAB PB10705 - CPF: 930.853.704-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "FOX CONSTRUTORA E SERVICOS LTDA - ME - CNPJ: 10.189.179/0001-20 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLOVIS LINS DE CASTRO - OAB PB26400 - CPF: 073.455.664-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DIEGO ALVES MAIA - OAB PB30601 - CPF: 128.131.427-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Propriedade (10448) - Condom\u00ednio em Edif\u00edcio (10463) - Despesas Condominiais (10467", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "04/08/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0840632-86.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "1\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CONDOMINIO RESIDENCIAL OKLAHOMA - CNPJ: 06.230.599/0001-36 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLOVIS LINS DE CASTRO - OAB PB26400 - CPF: 073.455.664-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DIEGO ALVES MAIA - OAB PB30601 - CPF: 128.131.427-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "RAMIRES NASCIMENTO SILVA (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CONSTRUTORA MADRI LTDA - ME - CNPJ: 05.446.478/0001-63 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Propriedade (10448) - Condom\u00ednio em Edif\u00edcio (10463) - Despesas Condominiais (10467", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "04/08/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0840642-33.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "7\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CONDOMINIO RESIDENCIAL OKLAHOMA - CNPJ: 06.230.599/0001-36 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLOVIS LINS DE CASTRO - OAB PB26400 - CPF: 073.455.664-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DIEGO ALVES MAIA - OAB PB30601 - CPF: 128.131.427-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "DIDIER ALBERT FRANCOIS JEAN - CPF: 185.874.704-00 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Pris\u00e3o Civil (10573) - Alimentos (10859", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "05/09/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0846742-04.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara de Fam\u00edlia da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "THAMIRES VENANCIO ESTEVAM - CPF: 112.856.494-78 (AUTOR)\nDefensoria P\u00fablica do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "SILVIO GALDINO DE LIMA (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DIEGO ALVES MAIA - OAB PB30601 - CPF: 128.131.427-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Propriedade (10448) - Condom\u00ednio (10462", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "25/10/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0854588-72.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MONT HEBRON RESIDENCE - CNPJ: 38.014.847/0001-06 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLOVIS LINS DE CASTRO - OAB PB26400 - CPF: 073.455.664-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DIEGO ALVES MAIA - OAB PB30601 - CPF: 128.131.427-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "SION CONSTRUCOES LTDA - ME - CNPJ: 09.243.105/0001-46 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Tarifas (11807", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "01/11/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0856011-67.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "8\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "TIAGO PEREIRA DE SOUZA - CPF: 392.300.098-73 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLOVIS LINS DE CASTRO - OAB PB26400 - CPF: 073.455.664-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DIEGO ALVES MAIA - OAB PB30601 - CPF: 128.131.427-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO VOTORANTIM S.A. - CNPJ: 59.588.111/0001-03 (REU)\nBANCO VOTORANTIM S.A.", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Impostos (5916) - IRPF/Imposto de Renda de Pessoa F\u00edsica (5917", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "22/07/2013", "jurisdicao": "Bananeiras - F\u00f3rum de Bananeiras", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0000647-98.2013.8.15.0081", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Bananeiras", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MINISTERIO DA FAZENDA - CNPJ: 00.394.460/0216-53 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MARIA DO LIVRAMENTO CIRNE RAMALHO - CPF: 047.790.834-94 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL CIRNE MEDEIROS - OAB PB30578 - CPF: 071.697.534-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Atos Administrativos (9997) - Improbidade Administrativa (10011) - Viola\u00e7\u00e3o aos Princ\u00edpios Administrativos (10014", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O CIVIL DE IMPROBIDADE ADMINISTRATIVA (64)", "data": "07/10/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0862217-68.2020.8.15.2001", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara de Fazenda P\u00fablica da Capital", "outros_interessados": [{"nome": "ESTADO DA PARAIBA PROCURADORIA GERAL DO ESTADO (REPRESENTANTE)\nProcuradoria Geral do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "39\u00ba Promotor de Justi\u00e7a de Jo\u00e3o Pessoa - Patrim\u00f4nio P\u00fablico (AUTOR)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "HONORINA FERNANDES NOGUEIRA NETA - CPF: 020.086.774-19 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL CIRNE MEDEIROS - OAB PB30578 - CPF: 071.697.534-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro (7768 DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Inadimplemento (7691) - Rescis\u00e3o / Resolu\u00e7\u00e3o (10582", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "13/10/2022", "jurisdicao": "Bananeiras - F\u00f3rum de Bananeiras", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0801202-67.2022.8.15.0081", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Bananeiras", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANA CRISTINA RAMALHO CIRNE MEDEIROS - CPF: 660.913.144-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL CIRNE MEDEIROS - OAB PB30578 - CPF: 071.697.534-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CANELA EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - CNPJ: 30.145.972/0001-35 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WAM BRASIL NEGOCIOS INTELIGENTES LTDA - CNPJ: 17.919.649/0003-75 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Tutela Provis\u00f3ria (9192) - Liminar (9196 DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer / N\u00e3o Fazer (10671", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "20/10/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0853982-44.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "9\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "R. C. M. - CPF: 034.895.161-25 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL CIRNE MEDEIROS - OAB PB30578 - CPF: 071.697.534-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "2001 COLEGIO E CURSOS PREPARATORIOS LTDA - ME - CNPJ: 08.698.011/0001-07 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Casamento (5808) - Dissolu\u00e7\u00e3o (7664", "classe_judicial": "DIV\u00d3RCIO CONSENSUAL (12372)", "data": "27/10/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0855141-22.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara de Fam\u00edlia da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MANOEL DE ALMEIDA NETO - CPF: 057.173.944-03 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL CIRNE MEDEIROS - OAB PB30578 - CPF: 071.697.534-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JUCYLEIA OLIVEIRA MARQUES - CPF: 036.258.664-04 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Propriedade (10448) - Condom\u00ednio em Edif\u00edcio (10463) - Despesas Condominiais (10467", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "17/01/2020", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0802882-21.2020.8.15.2001", "orgao_julgador": "5\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CONDOMINIO DO EDIFICIO BRISA DO MAR - CNPJ: 41.221.144/0001-55 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DEBORA SERVULO DA NOBREGA CHAVES - OAB PB27486 - CPF: 111.765.284-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLAUDIA MONTEIRO COSTA - OAB PB30645 - CPF: 498.849.134-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "GIOVANNI BATISTA DE OLIVEIRA - CPF: 691.469.934-87 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de T\u00edtulos de Cr\u00e9dito (7717) - Nota Promiss\u00f3ria (4980", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (12154)", "data": "19/08/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0844025-19.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "8\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CENTRO MEDICO DO NORDESTE LTDA - EPP - CNPJ: 02.520.937/0001-13 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO BARSI DE SOUZA LEMOS - OAB PB11974 - CPF: 008.551.444-67 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MARIA DO CARMO OLIVEIRA LELIS DOS SANTOS - CPF: 025.843.514-39 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CINTIA OLIVEIRA LELIS DOS SANTOS - OAB PB30938 - CPF: 702.573.864-67 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Efeito Suspensivo / Impugna\u00e7\u00e3o / Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o (9518", "classe_judicial": "EMBARGOS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O (172)", "data": "26/09/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0850340-63.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "8\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DO CARMO OLIVEIRA LELIS DOS SANTOS - CPF: 025.843.514-39 (EMBARGANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CINTIA OLIVEIRA LELIS DOS SANTOS - OAB PB30938 - CPF: 702.573.864-67 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CENTRO MEDICO DO NORDESTE LTDA - EPP - CNPJ: 02.520.937/0001-13 (EMBARGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Atos Administrativos (9997) - Ato Lesivo ao Patrim\u00f4nio Art\u00edstico, Est\u00e9tico, Hist\u00f3rico ou Tur\u00edstico (10010", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O CIVIL P\u00daBLICA C\u00cdVEL (65)", "data": "31/01/2019", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0803556-33.2019.8.15.2001", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara de Fazenda P\u00fablica da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DA PARAIBA - CNPJ: 09.284.001/0001-80 (AUTOR)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ONEIDE PAULINO DA SIVA - CPF: 569.622.584-53 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MIRELLA CRISTINA PEREIRA BARROSO ALVES - OAB PB27214 - CPF: 117.128.374-19 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAROLAINE ANDRE DA SILVA - OAB PB30579 - CPF: 701.206.534-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MUNICIPIO DE JOAO PESSOA - CNPJ: 08.778.326/0001-56 (REU)\nProcuradoria Geral do Munic\u00edpio de Jo\u00e3o Pessoa", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Rela\u00e7\u00f5es de Parentesco (10577 DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Rela\u00e7\u00f5es de Parentesco (10577) - Regulamenta\u00e7\u00e3o de Visitas (5805", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "14/05/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0831959-27.2021.8.15.0001", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara de Fam\u00edlia da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JESSICA NOURI SILVEIRA - CPF: 703.590.274-07 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL ALISSON GOMES DA SILVA - OAB PB25873 - CPF: 010.704.054-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAROLAINE ANDRE DA SILVA - OAB PB30579 - CPF: 701.206.534-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JEFFERSON NOURI SILVEIRA - CPF: 088.045.454-70 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL ALISSON GOMES DA SILVA - OAB PB25873 - CPF: 010.704.054-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAROLAINE ANDRE DA SILVA - OAB PB30579 - CPF: 701.206.534-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "TACIANA DE ARAUJO RIBEIRO COUTINHO - CPF: 024.239.654-27 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GET\u00daLIO BUSTORFF FEODRIPPE QUINT\u00c3O - OAB PB3397 - CPF: 070.891.394-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ENZO AZEVEDO TERCEIRO NETO - OAB PB29995 - CPF: 058.687.804-18 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Concurso P\u00fablico / Edital (10370) - Reserva de Vagas para Deficientes (10371 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Concurso P\u00fablico / Edital (10370) - Reserva de Vagas (11908 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Concurso P\u00fablico / Edital (10370) - Inscri\u00e7\u00e3o / Documenta\u00e7\u00e3o (10372", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "04/07/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0835012-93.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "5\u00aa Vara de Fazenda P\u00fablica da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARINEIDE RODRIGUES GOUVEIA FERREIRA - CPF: 204.877.544-68 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL ALISSON GOMES DA SILVA - OAB PB25873 - CPF: 010.704.054-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAROLAINE ANDRE DA SILVA - OAB PB30579 - CPF: 701.206.534-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "IBFC - CNPJ: 09.211.443/0001-04 (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ESTADO DO AMAPA - CNPJ: 00.394.577/0001-25 (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "01/09/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3rum Regional de Mangabeira", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0836104-09.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Regional C\u00edvel de Mangabeira", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CONDOMINIO RESIDENCIAL BELLAGIO - CNPJ: 21.716.075/0001-43 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL ALISSON GOMES DA SILVA - OAB PB25873 - CPF: 010.704.054-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAROLAINE ANDRE DA SILVA - OAB PB30579 - CPF: 701.206.534-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "GESTAR - ASSESSORIA A ENTIDADES SINDICAIS, ASSISTENCIAIS, CULTURAIS E FILANTROPICAS PARA GERENCIAMENTO DE PLANOS DE AMPARO E BENEFICENTES LTDA - CNPJ: 18.679.897/0001-97 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "25/07/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0838587-12.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "THAIANA CYNTHIA DA SILVA GOMES FERREIRA - CPF: 084.269.684-90 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL ALISSON GOMES DA SILVA - OAB PB25873 - CPF: 010.704.054-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAROLAINE ANDRE DA SILVA - OAB PB30579 - CPF: 701.206.534-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "FABULOSA MODA INTIMA (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Responsabilidade da Administra\u00e7\u00e3o (9991) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (9992) - Erro M\u00e9dico (9995", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "26/07/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0838827-98.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara de Fazenda P\u00fablica da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DENISE DE SOUSA BARBOSA - CPF: 016.263.894-97 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL ALISSON GOMES DA SILVA - OAB PB25873 - CPF: 010.704.054-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAROLAINE ANDRE DA SILVA - OAB PB30579 - CPF: 701.206.534-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MUNICIPIO DE LUCENA - CNPJ: 08.924.813/0001-80 (REU)\nProcuradoria Geral do Municipio de Lucena", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "01/08/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0839844-72.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "13\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FERNANDA KHETLYN PEDROZA MACIEL - CPF: 110.427.124-92 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL ALISSON GOMES DA SILVA - OAB PB25873 - CPF: 010.704.054-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAROLAINE ANDRE DA SILVA - OAB PB30579 - CPF: 701.206.534-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ROSE MARIE JUBERT SILVA - CPF: 885.884.754-72 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "02/08/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0840053-41.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "1\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "WILTON LUIZ FERREIRA FERNANDES - CPF: 024.369.564-05 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL ALISSON GOMES DA SILVA - OAB PB25873 - CPF: 010.704.054-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAROLAINE ANDRE DA SILVA - OAB PB30579 - CPF: 701.206.534-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CLARO S/A - CNPJ: 40.432.544/0001-47 (REU)\nCLARO S.A.", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULA MALTZ NAHON - OAB RS51657 - CPF: 923.413.490-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BANCO PAN - CNPJ: 59.285.411/0001-13 (REU)\nBANCO PAN S.A.", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO VITOR CHAVES MARQUES DIAS - OAB CE30348 - CPF: 992.827.043-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "14/09/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0840298-52.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "5\u00aa Vara de Fazenda P\u00fablica da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SUELI MARIA RODRIGUES - CPF: 046.623.224-13 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL ALISSON GOMES DA SILVA - OAB PB25873 - CPF: 010.704.054-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAROLAINE ANDRE DA SILVA - OAB PB30579 - CPF: 701.206.534-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "COMPANHIA DE AGUA E ESGOTOS DA PARAIBA CAGEPA - CNPJ: 09.123.654/0001-87 (REU)\nCAGEPA - Companhia de \u00c1gua e Esgostos da Para\u00edba - Assessoria Jur\u00eddica", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "17/10/2022", "jurisdicao": "Cabedelo - F\u00f3rum de Cabedelo", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0842016-84.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara Mista de Cabedelo", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DE LOURDES LINO DA SILVA - CPF: 983.234.074-87 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL ALISSON GOMES DA SILVA - OAB PB25873 - CPF: 010.704.054-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAROLAINE ANDRE DA SILVA - OAB PB30579 - CPF: 701.206.534-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO PAN - CNPJ: 59.285.411/0001-13 (REU)\nBANCO PAN S.A.", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAILA AGDALIZE DOS SANTOS CORREA 03027403095 - CNPJ: 37.089.623/0001-92 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "11/08/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0842560-72.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "2\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "GEOVANA SILVA BARROS DE CARVALHO - CPF: 107.154.704-69 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL ALISSON GOMES DA SILVA - OAB PB25873 - CPF: 010.704.054-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAROLAINE ANDRE DA SILVA - OAB PB30579 - CPF: 701.206.534-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "M B C EXPRESS SERVICOS DE COURIER LTDA - CNPJ: 73.160.269/0001-09 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SHEILA MORAIS DE BARROS - OAB SP421095 - CPF: 357.808.448-44 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Responsabilidade da Administra\u00e7\u00e3o (9991) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10502 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Responsabilidade da Administra\u00e7\u00e3o (9991) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (9992", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "24/08/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0844729-32.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara de Fazenda P\u00fablica da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA CARMELITA DE ARRUDA TAVARES - CPF: 108.721.404-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL ALISSON GOMES DA SILVA - OAB PB25873 - CPF: 010.704.054-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAROLAINE ANDRE DA SILVA - OAB PB30579 - CPF: 701.206.534-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Comiss\u00e3o Permanente de Concursos - CNPJ: 12.671.814/0001-37 (REU)\nUNIVERSIDADE ESTADUAL DA PARAIBA", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "12/10/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3rum Regional de Mangabeira", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0844756-15.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Regional C\u00edvel de Mangabeira", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LUCIENE CABRAL DA SILVA - CPF: 065.294.654-21 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL ALISSON GOMES DA SILVA - OAB PB25873 - CPF: 010.704.054-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAROLAINE ANDRE DA SILVA - OAB PB30579 - CPF: 701.206.534-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOAO PAULO DE CALDAS - CPF: 328.227.628-13 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Casamento (5808) - Dissolu\u00e7\u00e3o (7664", "classe_judicial": "DIV\u00d3RCIO LITIGIOSO (12541)", "data": "12/09/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3rum Regional de Mangabeira", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0845269-80.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Regional de Fam\u00edlia de Mangabeira", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LUIZ CARLOS SOUZA DA SILVA - CPF: 691.959.514-15 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL ALISSON GOMES DA SILVA - OAB PB25873 - CPF: 010.704.054-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAROLAINE ANDRE DA SILVA - OAB PB30579 - CPF: 701.206.534-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MARIA DE FATIMA GOMES DA SILVA - CPF: 833.907.904-20 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "09/09/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0847428-93.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "1\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SURAMMA KIERYE PEREIRA GOMES - CPF: 073.605.294-17 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL ALISSON GOMES DA SILVA - OAB PB25873 - CPF: 010.704.054-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAROLAINE ANDRE DA SILVA - OAB PB30579 - CPF: 701.206.534-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "GEORGE FRANCIS CUNHA DE OLIVEIRA - CPF: 050.107.784-75 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "19/09/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0848864-87.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "7\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DANIEL ALISSON GOMES DA SILVA - CPF: 010.704.054-93 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL ALISSON GOMES DA SILVA - OAB PB25873 - CPF: 010.704.054-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAROLAINE ANDRE DA SILVA - OAB PB30579 - CPF: 701.206.534-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LUANA ROBERTA DO NASCIMENTO SILVA - CPF: 087.184.414-16 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "19/09/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0848922-90.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "12\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ASCENDINO PAULINO DE CARVALHO NETO - CPF: 299.682.324-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL ALISSON GOMES DA SILVA - OAB PB25873 - CPF: 010.704.054-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAROLAINE ANDRE DA SILVA - OAB PB30579 - CPF: 701.206.534-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ ALBERTO EUGENIO DA SILVA - CPF: 363.374.634-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL ALISSON GOMES DA SILVA - OAB PB25873 - CPF: 010.704.054-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAROLAINE ANDRE DA SILVA - OAB PB30579 - CPF: 701.206.534-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IZOLINA MARIA SANTANA DE LUNA - CPF: 282.003.734-87 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL ALISSON GOMES DA SILVA - OAB PB25873 - CPF: 010.704.054-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAROLAINE ANDRE DA SILVA - OAB PB30579 - CPF: 701.206.534-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCIA MARIA AMARO DA SILVA - CPF: 840.966.244-20 (AUTOR)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nCAIXA ECONOMICA FEDERAL", "status": "Ativo"}, {"nome": "CONSTRUTORA LITORAL LTDA - CNPJ: 02.909.693/0001-65 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Propriedade (10448) - Aquisi\u00e7\u00e3o (10455) - Usucapi\u00e3o Extraordin\u00e1ria (10458", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "04/10/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0849210-38.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "5\u00aa Vara de Fazenda P\u00fablica da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOAO MICAEL LIMA DA CRUZ - CPF: 080.718.304-02 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL ALISSON GOMES DA SILVA - OAB PB25873 - CPF: 010.704.054-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAROLAINE ANDRE DA SILVA - OAB PB30579 - CPF: 701.206.534-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "SUPERINTENDENCIA DE ADMINISTRACAO DO MEIO AMBIENTE - CNPJ: 08.329.849/0001-15 (REU)\nProcuradoria da Superintend\u00eancia de Administra\u00e7\u00e3o de Meio Ambiente - SUDEMA", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "23/09/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0849907-59.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "9\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "THAIANA CYNTHIA DA SILVA GOMES FERREIRA - CPF: 084.269.684-90 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL ALISSON GOMES DA SILVA - OAB PB25873 - CPF: 010.704.054-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAROLAINE ANDRE DA SILVA - OAB PB30579 - CPF: 701.206.534-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOSE SYLA SILVEIRA JUNIOR 00245494367 - CNPJ: 41.624.060/0001-62 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "27/09/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0850487-89.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "2\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FILIPE EMANOEL SILVA DO NASCIMENTO - CPF: 080.768.654-92 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL ALISSON GOMES DA SILVA - OAB PB25873 - CPF: 010.704.054-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAROLAINE ANDRE DA SILVA - OAB PB30579 - CPF: 701.206.534-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "TELEFONICA DO BRASIL S/A - CNPJ: 02.558.157/0001-62 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE ALBERTO COUTO MACIEL - OAB DF513 - CPF: 004.362.911-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Financiamento de Produto (7773 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "04/10/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0851535-83.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "17\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "APOLONIO BATISTA DA SILVA - CPF: 048.924.414-90 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL ALISSON GOMES DA SILVA - OAB PB25873 - CPF: 010.704.054-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAROLAINE ANDRE DA SILVA - OAB PB30579 - CPF: 701.206.534-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO PAN S.A. - CNPJ: 59.285.411/0047-04 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "04/10/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0851563-51.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "4\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ELISA MARIA DA SILVA CARNEIRO - CPF: 676.072.254-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL ALISSON GOMES DA SILVA - OAB PB25873 - CPF: 010.704.054-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAROLAINE ANDRE DA SILVA - OAB PB30579 - CPF: 701.206.534-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO HONDA S/A. - CNPJ: 03.634.220/0001-65 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "04/10/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0851576-50.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "2\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "EDMILSON VIEIRA DE FREITAS - CPF: 789.665.234-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL ALISSON GOMES DA SILVA - OAB PB25873 - CPF: 010.704.054-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAROLAINE ANDRE DA SILVA - OAB PB30579 - CPF: 701.206.534-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "FRANCIONE FRANCISCA DE SOUSA 06862106465 - CNPJ: 41.474.424/0001-75 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (12154)", "data": "11/10/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0852594-09.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "5\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DANIEL ALISSON GOMES DA SILVA - CPF: 010.704.054-93 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL ALISSON GOMES DA SILVA - OAB PB25873 - CPF: 010.704.054-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAROLAINE ANDRE DA SILVA - OAB PB30579 - CPF: 701.206.534-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "DIEGO KILDARE LOBO DE AQUINO - CPF: 708.954.811-20 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "13/10/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0852843-57.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "5\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DANIEL ALISSON GOMES DA SILVA - CPF: 010.704.054-93 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL ALISSON GOMES DA SILVA - OAB PB25873 - CPF: 010.704.054-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAROLAINE ANDRE DA SILVA - OAB PB30579 - CPF: 701.206.534-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "DIEGO KILDARE LOBO DE AQUINO - CPF: 708.954.811-20 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "28/10/2022", "jurisdicao": "Santa Rita - F\u00f3rum de Santa Rita", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0852849-64.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara Mista de Santa Rita", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "IGOR FREIRE DOS SANTOS - CPF: 014.012.454-39 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL ALISSON GOMES DA SILVA - OAB PB25873 - CPF: 010.704.054-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAROLAINE ANDRE DA SILVA - OAB PB30579 - CPF: 701.206.534-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOANDERSON OLIVEIRA SANTOS - CPF: 106.131.254-28 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL ALISSON GOMES DA SILVA - OAB PB25873 - CPF: 010.704.054-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAROLAINE ANDRE DA SILVA - OAB PB30579 - CPF: 701.206.534-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NIEDJA DA SILVA SANTOS - CPF: 052.172.694-80 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL ALISSON GOMES DA SILVA - OAB PB25873 - CPF: 010.704.054-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAROLAINE ANDRE DA SILVA - OAB PB30579 - CPF: 701.206.534-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "STONE PAGAMENTOS S.A. - CNPJ: 16.501.555/0001-57 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TMALL DISTRIBUIDORA EIRELI - CNPJ: 19.000.531/0001-02 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TMALL GESTAO DE EMPREENDIMENTOS COMERCIAIS LTDA - CNPJ: 07.174.224/0001-69 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EBANX LTDA - CNPJ: 13.236.697/0001-46 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Cons\u00f3rcio (7619 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "27/10/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0855123-98.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "15\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "WEMISON HELIO UCHOA ARRUDA - CPF: 012.042.024-43 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL ALISSON GOMES DA SILVA - OAB PB25873 - CPF: 010.704.054-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAROLAINE ANDRE DA SILVA - OAB PB30579 - CPF: 701.206.534-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "TALITA REGINA ALVES DO NASCIMENTO 06361578496 - CNPJ: 43.092.876/0001-18 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CNK ADMINISTRADORA DE CONSORCIO LTDA. - CNPJ: 62.798.475/0001-22 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "27/10/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0855149-96.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "16\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSEMAR DA MOTA SILVA - CPF: 069.565.934-08 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL ALISSON GOMES DA SILVA - OAB PB25873 - CPF: 010.704.054-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAROLAINE ANDRE DA SILVA - OAB PB30579 - CPF: 701.206.534-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "SBF COMERCIO DE PRODUTOS ESPORTIVOS LTDA - CNPJ: 06.347.409/0069-53 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "27/10/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0855203-62.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara de Fazenda P\u00fablica da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MATHIAS FERNANDO TAVARES DE MELO - CPF: 443.164.537-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL ALISSON GOMES DA SILVA - OAB PB25873 - CPF: 010.704.054-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAROLAINE ANDRE DA SILVA - OAB PB30579 - CPF: 701.206.534-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "IDEXX BRASIL LABORATORIOS LTDA. - CNPJ: 00.377.455/0001-20 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Estado da Paraiba - CNPJ: 08.761.124/0001-00 (REU)\nProcuradoria Geral do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Contratos Banc\u00e1rios (9607", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "17/05/2018", "jurisdicao": "Conde - F\u00f3rum de Conde", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800345-47.2018.8.15.0441", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Conde", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "BANCO DO BRASIL S.A. - CNPJ: 00.000.000/0001-91 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SERVIO TULIO DE BARCELOS - OAB PB20412-A - CPF: 317.745.046-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE ARNALDO JANSSEN NOGUEIRA - OAB PB20832-A - CPF: 497.764.281-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "POSTO DE COMBUSTIVEL CIDADE DO CONDE LTDA - EPP - CNPJ: 08.297.409/0001-23 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO LUCAS FIGUEIREDO CARNEIRO - OAB PB30660 - CPF: 700.886.964-99 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOEL SILVA DO NASCIMENTO - CPF: 035.443.074-21 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO LUCAS FIGUEIREDO CARNEIRO - OAB PB30660 - CPF: 700.886.964-99 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCIANA MELO CORREIA DO NASCIMENTO - CPF: 053.102.674-41 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO LUCAS FIGUEIREDO CARNEIRO - OAB PB30660 - CPF: 700.886.964-99 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOARDE SILVA DO NASCIMENTO - CPF: 046.700.394-74 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO LUCAS FIGUEIREDO CARNEIRO - OAB PB30660 - CPF: 700.886.964-99 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE FRANCA DO NASCIMENTO - CPF: 218.444.454-53 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO LUCAS FIGUEIREDO CARNEIRO - OAB PB30660 - CPF: 700.886.964-99 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779 DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer / N\u00e3o Fazer (10671", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "22/10/2022", "jurisdicao": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Piranhas - F\u00f3rum de S\u00e3o Jos\u00e9 de Piranhas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0801095-88.2022.8.15.0221", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de S\u00e3o Jos\u00e9 de Piranhas", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "HILMA BEZERRA DOS SANTOS - CPF: 699.549.844-53 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO LUCAS FIGUEIREDO CARNEIRO - OAB PB30660 - CPF: 700.886.964-99 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO SA - CNPJ: 90.400.888/0001-42 (REU)\nBRADESCO", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer / N\u00e3o Fazer (10671", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "13/01/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0801099-23.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "6\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "NILZENE FERREIRA DA SILVA - CPF: 885.991.084-68 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO LUCAS FIGUEIREDO CARNEIRO - OAB PB30660 - CPF: 700.886.964-99 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "HERIBERTO DOS SANTOS SILVA (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Uni\u00e3o Est\u00e1vel ou Concubinato (7656) - Reconhecimento / Dissolu\u00e7\u00e3o (7677", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "01/08/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3rum Regional de Mangabeira", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0835903-17.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Regional de Fam\u00edlia de Mangabeira", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "VERONICA MAGNA DOS SANTOS OLIVEIRA - CPF: 603.357.004-97 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NICOLLAS DE OLIVEIRA ARANHA SOUTO - OAB PB24471 - CPF: 099.538.564-51 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAISSA SOUSA SILVA - OAB PB24512 - CPF: 090.437.614-19 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LISANKA ALVES DE SOUSA - OAB PB10662 - CPF: 917.597.224-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "REBECA SOUSA SILVA - OAB PB26870 - CPF: 096.549.324-58 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ESCULAPIO BARBOSA DE FREITAS MARINHO - CPF: 204.638.204-87 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO LUCAS FIGUEIREDO CARNEIRO - OAB PB30660 - CPF: 700.886.964-99 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TALITHA MONTEIRO BARBOSA MARINHO (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO LUCAS FIGUEIREDO CARNEIRO - OAB PB30660 - CPF: 700.886.964-99 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TAYNHA MONTEIRO BARBOSA MARINHO (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO LUCAS FIGUEIREDO CARNEIRO - OAB PB30660 - CPF: 700.886.964-99 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Uni\u00e3o Est\u00e1vel ou Concubinato (7656) - Reconhecimento / Dissolu\u00e7\u00e3o (7677 DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Bem de Fam\u00edlia (7661", "classe_judicial": "DIV\u00d3RCIO LITIGIOSO (12541)", "data": "31/08/2022", "jurisdicao": "Pedras de Fogo - F\u00f3rum de Pedras de Fogo", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800712-30.2022.8.15.0571", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Pedras de Fogo", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSELIA TAVARES DE SOUZA LIMA - CPF: 070.774.934-40 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDREA CARLA ROCHA DA SILVA - OAB PB30727 - CPF: 030.147.184-32 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAYSE SOARES DA SILVA - OAB PB26416 - CPF: 074.116.554-65 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ERALDO COSTA DE MOURA - CPF: 040.958.184-41 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Empr\u00e9stimo consignado (11806", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "23/09/2022", "jurisdicao": "Pedras de Fogo - F\u00f3rum de Pedras de Fogo", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800778-10.2022.8.15.0571", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Pedras de Fogo", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA BEZERRA DA SILVA DELMIRO - CPF: 045.790.884-09 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDREA CARLA ROCHA DA SILVA - OAB PB30727 - CPF: 030.147.184-32 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO MERCANTIL DO BRASIL S.A. - CNPJ: 17.184.037/0001-10 (REU)\nBANCO MERCANTIL DO BRASIL SA", "status": "Ativo"}, {"nome": "BANCO BRADESCO SA - CNPJ: 60.746.948/0821-78 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDREA FORMIGA DANTAS DE RANGEL MOREIRA - OAB PB21740-A - CPF: 034.327.514-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Empr\u00e9stimo consignado (11806", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "23/09/2022", "jurisdicao": "Pedras de Fogo - F\u00f3rum de Pedras de Fogo", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800779-92.2022.8.15.0571", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Pedras de Fogo", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA BEZERRA DA SILVA DELMIRO - CPF: 045.790.884-09 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDREA CARLA ROCHA DA SILVA - OAB PB30727 - CPF: 030.147.184-32 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAYSE SOARES DA SILVA - OAB PB26416 - CPF: 074.116.554-65 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO DO BRASIL SA - CNPJ: 00.000.000/3130-50 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BANCO MERCANTIL DO BRASIL S.A. - CNPJ: 17.184.037/0001-10 (REU)\nBANCO MERCANTIL DO BRASIL SA", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Empr\u00e9stimo consignado (11806", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "01/10/2022", "jurisdicao": "Sap\u00e9 - F\u00f3rum de Sap\u00e9", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0802549-04.2022.8.15.0351", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Mista de Sap\u00e9", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA JOSE DA CUNHA LIMA - CPF: 022.286.074-01 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDREA CARLA ROCHA DA SILVA - OAB PB30727 - CPF: 030.147.184-32 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAYSE SOARES DA SILVA - OAB PB26416 - CPF: 074.116.554-65 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO MERCANTIL DO BRASIL S.A. - CNPJ: 17.184.037/0001-10 (REU)\nBANCO MERCANTIL DO BRASIL SA", "status": "Ativo"}, {"nome": "LOURENCO GOMES GADELHA DE MOURA - OAB PE21233 - CPF: 024.866.494-84 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BANCO BRADESCO S.A. - CNPJ: 60.746.948/6441-92 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WILSON SALES BELCHIOR - OAB CE17314-A - CPF: 629.286.943-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes contra o Patrim\u00f4nio (3415) - Recepta\u00e7\u00e3o (3435", "classe_judicial": "AUTO DE PRIS\u00c3O EM FLAGRANTE (280)", "data": "06/10/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3rum Criminal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0810851-16.2022.8.15.2002", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Criminal da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "4\u00aa Delegacia Distrital da Capital (AUTORIDADE)\n4\u00aa Delegacia Distrital da Capital", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "GUILHERME OLIVEIRA DA SILVA - CPF: 713.992.514-30 (FLAGRANTEADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CARLOS PEREIRA DA SILVA NETO - CPF: 108.018.564-00 (FLAGRANTEADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RICHARDSON DE LIRA RAMOS - CPF: 700.271.004-48 (FLAGRANTEADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA ALYNE NUNES DE LIMA - OAB PB30605 - CPF: 060.470.054-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCIANO BARBOSA DE LIMA JUNIOR - CPF: 709.356.314-70 (FLAGRANTEADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Alimentos (5779", "classe_judicial": "ALIMENTOS - LEI ESPECIAL N\u00ba 5.478/68 (69)", "data": "07/10/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0852294-47.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara de Fam\u00edlia da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA ADRIANE NUNES DE LIMA - CPF: 050.130.504-13 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA ALYNE NUNES DE LIMA - OAB PB30605 - CPF: 060.470.054-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIANNY PIETRA LIMA SILVA (AUTOR)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "FRANCINALDO HORTENCIO DA SILVA - CPF: 088.009.424-90 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "24/10/2022", "jurisdicao": "Cabedelo - F\u00f3rum de Cabedelo", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0805341-52.2022.8.15.0731", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara Mista de Cabedelo", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CORPORE EMPREENDIMENTOS LTDA - CNPJ: 01.126.376/0001-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AMANDA CORREIA LIMA CESAR - OAB PB30718 - CPF: 077.987.984-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAMON CORREIA LIMA CESAR - CPF: 077.987.994-51 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AMANDA CORREIA LIMA CESAR - OAB PB30718 - CPF: 077.987.984-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CID JOSE SILVERIO CESAR - CPF: 427.612.044-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AMANDA CORREIA LIMA CESAR - OAB PB30718 - CPF: 077.987.984-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AMANDA CORREIA LIMA CESAR - CPF: 077.987.984-80 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AMANDA CORREIA LIMA CESAR - OAB PB30718 - CPF: 077.987.984-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "SUL AMERICA COMPANHIA DE SEGURO SAUDE - CNPJ: 01.685.053/0001-56 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Fornecimento de \u00c1gua (7761", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "15/08/2022", "jurisdicao": "Gurinh\u00e9m - F\u00f3rum de Gurinh\u00e9m", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0801428-69.2022.8.15.0761", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Gurinh\u00e9m", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DA PENHA ANDRADE - CPF: 519.113.534-20 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALEFF FRANKLIN DOS SANTOS SILVA - OAB PB30737 - CPF: 106.380.634-85 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "COMPANHIA DE AGUA E ESGOTOS DA PARAIBA CAGEPA - CNPJ: 09.123.654/0001-87 (REU)\nCAGEPA - Companhia de \u00c1gua e Esgostos da Para\u00edba - Assessoria Jur\u00eddica", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes contra o Patrim\u00f4nio (3415) - Recepta\u00e7\u00e3o (3435", "classe_judicial": "TERMO CIRCUNSTANCIADO (278)", "data": "14/09/2020", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3rum Criminal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0804245-40.2020.8.15.2002", "orgao_julgador": "Juizado Especial Criminal da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DA PARAIBA - CNPJ: 09.284.001/0001-80 (AUTORIDADE)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UANDERSON SOUZA DA SILVA - CPF: 700.068.124-14 (AUTOR DO FATO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AELOISIA BRUNA CAVALCANTI BEZERRA - OAB PB30661 - CPF: 083.796.834-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes contra a vida (3369) - Homic\u00eddio Simples (3370", "classe_judicial": "PEDIDO DE PRIS\u00c3O PREVENTIVA (313)", "data": "23/05/2022", "jurisdicao": "Santa Rita - F\u00f3rum de Santa Rita", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0803535-18.2022.8.15.0331", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Mista de Santa Rita", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "A Sociedade (REPRESENTANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "N\u00facleo de Homic\u00eddios de Santa Rita (REPRESENTANTE)\nN\u00facleo de Homic\u00eddios de Santa Rita", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "(Em segredo de justi\u00e7a)", "status": "Ativo"}, {"nome": "(Em segredo de justi\u00e7a)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AELOISIA BRUNA CAVALCANTI BEZERRA - OAB PB30661 - CPF: 083.796.834-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Previstos na Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante (3603) - Crimes de Tr\u00e1fico Il\u00edcito e Uso Indevido de Drogas (3607 DIREITO PENAL (287) - Crimes Previstos na Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante (3603) - Crimes de Tr\u00e1fico Il\u00edcito e Uso Indevido de Drogas (3607) - Associa\u00e7\u00e3o para a Produ\u00e7\u00e3o e Tr\u00e1fico e Condutas Afins (5897", "classe_judicial": "AUTO DE PRIS\u00c3O EM FLAGRANTE (280)", "data": "14/07/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3rum Criminal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0803933-90.2022.8.15.2003", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara de Entorpecentes da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "9\u00aa Delegacia Distrital da Capital (AUTORIDADE)\n9\u00aa Delegacia Distrital da Capital", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JO\u00c3O ANDERSON DE LIMA RODRIGUES (FLAGRANTEADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIANO DE MELO ANDRADE (FLAGRANTEADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EWERTON RAMOS DOS SANTOS SILVA (FLAGRANTEADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AELOISIA BRUNA CAVALCANTI BEZERRA - OAB PB30661 - CPF: 083.796.834-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Previstos na Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante (3603) - Crimes de Tr\u00e1fico Il\u00edcito e Uso Indevido de Drogas (3607) - Associa\u00e7\u00e3o para a Produ\u00e7\u00e3o e Tr\u00e1fico e Condutas Afins (5897", "classe_judicial": "INQU\u00c9RITO POLICIAL (279)", "data": "06/09/2022", "jurisdicao": "Santa Rita - F\u00f3rum de Santa Rita", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0805766-18.2022.8.15.0331", "orgao_julgador": "5\u00aa Vara Mista de Santa Rita", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "14\u00aa Delegacia Distrital de Santa Rita/PB (AUTORIDADE)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "GEDEAN SIDNEY ALVES DA SILVA - CPF: 099.275.274-46 (INDICIADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AELOISIA BRUNA CAVALCANTI BEZERRA - OAB PB30661 - CPF: 083.796.834-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Previstos na Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante (3603) - Crimes de Tr\u00e1fico Il\u00edcito e Uso Indevido de Drogas (3607) - Tr\u00e1fico de Drogas e Condutas Afins (3608 DIREITO PENAL (287) - Crimes Previstos na Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante (3603) - Crimes de Tr\u00e1fico Il\u00edcito e Uso Indevido de Drogas (3607) - Associa\u00e7\u00e3o para a Produ\u00e7\u00e3o e Tr\u00e1fico e Condutas Afins (5897", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO ESPECIAL DA LEI ANTIT\u00d3XICOS (300)", "data": "13/07/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3rum Criminal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0807352-24.2022.8.15.2002", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara de Entorpecentes da Capital", "outros_interessados": [{"nome": "Penitenci\u00e1ria Fl\u00f3sculo da N\u00f3brega (R\u00f3ger) - Jo\u00e3o Pessoa (TERCEIRO INTERESSADO)\nPenitenci\u00e1ria Fl\u00f3sculo da N\u00f3brega (R\u00f3ger) - Jo\u00e3o Pessoa", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "9\u00aa Delegacia Distrital da Capital (AUTOR)\n9\u00aa Delegacia Distrital da Capital", "status": "Ativo"}, {"nome": "MINISTERIO PUBLICO DO ESTADO DA PARAIBA - PGJ 09.284.001/0001-80 (AUTOR)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JO\u00c3O ANDERSON DE LIMA RODRIGUES (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DEBORA GONCALVES DE ASSIS OLIVEIRA - OAB PB27693 - CPF: 095.399.004-41 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WARGLA DORE SILVA - OAB PB24785 - CPF: 657.457.443-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIANO DE MELO ANDRADE - CPF: 709.726.384-90 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DARCILIO GALVAO DE ANDRADE JUNIOR - OAB PB27114 - CPF: 032.706.174-02 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EWERTON RAMOS DOS SANTOS SILVA - CPF: 132.123.714-63 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AELOISIA BRUNA CAVALCANTI BEZERRA - OAB PB30661 - CPF: 083.796.834-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Previstos na Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante (3603) - Crimes de Tr\u00e1fico Il\u00edcito e Uso Indevido de Drogas (3607) - Associa\u00e7\u00e3o para a Produ\u00e7\u00e3o e Tr\u00e1fico e Condutas Afins (5897", "classe_judicial": "AUTO DE PRIS\u00c3O EM FLAGRANTE (280)", "data": "30/08/2022", "jurisdicao": "Santa Rita - F\u00f3rum de Santa Rita", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0809223-89.2022.8.15.2002", "orgao_julgador": "5\u00aa Vara Mista de Santa Rita", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "14\u00aa Delegacia Distrital de Santa Rita (AUTORIDADE)\n14\u00aa Delegacia Distrital de Santa Rita", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "GEDEAN SIDNEY ALVES DA SILVA - CPF: 099.275.274-46 (FLAGRANTEADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AELOISIA BRUNA CAVALCANTI BEZERRA - OAB PB30661 - CPF: 083.796.834-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779) - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes (6226", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "18/07/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0817602-08.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "1\u00ba Juizado Especial C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LEON SANTOS MORAIS - CPF: 016.124.754-77 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SARA ARAUJO MACIEL DOS SANTOS - OAB PB30545 - CPF: 132.410.474-07 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Oi Movel - CNPJ: 05.423.963/0001-11 (REU)\nOI M\u00f3vel S/A", "status": "Ativo"}, {"nome": "WILSON SALES BELCHIOR - OAB CE17314-A - CPF: 629.286.943-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Contratos Banc\u00e1rios (9607", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "25/07/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0818281-08.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "3\u00aa Vara C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANDREIA DA SILVA BATISTA FERNANDES - CPF: 029.754.284-21 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SARA ARAUJO MACIEL DOS SANTOS - OAB PB30545 - CPF: 132.410.474-07 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO COOPERATIVO SICREDI S.A. - CNPJ: 01.181.521/0001-55 (REU)\nBANCO COOPERATIVO SICREDI S.A.", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "22/08/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0820963-33.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE AIRTON SILVA - CPF: 041.349.208-76 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SARA ARAUJO MACIEL DOS SANTOS - OAB PB30545 - CPF: 132.410.474-07 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "EMPREENDIMENTOS PAGUE MENOS S/A - CNPJ: 06.626.253/0001-51 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "19/09/2022", "jurisdicao": "Ing\u00e1 - F\u00f3rum de Ing\u00e1", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0821781-82.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Mista de Ing\u00e1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DE FATIMA RODRIGUES DA SILVA AMARAL - CPF: 060.384.154-67 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SARA ARAUJO MACIEL DOS SANTOS - OAB PB30545 - CPF: 132.410.474-07 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO DO BRASIL S.A. - CNPJ: 00.000.000/0001-91 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779) - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes (6226", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "28/09/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0825305-87.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "10\u00aa Vara C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "AILTON CABRAL JUNIOR - CPF: 701.234.734-11 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SARA ARAUJO MACIEL DOS SANTOS - OAB PB30545 - CPF: 132.410.474-07 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO DO BRASIL S.A. - CNPJ: 00.000.000/0001-91 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779) - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes (6226", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "17/10/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0826915-90.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "9\u00aa Vara C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARILUCE BATISTA FONTES - CPF: 024.678.584-56 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SARA ARAUJO MACIEL DOS SANTOS - OAB PB30545 - CPF: 132.410.474-07 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO VOTORANTIM S.A. - CNPJ: 59.588.111/0001-03 (REU)\nBANCO VOTORANTIM S.A.", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Pr\u00e1ticas Abusivas (11811", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "26/10/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0828098-96.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "10\u00aa Vara C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "GILSON DA SILVA - CPF: 109.586.344-40 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SARA ARAUJO MACIEL DOS SANTOS - OAB PB30545 - CPF: 132.410.474-07 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THAINA BRASIL ARAUJO - CPF: 110.016.054-03 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SARA ARAUJO MACIEL DOS SANTOS - OAB PB30545 - CPF: 132.410.474-07 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "R E M M SERVICOS DE ODONTOLOGIA S/S LTDA - CNPJ: 34.812.797/0001-43 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Propriedade (10448) - Aquisi\u00e7\u00e3o (10455 DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Propriedade (10448 DIREITO CIVIL (899) - Fatos Jur\u00eddicos (7947) - Ato / Neg\u00f3cio Jur\u00eddico (4701) - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o (4703 DIREITO CIVIL (899) - Fatos Jur\u00eddicos (7947) - Ato / Neg\u00f3cio Jur\u00eddico (4701 DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Propriedade (10448) - Adjudica\u00e7\u00e3o Compuls\u00f3ria (10450", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "25/03/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0806403-86.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DIOGENES FERNANDES PEREIRA - CPF: 033.408.344-31 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRAULIO JOSE CARVALHAL LUNA - OAB PB29624 - CPF: 007.704.144-51 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO FELIX DE ARAUJO NETO - OAB PB30559 - CPF: 085.908.554-65 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MARINALDO FARIAS DE SOUZA - CPF: 789.903.194-04 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALIPIO BEZERRA DE MELO NETO - OAB PB17103 - CPF: 019.684.804-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer / N\u00e3o Fazer (10671", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "12/07/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0817066-94.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RUBENS FELIX DA SILVA ROCHA - CPF: 104.919.974-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO FELIX DE ARAUJO NETO - OAB PB30559 - CPF: 085.908.554-65 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IVONETE DE ALMARANTE SILVA - OAB PB30019 - CPF: 690.735.974-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRAULIO JOSE CARVALHAL LUNA - OAB PB29624 - CPF: 007.704.144-51 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UBER DO BRASIL TECNOLOGIA LTDA - CNPJ: 17.895.646/0001-87 (REU)\nUBER DO BRASIL TECNOLOGIA LTDA.", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA DO PERPETUO SOCORRO MAIA GOMES - OAB PE21449 - CPF: 375.041.504-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "17/08/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0820503-46.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "10\u00aa Vara C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DIEGO DE SOUZA GERTRUDES - CPF: 095.352.934-78 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO FELIX DE ARAUJO NETO - OAB PB30559 - CPF: 085.908.554-65 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IVONETE DE ALMARANTE SILVA - OAB PB30019 - CPF: 690.735.974-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "99 TECNOLOGIA LTDA - CNPJ: 18.033.552/0001-61 (REU)\n99 TECNOLOGIA LTDA", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO RIVELLI - OAB SP297608-A - CPF: 126.097.608-41 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer / N\u00e3o Fazer (10671", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "10/10/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0826457-73.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "7\u00aa Vara C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FRANCISCO MAERLE PINTO ARAUJO - CPF: 090.380.504-96 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO FELIX DE ARAUJO NETO - OAB PB30559 - CPF: 085.908.554-65 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "COMPAQ DO BRASIL LTDA - CNPJ: 42.286.419/0001-00 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de T\u00edtulos de Cr\u00e9dito (7717) - Cheque (4970", "classe_judicial": "MONIT\u00d3RIA (40)", "data": "19/12/2018", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0821742-27.2018.8.15.0001", "orgao_julgador": "7\u00aa Vara C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ERIVALDO PEREIRA DAS CHAGAS - CPF: 379.808.824-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE DE ARIMATEA COSTA DA SILVA - OAB PB17975 - CPF: 738.700.484-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO PAULO JUCA E SILVA - OAB PB15315-B - CPF: 025.302.694-67 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GISELE DOS SANTOS BUCHELE - OAB PB15320 - CPF: 044.666.109-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARLON MATIAS RAMOS - OAB PB31000 - CPF: 051.616.174-11 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LUIZ CARLOS NASCIMENTO ARAUJO - ME - CNPJ: 11.572.866/0001-93 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARKSUELL FERNANDES DE OLIVEIRA - OAB PB9834 - CPF: 903.811.734-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ CARLOS NASCIMENTO ARAUJO - CPF: 034.557.804-07 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARKSUELL FERNANDES DE OLIVEIRA - OAB PB9834 - CPF: 903.811.734-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Cart\u00e3o de Cr\u00e9dito (7772 DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Cart\u00e3o de Cr\u00e9dito (9585", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "17/10/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0826874-26.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "2\u00ba Juizado Especial C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA AUXILIADORA FERNANDES FERREIRA - CPF: 953.104.444-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA APARECIDA FERNANDES FERREIRA - OAB PB31042 - CPF: 129.179.014-46 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ITAU UNIBANCO S.A - CNPJ: 60.701.190/0001-04 (REU)\nITA\u00da UNIBANCO", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Atos Unilaterais (7694) - Enriquecimento sem Causa (7715 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "19/10/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0827166-11.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "3\u00ba Juizado Especial C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA AUXILIADORA FERNANDES FERREIRA - CPF: 953.104.444-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA APARECIDA FERNANDES FERREIRA - OAB PB31042 - CPF: 129.179.014-46 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "IFOOD.COM AGENCIA DE RESTAURANTES ONLINE S.A. - CNPJ: 14.380.200/0001-21 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "19/10/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0827181-77.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "8\u00aa Vara C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA AUXILIADORA FERNANDES FERREIRA - CPF: 953.104.444-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA APARECIDA FERNANDES FERREIRA - OAB PB31042 - CPF: 129.179.014-46 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "IFOOD.COM AGENCIA DE RESTAURANTES ONLINE S.A. - CNPJ: 14.380.200/0001-21 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Cart\u00e3o de Cr\u00e9dito (7772 DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Cart\u00e3o de Cr\u00e9dito (9585", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "19/10/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0827195-61.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "3\u00aa Vara C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA AUXILIADORA FERNANDES FERREIRA - CPF: 953.104.444-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA APARECIDA FERNANDES FERREIRA - OAB PB31042 - CPF: 129.179.014-46 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ITAU UNIBANCO S.A - CNPJ: 60.701.190/0001-04 (REU)\nITA\u00da UNIBANCO", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Propriedade (10448) - Condom\u00ednio em Edif\u00edcio (10463) - Despesas Condominiais (10467", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (159)", "data": "20/06/2017", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0810589-31.2017.8.15.0001", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CONDOMINIO RESIDENCIAL CIPRESA - CNPJ: 18.108.632/0001-39 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EVELLYN MONALIZA DE CASTRO - OAB PB19412 - CPF: 073.726.624-43 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCOS ALEXSANDRO AQUINO DE MELO - OAB PB20439 - CPF: 022.473.394-09 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "URBANILDO BARBOSA RAMOS - CPF: 490.814.544-04 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIA HERNESTO DE ARAUJO - OAB PB5879 - CPF: 366.671.704-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAIRA NEVES SILVA BARBOSA - OAB PB30616 - CPF: 110.864.394-90 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NERY DIANA SILVA RAMOS - CPF: 594.616.404-04 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIA HERNESTO DE ARAUJO - OAB PB5879 - CPF: 366.671.704-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAIRA NEVES SILVA BARBOSA - OAB PB30616 - CPF: 110.864.394-90 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Sucess\u00f5es (7673) - Invent\u00e1rio e Partilha (7687", "classe_judicial": "ALVAR\u00c1 JUDICIAL - LEI 6858/80 (74)", "data": "31/08/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0822095-28.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "Vara de Sucess\u00f5es de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "URBANILDO BARBOSA RAMOS - CPF: 490.814.544-04 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAIRA NEVES SILVA BARBOSA - OAB PB30616 - CPF: 110.864.394-90 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "URBANILDO BARBOSA RAMOS - CPF: 490.814.544-04 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "REGISTROS P\u00daBLICOS (7724) - Registro de Im\u00f3veis (7895) - Bloqueio de Matr\u00edcula (7899", "classe_judicial": "RETIFICA\u00c7\u00c3O DE REGISTRO DE IM\u00d3VEL (1683)", "data": "01/11/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0822858-29.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "Vara de Feitos Especiais de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "EXPEDITO SEVERINO RAMOS - CPF: 807.762.648-34 (REQUERENTE)\nDefensoria P\u00fablica do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAIRA NEVES SILVA BARBOSA - OAB PB30616 - CPF: 110.864.394-90 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "URBANILDO BARBOSA RAMOS - CPF: 490.814.544-04 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Les\u00e3o Corporal (3385) - Decorrente de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica (5560 DIREITO PENAL (287) - Contraven\u00e7\u00f5es Penais (3692) - Vias de fato (12345", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO SUM\u00c1RIO (10943)", "data": "11/02/2019", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0002058-85.2019.8.15.0011", "orgao_julgador": "Juizado de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica e Familiar contra a Mulher de Campina Grande", "outros_interessados": [{"nome": "YANNA SAMARA DE LUCENA LOPES - CPF: 098.439.534-28 (VITIMA)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TIAGO CARVALHO TERTO - CPF: 084.967.994-09 (TESTEMUNHA)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCIANE DE SOUSA COSTA (TESTEMUNHA)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO VENTURA VILAR - CPF: 701.611.824-02 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE THARCISO BULCAO BORBA FILHO - CPF: 131.506.414-62 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JESSICA (TESTEMUNHA)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DA PARA\u00cdBA - PGJ 09.284.001/0001-80 (AUTORIDADE)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "OTHON SERGIO DE SOUSA COSTA - CPF: 024.221.204-23 (REU)\nDefensoria P\u00fablica do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}, {"nome": "IGO JULLIERME SOARES RODRIGUES - OAB PB20916 - CPF: 071.307.744-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VALQUIRIA JANE DE SENA SILVA (REU)\nDefensoria P\u00fablica do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCIANE DE SOUSA COSTA (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO VENTURA VILAR - OAB PB30681 - CPF: 701.611.824-02 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE THARCISO BULCAO BORBA FILHO - OAB PB30678 - CPF: 131.506.414-62 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crime Culposo (5865 DIREITO PENAL (287) - Les\u00e3o Corporal (3385) - Grave (5556", "classe_judicial": "AUTO DE PRIS\u00c3O EM FLAGRANTE (280)", "data": "06/09/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0822628-84.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Criminal de Campina Grande", "outros_interessados": [{"nome": "EDILSON FERREIRA DE SOUSA (VITIMA)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "2\u00aa Delegacia Distrital de Campina Grande (AUTORIDADE)\n2\u00aa Delegacia Distrital de Campina Grande", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ERINALDO DE ASSIS SOUZA - CPF: 086.044.434-10 (FLAGRANTEADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO VENTURA VILAR - OAB PB30681 - CPF: 701.611.824-02 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Les\u00e3o Corporal (3385) - Grave (5556", "classe_judicial": "INQU\u00c9RITO POLICIAL (279)", "data": "30/09/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0825700-79.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Criminal de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "2\u00aa Delegacia Distrital de Campina Grande (AUTORIDADE)\n2\u00aa Delegacia Distrital de Campina Grande", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ERINALDO DE ASSIS SOUZA (INDICIADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO VENTURA VILAR - OAB PB30681 - CPF: 701.611.824-02 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLAUDIO VICTOR DE MEDEIROS SOUTO - OAB PB30273 - CPF: 048.500.474-75 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Les\u00e3o Corporal (3385) - Decorrente de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica (5560 DIREITO PENAL (287) - Viol\u00eancia Dom\u00e9stica Contra a Mulher (10949 DIREITO PENAL (287) - Crimes contra a liberdade pessoal (3400) - Amea\u00e7a (3402 DIREITO PENAL (287) - Les\u00e3o Corporal (3385) - Decorrente de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica (5560) - Contra a Mulher (12194", "classe_judicial": "AUTO DE PRIS\u00c3O EM FLAGRANTE (280)", "data": "20/10/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0827228-51.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "Juizado de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica e Familiar contra a Mulher de Campina Grande", "outros_interessados": [{"nome": "EMMANUELLA OLIVEIRA DE MEDEIROS - CPF: 025.003.254-66 (VITIMA)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "Delegacia Especializada da Mulher de Campina Grande (AUTORIDADE)\nDelegacia Especializada da Mulher de Campina Grande", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MARIO CESAR ALMEIDA DE SANTANA - CPF: 056.789.374-05 (FLAGRANTEADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO VENTURA VILAR - OAB PB30681 - CPF: 701.611.824-02 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Fornecimento de Energia El\u00e9trica (7760", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "04/11/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0828826-40.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "3\u00ba Juizado Especial C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ROMILDO CARLOS DE MORAIS SILVA - CPF: 049.938.274-90 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO VENTURA VILAR - OAB PB30681 - CPF: 701.611.824-02 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE THARCISO BULCAO BORBA FILHO - OAB PB30678 - CPF: 131.506.414-62 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Energisa Borborema - Distribuidora de Energia S.A. - CNPJ: 08.826.596/0001-95 (REU)\nEnergisa Borborema - Distribuidora de Energia S.A", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Previstos na Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante (3603) - Crimes de Tr\u00e2nsito (3632", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "04/02/2021", "jurisdicao": "Monteiro - F\u00f3rum de Monteiro", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800795-03.2021.8.15.0241", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Mista de Monteiro", "outros_interessados": [{"nome": "A Sociedade (VITIMA)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DA PARAIBA - CNPJ: 09.284.001/0001-80 (AUTOR)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOSE ERICK RENE FERREIRA BEZERRA - CPF: 069.603.304-67 (REU)\nDefensoria P\u00fablica do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}, {"nome": "MIRELLY ARAUJO SOUSA - OAB PB28220 - CPF: 099.999.134-58 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JUSCELINO LIMA DO NASCIMENTO - OAB PB30708 - CPF: 040.822.314-63 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Alimentos (5779) - Exonera\u00e7\u00e3o (5787", "classe_judicial": "ALIMENTOS - LEI ESPECIAL N\u00ba 5.478/68 (69)", "data": "19/05/2022", "jurisdicao": "Serra Branca - Complexo Judici\u00e1rio Promotor Genival de Q. Torre\u00e3o", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800375-88.2022.8.15.0911", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Serra Branca", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DORGIVAL GALDINO JUNIOR - CPF: 805.339.574-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENATO LUIZ TARRADT MARACAJA - OAB PB21483 - CPF: 075.694.564-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JUSCELINO LIMA DO NASCIMENTO - OAB PB30708 - CPF: 040.822.314-63 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JESSICA ADRELINA ARA\u00daJO GALDINO (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Propriedade (10448) - Aquisi\u00e7\u00e3o (10455) - Acess\u00e3o (10456", "classe_judicial": "REINTEGRA\u00c7\u00c3O / MANUTEN\u00c7\u00c3O DE POSSE (1707)", "data": "31/08/2022", "jurisdicao": "Sum\u00e9 - F\u00f3rum de Sum\u00e9", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800920-83.2022.8.15.0451", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Sum\u00e9", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA LUCIA DA COSTA - CPF: 100.180.548-89 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JUSCELINO LIMA DO NASCIMENTO - OAB PB30708 - CPF: 040.822.314-63 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MARIA APARECIDA SOARES SILVA - CPF: 228.488.468-79 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Bem de Fam\u00edlia (7661", "classe_judicial": "DIV\u00d3RCIO LITIGIOSO (12541)", "data": "18/07/2022", "jurisdicao": "Monteiro - F\u00f3rum de Monteiro", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0801393-20.2022.8.15.0241", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Mista de Monteiro", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SILVANO VITAL MARINHO - CPF: 047.373.594-67 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JUSCELINO LIMA DO NASCIMENTO - OAB PB30708 - CPF: 040.822.314-63 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MARIA INALDA MARTINS - CPF: 825.437.474-00 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Curatela (12241) - Nomea\u00e7\u00e3o (12245", "classe_judicial": "INTERDI\u00c7\u00c3O (58)", "data": "25/08/2022", "jurisdicao": "Monteiro - F\u00f3rum de Monteiro", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0801679-95.2022.8.15.0241", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Mista de Monteiro", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SEBASTIAO TAVARES BEZERRA - CPF: 398.057.864-04 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JUSCELINO LIMA DO NASCIMENTO - OAB PB30708 - CPF: 040.822.314-63 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "SERGIO ADRIANO SALVINO BEZERRA - CPF: 012.359.434-02 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Sucess\u00f5es (7673) - Administra\u00e7\u00e3o de heran\u00e7a (7676", "classe_judicial": "ALVAR\u00c1 JUDICIAL - LEI 6858/80 (74)", "data": "31/08/2022", "jurisdicao": "Monteiro - F\u00f3rum de Monteiro", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0801713-70.2022.8.15.0241", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Mista de Monteiro", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FLAVIO ROGERIO DE SENA CAMPOS - CPF: 052.807.404-03 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JUSCELINO LIMA DO NASCIMENTO - OAB PB30708 - CPF: 040.822.314-63 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Alimentos (5779) - Fixa\u00e7\u00e3o (6239", "classe_judicial": "ALIMENTOS - LEI ESPECIAL N\u00ba 5.478/68 (69)", "data": "06/09/2022", "jurisdicao": "Monteiro - F\u00f3rum de Monteiro", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0801746-60.2022.8.15.0241", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Mista de Monteiro", "outros_interessados": [{"nome": "HOSPITAL REGIONAL SANTA FILOMENA (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "A. J. A. M. A. - CPF: 178.895.744-01 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JUSCELINO LIMA DO NASCIMENTO - OAB PB30708 - CPF: 040.822.314-63 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARISA ANSELMO PEREIRA - CPF: 104.891.014-88 (REPRESENTANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JUSCELINO LIMA DO NASCIMENTO - OAB PB30708 - CPF: 040.822.314-63 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "EMERSON GUSTAVO MARTINS ARAUJO (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Previstos na Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante (3603) - Crimes de Tr\u00e1fico Il\u00edcito e Uso Indevido de Drogas (3607) - Associa\u00e7\u00e3o para a Produ\u00e7\u00e3o e Tr\u00e1fico e Condutas Afins (5897", "classe_judicial": "AUTO DE PRIS\u00c3O EM FLAGRANTE (280)", "data": "25/09/2022", "jurisdicao": "Monteiro - F\u00f3rum de Monteiro", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0801864-36.2022.8.15.0241", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Mista de Monteiro", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "Delegacia de Comarca de Monteiro (AUTORIDADE)\nDelegacia de Comarca de Monteiro", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ELINAGILA LIMA DE SOUZA - CPF: 710.824.814-08 (FLAGRANTEADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JUSCELINO LIMA DO NASCIMENTO - OAB PB30708 - CPF: 040.822.314-63 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALEXANDRE BEZERRA NETO - CPF: 701.113.664-96 (FLAGRANTEADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO GOMES DE LIMA - OAB PB23677 - CPF: 760.498.174-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROBERTO DOS SANTOS BEZERRA - CPF: 702.116.014-38 (FLAGRANTEADO)\nDefensoria P\u00fablica do Estado da Para\u00edba", "status": ""}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Casamento (5808) - Dissolu\u00e7\u00e3o (7664", "classe_judicial": "DIV\u00d3RCIO CONSENSUAL (12372)", "data": "28/09/2022", "jurisdicao": "Monteiro - F\u00f3rum de Monteiro", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0801888-64.2022.8.15.0241", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Mista de Monteiro", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FAGNER ALVES DA SILVA - CPF: 016.627.144-67 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JUSCELINO LIMA DO NASCIMENTO - OAB PB30708 - CPF: 040.822.314-63 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDA PEREIRA FEITOSA - CPF: 104.334.004-12 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JUSCELINO LIMA DO NASCIMENTO - OAB PB30708 - CPF: 040.822.314-63 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "", "classe_judicial": "INTERDI\u00c7\u00c3O (58)", "data": "15/10/2022", "jurisdicao": "Monteiro - F\u00f3rum de Monteiro", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0801977-87.2022.8.15.0241", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Mista de Monteiro", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE LEONARDO DA SILVA - CPF: 708.087.244-87 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JUSCELINO LIMA DO NASCIMENTO - OAB PB30708 - CPF: 040.822.314-63 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ANTONIA ANSELMO PEREIRA - CPF: 991.388.244-34 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Alimentos (5779) - Revis\u00e3o (5788 DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Alimentos (5779) - Exonera\u00e7\u00e3o (5787", "classe_judicial": "ALIMENTOS - LEI ESPECIAL N\u00ba 5.478/68 (69)", "data": "17/10/2022", "jurisdicao": "Monteiro - F\u00f3rum de Monteiro", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0801985-64.2022.8.15.0241", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Mista de Monteiro", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE DERIVALDO SILVA TIMOTEO - CPF: 041.866.744-69 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JUSCELINO LIMA DO NASCIMENTO - OAB PB30708 - CPF: 040.822.314-63 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ELIANE DOS SANTOS NOGUEIRA - CPF: 075.722.454-71 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro (7768", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "27/09/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0825116-12.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DIEGO MATHEUS ALVES DA SILVA - CPF: 111.646.054-88 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILVANIA MACIEL VIRGINIO PEQUENO - OAB PB9328 - CPF: 023.556.104-52 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIO ANDERSON SOUSA BARRETO - OAB PB30815 - CPF: 099.905.284-54 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOSE DE ARIMATEIA VIEIRA DA SILVA - ME - CNPJ: 23.459.397/0001-80 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes contra a Dignidade Sexual (3463) - Importuna\u00e7\u00e3o Sexual (12397", "classe_judicial": "INQU\u00c9RITO POLICIAL (279)", "data": "15/02/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0803756-55.2021.8.15.0001", "orgao_julgador": "3\u00aa Vara Criminal de Campina Grande", "outros_interessados": [{"nome": "JULIANA MARQUES SOTERO - CPF: 086.808.854-44 (VITIMA)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "Delegacia Especializada da Mulher de Campina Grande (AUTORIDADE)\nDelegacia Especializada da Mulher de Campina Grande", "status": "Ativo"}, {"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DA PARAIBA - CNPJ: 09.284.001/0001-80 (AUTORIDADE)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LUCAS LORAN GALV\u00c3O SILVA (T) (INDICIADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIANA CARVALHO GALVAO - OAB PB30565 - CPF: 051.370.374-86 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Contratos Banc\u00e1rios (9607", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "20/09/2021", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0819232-36.2021.8.15.0001", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "PATRICIO PEREIRA DA SILVA - CPF: 021.440.704-74 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LILIAN VIDAL PINHEIRO - OAB SP340877 - CPF: 323.462.688-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOYCE LIMA NEVES - OAB PB30683 - CPF: 705.156.634-25 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "AYMORE CREDITO, FINANCIAMENTO E INVESTIMENTO S.A - CNPJ: 07.707.650/0001-10 (REU)\nAYMORE CREDITO, FINANCIAMENTO E INVESTIMENTO S.A.", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAFAEL PORDEUS COSTA LIMA NETO - OAB CE23599 - CPF: 028.654.583-77 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Les\u00e3o Corporal (3385) - Decorrente de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica (5560 DIREITO PENAL (287) - Contraven\u00e7\u00f5es Penais (3692) - Vias de fato (12345", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO SUM\u00c1RIO (10943)", "data": "11/02/2019", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0002058-85.2019.8.15.0011", "orgao_julgador": "Juizado de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica e Familiar contra a Mulher de Campina Grande", "outros_interessados": [{"nome": "YANNA SAMARA DE LUCENA LOPES - CPF: 098.439.534-28 (VITIMA)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TIAGO CARVALHO TERTO - CPF: 084.967.994-09 (TESTEMUNHA)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCIANE DE SOUSA COSTA (TESTEMUNHA)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO VENTURA VILAR - CPF: 701.611.824-02 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE THARCISO BULCAO BORBA FILHO - CPF: 131.506.414-62 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JESSICA (TESTEMUNHA)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DA PARA\u00cdBA - PGJ 09.284.001/0001-80 (AUTORIDADE)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "OTHON SERGIO DE SOUSA COSTA - CPF: 024.221.204-23 (REU)\nDefensoria P\u00fablica do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}, {"nome": "IGO JULLIERME SOARES RODRIGUES - OAB PB20916 - CPF: 071.307.744-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VALQUIRIA JANE DE SENA SILVA (REU)\nDefensoria P\u00fablica do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCIANE DE SOUSA COSTA (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO VENTURA VILAR - OAB PB30681 - CPF: 701.611.824-02 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE THARCISO BULCAO BORBA FILHO - OAB PB30678 - CPF: 131.506.414-62 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Fornecimento de Energia El\u00e9trica (7760", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "04/11/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0828826-40.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "3\u00ba Juizado Especial C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ROMILDO CARLOS DE MORAIS SILVA - CPF: 049.938.274-90 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO VENTURA VILAR - OAB PB30681 - CPF: 701.611.824-02 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE THARCISO BULCAO BORBA FILHO - OAB PB30678 - CPF: 131.506.414-62 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Energisa Borborema - Distribuidora de Energia S.A. - CNPJ: 08.826.596/0001-95 (REU)\nEnergisa Borborema - Distribuidora de Energia S.A", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DA SA\u00daDE (12480) - Suplementar (12482) - Planos de sa\u00fade (12486 DIREITO DA SA\u00daDE (12480) - P\u00fablica (12481) - Tratamento m\u00e9dico-hospitalar (12491) - Cirurgia (12501 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "TUTELA ANTECIPADA ANTECEDENTE (12135)", "data": "03/11/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0828764-97.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "3\u00aa Vara C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ALEXSANDRO BARBOSA GUEDES - CPF: 041.544.384-92 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE ALEXANDRE ALVES LOPES - OAB PB30691 - CPF: 111.763.714-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNIMED VERTENTE DO CAPARAO COOP TRAB MEDICO LTDA - CNPJ: 71.499.792/0005-62 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SEMPRE SAUDE ADMINISTRADORA DE BENEFICIOS - CNPJ: 26.143.531/0001-27 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Sucess\u00f5es (7673) - Invent\u00e1rio e Partilha (7687", "classe_judicial": "ABERTURA, REGISTRO E CUMPRIMENTO DE TESTAMENTO (51)", "data": "29/09/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0851103-64.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "Vara de Sucess\u00f5es da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LUCEIA ALVES DUARTE XAVIER - CPF: 929.143.904-59 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE ALEXANDRE ALVES LOPES - OAB PB30691 - CPF: 111.763.714-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "FRANCISCO XAVIER NETO - CPF: 039.961.404-44 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Alimentos (5779) - Fixa\u00e7\u00e3o (6239", "classe_judicial": "ALIMENTOS - LEI ESPECIAL N\u00ba 5.478/68 (69)", "data": "30/04/2018", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0806844-09.2018.8.15.0001", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara de Fam\u00edlia de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOELMA DA SILVA BATISTA - CPF: 012.433.434-27 (AUTOR)\nDefensoria P\u00fablica do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}, {"nome": "IARA DE LIMA SILVA - OAB PB30590 - CPF: 071.120.224-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOS\u00c9 DE SOUSA GOMES (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Propriedade (10448) - Direito de Vizinhan\u00e7a (10461", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "13/12/2021", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0832031-14.2021.8.15.0001", "orgao_julgador": "8\u00aa Vara C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "PAULO CESAR PINHEIRO BATISTA - CPF: 919.611.574-20 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NEURI RODRIGUES DE SOUSA - OAB PB9009 - CPF: 076.367.334-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "FELIPE FIGUEIREDO NOBRE (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IARA DE LIMA SILVA - OAB PB30590 - CPF: 071.120.224-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Pris\u00e3o Civil (10573) - Alimentos (10859", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A DE OBRIGA\u00c7\u00c3O DE PRESTAR ALIMENTOS (12246)", "data": "17/05/2022", "jurisdicao": "Boqueir\u00e3o - F\u00f3rum de Boqueir\u00e3o", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800479-08.2022.8.15.0741", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Boqueir\u00e3o", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA JOSE ALVES DE LIMA - CPF: 095.440.044-59 (REQUERENTE)\nDefensoria P\u00fablica do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MARIO SOARES DA SILVA - CPF: 091.427.444-90 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IARA DE LIMA SILVA - OAB PB30590 - CPF: 071.120.224-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Contraven\u00e7\u00f5es Penais (3692) - Perturba\u00e7\u00e3o do trabalho ou do sossego alheios (12347", "classe_judicial": "TERMO CIRCUNSTANCIADO (278)", "data": "17/02/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0803294-64.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "Juizado Especial Criminal de Campina Grande", "outros_interessados": [{"nome": "LUZINETE FERREIRA CARTAXO - CPF: 319.271.224-49 (VITIMA)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "Delegacia Especializada do Idoso de Campina Grande (AUTORIDADE)\nDelegacia Especializada do Idoso de Campina Grande", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOMARIO ALVES DO NASCIMENTO - CPF: 034.873.984-27 (AUTOR DO FATO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IARA DE LIMA SILVA - OAB PB30590 - CPF: 071.120.224-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Posse (10444) - Esbulho / Turba\u00e7\u00e3o / Amea\u00e7a (10445", "classe_judicial": "REINTEGRA\u00c7\u00c3O / MANUTEN\u00c7\u00c3O DE POSSE (1707)", "data": "16/05/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0811441-79.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara de Fazenda P\u00fablica de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MUNICIPIO DE CAMPINA GRANDE - CNPJ: 08.993.917/0001-46 (AUTOR)\nProcuradoria Geral do Munic\u00edpio de Campina Grande", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INVASORES DO LOTEAMENTO JARDIM BEL\u00c1GIO (REU)\nDefensoria P\u00fablica do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}, {"nome": "IARA DE LIMA SILVA - OAB PB30590 - CPF: 071.120.224-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARILIA EVELYN MEDEIROS DE ANDRADE - OAB PB30237 - CPF: 107.222.984-63 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de T\u00edtulos de Cr\u00e9dito (7717) - Cheque (4970", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (12154)", "data": "21/07/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0816922-23.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "9\u00aa Vara C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "IARA DE LIMA SILVA - CPF: 071.120.224-95 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IARA DE LIMA SILVA - OAB PB30590 - CPF: 071.120.224-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "IVANILDA BARBOSA DA ROCHA SILVA EIRELI - CNPJ: 31.264.653/0001-01 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EMERSON LIMA LEAL - CPF: 065.184.264-62 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALDO JORGE BARBOSA DA SILVA - CPF: 346.885.408-09 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "18/07/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0817592-61.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "1\u00ba Juizado Especial C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DIEGO COSTA GUEDES BORGES - CPF: 073.538.424-07 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IARA DE LIMA SILVA - OAB PB30590 - CPF: 071.120.224-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "POSITIVO INFORMATICA S/A - CNPJ: 81.243.735/0002-29 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARMEN SILVIA DELGADO VILLACA - OAB SP99761 - CPF: 011.724.758-81 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AMAZON SERVICOS DE VAREJO DO BRASIL LTDA. - CNPJ: 15.436.940/0009-52 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Cl\u00e1usulas Abusivas (11974 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Cons\u00f3rcio (7619", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "19/07/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0817675-77.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "3\u00ba Juizado Especial C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "IARA DE LIMA SILVA - CPF: 071.120.224-95 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IARA DE LIMA SILVA - OAB PB30590 - CPF: 071.120.224-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "EMBRACON ADMINISTRADORA DE CONSORCIO LTDA - CNPJ: 58.113.812/0001-23 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AMANDIO FERREIRA TERESO JUNIOR - OAB PB19738-A - CPF: 063.868.708-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "15/08/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0820175-19.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "2\u00ba Juizado Especial C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSEFA TEREZINHA DE LIMA - CPF: 032.719.984-93 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IARA DE LIMA SILVA - OAB PB30590 - CPF: 071.120.224-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CIELO S.A. - CNPJ: 01.027.058/0001-91 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA EMILIA GONCALVES DE RUEDA - OAB PE23748 - CPF: 039.777.184-36 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CATENO GESTAO DE CONTAS DE PAGAMENTO S.A - CNPJ: 20.247.380/0001-70 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Cons\u00f3rcio (7619 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "15/08/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0820196-92.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "3\u00ba Juizado Especial C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ELEN COSTA GUEDES BORGES - CPF: 093.993.934-70 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IARA DE LIMA SILVA - OAB PB30590 - CPF: 071.120.224-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ADMINISTRADORA DE CONSORCIO NACIONAL HONDA LTDA - CNPJ: 45.441.789/0001-54 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AILTON ALVES FERNANDES - OAB GO16854-E - CPF: 508.312.831-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Cons\u00f3rcio (7619 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "24/10/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0827573-17.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "3\u00ba Juizado Especial C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "IARA DE LIMA SILVA - CPF: 071.120.224-95 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IARA DE LIMA SILVA - OAB PB30590 - CPF: 071.120.224-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO SA - CNPJ: 90.400.888/0001-42 (REU)\nBRADESCO", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779) - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes (6226", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "24/10/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0827667-62.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "3\u00ba Juizado Especial C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARGARIDA CORDEIRO BEZERRA - CPF: 645.712.624-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IARA DE LIMA SILVA - OAB PB30590 - CPF: 071.120.224-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "AYMORE CREDITO, FINANCIAMENTO E INVESTIMENTO S.A - CNPJ: 07.707.650/0001-10 (REU)\nAYMORE CREDITO, FINANCIAMENTO E INVESTIMENTO S.A.", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de T\u00edtulos de Cr\u00e9dito (7717) - Cheque (4970", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "24/10/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0827753-33.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "3\u00ba Juizado Especial C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "IARA DE LIMA SILVA - CPF: 071.120.224-95 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IARA DE LIMA SILVA - OAB PB30590 - CPF: 071.120.224-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "IVANILDA BARBOSA DA ROCHA SILVA EIRELI - CNPJ: 31.264.653/0001-01 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EMERSON LIMA LEAL - CPF: 065.184.264-62 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALDO JORGE BARBOSA DA SILVA - CPF: 346.885.408-09 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "12/08/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0820000-25.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "T. M. D. S. F. - CPF: 709.176.994-59 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCIAN KARTLEY CAVALCANTI BATISTA - OAB PB30686 - CPF: 102.845.644-19 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA LUCIA MARQUES DOS SANTOS - CPF: 029.371.364-27 (REPRESENTANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCIAN KARTLEY CAVALCANTI BATISTA - OAB PB30686 - CPF: 102.845.644-19 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MERCADINHO FARIAS LTDA - CNPJ: 12.919.734/0003-10 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes contra a Honra (3394) - Inj\u00faria (3397 DIREITO PENAL (287) - Crimes contra a Honra (3394) - Difama\u00e7\u00e3o (3396", "classe_judicial": "CRIMES DE CAL\u00daNIA, INJ\u00daRIA E DIFAMA\u00c7\u00c3O DE COMPET\u00caNCIA DO JUIZ SINGULAR (288)", "data": "25/09/2022", "jurisdicao": "Pocinhos - F\u00f3rum de Pocinhos", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0800846-50.2022.8.15.0541", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Pocinhos", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "VANUZA ALVES DINIZ - CPF: 111.642.414-27 (QUERELANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DARCIANO BARROS DOS SANTOS - OAB PB8399 - CPF: 624.394.304-63 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELLIPE GONCALVES CAMARA MENEZES - OAB PB30915 - CPF: 072.289.694-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "edijailson rodrigues do \u00f3 (QUERELADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Responsabilidade da Administra\u00e7\u00e3o (9991) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10502) - Acidente de Tr\u00e2nsito (10504 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Responsabilidade da Administra\u00e7\u00e3o (9991) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (9992) - Acidente de Tr\u00e2nsito (9996", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "29/10/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0828365-68.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "3\u00aa Vara de Fazenda P\u00fablica de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "GABRIEL ARAUJO PAES FREIRE - CPF: 013.798.652-12 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELIPE RICARDO DE BRITO RAMOS - OAB PB30747 - CPF: 085.474.584-09 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Estado da Paraiba - CNPJ: 08.761.124/0001-00 (REU)\nProcuradoria Geral do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}, {"nome": "DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM DO ESTADO DA PB - CNPJ: 09.122.706/0001-09 (REU)\nProcuradoria Juridica do DER PB", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Contra a Administra\u00e7\u00e3o da Justi\u00e7a (5874) - Comunica\u00e7\u00e3o falsa de crime ou de contraven\u00e7\u00e3o (3577 DIREITO PENAL (287) - Crimes contra a F\u00e9 P\u00fablica (3523) - Falsidade ideol\u00f3gica (3533 DIREITO PENAL (287) - Crimes contra o Patrim\u00f4nio (3415) - Estelionato (3431", "classe_judicial": "INQU\u00c9RITO POLICIAL (279)", "data": "21/02/2020", "jurisdicao": "Esperan\u00e7a - F\u00f3rum de Esperan\u00e7a", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0000443-31.2020.8.15.0171", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Mista de Esperan\u00e7a", "outros_interessados": [{"nome": "SEGURADORA LIDER DOS CONSORCIOS DO SEGURO DPVAT S.A. - CNPJ: 09.248.608/0001-04 (VITIMA)\nSEGURADORA L\u00cdDER DO CONS\u00d3RCIO DO SEGURO DPVAT S.A.", "status": "Ativo"}, {"nome": "SUIANA NUNES SCHMITT - CPF: 026.739.523-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SERGIO BRUNO ARAUJO REBOUCAS - CPF: 659.042.493-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DA PARAIBA - CNPJ: 09.284.001/0001-80 (AUTORIDADE)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BEATRIZ LE\u00d4NCIO FERREIRA (INDICIADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO DE LIMA GUEDES (INDICIADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DIEGO ELI SILVA MEDEIROS - OAB PB30696 - CPF: 014.119.084-14 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Casamento (5808 DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Casamento (5808) - Dissolu\u00e7\u00e3o (7664 DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Alimentos (5779 DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Alimentos (5779) - Fixa\u00e7\u00e3o (6239 DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Rela\u00e7\u00f5es de Parentesco (10577) - Regulamenta\u00e7\u00e3o de Visitas (5805", "classe_judicial": "DIV\u00d3RCIO LITIGIOSO (12541)", "data": "21/09/2020", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0818983-22.2020.8.15.0001", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara de Fam\u00edlia de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "VANUSA DE JESUS NASCIMENTO - CPF: 702.487.424-42 (REQUERENTE)\nDefensoria P\u00fablica do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODOLFO RODRIGUES MENEZES - OAB PB13655 - CPF: 038.993.994-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DIEGO ELI SILVA MEDEIROS - OAB PB30696 - CPF: 014.119.084-14 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOAO VICTOR DA SILVA - CPF: 705.746.134-80 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Alimentos (5779", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A DE OBRIGA\u00c7\u00c3O DE PRESTAR ALIMENTOS (12246)", "data": "23/08/2021", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0821306-63.2021.8.15.0001", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara de Fam\u00edlia de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA GERLANDIA DA COSTA SILVA - CPF: 133.648.687-27 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODOLFO RODRIGUES MENEZES - OAB PB13655 - CPF: 038.993.994-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DIEGO ELI SILVA MEDEIROS - OAB PB30696 - CPF: 014.119.084-14 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ALMIR DA SILVA CRUZ (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Alimentos (5779", "classe_judicial": "ALIMENTOS - LEI ESPECIAL N\u00ba 5.478/68 (69)", "data": "14/06/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0814927-72.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara de Fam\u00edlia de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ALINE SANTOS SOUZA - CPF: 134.510.444-80 (REPRESENTANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODOLFO RODRIGUES MENEZES - OAB PB13655 - CPF: 038.993.994-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DIEGO ELI SILVA MEDEIROS - OAB PB30696 - CPF: 014.119.084-14 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Anderson Rocha Diniz Ara\u00fajo (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Empr\u00e9stimo consignado (11806", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "23/08/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0821003-15.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "10\u00aa Vara C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ROSEMARY DA SILVA registrado(a) civilmente como ROSEMARY DA SILVA - CPF: 063.720.684-35 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DIEGO ELI SILVA MEDEIROS - OAB PB30696 - CPF: 014.119.084-14 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO SA - CNPJ: 90.400.888/0001-42 (DENUNCIADO)\nBRADESCO", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Empr\u00e9stimo consignado (11806", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "24/08/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0821300-22.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ROSEMARY DA SILVA registrado(a) civilmente como ROSEMARY DA SILVA - CPF: 063.720.684-35 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DIEGO ELI SILVA MEDEIROS - OAB PB30696 - CPF: 014.119.084-14 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO SA - CNPJ: 90.400.888/0001-42 (DENUNCIADO)\nBRADESCO", "status": "Ativo"}, {"nome": "WILSON SALES BELCHIOR - OAB CE17314-A - CPF: 629.286.943-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Empr\u00e9stimo consignado (11806", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "24/08/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0821323-65.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ROSEMARY DA SILVA registrado(a) civilmente como ROSEMARY DA SILVA - CPF: 063.720.684-35 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DIEGO ELI SILVA MEDEIROS - OAB PB30696 - CPF: 014.119.084-14 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO ITAU CONSIGNADO S.A. - CNPJ: 33.885.724/0001-19 (DENUNCIADO)\nBANCO ITAU CONSIGNADO S.A.", "status": "Ativo"}, {"nome": "ENY ANGE SOLEDADE BITTENCOURT DE ARAUJO - OAB BA29442 - CPF: 021.632.725-32 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes contra o Patrim\u00f4nio (3415) - Furto Qualificado (3417 DIREITO PENAL (287) - Crimes contra o Patrim\u00f4nio (3415) - Recepta\u00e7\u00e3o Qualificada (5847", "classe_judicial": "AUTO DE PRIS\u00c3O EM FLAGRANTE (280)", "data": "01/09/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0822136-92.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Criminal de Campina Grande", "outros_interessados": [{"nome": "VALERIA SILVA ARAGAO - CPF: 603.420.564-68 (VITIMA)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "2\u00aa Delegacia Distrital de Campina Grande (AUTORIDADE)\n2\u00aa Delegacia Distrital de Campina Grande", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "FILIPE LEONCIO PIRES DA SILVA - CPF: 104.142.894-47 (FLAGRANTEADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO LIRA CARVALHO - OAB PB20725 - CPF: 072.544.334-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WALBER SILVA CARVALHO - CPF: 054.306.474-38 (FLAGRANTEADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DIEGO ELI SILVA MEDEIROS - OAB PB30696 - CPF: 014.119.084-14 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIANO TORRES BRASIL - CPF: 009.654.414-74 (FLAGRANTEADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADRIANO CARDOSO FARIAS - OAB PB23538 - CPF: 072.176.564-51 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel (9593) - Cobran\u00e7a de Alugu\u00e9is - Sem despejo (11000", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (12154)", "data": "03/06/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0813754-13.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "1\u00ba Juizado Especial C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CHALES WILLIAM MENDONCA SANTIAGO - CPF: 338.567.024-15 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO EDSON DE SOUZA GOIS - OAB PB9939 - CPF: 309.135.944-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLARA VIRGINIA DE OLIVEIRA SANTIAGO - OAB PB30690 - CPF: 065.923.224-38 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "VALDEMIR FREITAS DOS SANTOS - CPF: 246.176.488-36 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel (9593) - Cobran\u00e7a de Alugu\u00e9is - Sem despejo (11000 DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de T\u00edtulos de Cr\u00e9dito (7717) - Nota Promiss\u00f3ria (4980", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "27/06/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0815695-95.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "2\u00ba Juizado Especial C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CHALES WILLIAM MENDONCA SANTIAGO - CPF: 338.567.024-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO EDSON DE SOUZA GOIS - OAB PB9939 - CPF: 309.135.944-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLARA VIRGINIA DE OLIVEIRA SANTIAGO - OAB PB30690 - CPF: 065.923.224-38 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "VALDEMIR FREITAS DOS SANTOS - CPF: 246.176.488-36 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIANA SALVADOR DE ARAUJO SIMOES - OAB PB24056 - CPF: 036.119.014-07 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CICERO ORLANDO DE ARAUJO - OAB PB26901 - CPF: 023.022.004-54 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Adimplemento e Extin\u00e7\u00e3o (7690", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O DE EXIGIR CONTAS (45)", "data": "28/07/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0818680-37.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "PAULA MICHELE PRAXEDES MEDEIROS DA TRINDADE - CPF: 054.394.594-48 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLARA VIRGINIA DE OLIVEIRA SANTIAGO - OAB PB30690 - CPF: 065.923.224-38 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "SARAH REBECCA GONCALVES DE OLIVEIRA - CPF: 065.343.434-01 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Aux\u00edlio Emergencial (Lei 13.982/2020) (12754", "classe_judicial": "ALVAR\u00c1 JUDICIAL - LEI 6858/80 (74)", "data": "21/10/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0827156-64.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "Vara de Sucess\u00f5es de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CAMILA BARBOSA LIRA - CPF: 097.083.804-23 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLARA VIRGINIA DE OLIVEIRA SANTIAGO - OAB PB30690 - CPF: 065.923.224-38 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CNPJ: 00.360.305/0041-00 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Aux\u00edlio Emergencial (Lei 13.982/2020) (12754", "classe_judicial": "ALVAR\u00c1 JUDICIAL - LEI 6858/80 (74)", "data": "20/10/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0827334-13.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "Vara de Sucess\u00f5es de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CAMILA BARBOSA LIRA - CPF: 097.083.804-23 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLARA VIRGINIA DE OLIVEIRA SANTIAGO - OAB PB30690 - CPF: 065.923.224-38 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CNPJ: 00.360.305/0041-00 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - T\u00edtulos de Cr\u00e9dito (4949) - Anula\u00e7\u00e3o (4951", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "06/06/2022", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0830866-09.2022.8.15.2001", "orgao_julgador": "1\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DIEGO PRAXEDES MEDEIROS DA TRINDADE - CPF: 060.845.314-58 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO EDSON DE SOUZA GOIS - OAB PB9939 - CPF: 309.135.944-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLARA VIRGINIA DE OLIVEIRA SANTIAGO - OAB PB30690 - CPF: 065.923.224-38 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LUCIANO SALES MONTEIRO - CPF: 918.061.194-04 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Alimentos (5779", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O DE ALIMENTOS (1112)", "data": "29/11/2016", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0822297-15.2016.8.15.0001", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara de Fam\u00edlia de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MORGANA LEITE DE OLIVEIRA - CPF: 101.178.014-37 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HELLINTON DE SOUSA - OAB PB23865 - CPF: 106.116.114-57 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MIKAEL DEIVID DA SILVA LIMA (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AMANDA RENATA CARNEIRO BEZERRA - OAB PB30794 - CPF: 083.599.794-48 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Previstos na Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante (3603) - Crimes de Tr\u00e2nsito (3632", "classe_judicial": "INQU\u00c9RITO POLICIAL (279)", "data": "28/12/2021", "jurisdicao": "Pocinhos - F\u00f3rum de Pocinhos", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0801178-51.2021.8.15.0541", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Pocinhos", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "Delegacia de Comarca de Pocinhos (AUTORIDADE)\nDelegacia de Comarca de Pocinhos", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "IRABEL N\u00d3BREGA DAMI\u00c3O (INDICIADO)\nDefensoria P\u00fablica do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}, {"nome": "AMANDA RENATA CARNEIRO BEZERRA - OAB PB30794 - CPF: 083.599.794-48 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Categorias Especiais de Servidor P\u00fablico (10695 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios (10288) - Adicional por Tempo de Servi\u00e7o (10302 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios (10288) - Data Base (10300 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios (10288) - Descontos Indevidos (10296 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Regime Estatut\u00e1rio (10220) - Enquadramento (10223 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios (10288) - Gratifica\u00e7\u00e3o Natalina/13\u00ba sal\u00e1rio (10310", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "22/12/2021", "jurisdicao": "Queimadas - F\u00f3rum de Queimadas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0802113-32.2021.8.15.0981", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Mista de Queimadas", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ROSELANE MONTEIRO BARBOSA SANTOS - CPF: 893.241.374-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIBIA AFONSO DE SOUSA - OAB PB12587 - CPF: 043.998.494-79 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLARISSA ALVES COSTA - CPF: 049.803.264-71 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIBIA AFONSO DE SOUSA - OAB PB12587 - CPF: 043.998.494-79 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO DE ASSIS DO NASCIMENTO - CPF: 019.380.944-33 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIBIA AFONSO DE SOUSA - OAB PB12587 - CPF: 043.998.494-79 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADRIANA CRISTINA BARBOSA MAIA - CPF: 029.900.524-02 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIBIA AFONSO DE SOUSA - OAB PB12587 - CPF: 043.998.494-79 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDREA TARGINO DA SOLEDADE - CPF: 038.934.734-59 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIBIA AFONSO DE SOUSA - OAB PB12587 - CPF: 043.998.494-79 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MUNICIPIO DE FAGUNDES - CNPJ: 08.737.694/0001-56 (REU)\nProcuradoria Geral do Municipio de Fagundes", "status": "Ativo"}, {"nome": "AMANDA RENATA CARNEIRO BEZERRA - OAB PB30794 - CPF: 083.599.794-48 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Adimplemento e Extin\u00e7\u00e3o (7690", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "11/08/2021", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0820712-49.2021.8.15.0001", "orgao_julgador": "3\u00ba Juizado Especial C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SAVIO DINIZ FALCAO SILVA - CPF: 069.242.724-44 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUILHERME QUEIROGA SANTIAGO - OAB PB17948 - CPF: 076.594.164-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MIKAEL DEIVID DA SILVA LIMA - CPF: 017.640.244-60 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AMANDA RENATA CARNEIRO BEZERRA - OAB PB30794 - CPF: 083.599.794-48 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Propriedade (10448) - Condom\u00ednio (10462", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "24/08/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0821246-56.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "5\u00aa Vara C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JANNASSANA MEDEIROS ALVES - CPF: 064.144.054-50 (AUTOR)\nDefensoria P\u00fablica do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CLEMILSON ALVES DO R\u00caGO (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AMANDA RENATA CARNEIRO BEZERRA - OAB PB30794 - CPF: 083.599.794-48 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer / N\u00e3o Fazer (10671", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "12/09/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0823198-70.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "3\u00ba Juizado Especial C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANA RAQUEL TENORIO PATRIOTA - CPF: 585.887.524-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "NAYARA SUDERIO DE OLIVEIRA - CPF: 100.316.054-94 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AMANDA RENATA CARNEIRO BEZERRA - OAB PB30794 - CPF: 083.599.794-48 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Adimplemento e Extin\u00e7\u00e3o (7690 DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer / N\u00e3o Fazer (10671 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "16/09/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0823899-31.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "1\u00ba Juizado Especial C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "THIAGO ARAGAO DE AZEVEDO - CPF: 052.796.554-57 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AMANDA RENATA CARNEIRO BEZERRA - OAB PB30794 - CPF: 083.599.794-48 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNESC-PB UNIAO DE ENSINO SUPERIOR DE CAMPINA GRANDE LTDA - ME - CNPJ: 03.890.380/0001-75 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Compra e Venda (9587 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Adimplemento e Extin\u00e7\u00e3o (7690 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Abatimento proporcional do pre\u00e7o (7769", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "23/09/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0824674-46.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara C\u00edvel de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ADELSON DA SILVA JUSTINO - CPF: 037.950.434-09 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AMANDA RENATA CARNEIRO BEZERRA - OAB PB30794 - CPF: 083.599.794-48 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "FLAVIO VINICIUS NOBREGA DE SOUZA - CNPJ: 19.811.277/0001-22 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SPLASH PISCINAS CONSTRUCAO E EQUIPAMENTOS DE PISCINAS LTDA - CNPJ: 01.941.955/0001-06 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DA SA\u00daDE (12480) - P\u00fablica (12481) - Tratamento m\u00e9dico-hospitalar (12491) - Cirurgia (12501) - Urg\u00eancia (12503 DIREITO DA SA\u00daDE (12480) - P\u00fablica (12481) - Tratamento m\u00e9dico-hospitalar (12491) - Cirurgia (12501", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL DA FAZENDA P\u00daBLICA (14695)", "data": "17/10/2022", "jurisdicao": "Campina Grande - F\u00f3rum de Campina Grande", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0826888-10.2022.8.15.0001", "orgao_julgador": "Juizado Especial da Fazenda Publica de Campina Grande", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANTONIO LUNA SOBRINHO registrado(a) civilmente como ANTONIO LUNA SOBRINHO - CPF: 191.298.664-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AMANDA RENATA CARNEIRO BEZERRA - OAB PB30794 - CPF: 083.599.794-48 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ADVOCACIA GERAL DA UNI\u00c3O (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Estado da Paraiba - CNPJ: 08.761.124/0001-00 (REU)\nProcuradoria Geral do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}, {"nome": "MUNICIPIO DE CAMPINA GRANDE - CNPJ: 08.993.917/0001-46 (REU)\nProcuradoria Geral do Munic\u00edpio de Campina Grande", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Alimentos (5779) - Fixa\u00e7\u00e3o (6239", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O DE ALIMENTOS INF\u00c2NCIA E JUVENTUDE (1432)", "data": "16/09/2022", "jurisdicao": "Monteiro - F\u00f3rum de Monteiro", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0801810-70.2022.8.15.0241", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Mista de Monteiro", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "P. A. F. D. F. L. - CPF: 138.739.434-76 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADILSON FERREIRA TORRES FILHO - OAB PB30709 - CPF: 094.764.854-26 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "VANDEMILSON PEREIRA DE LIMA (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Sindical (10403) - Contribui\u00e7\u00e3o Sindical (10404", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "08/07/2020", "jurisdicao": "Itabaiana - F\u00f3rum de Itabaiana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0000032-22.2015.8.15.0281", "orgao_julgador": "3\u00aa Vara Mista de Itabaiana", "outros_interessados": [{"nome": "CLAUDECI MANOEL DA SILVA (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALDARIS DAWSLEY E SILVA JUNIOR - CPF: 022.343.064-18 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIANO VITO DA SILVA - CPF: 952.287.054-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "noaldo belo de meireles - CPF: 727.140.934-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "SINTRASJOR SINDICATO DOS SERVIDORES PUBLICOS MUNICIPAIS DA P (JUIZO RECORRENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALDARIS DAWSLEY E SILVA JUNIOR - OAB PB10581 - CPF: 022.343.064-18 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIANO VITO DA SILVA - OAB PB10746-E - CPF: 952.287.054-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "noaldo belo de meireles - OAB PB9416 - CPF: 727.140.934-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MUNICIPIO DE SAO JOSE DOS RAMOS (RECORRIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Atos Administrativos (9997) - Abuso de Poder (10894", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "01/06/2016", "jurisdicao": "Jacara\u00fa - F\u00f3rum de Jacara\u00fa", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0000543-41.2016.8.15.1071", "orgao_julgador": "Vara \u00danica de Jacara\u00fa", "outros_interessados": [{"nome": "NADIR FERNANDES DE FARIAS (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "LENILZA DA SILVA RAMOS - CPF: 049.820.274-71 (REPRESENTANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALDARIS DAWSLEY E SILVA JUNIOR - OAB PB10581 - CPF: 022.343.064-18 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIANO VITO DA SILVA - OAB PB10746-E - CPF: 952.287.054-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MUNICIPIO DE CURRAL DE CIMA - CNPJ: 01.612.372/0001-31 (IMPETRADO)\nProcuradoria Geral do Munic\u00edpio de Curral de Cima", "status": "Ativo"}, {"nome": "Felipe de Figueir\u00eado Silva - OAB PB13990 - CPF: 059.165.374-50 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Taxas (5956) - Estaduais (5971", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "19/09/2004", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0047436-36.2004.8.15.2001", "orgao_julgador": "3\u00aa Vara de Fazenda P\u00fablica da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FAZENDA PUBLICA DO ESTADO DA PARAIBA (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IVAN BURITY DE ALMEIDA FILHO - OAB PB4677 - CPF: 051.604.274-22 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "WECKER IND E COM DE MATERIAL ESPORTIVO LTDA (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MICHELLE DE ARAUJO GOMES (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DOUGLAS DE ARAUJO GOMES (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TYRONE DE ARAUJO GOMES (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Impostos (5916) - ISS/ Imposto sobre Servi\u00e7os (5951", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "01/09/2006", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0048808-49.2006.8.15.2001", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara de Executivos Fiscais", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FAZENDA PUBLICA DO ESTADO DA PARAIBA (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IVAN BURITY DE ALMEIDA FILHO - OAB PB4677 - CPF: 051.604.274-22 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "SOMVITEC COM REPRES ASSIST TECNICA DE EQUIP ELETRONICO LTDA (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS ALBERTO B WANDERLEY (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA LUCIA DE LIMA (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer / N\u00e3o Fazer (10671", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "04/07/2011", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0027844-59.2011.8.15.2001", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara de Fazenda P\u00fablica da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "VENANCIO FRANCISCO DE OLIVEIRA (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOS\u00c9 FERNANDO GOMES CORREIA - OAB PB15372 - CPF: 086.791.694-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ESTADO DA PARAIBA (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IVAN BURITY DE ALMEIDA FILHO - OAB PB4677 - CPF: 051.604.274-22 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SAMARA SHEILLA MOURA MEIRA DE CARVALHO CHAVES - OAB PB14523 - CPF: 008.697.424-69 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Interpreta\u00e7\u00e3o / Revis\u00e3o de Contrato (7770 DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Sistema Financeiro da Habita\u00e7\u00e3o (4839) - Revis\u00e3o do Saldo Devedor (4854", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "13/02/2020", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0809653-15.2020.8.15.2001", "orgao_julgador": "13\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ADILSON GOMES DO NASCIMENTO FILHO - OAB PE46922 - CPF: 066.181.154-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NAILZE FIGUEIREDO DE SOUZA - CPF: 285.714.444-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WELLINGTON PEREIRA DE SOUZA - OAB PE15556 - CPF: 360.302.794-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAURILENE MARIA DA SILVA - OAB PE51954 - CPF: 709.434.864-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MARCOLINO EDIFICACOES LTDA - EPP - CNPJ: 07.673.259/0001-42 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Interpreta\u00e7\u00e3o / Revis\u00e3o de Contrato (7770", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "09/08/2005", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0042616-37.2005.8.15.2001", "orgao_julgador": "9\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [{"nome": "WILSON ROBERTO BARBOSA MEDEIROS - CPF: 676.608.194-53 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "KATYA ROSSANA DE FARIAS GUERRA RIBEIRO - CPF: 441.611.404-44 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PACELLI DA ROCHA MARTINS - OAB PB11047 - CPF: 204.298.944-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VITO LEAL PETRUCCI - OAB PB18041 - CPF: 050.989.214-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELO DIAS ASSUNCAO - OAB SE377 - CPF: 707.549.184-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULA DELGADO REGIS DANTAS NUNES - OAB PB26650 - CPF: 700.324.544-22 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO DE ASSIS SILVA JUNIOR - OAB PB24713 - CPF: 085.695.274-54 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDO GUERRA RIBEIRO - CPF: 343.188.954-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PACELLI DA ROCHA MARTINS - OAB PB11047 - CPF: 204.298.944-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VITO LEAL PETRUCCI - OAB PB18041 - CPF: 050.989.214-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELO DIAS ASSUNCAO - OAB SE377 - CPF: 707.549.184-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "FUNDACAO DOS ECONOMIARIOS FEDERAIS FUNCEF - CNPJ: 00.436.923/0001-90 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO DE SA QUEIROGA - OAB DF16625 - CPF: 000.826.314-09 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A CONTRA A FAZENDA P\u00daBLICA (12078)", "data": "24/01/2014", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0002088-43.2014.8.15.2001", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara de Fazenda P\u00fablica da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "GEPASA GRUPO EMPRESARIAL DE PARTICIPACOES SA - CNPJ: 12.678.314/0001-27 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "M\u00c1RCIO HENRIQUE CARVALHO GARCIA - OAB PB10200 - CPF: 073.793.778-50 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO DE ASSIS SILVA JUNIOR - OAB PB24713 - CPF: 085.695.274-54 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MUNICIPIO DE JOAO PESSOA - CNPJ: 08.778.326/0001-56 (REQUERIDO)\nProcuradoria Geral do Munic\u00edpio de Jo\u00e3o Pessoa", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A CONTRA A FAZENDA P\u00daBLICA (12078)", "data": "14/02/2014", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0004683-15.2014.8.15.2001", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara de Fazenda P\u00fablica da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MUNICIPIO DE JOAO PESSOA - CNPJ: 08.778.326/0001-56 (REQUERENTE)\nProcuradoria Geral do Munic\u00edpio de Jo\u00e3o Pessoa", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "GEPASA GRUPO EMPRESARIAL DE PARTICIPACOES S/A (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO DE ASSIS SILVA JUNIOR - OAB PB24713 - CPF: 085.695.274-54 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Regime Estatut\u00e1rio (10220) - Posse e Exerc\u00edcio (10240 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Regime Estatut\u00e1rio (10220) - Nomea\u00e7\u00e3o (10239 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Concurso P\u00fablico / Edital (10370) - Escolaridade (10380 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Concurso P\u00fablico / Edital (10370) - Classifica\u00e7\u00e3o e/ou Preteri\u00e7\u00e3o (10381 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Concurso P\u00fablico / Edital (10370) - Inscri\u00e7\u00e3o / Documenta\u00e7\u00e3o (10372", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "26/06/2019", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0833826-40.2019.8.15.2001", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara de Fazenda P\u00fablica da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "THIAGO VIEIRA GONCALVES - CPF: 092.675.414-98 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADRIANO BERNARDO DE FRANCA - OAB RN9567 - CPF: 073.733.674-96 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO DE ASSIS SILVA JUNIOR - OAB PB24713 - CPF: 085.695.274-54 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULA DELGADO REGIS DANTAS NUNES - OAB PB26650 - CPF: 700.324.544-22 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MUNICIPIO DE JOAO PESSOA - CNPJ: 08.778.326/0001-56 (REU)\nProcuradoria Geral do Munic\u00edpio de Jo\u00e3o Pessoa", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779) - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes (6226 DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Partes e Procuradores (8842) - Sucumb\u00eancia (8874) - Honor\u00e1rios Advocat\u00edcios (10655", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "07/10/2019", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0860834-89.2019.8.15.2001", "orgao_julgador": "7\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DOUGLAS RONNIELLY DE OLIVEIRA - CPF: 090.548.954-38 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO DE ASSIS SILVA JUNIOR - OAB PB24713 - CPF: 085.695.274-54 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULA DELGADO REGIS DANTAS NUNES - OAB PB26650 - CPF: 700.324.544-22 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nCAIXA ECONOMICA FEDERAL", "status": "Ativo"}, {"nome": "EMPRESA GESTORA DE ATIVOS - EMGEA - CNPJ: 04.527.335/0001-13 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Transporte A\u00e9reo (4862 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Transporte A\u00e9reo (4862) - Cancelamento de v\u00f4o (4830 DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Transporte de Pessoas (9600", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "13/05/2021", "jurisdicao": "Jo\u00e3o Pessoa - F\u00f3runs C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0816873-30.2021.8.15.2001", "orgao_julgador": "1\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Capital", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA CAROLINA NASIASENE GOMES DA SILVA - CPF: 700.870.544-18 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULA DELGADO REGIS DANTAS NUNES - OAB PB26650 - CPF: 700.324.544-22 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO DE ASSIS SILVA JUNIOR - OAB PB24713 - CPF: 085.695.274-54 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "GOL LINHAS AEREAS INTELIGENTES S.A. - CNPJ: 06.164.253/0001-87 (EXECUTADO)\nGOL LINHAS AEREAS INTELIGENTES S.A.", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUSTAVO ANTONIO FERES PAIXAO - OAB PB26165-A - CPF: 020.382.917-48 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MM TURISMO & VIAGENS S.A - CNPJ: 16.988.607/0001-61 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EUGENIO COSTA FERREIRA DE MELO - OAB MG103082 - CPF: 046.565.446-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPB"}]