[{"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "28/06/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1023241-14.2021.4.01.4000", "orgao_julgador": "7\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ROSANA DE LIMA - CPF: 374.910.323-20 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEILANE MARIA RODRIGUES LEARTE - OAB PI21694 - CPF: 070.992.573-58 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KARINA LEAL MONTE - OAB PI21678 - CPF: 626.707.783-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RICARDO ALVES PORTELA - OAB PI6397 - CPF: 003.789.433-16 (ADVOGADO)", "status": "Baixado"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - Conselhos Regionais de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Profissional e Afins (10166", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "26/08/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1027317-47.2022.4.01.4000", "orgao_julgador": "5\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "FRANCISCA MARIA SOUSA VIEIRA - CPF: 065.482.063-55 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO VICTOR NUNES DE CARVALHO - OAB PI21517 - CPF: 054.223.223-55 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SANDRA DOS SANTOS SILVA - OAB PI21013 - CPF: 059.555.233-16 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUANA MOURAO DE CARVALHO CASTELO BRANCO - OAB PI20579 - CPF: 060.182.273-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O FISICA DA 15 REGIAO- CREF15/PI-MA (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Acidente (Art. 86) (6107) - Incapacidade Laborativa Tempor\u00e1ria (6110 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Acident\u00e1rio (7757", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "26/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1005156-40.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FRANCISCO EPIFANIO NETO - CPF: 296.345.713-87 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JAIRA MARIA RODRIGUES - OAB PI21473 - CPF: 933.679.613-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "28/10/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1006565-51.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "J. A. D. S. R.", "status": "Ativo"}, {"nome": "JAIRA MARIA RODRIGUES - OAB PI21473 - CPF: 933.679.613-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios (10288) - Revis\u00e3o Geral Anual (Mora do Executivo - inciso X, art. 37, CF 1988) (10307", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "12/07/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1021824-89.2022.4.01.4000", "orgao_julgador": "7\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FRANCISCO EXPEDITO MARTINS MOURA - CPF: 150.738.313-49 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SAMUEL DE SOUSA LEAL MARTINS MOURA - OAB PI6369 - CPF: 994.862.453-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JAIRA MARIA RODRIGUES - OAB PI21473 - CPF: 933.679.613-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "15/08/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1025927-42.2022.4.01.4000", "orgao_julgador": "8\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CARLA ANTONIA CALACA DE SOUSA - CPF: 029.614.553-08 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JAIRA MARIA RODRIGUES - OAB PI21473 - CPF: 933.679.613-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "22/10/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1034094-48.2022.4.01.4000", "orgao_julgador": "8\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "ROGERIO SOARES LIMA - CPF: 650.589.503-59 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JAIRA MARIA RODRIGUES - OAB PI21473 - CPF: 933.679.613-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "17/11/2014", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0031307-44.2014.4.01.4000", "orgao_julgador": "7\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ALDENORA ALVES BEZERRA - CPF: 515.346.223-49 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISABELA BORGES SIQUEIRA - OAB PI21519 - CPF: 049.311.483-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUSTAVO CASTELO BRANCO CARVALHO - OAB PI20752 - CPF: 047.859.873-40 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "16/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Corrente-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1004694-71.2022.4.01.4005", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Corrente-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MANOEL PEREIRA DA SILVA - CPF: 350.760.543-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IRACEMA LOBATO DE CARVALHO CAVALCANTI LEMOS - OAB PI21713 - CPF: 024.553.163-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "03/10/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Corrente-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1005839-65.2022.4.01.4005", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Corrente-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SALVADORA BRUNA MENDES DE SOUZA - CPF: 069.029.343-71 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IRACEMA LOBATO DE CARVALHO CAVALCANTI LEMOS - OAB PI21713 - CPF: 024.553.163-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "03/10/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Corrente-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1005846-57.2022.4.01.4005", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Corrente-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "M. I. R. D. S.", "status": "Ativo"}, {"nome": "IRACEMA LOBATO DE CARVALHO CAVALCANTI LEMOS - OAB PI21713 - CPF: 024.553.163-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "02/11/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Corrente-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1006666-76.2022.4.01.4005", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Corrente-PI", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "M. I. R. D. S.", "status": "Ativo"}, {"nome": "IRACEMA LOBATO DE CARVALHO CAVALCANTI LEMOS - OAB PI21713 - CPF: 024.553.163-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095) - Rural (art. 42/44) (14773 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101) - Rural (art. 59/63) (14808", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "02/11/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Corrente-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1006668-46.2022.4.01.4005", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Corrente-PI", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "ARLEANE NUNES DE OLIVEIRA - CPF: 045.008.093-50 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IRACEMA LOBATO DE CARVALHO CAVALCANTI LEMOS - OAB PI21713 - CPF: 024.553.163-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "02/09/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1006795-20.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "C. B. L. D. S.", "status": "Ativo"}, {"nome": "IRACEMA LOBATO DE CARVALHO CAVALCANTI LEMOS - OAB PI21713 - CPF: 024.553.163-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "03/10/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1007926-30.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ROSELINA DE JESUS COSTA - CPF: 619.688.253-80 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IRACEMA LOBATO DE CARVALHO CAVALCANTI LEMOS - OAB PI21713 - CPF: 024.553.163-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "17/10/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1008409-60.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "FRANCISCA ANDREZA SILVA DA CONCEICAO - CPF: 610.733.943-44 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IRACEMA LOBATO DE CARVALHO CAVALCANTI LEMOS - OAB PI21713 - CPF: 024.553.163-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "24/10/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1008604-45.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DE FATIMA DE SOUSA SANTOS - CPF: 026.622.923-93 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IRACEMA LOBATO DE CARVALHO CAVALCANTI LEMOS - OAB PI21713 - CPF: 024.553.163-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "24/10/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1008635-65.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "DEUSELINA DA SILVA SOUSA SANTOS - CPF: 063.983.943-64 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IRACEMA LOBATO DE CARVALHO CAVALCANTI LEMOS - OAB PI21713 - CPF: 024.553.163-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "17/10/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1033402-49.2022.4.01.4000", "orgao_julgador": "8\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "ANTONIA GILMARA MARQUES DA SILVA - CPF: 083.083.633-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IRACEMA LOBATO DE CARVALHO CAVALCANTI LEMOS - OAB PI21713 - CPF: 024.553.163-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Especiais (6071) - FGTS/Fundo de Garantia Por Tempo de Servi\u00e7o (6085", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "26/04/1999", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0000434-88.1986.4.01.3500", "orgao_julgador": "10\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "GOMES MARCAL E MUNDIM LTDA - CNPJ: 02.472.223/0003-49 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ILMAR GOMES MARCAL - CPF: 122.325.721-53 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISMAEL GOMES MARCAL - CPF: 100.471.581-15 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO MARQUES NETTO - OAB GO29940 - CPF: 695.889.701-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MANOEL GUILHERME DA SILVA - OAB GO31949 - CPF: 058.283.091-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANILO GOMES MARCAL BELO - OAB GO35122 - CPF: 951.112.391-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA PAULA GOMES MARCAL BELO - OAB GO29720 - CPF: 839.003.731-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO GOMES MARCAL BELO - OAB TO2879 - CPF: 895.200.251-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SELMA GOMES MARCAL BELO - OAB GO16200 - CPF: 435.312.531-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Reajustes de Remunera\u00e7\u00e3o, Proventos ou Pens\u00e3o (10313) - \u00cdndice de 28,86% Lei 8.622/1993 e 8.627/1993 (10317", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "27/06/1997", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Tocantins", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0000679-41.1997.4.01.4300", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJTO", "outros_interessados": [{"nome": "MARIA DAS GRACAS FRANCISCO DE AZEVEDO ARAUJO - CPF: 217.851.201-15 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CLAUDIA SILVA DE OLIVEIRA - CPF: 875.588.661-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANDIRA DE MORAES FARIAS - CPF: 783.472.541-68 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIELA AIRES MENDONCA IAZPEK - CPF: 938.314.041-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAYSE GOMES DA SILVA (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JAMILE GOMES ALVES DOS SANTOS (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALICE DA SILVA MELO - CPF: 076.165.496-83 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADARI GUILHERME DA SILVA - CPF: 131.074.451-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLARICE DA SILVA MELO - CPF: 485.276.881-15 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADARI GUILHERME DA SILVA - CPF: 131.074.451-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "JORGIVAN PEREIRA BARROS - sucessor de BENEDITO MATIAS DE BARROS (APELANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HISLEY MORAIS DA SILVA - OAB TO5825 - CPF: 944.164.941-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MIRIAN PEREIRA BARROS - sucessora de BENEDITO MATIAS DE BARROS (APELANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HISLEY MORAIS DA SILVA - OAB TO5825 - CPF: 944.164.941-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SARA PEREIRA BARROS - sucessora de BENEDITO MATIAS DE BARROS (APELANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HISLEY MORAIS DA SILVA - OAB TO5825 - CPF: 944.164.941-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADELINO FERREIRA DO COUTO (APELANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUILHERME AZEVEDO SOARES (APELANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADEMAR REALINO GOMES (APELANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO HONORATO GOMES - OAB TO3393 - CPF: 710.872.491-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ANA CLARA ALVES MARINHO - CPF: 820.535.611-49 (APELADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO OTAVIO CRESSONI - OAB TO4609 - CPF: 001.412.691-54 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FUNDACAO NACIONAL DE SAUDE - CNPJ: 26.989.350/0007-01 (APELADO)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Sociais (6033", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "03/02/2012", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Imperatriz-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0000961-96.1998.4.01.3701", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Imperatriz-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "VALDIJAN ALBINO FERREIRA - CPF: 234.820.011-20 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO GUILHERME DA SILVA OLIVEIRA - OAB MA8064-A - CPF: 629.369.303-59 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGROSAFRA COMERCIO E REPRESENTACOES LTDA - ME - CNPJ: 69.432.318/0001-48 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Impostos (5916) - IRPJ/Imposto de Renda de Pessoa Jur\u00eddica (5933", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "03/02/2012", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Imperatriz-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0002010-70.2001.4.01.3701", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Imperatriz-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "FRANCISCO LOPES ARAUJO - CPF: 063.484.403-20 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ENOQUE CAVALCANTE DE ALBUQUERQUE registrado(a) civilmente como ENOQUE CAVALCANTE DE ALBUQUERQUE - OAB MA8345 - CPF: 487.301.493-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALMIVAR SIQUEIRA FREIRE JUNIOR - OAB MA6796 - CPF: 620.197.083-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO GUILHERME DA SILVA OLIVEIRA - OAB MA8064-A - CPF: 629.369.303-59 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO CALDAS SIQUEIRA FREIRE - OAB MA6798 - CPF: 620.197.243-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THAIS YUKIE RAMALHO MOREIRA - OAB MA5816 - CPF: 489.445.133-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "OZIEL VIEIRA DA SILVA - OAB MA3303 - CPF: 147.475.963-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PHARMAKON INDUSTRIA E COMERCIO LTDA - CNPJ: 23.428.410/0001-33 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Impostos (5916) - IRPJ/Imposto de Renda de Pessoa Jur\u00eddica (5933", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "03/02/2012", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Imperatriz-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0002011-55.2001.4.01.3701", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Imperatriz-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "FRANCISCO LOPES ARAUJO - CPF: 063.484.403-20 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ENOQUE CAVALCANTE DE ALBUQUERQUE registrado(a) civilmente como ENOQUE CAVALCANTE DE ALBUQUERQUE - OAB MA8345 - CPF: 487.301.493-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALMIVAR SIQUEIRA FREIRE JUNIOR - OAB MA6796 - CPF: 620.197.083-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO GUILHERME DA SILVA OLIVEIRA - OAB MA8064-A - CPF: 629.369.303-59 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO CALDAS SIQUEIRA FREIRE - OAB MA6798 - CPF: 620.197.243-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THAIS YUKIE RAMALHO MOREIRA - OAB MA5816 - CPF: 489.445.133-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "OZIEL VIEIRA DA SILVA - OAB MA3303 - CPF: 147.475.963-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PHARMAKON INDUSTRIA E COMERCIO LTDA - CNPJ: 23.428.410/0001-33 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Sociais (6033", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "03/02/2012", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Imperatriz-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0002021-02.2001.4.01.3701", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Imperatriz-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "FRANCISCO LOPES ARAUJO - CPF: 063.484.403-20 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ENOQUE CAVALCANTE DE ALBUQUERQUE registrado(a) civilmente como ENOQUE CAVALCANTE DE ALBUQUERQUE - OAB MA8345 - CPF: 487.301.493-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALMIVAR SIQUEIRA FREIRE JUNIOR - OAB MA6796 - CPF: 620.197.083-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO GUILHERME DA SILVA OLIVEIRA - OAB MA8064-A - CPF: 629.369.303-59 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO CALDAS SIQUEIRA FREIRE - OAB MA6798 - CPF: 620.197.243-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THAIS YUKIE RAMALHO MOREIRA - OAB MA5816 - CPF: 489.445.133-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "OZIEL VIEIRA DA SILVA - OAB MA3303 - CPF: 147.475.963-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PHARMAKON INDUSTRIA E COMERCIO LTDA - CNPJ: 23.428.410/0001-33 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Previdenci\u00e1rias (6048", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "19/05/2003", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Par\u00e1", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0005616-23.2003.4.01.3900", "orgao_julgador": "7\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJPA", "outros_interessados": [{"nome": "BRITTO & CHAVES LTDA - ME - CNPJ: 00.521.056/0001-91 (N\u00c3O IDENTIFICADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROBERTA CAROLINE CHAVES MOURA - CPF: 873.139.952-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ GUILHERME DA SILVA SACRAMENTO JUNIOR - CPF: 890.402.362-91 (ADVOGADO)", "status": "Inativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "AR FRIO DA AMAZONIA S/A - CNPJ: 04.723.854/0001-57 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROBERTA CAROLINE CHAVES MOURA - OAB PA014968 - CPF: 873.139.952-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE DE SOUZA RABELO - CPF: 043.160.533-53 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROBERTA CAROLINE CHAVES MOURA - OAB PA014968 - CPF: 873.139.952-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAIMUNDA DE SOUSA BOTELHO - CPF: 330.446.602-97 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE WILLIAM MOREIRA MORENO - CPF: 073.656.833-68 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Previdenci\u00e1rias (6048 DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Especiais (6071) - FGTS/Fundo de Garantia Por Tempo de Servi\u00e7o (6085", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "24/11/2005", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Imperatriz-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0002228-59.2005.4.01.3701", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Imperatriz-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MARIA HELENA DA CUNHA GONCALVES - CPF: 402.151.803-72 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE CARLOS MORAIS OLIVEIRA - CPF: 364.701.477-04 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA ERIEUDA SANTIAGO DE FREITAS - OAB MA13223 - CPF: 622.367.333-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO GUILHERME DA SILVA OLIVEIRA - OAB MA8064-A - CPF: 629.369.303-59 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEVI ROSA SENA SANTOS - CPF: 236.336.383-34 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "POSTO PARAIBANO LTDA - ME - CNPJ: 05.336.010/0001-16 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Regimes Especiais de Tributa\u00e7\u00e3o (6089) - SIMPLES (6092", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "20/01/2006", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Imperatriz-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0000062-20.2006.4.01.3701", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Imperatriz-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MARINALVA BATISTA CARVALHO - CPF: 363.268.793-53 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "M BATISTA CARVALHO - ME - CNPJ: 35.111.467/0001-93 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO GUILHERME DA SILVA OLIVEIRA - OAB MA8064-A - CPF: 629.369.303-59 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALMIVAR SIQUEIRA FREIRE JUNIOR - OAB MA6796 - CPF: 620.197.083-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO CALDAS SIQUEIRA FREIRE - OAB MA6798 - CPF: 620.197.243-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THAIS YUKIE RAMALHO MOREIRA - OAB MA5816 - CPF: 489.445.133-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "OZIEL VIEIRA DA SILVA - OAB MA3303 - CPF: 147.475.963-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Atos Administrativos (9997) - Improbidade Administrativa (10011) - Dano ao Er\u00e1rio (10012", "classe_judicial": "TUTELA CAUTELAR ANTECEDENTE (12134)", "data": "24/08/2006", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Imperatriz-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0001171-69.2006.4.01.3701", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Imperatriz-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (REQUERENTE)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BENEDITO BARBOSA MOREIRA - CPF: 062.715.373-91 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO GUILHERME DA SILVA OLIVEIRA - OAB MA8064-A - CPF: 629.369.303-59 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE LOPES PEREIRA - CPF: 106.353.273-68 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO AUGUSTO SOUSA registrado(a) civilmente como ANTONIO AUGUSTO SOUSA - OAB MA4847 - CPF: 437.617.043-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELO JOSE SILVA RIBEIRO - OAB MA6235 - CPF: 493.740.103-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Tempo de Servi\u00e7o (Art. 52/4) (6099", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A CONTRA A FAZENDA P\u00daBLICA (12078)", "data": "14/06/2006", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de S\u00e3o Jo\u00e3o Del Rei-MG", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0001340-05.2006.4.01.3815", "orgao_julgador": "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de S\u00e3o Jo\u00e3o Del Rei-MG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "VALMIR NEVES LOMBELLO - CPF: 089.450.476-20 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ENEVALDO GUILHERME DA SILVA FILHO - OAB RJ91326 - CPF: 020.469.347-09 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADALGIZA FABIA SOUZA PEREIRA DA SILVA - OAB RJ115776 - CPF: 027.345.477-32 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HENRIQUE DE ALMEIDA AMARAL - OAB MG115776 - CPF: 067.684.376-07 (ADVOGADO)", "status": "Inativo"}, {"nome": "LIDIANE CRISTINA FLORES CORREA - OAB MG91326 - CPF: 037.923.006-21 (ADVOGADO)", "status": "Inativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Procuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes contra o Patrim\u00f4nio (3415) - Furto (3416 DIREITO PENAL (287) - Crimes contra a Paz P\u00fablica (3520) - Quadrilha ou Bando (3521 DIREITO PENAL (287) - Crimes Previstos na Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante (3603) - Sigilo Telef\u00f4nico (3641", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "27/09/2006", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Imperatriz-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0001373-46.2006.4.01.3701", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Imperatriz-MA", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (AUTOR)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "DOMINGOS DA SILVA SANTOS - CPF: 487.385.813-53 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THOMPSON FERNANDO MARTINS NOGUEIRA - OAB MA11053 - CPF: 615.804.493-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JAMES FERREIRA DOS ANJOS - OAB MA10.657 - CPF: 826.221.913-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS RANGEL BANDEIRA BARROS - OAB MA7080 - CPF: 402.570.963-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAVIO SOCRATES DE SOUSA NASCIMENTO - OAB MA7082 - CPF: 615.299.903-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AMARO DA COSTA DANDA NETO - OAB MA7473 - CPF: 021.554.654-75 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO PEREIRA DA COSTA FILHO (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WELLKSON DA SILVA ROMEU - CPF: 010.285.723-79 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO FERNANDO DOS SANTOS FEQUES - OAB MA4092 - CPF: 124.601.683-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PATRICIA GALENO DA SILVA - CPF: 001.875.133-41 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes contra o Patrim\u00f4nio (3415) - Furto (3416 DIREITO PENAL (287) - Crimes contra a Paz P\u00fablica (3520) - Quadrilha ou Bando (3521 DIREITO PENAL (287) - Crimes Previstos na Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante (3603) - Sigilo Telef\u00f4nico (3641", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "26/09/2006", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Imperatriz-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0001384-75.2006.4.01.3701", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Imperatriz-MA", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (AUTOR)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JESSE JAMES PINHEIRO DE MELO - CPF: 632.328.123-68 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS GOMES LIMA JUNIOR - OAB MA8599 - CPF: 006.896.433-14 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS GOMES LIMA - OAB MA2299 - CPF: 044.831.543-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MANOELITO ALBUQUERQUE DE ANDRADE - CPF: 846.436.763-53 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO CALDAS SIQUEIRA FREIRE - OAB MA6798 - CPF: 620.197.243-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALMIVAR SIQUEIRA FREIRE JUNIOR - OAB MA6796 - CPF: 620.197.083-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "OZIEL VIEIRA DA SILVA - OAB MA3303 - CPF: 147.475.963-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RHECYELLE MOTA BELFORT - CPF: 659.071.753-20 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO GUILHERME DA SILVA OLIVEIRA - OAB MA8064-A - CPF: 629.369.303-59 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO CALDAS SIQUEIRA FREIRE - OAB MA6798 - CPF: 620.197.243-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - D\u00edvida Ativa (6017) - Aus\u00eancia de Cobran\u00e7a Administrativa Pr\u00e9via (10887 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - D\u00edvida Ativa n\u00e3o-tribut\u00e1ria (10394) - Multas e demais San\u00e7\u00f5es (10395", "classe_judicial": "EMBARGOS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1118)", "data": "08/02/2006", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Divin\u00f3polis-MG", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0004280-52.2006.4.01.3811", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Divin\u00f3polis-MG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE BENTO DOS SANTOS - CPF: 279.419.816-53 (EMBARGANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUILHERME DA SILVA ORDONES - OAB MG100663 - CPF: 047.658.196-63 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE LUCIO ROCHA E SILVA - OAB MG72984 - CPF: 815.737.666-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO BOTELHO FILHO - OAB MG54836 - CPF: 175.077.826-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EMBARGADO)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Sociais (6033) - PIS (6039", "classe_judicial": "EMBARGOS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1118)", "data": "08/02/2006", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Divin\u00f3polis-MG", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0004284-89.2006.4.01.3811", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Divin\u00f3polis-MG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE BENTO DOS SANTOS - CPF: 279.419.816-53 (EMBARGANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO BOTELHO FILHO - OAB MG54836 - CPF: 175.077.826-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUILHERME DA SILVA ORDONES - OAB MG100663 - CPF: 047.658.196-63 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EMBARGADO)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - D\u00edvida Ativa n\u00e3o-tribut\u00e1ria (10394) - Multas e demais San\u00e7\u00f5es (10395", "classe_judicial": "EMBARGOS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1118)", "data": "08/02/2006", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Divin\u00f3polis-MG", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0004286-59.2006.4.01.3811", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Divin\u00f3polis-MG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE BENTO DOS SANTOS - CPF: 279.419.816-53 (EMBARGANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO BOTELHO FILHO - OAB MG54836 - CPF: 175.077.826-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUILHERME DA SILVA ORDONES - OAB MG100663 - CPF: 047.658.196-63 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE LUCIO ROCHA E SILVA - OAB MG72984 - CPF: 815.737.666-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EMBARGADO)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Pr\u00e1ticas Abusivas (11811 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Cl\u00e1usulas Abusivas (11974", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O CIVIL COLETIVA (63)", "data": "12/09/2006", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Juiz de Fora-MG", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0004452-24.2006.4.01.3801", "orgao_julgador": "3\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Juiz de Fora-MG", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "ASSOCIACAO MINEIRA DE ASSISTENCIA AO CONSUMIDOR E TRABALHADOR-AMACONT - CNPJ: 07.375.062/0001-27 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDUARDO DE SOUZA FLORIANO - OAB MG96029 - CPF: 045.368.336-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CLARO S.A. - CNPJ: 40.432.544/0001-47 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TIM NORDESTE S/A - CNPJ: 01.009.686/0001-44 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS SUPLICY DE FIGUEIREDO FORBES - OAB SP99939 - CPF: 847.099.877-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO HORTA SANTIAGO - OAB MG80023 - CPF: 007.630.216-44 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUSTAVO TULIO DE LIMA ANDRADE - OAB MG99089 - CPF: 013.038.156-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL DE LIMA OLIVEIRA - OAB MG111298 - CPF: 070.902.356-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CRISTIANO CARLOS KOZAN - OAB SP183335 - CPF: 212.435.838-35 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TELEMIG CELULAR S/A - CNPJ: 02.320.739/0001-06 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CHRISTIANO PIRES GUERRA XAVIER - OAB MG83083 - CPF: 028.897.996-62 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDO DE MELO GOMES - OAB MG84420 - CPF: 034.078.316-84 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios (10288) - Gratifica\u00e7\u00f5es da Lei 8.112/1990 (10289", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "21/05/2010", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0006673-37.2006.4.01.3200", "orgao_julgador": "3\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "WEBER DOS SANTOS REGO - CPF: 161.183.672-72 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUILHERME DA SILVA MALDONADO - OAB MS24639 - CPF: 023.983.581-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CHEFE DO SETOR DE ADMINISTRACAO DE PESSOAL DA DELEGACIA REGIONAL DO TRABALHO - DRT/AM (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ENTE N\u00c3O CADASTRADO (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios (10288) - Gratifica\u00e7\u00f5es de Atividade (10305", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "15/02/2018", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0031816-10.2006.4.01.3400", "orgao_julgador": "13\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [{"nome": "CLAUDIA BRIGAGAO DE MORAES (N\u00c3O IDENTIFICADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLAUDIA BRIGAGAO DE MORAES - CPF: 447.407.517-04 (N\u00c3O IDENTIFICADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOELMAR MAIA DE ARAUJO (N\u00c3O IDENTIFICADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOCIMAR MAIA DE ARAUJO (N\u00c3O IDENTIFICADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EUNICE BATISTA DE ARAUJO (N\u00c3O IDENTIFICADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLAUDIA ANDRESSA LIMA DE ARAUJO (N\u00c3O IDENTIFICADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANE HELENA MAIA DE ARAUJO (N\u00c3O IDENTIFICADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELMAR SILVA DE ARAUJO (N\u00c3O IDENTIFICADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCOS WILLIAN LIMA DOS SANTOS ARAUJO (N\u00c3O IDENTIFICADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WENDERSON SARUDAKIS DE ARAUJO (N\u00c3O IDENTIFICADO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "DAVI RIBEIRO DE OLIVEIRA - CPF: 102.251.458-04 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROBSON PAULO VIEIRA - OAB RJ92421 - CPF: 902.351.187-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISMAEL PIMENTA DE MORAIS - CPF: 050.405.587-91 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROBSON PAULO VIEIRA - OAB RJ92421 - CPF: 902.351.187-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SUELY ABREU DOS SANTOS ALBUQUERQUE DE FARIAS - CPF: 019.681.657-20 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BEATRIZ FURTADO LARA - OAB DF37040 - CPF: 079.722.506-42 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NAYARA FONSECA CUNHA - OAB DF24083 - CPF: 002.112.461-23 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THOMAS BENES FELSBERG - OAB SP19383 - CPF: 007.587.878-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO BASTOS BAYMA - OAB DF19679 - CPF: 658.581.231-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DENISE EVANGELISTA ARAUJO - OAB DF19814 - CPF: 780.406.041-68 (ADVOGADO)", "status": "Baixado"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (EXECUTADO)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Especiais (6071) - FGTS/Fundo de Garantia Por Tempo de Servi\u00e7o (6085", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "12/11/2007", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Imperatriz-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0001848-65.2007.4.01.3701", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Imperatriz-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "NUCLEO DE TRATAMENTO ONCOLOGICO LTDA - ME - CNPJ: 04.442.630/0001-77 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO GUILHERME DA SILVA OLIVEIRA - OAB MA8064-A - CPF: 629.369.303-59 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WAGNER AGUIAR DE OIS - OAB MA15595 - CPF: 002.049.453-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Posse (10444) - Esbulho / Turba\u00e7\u00e3o / Amea\u00e7a (10445", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "18/06/2008", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Imperatriz-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0001284-52.2008.4.01.3701", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Imperatriz-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZA\u00c7\u00c3O E REFORMA AGR\u00c1RIA - INCRA - CNPJ: 03.173.469/0001-10 (EXEQUENTE)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "FRANCISCO ELSON DE OLIVEIRA - CPF: 134.273.343-68 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO GUILHERME DA SILVA OLIVEIRA - OAB MA8064-A - CPF: 629.369.303-59 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Responsabilidade da Administra\u00e7\u00e3o (9991) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10502", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "11/05/2009", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Imperatriz-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0000670-13.2009.4.01.3701", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Imperatriz-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (AUTOR)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "SARMENTO INDUSTRIA DE MOVEIS LTDA - EPP - CNPJ: 01.296.690/0001-30 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WERBETH HARRY BEZERRA JORGE - OAB TO3341 - CPF: 628.752.133-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO GUILHERME DA SILVA OLIVEIRA - OAB MA8064-A - CPF: 629.369.303-59 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Impostos (5916) - ITR/ Imposto Territorial Rural (5950", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "03/02/2012", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Imperatriz-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0000932-60.2009.4.01.3701", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Imperatriz-MA", "outros_interessados": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (TERCEIRO INTERESSADO)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "HUMBERTO MELO CARNEIRO - CPF: 138.487.986-20 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA NEREIDA SOUSA SILVA - OAB MA8340 - CPF: 641.069.263-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO GUILHERME DA SILVA OLIVEIRA - OAB MA8064-A - CPF: 629.369.303-59 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA ANTONIETA TORRES RIBEIRO registrado(a) civilmente como MARIA ANTONIETA TORRES RIBEIRO - OAB MA7859 - CPF: 652.142.693-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Previstos na Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante (3603) - Crimes contra o Meio Ambiente e o Patrim\u00f4nio Gen\u00e9tico (3618) - Crimes contra o Ordenamento Urbano e o Patrim\u00f4nio Cultural (11780", "classe_judicial": "CRIMES AMBIENTAIS (293)", "data": "12/11/2013", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amap\u00e1", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0001465-76.2009.4.01.3100", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara Federal Criminal da SJAP", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (AUTOR)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CESAR AUGUSTO TORRESINI - CPF: 398.222.140-49 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELIPE ANDRE SOUZA DE CASTRO - OAB AP647 - CPF: 573.679.302-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NATALIA GENINA LUGERO DE ALMEIDA - OAB SP287631 - CPF: 342.865.938-43 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLA CAVALHEIRO ARANTES - OAB SP287410 - CPF: 327.136.858-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LOURIVAL LOFRANO JUNIOR - OAB SP237854 - CPF: 286.022.568-41 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO PAULO BARRADAS BARATA - OAB SP221727 - CPF: 220.295.378-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENE GUILHERME DA SILVA MEDRADO - OAB SP154648 - CPF: 263.196.028-99 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIO PANSERI FERREIRA - OAB SP159530 - CPF: 150.951.998-07 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDRE ZONARO GIACCHETTA - OAB SP147702 - CPF: 178.805.378-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DIOGENES MENDES GONCALVES NETO - OAB SP139120 - CPF: 183.515.128-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Previdenci\u00e1rias (6048", "classe_judicial": "EMBARGOS DE TERCEIRO C\u00cdVEL (37)", "data": "06/03/2009", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Mato Grosso", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0003037-22.2009.4.01.3600", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJMT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARGET ZIMERMANN DE SOUZA - CPF: 621.506.931-00 (EMBARGANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO GUILHERME DA SILVA - OAB MT2994/O - CPF: 299.383.928-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (EMBARGADO)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes contra o Patrim\u00f4nio (3415) - Furto (3416", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "14/12/2009", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Imperatriz-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0008021-37.2009.4.01.3701", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Imperatriz-MA", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (AUTOR)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "SERGIO LUIS ALVES - CPF: 515.867.033-15 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO GUILHERME DA SILVA OLIVEIRA - OAB MA8064-A - CPF: 629.369.303-59 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria Especial (Art. 57/8) (6100 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Concess\u00e3o (6177", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "21/12/2009", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0062272-26.2009.4.01.3500", "orgao_julgador": "9\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (APELANTE)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "VALDECI CALDEIRA DE MOURA - CPF: 319.910.841-53 (APELADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GIOVANA GUIMARAES DE MIRANDA - OAB GO29680 - CPF: 010.456.661-22 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WILLIAM GUILHERME DA SILVA - OAB GO43634 - CPF: 011.294.281-41 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDUARDO ALVES DE FARIA - OAB GO32700 - CPF: 018.716.541-65 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDO GONCALVES DIAS - OAB MG95595 - CPF: 180.678.388-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Previstos na Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante (3603) - Crimes contra o Meio Ambiente e o Patrim\u00f4nio Gen\u00e9tico (3618", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "03/08/2010", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Patos de Minas-MG", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0003587-44.2010.4.01.3806", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Patos de Minas-MG", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (AUTOR)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "GILMAR ALVES CAMPOS - CPF: 341.093.236-49 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HAMILTON BASILIO VALADARES - OAB MG42542 - CPF: 211.209.786-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCONDES GERALDO DE MATTOS - OAB MG82366 - CPF: 618.024.926-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANKLIN DE SOUSA - CPF: 510.647.236-91 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AILTON CARLOS GONCALVES - OAB MG43324 - CPF: 244.949.766-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ARNALDO GARZON GUIMARAES - OAB MG67708 - CPF: 596.286.776-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUILHERME DA SILVA ORDONES - OAB MG100663 - CPF: 047.658.196-63 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GETONIO SOARES DE ANDRADE - CPF: 721.689.196-15 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AILTON CARLOS GONCALVES - OAB MG43324 - CPF: 244.949.766-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ARNALDO GARZON GUIMARAES - OAB MG67708 - CPF: 596.286.776-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Previdenci\u00e1rias (6048", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "03/02/2012", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Imperatriz-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0004635-62.2010.4.01.3701", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Imperatriz-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "EDIGAR SARMENTO JUNIOR - CPF: 500.279.055-00 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDGAR NUNES SARMENTO - CPF: 159.455.707-10 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO GUILHERME DA SILVA OLIVEIRA - OAB MA8064-A - CPF: 629.369.303-59 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ERIVALDO MARQUES ABREU - CPF: 067.017.955-87 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MOVEIS SANTO AGOSTINHO LTDA - EPP - CNPJ: 69.442.895/0001-10 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO GUILHERME DA SILVA OLIVEIRA - OAB MA8064-A - CPF: 629.369.303-59 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "07/01/2019", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sete Lagoas-MG", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0005597-43.2010.4.01.3812", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 2\u00aa Vara Federal da SSJ de Sete Lagoas-MG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DANIEL SAMOS DA FONSECA - CPF: 129.361.706-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUILHERME DA SILVA ORDONES - OAB MG100663 - CPF: 047.658.196-63 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ARNALDO DE MELO - OAB MG60309 - CPF: 320.223.286-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Reclus\u00e3o (Art. 80) (6105", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "12/03/2018", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0000847-56.2018.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "JASELMA MENDES DA SILVA - CPF: 048.600.383-39 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILSON CARDOSO MENDES - OAB PI21600 - CPF: 515.144.273-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOANNY PATRICIA GOMES CARDOSO - OAB PI14284 - CPF: 578.709.003-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEICIANNE GOMES DA SILVA - OAB PI16319 - CPF: 007.652.313-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "I. K. D. S. C.", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILSON CARDOSO MENDES - OAB PI21600 - CPF: 515.144.273-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Responsabilidade da Administra\u00e7\u00e3o (9991) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (9992", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "25/06/2018", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0012956-81.2018.4.01.4000", "orgao_julgador": "8\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RAIMUNDO VITORIO SOBRINHO - CPF: 022.420.793-87 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILSON CARDOSO MENDES - OAB PI21600 - CPF: 515.144.273-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOANNY PATRICIA GOMES CARDOSO - OAB PI14284 - CPF: 578.709.003-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEICIANNE GOMES DA SILVA - OAB PI16319 - CPF: 007.652.313-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "EMPRESA BRASILEIRA DE CORREIOS E TELEGRAFOS - ECT - CNPJ: 34.028.316/0001-03 (REU)\nAdvocacia da Empresa Brasileira de Correios e Tel\u00e9grafos - ECT", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - M\u00fatuo (9603", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "13/09/2018", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0020066-34.2018.4.01.4000", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LINA MARIA SANTOS E SILVA - CPF: 233.469.303-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILSON CARDOSO MENDES - OAB PI21600 - CPF: 515.144.273-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEICIANNE GOMES DA SILVA - OAB PI16319 - CPF: 007.652.313-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SANDRYLENE MARQUES MELO SANTOS - OAB MA19240 - CPF: 026.574.592-69 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOANNY PATRICIA GOMES CARDOSO - OAB PI14284 - CPF: 578.709.003-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "15/10/2018", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0022714-84.2018.4.01.4000", "orgao_julgador": "7\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FRANCISCA JOANA DE SA OLIVEIRA - CPF: 761.879.771-49 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILSON CARDOSO MENDES - OAB PI21600 - CPF: 515.144.273-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOANNY PATRICIA GOMES CARDOSO - OAB PI14284 - CPF: 578.709.003-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEICIANNE GOMES DA SILVA - OAB PI16319 - CPF: 007.652.313-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "12/08/2019", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0022018-14.2019.4.01.4000", "orgao_julgador": "7\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FRANCISCO BASILIO DO NASCIMENTO - CPF: 421.026.183-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILSON CARDOSO MENDES - OAB PI21600 - CPF: 515.144.273-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOANNY PATRICIA GOMES CARDOSO - OAB PI14284 - CPF: 578.709.003-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEICIANNE GOMES DA SILVA - OAB PI16319 - CPF: 007.652.313-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Responsabilidade da Administra\u00e7\u00e3o (9991) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (9992", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "13/09/2019", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1003435-61.2019.4.01.4000", "orgao_julgador": "5\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA IRISMAR MENDES CARDOSO - ME - CNPJ: 07.251.747/0001-61 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILSON CARDOSO MENDES - OAB PI21600 - CPF: 515.144.273-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOANNY PATRICIA GOMES CARDOSO - OAB PI14284 - CPF: 578.709.003-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ENGARRAFAMENTO NORDESTE EIRELI - ME - CNPJ: 02.836.399/0001-70 (REU)\nDefensoria P\u00fablica da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "16/07/2019", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1003473-94.2019.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANTONIO PEREIRA DOS SANTOS - CPF: 361.392.203-78 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILSON CARDOSO MENDES - OAB PI21600 - CPF: 515.144.273-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEICIANNE GOMES DA SILVA - OAB PI16319 - CPF: 007.652.313-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOANNY PATRICIA GOMES CARDOSO - OAB PI14284 - CPF: 578.709.003-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0801-52 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "16/07/2019", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1003474-79.2019.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RAIMUNDA NONATA OLIVEIRA DOS SANTOS LIMA - CPF: 259.290.818-83 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILSON CARDOSO MENDES - OAB PI21600 - CPF: 515.144.273-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEICIANNE GOMES DA SILVA - OAB PI16319 - CPF: 007.652.313-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOANNY PATRICIA GOMES CARDOSO - OAB PI14284 - CPF: 578.709.003-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0801-52 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Pens\u00e3o por Morte (Art. 74/9) (6104", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "22/11/2019", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1006930-37.2019.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSILENE DA MATA E CESAR - CPF: 446.322.233-87 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILSON CARDOSO MENDES - OAB PI21600 - CPF: 515.144.273-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOANNY PATRICIA GOMES CARDOSO - OAB PI14284 - CPF: 578.709.003-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEICIANNE GOMES DA SILVA - OAB PI16319 - CPF: 007.652.313-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0002-21 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "22/11/2019", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1015390-89.2019.4.01.4000", "orgao_julgador": "7\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA JOSE DE SOUSA - CPF: 848.157.793-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILSON CARDOSO MENDES - OAB PI21600 - CPF: 515.144.273-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOANNY PATRICIA GOMES CARDOSO - OAB PI14284 - CPF: 578.709.003-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEICIANNE GOMES DA SILVA - OAB PI16319 - CPF: 007.652.313-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0942-93 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Convers\u00e3o (6179", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "25/11/2019", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1015686-14.2019.4.01.4000", "orgao_julgador": "7\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FRANCISCA RODRIGUES DE SOUSA SILVA - CPF: 662.473.063-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILSON CARDOSO MENDES - OAB PI21600 - CPF: 515.144.273-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEICIANNE GOMES DA SILVA - OAB PI16319 - CPF: 007.652.313-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOANNY PATRICIA GOMES CARDOSO - OAB PI14284 - CPF: 578.709.003-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0942-93 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Urbana (Art. 48/51) (6097", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "20/03/2020", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1001900-84.2020.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANTONIO DE OLIVEIRA SANTOS FILHO - CPF: 386.876.403-82 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILSON CARDOSO MENDES - OAB PI21600 - CPF: 515.144.273-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEICIANNE GOMES DA SILVA - OAB PI16319 - CPF: 007.652.313-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOANNY PATRICIA GOMES CARDOSO - OAB PI14284 - CPF: 578.709.003-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Pens\u00e3o por Morte (Art. 74/9) (6104", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "30/07/2020", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1004156-97.2020.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA TRINDADE PEREIRA DA COSTA - CPF: 036.413.473-94 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILSON CARDOSO MENDES - OAB PI21600 - CPF: 515.144.273-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEICIANNE GOMES DA SILVA - OAB PI16319 - CPF: 007.652.313-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOANNY PATRICIA GOMES CARDOSO - OAB PI14284 - CPF: 578.709.003-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "16/03/2020", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1009990-60.2020.4.01.4000", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "HELENA FERREIRA DE MORAES - CPF: 915.373.473-49 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILSON CARDOSO MENDES - OAB PI21600 - CPF: 515.144.273-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOANNY PATRICIA GOMES CARDOSO - OAB PI14284 - CPF: 578.709.003-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEICIANNE GOMES DA SILVA - OAB PI16319 - CPF: 007.652.313-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria Especial (Art. 57/8) (6100 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "17/06/2020", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1018250-29.2020.4.01.4000", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA MENDES DA ROCHA - CPF: 858.550.143-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILSON CARDOSO MENDES - OAB PI21600 - CPF: 515.144.273-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOANNY PATRICIA GOMES CARDOSO - OAB PI14284 - CPF: 578.709.003-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEICIANNE GOMES DA SILVA - OAB PI16319 - CPF: 007.652.313-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Convers\u00e3o (6179", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "24/06/2020", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1018925-89.2020.4.01.4000", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FRANCISCO DE ASSIS FARIAS DA SILVA - CPF: 225.847.648-81 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILSON CARDOSO MENDES - OAB PI21600 - CPF: 515.144.273-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEICIANNE GOMES DA SILVA - OAB PI16319 - CPF: 007.652.313-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE ALVES VIANA NETO - OAB PI11939 - CPF: 029.395.693-63 (ADVOGADO)", "status": "Inativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0064-24 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "16/08/2020", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1023817-41.2020.4.01.4000", "orgao_julgador": "8\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANTONIO CARLOS SOUZA PESSOA - CPF: 497.102.303-87 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILSON CARDOSO MENDES - OAB PI21600 - CPF: 515.144.273-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEICIANNE GOMES DA SILVA - OAB PI16319 - CPF: 007.652.313-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOANNY PATRICIA GOMES CARDOSO - OAB PI14284 - CPF: 578.709.003-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Pens\u00e3o por Morte (Art. 74/9) (6104", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "14/01/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1001086-17.2021.4.01.4000", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DO AMPARO DOURADO MEDEIROS - CPF: 185.166.373-87 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILSON CARDOSO MENDES - OAB PI21600 - CPF: 515.144.273-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOANNY PATRICIA GOMES CARDOSO - OAB PI14284 - CPF: 578.709.003-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEICIANNE GOMES DA SILVA - OAB PI16319 - CPF: 007.652.313-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "07/10/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1005801-26.2021.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DE LOURDES DA SILVA SOUSA - CPF: 849.203.273-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILSON CARDOSO MENDES - OAB PI21600 - CPF: 515.144.273-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VALDIRENE MOREIRA LIMA PEREIRA - OAB PI14884 - CPF: 656.831.883-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOANNY PATRICIA GOMES CARDOSO - OAB PI14284 - CPF: 578.709.003-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEICIANNE GOMES DA SILVA - OAB PI16319 - CPF: 007.652.313-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0002-21 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "09/10/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1005859-29.2021.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANALHA SILVA SANTOS - CPF: 022.256.923-94 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MYRIAN CHRISTIE MOREIRA LIMA - OAB PI18245 - CPF: 055.976.343-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILSON CARDOSO MENDES - OAB PI21600 - CPF: 515.144.273-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOANNY PATRICIA GOMES CARDOSO - OAB PI14284 - CPF: 578.709.003-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLEILTON MACEDO SANTOS - OAB PI9201 - CPF: 017.528.353-28 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114 DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "19/11/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1006798-09.2021.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA GIRLENE RODRIGUES DA SILVA - CPF: 603.205.963-46 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILSON CARDOSO MENDES - OAB PI21600 - CPF: 515.144.273-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOANNY PATRICIA GOMES CARDOSO - OAB PI14284 - CPF: 578.709.003-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEICIANNE GOMES DA SILVA - OAB PI16319 - CPF: 007.652.313-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0002-21 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "22/04/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1012728-84.2021.4.01.4000", "orgao_julgador": "7\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "PAULO SOARES DA SILVA - CPF: 746.508.743-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILSON CARDOSO MENDES - OAB PI21600 - CPF: 515.144.273-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEICIANNE GOMES DA SILVA - OAB PI16319 - CPF: 007.652.313-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "27/04/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1013314-24.2021.4.01.4000", "orgao_julgador": "7\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARGARENE SOUSA SALES - CPF: 802.620.823-49 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILSON CARDOSO MENDES - OAB PI21600 - CPF: 515.144.273-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOANNY PATRICIA GOMES CARDOSO - OAB PI14284 - CPF: 578.709.003-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEICIANNE GOMES DA SILVA - OAB PI16319 - CPF: 007.652.313-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0002-21 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "03/05/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1014062-56.2021.4.01.4000", "orgao_julgador": "7\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RAIMUNDO OLIVEIRA DA SILVA - CPF: 078.566.603-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILSON CARDOSO MENDES - OAB PI21600 - CPF: 515.144.273-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOANNY PATRICIA GOMES CARDOSO - OAB PI14284 - CPF: 578.709.003-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEICIANNE GOMES DA SILVA - OAB PI16319 - CPF: 007.652.313-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "07/05/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1014627-20.2021.4.01.4000", "orgao_julgador": "7\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE LUIS GOMES DE SOUSA - CPF: 159.743.913-49 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILSON CARDOSO MENDES - OAB PI21600 - CPF: 515.144.273-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOANNY PATRICIA GOMES CARDOSO - OAB PI14284 - CPF: 578.709.003-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEICIANNE GOMES DA SILVA - OAB PI16319 - CPF: 007.652.313-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0002-21 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Urbana (Art. 48/51) (6097", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "14/06/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1021122-80.2021.4.01.4000", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE WALTER NASCIMENTO - CPF: 106.284.013-53 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILSON CARDOSO MENDES - OAB PI21600 - CPF: 515.144.273-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEICIANNE GOMES DA SILVA - OAB PI16319 - CPF: 007.652.313-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOANNY PATRICIA GOMES CARDOSO - OAB PI14284 - CPF: 578.709.003-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0002-21 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "15/06/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1021411-13.2021.4.01.4000", "orgao_julgador": "7\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CLEIDIANE MARIA DE CARVALHO - CPF: 047.304.363-77 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILSON CARDOSO MENDES - OAB PI21600 - CPF: 515.144.273-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOANNY PATRICIA GOMES CARDOSO - OAB PI14284 - CPF: 578.709.003-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEICIANNE GOMES DA SILVA - OAB PI16319 - CPF: 007.652.313-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0002-21 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "11/08/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1029829-37.2021.4.01.4000", "orgao_julgador": "7\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE DE RIBAMAR CARDOSO FILHO - CPF: 369.465.321-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILSON CARDOSO MENDES - OAB PI21600 - CPF: 515.144.273-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KARLA DANIELLY DE SOUSA FREITAS - OAB PI15253 - CPF: 035.306.663-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DEBORA GOMES DA CUNHA - OAB PI12409 - CPF: 803.995.173-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AMANDA LOPES TEIXEIRA - OAB PI20127 - CPF: 071.976.663-09 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEICIANNE GOMES DA SILVA - OAB PI16319 - CPF: 007.652.313-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOANNY PATRICIA GOMES CARDOSO - OAB PI14284 - CPF: 578.709.003-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0130-48 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Responsabilidade da Administra\u00e7\u00e3o (9991) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10502", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "06/09/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1033533-58.2021.4.01.4000", "orgao_julgador": "8\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DEIRLES LUIS CARVALHO CUNHA - CPF: 710.200.393-53 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILSON CARDOSO MENDES - OAB PI21600 - CPF: 515.144.273-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KARLA DANIELLY DE SOUSA FREITAS - OAB PI15253 - CPF: 035.306.663-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DEBORA GOMES DA CUNHA - OAB PI12409 - CPF: 803.995.173-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AMANDA LOPES TEIXEIRA - OAB PI20127 - CPF: 071.976.663-09 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEICIANNE GOMES DA SILVA - OAB PI16319 - CPF: 007.652.313-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOANNY PATRICIA GOMES CARDOSO - OAB PI14284 - CPF: 578.709.003-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0130-48 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Urbana (Art. 48/51) (6097", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "21/12/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1046747-19.2021.4.01.4000", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "TERESINHA GOMES DA SILVA - CPF: 134.149.413-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILSON CARDOSO MENDES - OAB PI21600 - CPF: 515.144.273-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOANNY PATRICIA GOMES CARDOSO - OAB PI14284 - CPF: 578.709.003-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEICIANNE GOMES DA SILVA - OAB PI16319 - CPF: 007.652.313-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0002-21 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Atos Administrativos (9997) - Infra\u00e7\u00e3o Administrativa (10022) - Multas e demais San\u00e7\u00f5es (10023", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (12154)", "data": "01/03/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Roraima", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0006391-88.2015.4.01.4200", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJRR", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JAIRO AMILCAR DA SILVA ARAUJO - CPF: 225.644.382-53 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL CARDOSO DE LIMA - OAB RR1433 - CPF: 002.102.492-85 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MUNICIPIO DE NORMANDIA - CNPJ: 04.056.222/0001-87 (EXECUTADO)\nProcuradoria Geral do Munic\u00edpio de Normandia-RR", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Previstos na Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante (3603) - Recusa, retardamento ou omiss\u00e3o de dados t\u00e9cnicos indispens\u00e1veis \u00e0 propositura de A\u00e7\u00e3o Civil P\u00fablica (3650", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "11/02/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Roraima", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0003172-62.2018.4.01.4200", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara Federal Criminal da SJRR", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (AUTOR)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JAIRO AMILCAR DA SILVA ARAUJO - CPF: 225.644.382-53 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL CARDOSO DE LIMA - OAB RR1433 - CPF: 002.102.492-85 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAIMUNDO BARROS FILHO - CPF: 595.601.422-91 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ILANA RHENIA LEITE SAMPAIO registrado(a) civilmente como ILANA RHENIA LEITE SAMPAIO - OAB RR970 - CPF: 825.774.802-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Atos Administrativos (9997) - Infra\u00e7\u00e3o Administrativa (10022) - Multas e demais San\u00e7\u00f5es (10023", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (12154)", "data": "01/03/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Roraima", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0004271-67.2018.4.01.4200", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJRR", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ORLANDO OLIVEIRA JUSTINO - CPF: 322.777.412-72 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAIMUNDO GERSON GUEDES SILVA - CPF: 149.821.022-87 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL CARDOSO DE LIMA - OAB RR1433 - CPF: 002.102.492-85 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELA MEDEIROS QUEIROZ FRANCO SANTOS - OAB RR433 - CPF: 055.037.156-75 (ADVOGADO)", "status": "Inativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Atos Administrativos (9997) - Improbidade Administrativa (10011) - Dano ao Er\u00e1rio (10012 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Atos Administrativos (9997) - Improbidade Administrativa (10011) - Viola\u00e7\u00e3o aos Princ\u00edpios Administrativos (10014", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O CIVIL DE IMPROBIDADE ADMINISTRATIVA (64)", "data": "17/02/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Roraima", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1001868-74.2019.4.01.4200", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJRR", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (AUTOR)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JAIRO AMILCAR DA SILVA ARAUJO - CPF: 225.644.382-53 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL CARDOSO DE LIMA - OAB RR1433 - CPF: 002.102.492-85 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEROLINA BRILHANTE NICOLLI DEEKE - CPF: 323.336.412-15 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCOS GUIMARAES DUAILIBI - OAB RR420 - CPF: 510.631.407-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CONSTRUTORA E AGRO INDUSTRIA NOVO HORIZONTE EIRELI - CNPJ: 06.265.358/0001-22 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCOS GUIMARAES DUAILIBI - OAB RR420 - CPF: 510.631.407-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios (10288) - Adicional de Insalubridade (10291", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "09/08/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Roraima", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1005511-35.2022.4.01.4200", "orgao_julgador": "3\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJRR", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ABRAAO PEREIRA DE SOUZA - CPF: 297.918.712-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL CARDOSO DE LIMA - OAB RR1433 - CPF: 002.102.492-85 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLINDO GONCALVES DA SILVA - CPF: 400.878.326-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL CARDOSO DE LIMA - OAB RR1433 - CPF: 002.102.492-85 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELILTON QUEIROZ DE AGUIAR - CPF: 134.441.822-87 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL CARDOSO DE LIMA - OAB RR1433 - CPF: 002.102.492-85 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE LUIZ SANTIAGO - CPF: 112.237.822-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL CARDOSO DE LIMA - OAB RR1433 - CPF: 002.102.492-85 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ GUERREIRO SALDANHA JUNIOR - CPF: 225.108.262-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL CARDOSO DE LIMA - OAB RR1433 - CPF: 002.102.492-85 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MINISTERIO DA AGRICULTURA, PECUARIA E ABASTECIMENTO - CNPJ: 00.396.895/0075-61 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "25/10/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1033021-41.2022.4.01.4000", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "PAULO PEREIRA DA SILVA - CPF: 474.037.133-20 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO LUCAS ALVES DE OLIVEIRA - OAB PI21752 - CPF: 060.898.413-23 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - M\u00fatuo (9603", "classe_judicial": "MONIT\u00d3RIA (40)", "data": "10/06/2014", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0003939-36.2009.4.01.4000", "orgao_julgador": "5\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (AUTOR)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "EDSON AUGUSTO DA PAZ LTDA - CNPJ: 05.811.088/0001-45 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GERARDO AUGUSTO DA PAZ - OAB PI4547 - CPF: 091.626.903-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDSON AUGUSTO DA PAZ - CPF: 059.990.733-91 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GERARDO AUGUSTO DA PAZ - OAB PI4547 - CPF: 091.626.903-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CLELIA NOLETO DA PAZ - CPF: 577.593.163-72 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GERARDO AUGUSTO DA PAZ - OAB PI4547 - CPF: 091.626.903-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - D\u00edvida Ativa n\u00e3o-tribut\u00e1ria (10394) - Multas e demais San\u00e7\u00f5es (10395) - Ambiental (10396", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "18/12/2006", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0035869-34.2006.4.01.3400", "orgao_julgador": "11\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVAVEIS - IBAMA - CNPJ: 03.659.166/0001-02 (EXEQUENTE)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ARGEMIRO JOSE CARDOSO - CPF: 010.263.721-00 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO CAMPOS GOMES - OAB DF30552 - CPF: 017.907.881-02 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WANDER FABRICIO RODRIGUES DE OLIVEIRA - OAB DF23791 - CPF: 396.479.195-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439) - Acidente de Tr\u00e2nsito (10441", "classe_judicial": "PETI\u00c7\u00c3O C\u00cdVEL (241)", "data": "22/08/2019", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1023748-97.2019.4.01.3400", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ROGERIO FLORENTINO SANTANA SOARES - CPF: 920.542.857-49 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WANDER FABRICIO RODRIGUES DE OLIVEIRA - OAB DF23791 - CPF: 396.479.195-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (REQUERIDO)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGENTE BANCARIO DO BANCO DO BRASIL SA (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Inadimplemento (7691) - Corre\u00e7\u00e3o Monet\u00e1ria (7697", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "03/09/2019", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1025524-35.2019.4.01.3400", "orgao_julgador": "21\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ROGERIO FLORENTINO SANTANA SOARES - CPF: 920.542.857-49 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WANDER FABRICIO RODRIGUES DE OLIVEIRA - OAB DF23791 - CPF: 396.479.195-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "22/09/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1030607-70.2022.4.01.4000", "orgao_julgador": "8\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FRANCISCO AVELAR DA SILVA - CPF: 113.623.378-46 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO MACEDO DE LIMA - OAB PI21607 - CPF: 032.862.733-09 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIELLE DOS SANTOS ARARIPE - OAB PI15551 - CPF: 004.325.213-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Pens\u00e3o por Morte (Art. 74/9) (6104) - Rural (Pens\u00e3o por Morte (Art. 74/9)) (14811) - Estudante Universit\u00e1rio (14812 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Pens\u00e3o por Morte (Art. 74/9) (6104) - Rural (Pens\u00e3o por Morte (Art. 74/9)) (14811) - \u00d3bito de Pai/M\u00e3e (14814", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "03/11/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1035266-25.2022.4.01.4000", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "REGINA CELIA SOARES SOUSA - CPF: 085.582.758-07 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAVILA DE SOUSA BRAGA - OAB PI21933 - CPF: 064.865.483-47 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA DA CONCEICAO SOARES DE SOUSA - OAB PI19896 - CPF: 893.026.643-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Compra e Venda (9587", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "22/09/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Maranh\u00e3o", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1051832-76.2022.4.01.3700", "orgao_julgador": "13\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "TAMARA CAROLINE CORREA SA - CPF: 014.361.193-32 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAPHINE PATRICIA SANTANA DE SOUSA - OAB MA24743 - CPF: 062.884.893-52 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CONSTRUTORA ESCUDO INDUSTRIA E COMERCIO LTDA - CNPJ: 06.249.791/0001-74 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Regime Estatut\u00e1rio (10220) - Anistia Administrativa (10231", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A CONTRA A FAZENDA P\u00daBLICA (12078)", "data": "16/08/2019", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1023062-08.2019.4.01.3400", "orgao_julgador": "16\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [{"nome": "DIGITARE - SERVICOS DIGITAIS LTDA - ME - CNPJ: 06.980.698/0001-35 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GETULIO LADISLAU RODRIGUES - CPF: 049.624.198-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LADISLAU RODRIGUES - SOCIEDADE INDIVIDUAL DE ADVOCACIA - CNPJ: 28.911.266/0001-05 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GETULIO LADISLAU RODRIGUES - CPF: 049.624.198-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ATIVOS ESPECIAIS II - FUNDO DE INVESTIMENTO EM DIREITOS CREDITORIOS - NAO PADRONIZADOS - CNPJ: 35.448.967/0001-15 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISABELA TOLEDO DE ALMEIDA - CPF: 435.292.938-73 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PRECATORIOS DO BRASIL LTDA - CNPJ: 31.366.652/0001-78 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MELINA DE ALMEIDA COLINA FERNANDES - CPF: 337.719.568-89 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VAGNER LUCIANO GUIMARAES DE ARAUJO - CPF: 530.132.392-04 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL ASEVEDO MILHOMENS - CPF: 035.342.961-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "ADALBERTO RIBEIRO DE MORAES - CPF: 144.650.271-68 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCA LOPES DE OLIVEIRA - CPF: 207.154.203-72 (HERDEIRO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELLO LAVENERE MACHADO - OAB DF01120/A - CPF: 002.822.354-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGENOR DIAS DA PAZ ALMEIDA - CPF: 114.950.901-59 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELLO LAVENERE MACHADO - OAB DF01120/A - CPF: 002.822.354-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALFREDO ACHE PETIT - CPF: 091.394.781-49 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELLO LAVENERE MACHADO - OAB DF01120/A - CPF: 002.822.354-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CARLOS GOMES PLACIDO - CPF: 090.976.003-91 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELLO LAVENERE MACHADO - OAB DF01120/A - CPF: 002.822.354-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRENDA DE VASCONCELOS MORAES - CPF: 008.606.381-20 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (EXECUTADO)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Financiamento de Im\u00f3veis (40100013", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "21/09/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1007501-03.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "PLINIO JOSE RIBEIRO FRANCO FREIRE - CPF: 013.294.273-94 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CALEBE ARAUJO DE FREITAS - OAB PI21676 - CPF: 075.714.633-35 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CATARINE ARAUJO DE FREITAS - OAB PI14387 - CPF: 055.008.373-11 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SOLEANGE SOUSA ARAUJO FREITAS - OAB PI6753 - CPF: 503.843.503-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CONSTANCIA KARYNE COELHO FRANCO - CPF: 074.548.589-88 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CALEBE ARAUJO DE FREITAS - OAB PI21676 - CPF: 075.714.633-35 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CATARINE ARAUJO DE FREITAS - OAB PI14387 - CPF: 055.008.373-11 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SOLEANGE SOUSA ARAUJO FREITAS - OAB PI6753 - CPF: 503.843.503-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Advocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Restabelecimento (6178", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "14/05/2020", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1001958-93.2020.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 2\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ROSA MARIA DO NASCIMENTO - CPF: 780.597.986-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYCON ANTONIO CHAGAS DE LIMA - OAB MT21831/O - CPF: 025.140.471-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIO ALCENO SCHOWANTZ - OAB RS24820 - CPF: 395.925.290-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0801-52 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "25/11/2020", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1003698-86.2020.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DIORACI DA SILVA - CPF: 810.228.321-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYCON ANTONIO CHAGAS DE LIMA - OAB MT21831/O - CPF: 025.140.471-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIO ALCENO SCHOWANTZ - OAB RS24820 - CPF: 395.925.290-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0801-52 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "04/03/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1000729-64.2021.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 2\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "NEIVA APARECIDA MEDINA - CPF: 458.888.331-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYCON ANTONIO CHAGAS DE LIMA - OAB MT21831/O - CPF: 025.140.471-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIO ALCENO SCHOWANTZ - OAB RS24820 - CPF: 395.925.290-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0801-52 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Restabelecimento (6178", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "16/03/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1000912-35.2021.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 2\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANICELIA SOUSA DE PAULA - CPF: 070.202.889-44 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYCON ANTONIO CHAGAS DE LIMA - OAB MT21831/O - CPF: 025.140.471-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIO ALCENO SCHOWANTZ - OAB RS24820 - CPF: 395.925.290-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0801-52 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "25/03/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1001079-52.2021.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ADEMIR THOME - CPF: 274.192.070-20 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYCON ANTONIO CHAGAS DE LIMA - OAB MT21831/O - CPF: 025.140.471-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIO ALCENO SCHOWANTZ - OAB RS24820 - CPF: 395.925.290-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0801-52 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "19/04/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1001257-98.2021.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DAVI DIEL - CPF: 000.272.099-03 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYCON ANTONIO CHAGAS DE LIMA - OAB MT21831/O - CPF: 025.140.471-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIO ALCENO SCHOWANTZ - OAB RS24820 - CPF: 395.925.290-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0801-52 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "15/07/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Itaituba-PA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1001472-32.2021.4.01.3908", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Itaituba-PA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ELIETA LEMES MOREIRA - CPF: 011.987.631-08 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYCON ANTONIO CHAGAS DE LIMA - CPF: 025.140.471-45 (TUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIO ALCENO SCHOWANTZ - OAB RS24820 - CPF: 395.925.290-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/1527-57 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "22/07/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Itaituba-PA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1001558-03.2021.4.01.3908", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Itaituba-PA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DENIZE RONSKA - CPF: 653.453.202-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYCON ANTONIO CHAGAS DE LIMA - OAB MT21831/O - CPF: 025.140.471-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIO ALCENO SCHOWANTZ - OAB RS24820 - CPF: 395.925.290-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "29/04/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1001606-04.2021.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE ANTONIO SERAFIM - CPF: 328.145.771-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYCON ANTONIO CHAGAS DE LIMA - OAB MT21831/O - CPF: 025.140.471-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIO ALCENO SCHOWANTZ - OAB RS24820 - CPF: 395.925.290-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0801-52 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Restabelecimento (6178", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "30/04/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1001644-16.2021.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 2\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "REGISMAR CRISTINA RODRIGUES - CPF: 591.705.811-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYCON ANTONIO CHAGAS DE LIMA - OAB MT21831/O - CPF: 025.140.471-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIO ALCENO SCHOWANTZ - OAB RS24820 - CPF: 395.925.290-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0801-52 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "11/05/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1001843-38.2021.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CACILDA DE PARDINE TAVEIRA - CPF: 009.895.551-94 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYCON ANTONIO CHAGAS DE LIMA - OAB MT21831/O - CPF: 025.140.471-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIO ALCENO SCHOWANTZ - OAB RS24820 - CPF: 395.925.290-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0801-52 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Restabelecimento (6178", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "24/06/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1002797-84.2021.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 2\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CLAUDINO ROBERTO PALUDO - CPF: 431.219.189-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYCON ANTONIO CHAGAS DE LIMA - OAB MT21831/O - CPF: 025.140.471-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIO ALCENO SCHOWANTZ - OAB RS24820 - CPF: 395.925.290-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0801-52 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Restabelecimento (6178", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "24/06/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1002801-24.2021.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 2\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ROMEO SEBASTIAO DE OLIVEIRA - CPF: 852.060.241-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYCON ANTONIO CHAGAS DE LIMA - OAB MT21831/O - CPF: 025.140.471-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIO ALCENO SCHOWANTZ - OAB RS24820 - CPF: 395.925.290-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0801-52 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Pens\u00e3o por Morte (Art. 74/9) (6104", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "30/06/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1002903-46.2021.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "VALTUIR GONCALVES DE MOURA - CPF: 602.698.632-49 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYCON ANTONIO CHAGAS DE LIMA - OAB MT21831/O - CPF: 025.140.471-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIO ALCENO SCHOWANTZ - OAB RS24820 - CPF: 395.925.290-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0801-52 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - H\u00edbrida (Art. 48/106) (12399", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "05/05/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1003048-05.2021.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 2\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "TEREZINHA LUZIA DEL PAPA DE SOUZA RIOS - CPF: 050.649.656-21 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYCON ANTONIO CHAGAS DE LIMA - OAB MT21831/O - CPF: 025.140.471-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIO ALCENO SCHOWANTZ - OAB RS24820 - CPF: 395.925.290-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0801-52 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Restabelecimento (6178", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "05/05/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1003267-18.2021.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JAQUELINE LUCIA RASBOLD - CPF: 011.692.611-24 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYCON ANTONIO CHAGAS DE LIMA - OAB MT21831/O - CPF: 025.140.471-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIO ALCENO SCHOWANTZ - OAB RS24820 - CPF: 395.925.290-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0801-52 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "22/02/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1003352-04.2021.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JONAS GOMES DE ARAUJO - CPF: 205.037.171-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYCON ANTONIO CHAGAS DE LIMA - OAB MT21831/O - CPF: 025.140.471-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIO ALCENO SCHOWANTZ - OAB RS24820 - CPF: 395.925.290-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0801-52 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "05/05/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1003354-71.2021.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DE FATIMA SILVA SANTOS - CPF: 813.891.401-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYCON ANTONIO CHAGAS DE LIMA - OAB MT21831/O - CPF: 025.140.471-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIO ALCENO SCHOWANTZ - OAB RS24820 - CPF: 395.925.290-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0801-52 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - H\u00edbrida (Art. 48/106) (12399", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "04/08/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1003613-66.2021.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 2\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA BERNADETE SCHNEIDER FRITSCH - CPF: 767.224.811-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYCON ANTONIO CHAGAS DE LIMA - OAB MT21831/O - CPF: 025.140.471-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIO ALCENO SCHOWANTZ - OAB RS24820 - CPF: 395.925.290-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0801-52 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "26/10/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1004072-68.2021.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA NUNES DE ANDRADE - CPF: 029.998.771-02 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYCON ANTONIO CHAGAS DE LIMA - OAB MT21831/O - CPF: 025.140.471-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIO ALCENO SCHOWANTZ - OAB RS24820 - CPF: 395.925.290-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0801-52 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "25/08/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1004074-38.2021.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FLORISVALDO DE ALMEIDA SANTOS - CPF: 017.161.487-90 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYCON ANTONIO CHAGAS DE LIMA - OAB MT21831/O - CPF: 025.140.471-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIO ALCENO SCHOWANTZ - OAB RS24820 - CPF: 395.925.290-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0801-52 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "25/08/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1004076-08.2021.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 2\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "NOEL FERREIRA LOPES - CPF: 621.415.031-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYCON ANTONIO CHAGAS DE LIMA - OAB MT21831/O - CPF: 025.140.471-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIO ALCENO SCHOWANTZ - OAB RS24820 - CPF: 395.925.290-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0801-52 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - H\u00edbrida (Art. 48/106) (12399", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "31/08/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1004164-46.2021.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 2\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SANDRA MARIA LOUREIRO DE MEDEIROS - CPF: 725.075.781-49 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYCON ANTONIO CHAGAS DE LIMA - OAB MT21831/O - CPF: 025.140.471-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIO ALCENO SCHOWANTZ - OAB RS24820 - CPF: 395.925.290-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0801-52 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "12/11/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1004346-32.2021.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "IRACI KUNZ - CPF: 535.577.601-97 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYCON ANTONIO CHAGAS DE LIMA - OAB MT21831/O - CPF: 025.140.471-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIO ALCENO SCHOWANTZ - OAB RS24820 - CPF: 395.925.290-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0801-52 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Restabelecimento (6178", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "27/09/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1004613-04.2021.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [{"nome": "DAMINE FERREIRA CABRAL - CPF: 145.854.481-87 (PERITO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE LEONIR BUSSOLARO - CPF: 499.224.679-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYCON ANTONIO CHAGAS DE LIMA - OAB MT21831/O - CPF: 025.140.471-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIO ALCENO SCHOWANTZ - OAB RS24820 - CPF: 395.925.290-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0801-52 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Restabelecimento (6178", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "28/09/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1004624-33.2021.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 2\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "VALDOMIRO DE PAULA - CPF: 033.671.731-85 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYCON ANTONIO CHAGAS DE LIMA - OAB MT21831/O - CPF: 025.140.471-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIO ALCENO SCHOWANTZ - OAB RS24820 - CPF: 395.925.290-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0801-52 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Restabelecimento (6178", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "30/09/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1004682-36.2021.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RICARDO RHODEN - CPF: 959.033.301-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYCON ANTONIO CHAGAS DE LIMA - OAB MT21831/O - CPF: 025.140.471-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIO ALCENO SCHOWANTZ - OAB RS24820 - CPF: 395.925.290-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0801-52 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "25/02/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1004881-58.2021.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "GENOIR SUTILI - CPF: 235.087.360-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYCON ANTONIO CHAGAS DE LIMA - OAB MT21831/O - CPF: 025.140.471-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIO ALCENO SCHOWANTZ - OAB RS24820 - CPF: 395.925.290-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0801-52 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "20/10/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1005044-38.2021.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "JORGE SKCOPIEM - CPF: 877.986.031-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYCON ANTONIO CHAGAS DE LIMA - OAB MT21831/O - CPF: 025.140.471-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIO ALCENO SCHOWANTZ - OAB RS24820 - CPF: 395.925.290-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0801-52 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Restabelecimento (6178", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "28/10/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1005202-93.2021.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [{"nome": "ELIANA KAWAGUTI - CPF: 087.896.758-35 (PERITO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "ADILSON ALVES - CPF: 898.858.722-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYCON ANTONIO CHAGAS DE LIMA - OAB MT21831/O - CPF: 025.140.471-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIO ALCENO SCHOWANTZ - OAB RS24820 - CPF: 395.925.290-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0801-52 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "20/07/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1005302-08.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FRANCISCA ANDRESSA COELHO ALVES - CPF: 614.126.563-46 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CARLOS FURTADO FERREIRA - OAB MA24721 - CPF: 076.203.923-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "28/07/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1005636-42.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "BENTO SOUSA FERREIRA - CPF: 792.072.603-44 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CARLOS FURTADO FERREIRA - OAB MA24721 - CPF: 076.203.923-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "28/07/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1005644-19.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FERNANDA DA CONCEICAO SILVA - CPF: 624.998.603-08 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CARLOS FURTADO FERREIRA - OAB MA24721 - CPF: 076.203.923-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "28/07/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1005645-04.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ELISIMARA DA CONCEICAO SILVA - CPF: 624.863.013-56 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CARLOS FURTADO FERREIRA - OAB MA24721 - CPF: 076.203.923-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "28/07/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1005646-86.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANGELITO PINHEIRO DOS SANTOS - CPF: 099.517.213-70 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CARLOS FURTADO FERREIRA - OAB MA24721 - CPF: 076.203.923-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "28/07/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1005647-71.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA ANGELICA NASCIMENTO DE QUEIROZ - CPF: 608.844.153-41 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CARLOS FURTADO FERREIRA - OAB MA24721 - CPF: 076.203.923-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "28/07/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1005648-56.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RAIMUNDA VAZ - CPF: 023.624.393-48 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CARLOS FURTADO FERREIRA - OAB MA24721 - CPF: 076.203.923-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "29/07/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1005655-48.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DA CRUZ DA SILVA PINTO - CPF: 602.102.023-51 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CARLOS FURTADO FERREIRA - OAB MA24721 - CPF: 076.203.923-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Pens\u00e3o por Morte (Art. 74/9) (6104 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Pens\u00e3o por Morte (Art. 74/9) (6104) - Urbana (Pens\u00e3o por Morte (Art. 74/9)) (14818) - \u00d3bito de Companheiro/Companheira (14823", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "03/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1005777-61.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "EDILENE MARIA DA SILVA PINTO - CPF: 602.102.003-08 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CARLOS FURTADO FERREIRA - OAB MA24721 - CPF: 076.203.923-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "10/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1005984-60.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ALDINAELY OLIVEIRA MARTINS - CPF: 102.063.053-11 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CARLOS FURTADO FERREIRA - OAB MA24721 - CPF: 076.203.923-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095) - Rural (art. 42/44) (14773 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101) - Rural (art. 59/63) (14808", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "11/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1006011-43.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE DOMINGOS CHAVES PIRES - CPF: 013.089.753-17 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CARLOS FURTADO FERREIRA - OAB MA24721 - CPF: 076.203.923-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "17/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1006191-59.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "AURILENE DA SILVA CASTRO - CPF: 612.056.903-01 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CARLOS FURTADO FERREIRA - OAB MA24721 - CPF: 076.203.923-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "24/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1006469-60.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ELIZABETE TEIXEIRA BASTOS - CPF: 992.657.883-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CARLOS FURTADO FERREIRA - OAB MA24721 - CPF: 076.203.923-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "12/09/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1007150-30.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA FRANCIELE DA CONCEICAO VIEIRA - CPF: 624.574.043-63 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CARLOS FURTADO FERREIRA - OAB MA24721 - CPF: 076.203.923-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "14/09/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1007253-37.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MACILENE DA SILVA OLIVEIRA - CPF: 612.111.383-99 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CARLOS FURTADO FERREIRA - OAB MA24721 - CPF: 076.203.923-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "20/09/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1007436-08.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA CELMA DE OLIVEIRA DUTRA - CPF: 614.068.083-26 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CARLOS FURTADO FERREIRA - OAB MA24721 - CPF: 076.203.923-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "21/09/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1007500-18.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANTONIA DA COSTA CARDOSO - CPF: 558.121.713-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CARLOS FURTADO FERREIRA - OAB MA24721 - CPF: 076.203.923-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "22/09/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1007522-76.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LUCIA LOPES DOS SANTOS - CPF: 679.868.463-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CARLOS FURTADO FERREIRA - OAB MA24721 - CPF: 076.203.923-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "23/09/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1007570-35.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DA CONCEICAO DA SILVA OLIVEIRA - CPF: 036.920.923-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CARLOS FURTADO FERREIRA - OAB MA24721 - CPF: 076.203.923-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "26/09/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1007624-98.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DOURIVAL SOUSA TORRES - CPF: 474.867.673-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CARLOS FURTADO FERREIRA - OAB MA24721 - CPF: 076.203.923-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "27/09/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1007727-08.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DA CONCEICAO DA SILVA DE SOUSA - CPF: 504.409.263-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CARLOS FURTADO FERREIRA - OAB MA24721 - CPF: 076.203.923-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "28/09/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1007775-64.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANTONIO DE JESUS DA SILVA - CPF: 272.145.403-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CARLOS FURTADO FERREIRA - OAB MA24721 - CPF: 076.203.923-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "04/10/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1007952-28.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA NATALIA COSTA DE ANDRADE - CPF: 621.116.623-05 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CARLOS FURTADO FERREIRA - OAB MA24721 - CPF: 076.203.923-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "05/10/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1007973-04.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FRANCISCA DAS CHAGAS DO NASCIMENTO BASTOS - CPF: 602.102.103-70 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CARLOS FURTADO FERREIRA - OAB MA24721 - CPF: 076.203.923-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "05/10/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1007980-93.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANTONIO FERREIRA DA COSTA - CPF: 219.476.193-49 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CARLOS FURTADO FERREIRA - OAB MA24721 - CPF: 076.203.923-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "17/10/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1008404-38.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "BEATRIZ CARLOS BARBOSA - CPF: 622.595.853-37 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CARLOS FURTADO FERREIRA - OAB MA24721 - CPF: 076.203.923-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "28/10/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1008769-92.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "KLESIA MAYRA MEDEIROS DA SILVA - CPF: 630.369.003-30 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CARLOS FURTADO FERREIRA - OAB MA24721 - CPF: 076.203.923-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "28/10/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1008787-16.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "GILCILENE DE SOUSA LOPES - CPF: 041.429.993-03 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CARLOS FURTADO FERREIRA - OAB MA24721 - CPF: 076.203.923-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "03/11/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1008897-15.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "E. D. O. R.", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CARLOS FURTADO FERREIRA - OAB MA24721 - CPF: 076.203.923-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "03/11/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1008898-97.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "JASCIARA CRISPIM BENTO - CPF: 633.868.083-28 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CARLOS FURTADO FERREIRA - OAB MA24721 - CPF: 076.203.923-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - DPVAT (14694", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "02/11/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1006592-34.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Vara Federal C\u00edvel da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SEBASTIAO JOSE DE BRITO - CPF: 212.391.933-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANQUERLE PEREIRA DA SILVA - OAB PI21859 - CPF: 005.221.213-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CNPJ: 00.360.305/5661-08 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - DPVAT (14694", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "02/11/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1006594-04.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Vara Federal C\u00edvel da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SEBASTIAO JOSE DE BRITO - CPF: 212.391.933-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANQUERLE PEREIRA DA SILVA - OAB PI21859 - CPF: 005.221.213-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CNPJ: 00.360.305/5661-08 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "14/09/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Floriano-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1003993-19.2022.4.01.4003", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Floriano-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DA GUIA NONATA DO NASCIMENTO - CPF: 029.383.263-35 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDO COELHO E COELHO - OAB PI16041 - CPF: 006.767.003-22 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA PAULA CUNHA DA SILVA - OAB PI21766 - CPF: 229.965.778-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "21/09/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Floriano-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1004142-15.2022.4.01.4003", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Floriano-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DA GUIA NONATA DO NASCIMENTO - CPF: 029.383.263-35 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDO COELHO E COELHO - OAB PI16041 - CPF: 006.767.003-22 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA PAULA CUNHA DA SILVA - OAB PI21766 - CPF: 229.965.778-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Sociais (6033) - PIS (6039", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "26/04/1999", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0001824-49.1993.4.01.3500", "orgao_julgador": "12\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LUIZA PRAZERES QUEIROZ COSTA - CPF: 295.025.191-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "OLAVO PIRES DE CAMPOS TELLES - OAB GO18770 - CPF: 764.437.011-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE OSVALDO COSTA - CPF: 174.413.077-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "OLAVO PIRES DE CAMPOS TELLES - OAB GO18770 - CPF: 764.437.011-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TRANSCON TRANSPORTES E TERRAPLENAGEM LTDA - ME - CNPJ: 02.668.705/0001-07 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE - OAB GO34713 - CPF: 022.214.131-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NIVEA CRISTINA RIBEIRO DE PAULA - OAB GO17182 - CPF: 771.907.181-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Impostos (5916) - IRPJ/Imposto de Renda de Pessoa Jur\u00eddica (5933", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "26/04/1999", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0001241-93.1995.4.01.3500", "orgao_julgador": "12\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LUIZA PRAZERES QUEIROZ COSTA - CPF: 295.025.191-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE OSVALDO COSTA - CPF: 174.413.077-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TRANSCON TRANSPORTES E TERRAPLENAGEM LTDA - ME - CNPJ: 02.668.705/0001-07 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NIVEA CRISTINA RIBEIRO DE PAULA - OAB GO17182 - CPF: 771.907.181-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE - OAB GO34713 - CPF: 022.214.131-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LIANDRO DOS SANTOS TAVARES - OAB GO22011 - CPF: 832.850.591-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Impostos (5916) - IRPJ/Imposto de Renda de Pessoa Jur\u00eddica (5933", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "11/06/1999", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0002010-04.1995.4.01.3500", "orgao_julgador": "12\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LUIZA PRAZERES QUEIROZ COSTA - CPF: 295.025.191-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE OSVALDO COSTA - CPF: 174.413.077-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TRANSCON TRANSPORTES E TERRAPLENAGEM LTDA - ME - CNPJ: 02.668.705/0001-07 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NIVEA CRISTINA RIBEIRO DE PAULA - OAB GO17182 - CPF: 771.907.181-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE - OAB GO34713 - CPF: 022.214.131-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LIANDRO DOS SANTOS TAVARES - OAB GO22011 - CPF: 832.850.591-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Previdenci\u00e1rias (6048", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "26/04/1999", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0002639-75.1995.4.01.3500", "orgao_julgador": "10\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LUIZA PRAZERES QUEIROZ COSTA - CPF: 295.025.191-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE OSVALDO COSTA - CPF: 174.413.077-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO SOUZA RIBEIRO - OAB GO3679 - CPF: 011.579.811-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TRANSCON TRANSPORTES E TERRAPLENAGEM LTDA - ME - CNPJ: 02.668.705/0001-07 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ENEY CURADO BROM FILHO registrado(a) civilmente como ENEY CURADO BROM FILHO - OAB GO14000 - CPF: 426.231.111-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE - OAB GO34713 - CPF: 022.214.131-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NIVEA CRISTINA RIBEIRO DE PAULA - OAB GO17182 - CPF: 771.907.181-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO SOUZA RIBEIRO - OAB GO3679 - CPF: 011.579.811-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Sociais (6033", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "11/06/1999", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0004293-97.1995.4.01.3500", "orgao_julgador": "12\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LUIZA PRAZERES QUEIROZ COSTA - CPF: 295.025.191-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE OSVALDO COSTA - CPF: 174.413.077-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TRANSCON TRANSPORTES E TERRAPLENAGEM LTDA - ME - CNPJ: 02.668.705/0001-07 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE - OAB GO34713 - CPF: 022.214.131-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NIVEA CRISTINA RIBEIRO DE PAULA - OAB GO17182 - CPF: 771.907.181-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LIANDRO DOS SANTOS TAVARES - OAB GO22011 - CPF: 832.850.591-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Sociais (6033) - PIS (6039", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "26/04/1999", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0008617-33.1995.4.01.3500", "orgao_julgador": "12\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LUIZA PRAZERES QUEIROZ COSTA - CPF: 295.025.191-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE OSVALDO COSTA - CPF: 174.413.077-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TRANSCON TRANSPORTES E TERRAPLENAGEM LTDA - ME - CNPJ: 02.668.705/0001-07 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE - OAB GO34713 - CPF: 022.214.131-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NIVEA CRISTINA RIBEIRO DE PAULA - OAB GO17182 - CPF: 771.907.181-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LIANDRO DOS SANTOS TAVARES - OAB GO22011 - CPF: 832.850.591-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Impostos (5916) - IRPJ/Imposto de Renda de Pessoa Jur\u00eddica (5933", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "26/04/1999", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0008795-79.1995.4.01.3500", "orgao_julgador": "12\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LUIZA PRAZERES QUEIROZ COSTA - CPF: 295.025.191-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEVI DE ALVARENGA ROCHA - OAB GO5721 - CPF: 003.997.871-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE OSVALDO COSTA - CPF: 174.413.077-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEVI DE ALVARENGA ROCHA - OAB GO5721 - CPF: 003.997.871-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TRANSCON TRANSPORTES E TERRAPLENAGEM LTDA - ME - CNPJ: 02.668.705/0001-07 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE - OAB GO34713 - CPF: 022.214.131-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NIVEA CRISTINA RIBEIRO DE PAULA - OAB GO17182 - CPF: 771.907.181-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LIANDRO DOS SANTOS TAVARES - OAB GO22011 - CPF: 832.850.591-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEVI DE ALVARENGA ROCHA - OAB GO5721 - CPF: 003.997.871-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Previdenci\u00e1rias (6048", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "26/04/1999", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0010591-08.1995.4.01.3500", "orgao_julgador": "10\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOSE OSVALDO COSTA - CPF: 174.413.077-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZA PRAZERES QUEIROZ COSTA - CPF: 295.025.191-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TRANSCON TRANSPORTES E TERRAPLENAGEM LTDA - ME - CNPJ: 02.668.705/0001-07 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ENEY CURADO BROM FILHO registrado(a) civilmente como ENEY CURADO BROM FILHO - OAB GO14000 - CPF: 426.231.111-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE - OAB GO34713 - CPF: 022.214.131-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Impostos (5916) - IRPJ/Imposto de Renda de Pessoa Jur\u00eddica (5933 DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Sociais (6033) - PIS (6039", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "26/04/1999", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0002153-56.1996.4.01.3500", "orgao_julgador": "12\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LUIZA PRAZERES QUEIROZ COSTA - CPF: 295.025.191-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE OSVALDO COSTA - CPF: 174.413.077-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TRANSCON TRANSPORTES E TERRAPLENAGEM LTDA - ME - CNPJ: 02.668.705/0001-07 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NIVEA CRISTINA RIBEIRO DE PAULA - OAB GO17182 - CPF: 771.907.181-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE - OAB GO34713 - CPF: 022.214.131-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LIANDRO DOS SANTOS TAVARES - OAB GO22011 - CPF: 832.850.591-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Impostos (5916) - IRPJ/Imposto de Renda de Pessoa Jur\u00eddica (5933", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "26/04/1999", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0003278-59.1996.4.01.3500", "orgao_julgador": "12\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LUIZA PRAZERES QUEIROZ COSTA - CPF: 295.025.191-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE OSVALDO COSTA - CPF: 174.413.077-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TRANSCON TRANSPORTES E TERRAPLENAGEM LTDA - ME - CNPJ: 02.668.705/0001-07 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE - OAB GO34713 - CPF: 022.214.131-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NIVEA CRISTINA RIBEIRO DE PAULA - OAB GO17182 - CPF: 771.907.181-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LIANDRO DOS SANTOS TAVARES - OAB GO22011 - CPF: 832.850.591-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Impostos (5916) - IRPJ/Imposto de Renda de Pessoa Jur\u00eddica (5933", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "11/06/1999", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0003279-44.1996.4.01.3500", "orgao_julgador": "12\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LUIZA PRAZERES QUEIROZ COSTA - CPF: 295.025.191-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE OSVALDO COSTA - CPF: 174.413.077-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TRANSCON TRANSPORTES E TERRAPLENAGEM LTDA - ME - CNPJ: 02.668.705/0001-07 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE - OAB GO34713 - CPF: 022.214.131-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NIVEA CRISTINA RIBEIRO DE PAULA - OAB GO17182 - CPF: 771.907.181-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LIANDRO DOS SANTOS TAVARES - OAB GO22011 - CPF: 832.850.591-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Previdenci\u00e1rias (6048", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "26/04/1999", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0011149-43.1996.4.01.3500", "orgao_julgador": "10\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOSE OSVALDO COSTA - CPF: 174.413.077-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZA PRAZERES QUEIROZ COSTA - CPF: 295.025.191-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TRANSCON TRANSPORTES E TERRAPLENAGEM LTDA - ME - CNPJ: 02.668.705/0001-07 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE - OAB GO34713 - CPF: 022.214.131-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Impostos (5916) - IRPJ/Imposto de Renda de Pessoa Jur\u00eddica (5933", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "26/04/1999", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0007642-06.1998.4.01.3500", "orgao_julgador": "12\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LUIZA PRAZERES QUEIROZ COSTA - CPF: 295.025.191-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE OSVALDO COSTA - CPF: 174.413.077-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TRANSCON TRANSPORTES E TERRAPLENAGEM LTDA - ME - CNPJ: 02.668.705/0001-07 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NIVEA CRISTINA RIBEIRO DE PAULA - OAB GO17182 - CPF: 771.907.181-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE - OAB GO34713 - CPF: 022.214.131-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LIANDRO DOS SANTOS TAVARES - OAB GO22011 - CPF: 832.850.591-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Impostos (5916) - IRPJ/Imposto de Renda de Pessoa Jur\u00eddica (5933", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "26/04/1999", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0003963-61.1999.4.01.3500", "orgao_julgador": "12\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LUIZA PRAZERES QUEIROZ COSTA - CPF: 295.025.191-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE OSVALDO COSTA - CPF: 174.413.077-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TRANSCON TRANSPORTES E TERRAPLENAGEM LTDA - ME - CNPJ: 02.668.705/0001-07 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE - OAB GO34713 - CPF: 022.214.131-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LIANDRO DOS SANTOS TAVARES - OAB GO22011 - CPF: 832.850.591-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NIVEA CRISTINA RIBEIRO DE PAULA - OAB GO17182 - CPF: 771.907.181-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Sociais (6033) - PIS (6039", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "11/06/1999", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0004521-33.1999.4.01.3500", "orgao_julgador": "12\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LUIZA PRAZERES QUEIROZ COSTA - CPF: 295.025.191-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE OSVALDO COSTA - CPF: 174.413.077-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TRANSCON TRANSPORTES E TERRAPLENAGEM LTDA - ME - CNPJ: 02.668.705/0001-07 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NIVEA CRISTINA RIBEIRO DE PAULA - OAB GO17182 - CPF: 771.907.181-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE - OAB GO34713 - CPF: 022.214.131-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LIANDRO DOS SANTOS TAVARES - OAB GO22011 - CPF: 832.850.591-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Sociais (6033) - Cofins (6035", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "05/05/1999", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0005511-24.1999.4.01.3500", "orgao_julgador": "12\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LUIZA PRAZERES QUEIROZ COSTA - CPF: 295.025.191-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE OSVALDO COSTA - CPF: 174.413.077-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TRANSCON TRANSPORTES E TERRAPLENAGEM LTDA - ME - CNPJ: 02.668.705/0001-07 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NIVEA CRISTINA RIBEIRO DE PAULA - OAB GO17182 - CPF: 771.907.181-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE - OAB GO34713 - CPF: 022.214.131-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LIANDRO DOS SANTOS TAVARES - OAB GO22011 - CPF: 832.850.591-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Sociais (6033", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "16/12/1999", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0022729-65.1999.4.01.3500", "orgao_julgador": "12\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOSE OSVALDO COSTA - CPF: 174.413.077-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MASSILON FERREIRA PINTO - OAB GO16642 - CPF: 032.273.161-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SINTTIA PIRES FERREIRA - OAB GO16499 - CPF: 467.819.781-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TRANSCON TRANSPORTES E TERRAPLENAGEM LTDA - ME - CNPJ: 02.668.705/0001-07 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE - OAB GO34713 - CPF: 022.214.131-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NIVEA CRISTINA RIBEIRO DE PAULA - OAB GO17182 - CPF: 771.907.181-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LIANDRO DOS SANTOS TAVARES - OAB GO22011 - CPF: 832.850.591-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MASSILON FERREIRA PINTO - OAB GO16642 - CPF: 032.273.161-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SINTTIA PIRES FERREIRA - OAB GO16499 - CPF: 467.819.781-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Sociais (6033", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "28/07/2000", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0012334-77.2000.4.01.3500", "orgao_julgador": "12\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "TRANSCON TRANSPORTES E TERRAPLENAGEM LTDA - ME - CNPJ: 02.668.705/0001-07 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NIVEA CRISTINA RIBEIRO DE PAULA - OAB GO17182 - CPF: 771.907.181-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE - OAB GO34713 - CPF: 022.214.131-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LIANDRO DOS SANTOS TAVARES - OAB GO22011 - CPF: 832.850.591-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Impostos (5916) - IRPJ/Imposto de Renda de Pessoa Jur\u00eddica (5933", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "25/02/2004", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0002832-75.2004.4.01.3500", "orgao_julgador": "12\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOSE OSVALDO COSTA - CPF: 174.413.077-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TRANSCON TRANSPORTES E TERRAPLENAGEM LTDA - ME - CNPJ: 02.668.705/0001-07 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE - OAB GO34713 - CPF: 022.214.131-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NIVEA CRISTINA RIBEIRO DE PAULA - OAB GO17182 - CPF: 771.907.181-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LIANDRO DOS SANTOS TAVARES - OAB GO22011 - CPF: 832.850.591-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Impostos (5916) - IRPJ/Imposto de Renda de Pessoa Jur\u00eddica (5933", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "08/09/2004", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0015536-23.2004.4.01.3500", "orgao_julgador": "12\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOSE OSVALDO COSTA - CPF: 174.413.077-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TRANSCON TRANSPORTES E TERRAPLENAGEM LTDA - ME - CNPJ: 02.668.705/0001-07 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NIVEA CRISTINA RIBEIRO DE PAULA - OAB GO17182 - CPF: 771.907.181-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE - OAB GO34713 - CPF: 022.214.131-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LIANDRO DOS SANTOS TAVARES - OAB GO22011 - CPF: 832.850.591-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Previdenci\u00e1rias (6048", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "15/03/2005", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0004080-42.2005.4.01.3500", "orgao_julgador": "12\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}, {"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (EXEQUENTE)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOSE OSVALDO COSTA - CPF: 174.413.077-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZA PRAZERES QUEIROZ COSTA - CPF: 295.025.191-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TRANSCON TRANSPORTES E TERRAPLENAGEM LTDA - ME - CNPJ: 02.668.705/0001-07 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NIVEA CRISTINA RIBEIRO DE PAULA - OAB GO17182 - CPF: 771.907.181-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE - OAB GO34713 - CPF: 022.214.131-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ENEY CURADO BROM FILHO registrado(a) civilmente como ENEY CURADO BROM FILHO - OAB GO14000 - CPF: 426.231.111-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Impostos (5916) - IRPJ/Imposto de Renda de Pessoa Jur\u00eddica (5933", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "16/06/2005", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0008503-45.2005.4.01.3500", "orgao_julgador": "12\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOSE OSVALDO COSTA - CPF: 174.413.077-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TRANSCON TRANSPORTES E TERRAPLENAGEM LTDA - ME - CNPJ: 02.668.705/0001-07 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NIVEA CRISTINA RIBEIRO DE PAULA - OAB GO17182 - CPF: 771.907.181-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE - OAB GO34713 - CPF: 022.214.131-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LIANDRO DOS SANTOS TAVARES - OAB GO22011 - CPF: 832.850.591-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Sociais (6033) - PIS (6039", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "15/07/2005", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0010594-11.2005.4.01.3500", "orgao_julgador": "12\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOSE OSVALDO COSTA - CPF: 174.413.077-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TRANSCON TRANSPORTES E TERRAPLENAGEM LTDA - ME - CNPJ: 02.668.705/0001-07 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NIVEA CRISTINA RIBEIRO DE PAULA - OAB GO17182 - CPF: 771.907.181-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE - OAB GO34713 - CPF: 022.214.131-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LIANDRO DOS SANTOS TAVARES - OAB GO22011 - CPF: 832.850.591-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - D\u00edvida Ativa n\u00e3o-tribut\u00e1ria (10394) - Multas e demais San\u00e7\u00f5es (10395", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "16/09/2005", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0015407-81.2005.4.01.3500", "orgao_julgador": "12\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOSE OSVALDO COSTA - CPF: 174.413.077-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TRANSCON TRANSPORTES E TERRAPLENAGEM LTDA - ME - CNPJ: 02.668.705/0001-07 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE - OAB GO34713 - CPF: 022.214.131-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NIVEA CRISTINA RIBEIRO DE PAULA - OAB GO17182 - CPF: 771.907.181-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LIANDRO DOS SANTOS TAVARES - OAB GO22011 - CPF: 832.850.591-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Interven\u00e7\u00e3o do Estado na Propriedade (10120) - Desapropria\u00e7\u00e3o por Interesse Social para Reforma Agr\u00e1ria (10124", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A CONTRA A FAZENDA P\u00daBLICA (12078)", "data": "25/07/2006", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0012492-25.2006.4.01.3500", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJGO", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "SERGIO DE CAMARGO ROMERO - CPF: 196.101.141-72 (PERITO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "ENEY CURADO BROM FILHO - ADVOGADOS ASSOCIADOS - SOCIEDADE SIMPLES - CNPJ: 01.207.512/0001-96 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ENEY CURADO BROM FILHO registrado(a) civilmente como ENEY CURADO BROM FILHO - OAB GO14000 - CPF: 426.231.111-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AMADOR AUGUSTO DA COSTA MENDES (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CRISTINA BOAVENTURA TEIXEIRA DE PAULA - OAB GO17901 - CPF: 597.975.331-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDMAR TEIXEIRA DE PAULA JUNIOR - OAB GO19739 - CPF: 795.197.251-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDMAR TEIXEIRA DE PAULA - OAB MG16582 - CPF: 008.430.326-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE DE JESUS CAMPOS - CPF: 081.692.761-87 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDMAR TEIXEIRA DE PAULA JUNIOR - OAB GO19739 - CPF: 795.197.251-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA PAULA DIAS UTO TIBURCIO - OAB GO27555 - CPF: 005.638.511-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDMAR TEIXEIRA DE PAULA - OAB MG16582 - CPF: 008.430.326-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZA\u00c7\u00c3O E REFORMA AGR\u00c1RIA - INCRA - CNPJ: 03.173.469/0001-10 (EXECUTADO)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Impostos (5916) - IRPF/Imposto de Renda de Pessoa F\u00edsica (5917", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "28/01/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Roraima", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0001224-71.2007.4.01.4200", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJRR", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ELIOSMAR PEIXOTO DOS SANTOS - CPF: 068.775.161-68 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA RIBEIRO PEIXOTO - OAB CE15863 - CPF: 850.616.971-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - D\u00edvida Ativa n\u00e3o-tribut\u00e1ria (10394) - Cess\u00e3o de cr\u00e9ditos n\u00e3o-tribut\u00e1rios (10402", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "30/08/2007", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0016126-92.2007.4.01.3500", "orgao_julgador": "12\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOSE OSVALDO COSTA - CPF: 174.413.077-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TRANSCON TRANSPORTES E TERRAPLENAGEM LTDA - ME - CNPJ: 02.668.705/0001-07 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE - OAB GO34713 - CPF: 022.214.131-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NIVEA CRISTINA RIBEIRO DE PAULA - OAB GO17182 - CPF: 771.907.181-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LIANDRO DOS SANTOS TAVARES - OAB GO22011 - CPF: 832.850.591-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Atos Administrativos (9997) - Licen\u00e7as (9998) - Funcionamento de Estabelecimentos Empresariais (10006 DIREITO AMBIENTAL (10110) - Revoga\u00e7\u00e3o/Anula\u00e7\u00e3o de multa ambiental (10112", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "18/01/2010", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0000288-86.2010.4.01.3603", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MANUEL MESSIAS SALES - CPF: 413.669.139-49 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALINE DIAS VILLA - OAB MT14589/O - CPF: 008.967.660-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA RIBEIRO FURTADO BLANCO - OAB SP414074 - CPF: 778.180.751-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CRISTIANO RIBEIRO FURTADO BLANCO - OAB MT8450/O - CPF: 039.809.546-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVAVEIS - IBAMA - CNPJ: 03.659.166/0001-02 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os (9596", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "04/09/2014", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Maranh\u00e3o", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0010249-51.2010.4.01.3700", "orgao_julgador": "13\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SINDICATO DOS TRABALHADORES E TRABALHADORAS EM EMPRESAS DE CORREIOS E TELEGRAFOS E SIMILARES NO ESTADO DO MARANHAO - SINTECT/MA - CNPJ: 23.702.137/0001-93 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIO DE ANDRADE MACIEIRA registrado(a) civilmente como MARIO DE ANDRADE MACIEIRA - OAB MA4217 - CPF: 471.224.043-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GEDECY FONTES DE MEDEIROS FILHO registrado(a) civilmente como GEDECY FONTES DE MEDEIROS FILHO - OAB MA5135 - CPF: 758.844.963-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO EMILIO NUNES ROCHA registrado(a) civilmente como ANTONIO EMILIO NUNES ROCHA - OAB MA7186 - CPF: 917.912.783-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "POSTALIS INSTITUTO DE SEGURIDADE SOCIAL DOS CORREIOS E TELEGRAFOS (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA RIBEIRO DE OLIVEIRA MENDES - OAB DF27413 - CPF: 043.727.659-75 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LARA CORREA SABINO BRESCIANI - OAB DF24162 - CPF: 985.980.581-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EMPRESA BRASILEIRA DE CORREIOS E TELEGRAFOS - ECT - CNPJ: 34.028.316/0001-03 (REU)\nAdvocacia da Empresa Brasileira de Correios e Tel\u00e9grafos - ECT", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Impostos (5916) - IRPF/Imposto de Renda de Pessoa F\u00edsica (5917) - Incid\u00eancia sobre Proventos de Previd\u00eancia Privada (5924 DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Cr\u00e9dito Tribut\u00e1rio (5986) - Suspens\u00e3o da Exigibilidade (5987) - Dep\u00f3sito Judicial (10543", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "13/06/2011", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0032315-18.2011.4.01.3400", "orgao_julgador": "17\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ASSOCIACAO BRASILIENSE DE APOSENTADOS DO BANCO CENTRAL - CNPJ: 03.604.212/0001-76 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PATRICIA BRESSAN LINHARES GAUDENZI - OAB BA21278 - CPF: 786.238.205-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HELDER ROSA FLORENCIO - OAB DF17125 - CPF: 261.226.948-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA RIBEIRO DE OLIVEIRA MENDES - OAB DF27413 - CPF: 043.727.659-75 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (REU)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Pens\u00e3o por Morte (Art. 74/9) (6104) - Rural (Pens\u00e3o por Morte (Art. 74/9)) (14811) - \u00d3bito de Companheiro/Companheira (14824", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "21/10/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Maranh\u00e3o", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1058408-85.2022.4.01.3700", "orgao_julgador": "7\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMA", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DE FATIMA AMANCIO - CPF: 996.355.263-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA BEATRIZ DE SOUZA SANTOS - OAB MA24941 - CPF: 058.316.323-85 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VIRLENE CASTRO DO NASCIMENTO - OAB PI19441 - CPF: 607.872.213-17 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "30/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Castanhal-PA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1006572-43.2022.4.01.3904", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Castanhal-PA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ELIANA SARMENTO DOS SANTOS - CPF: 363.128.862-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AMANDA LAYLA OLIVEIRA EVANGELISTA - OAB PA34237 - CPF: 062.917.443-17 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LORENNA CHRISTIANE NUNES SOUZA - OAB MA20475 - CPF: 606.144.843-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "30/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Castanhal-PA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1006576-80.2022.4.01.3904", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Castanhal-PA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA GIL PEREIRA FILHA - CPF: 927.225.982-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AMANDA LAYLA OLIVEIRA EVANGELISTA - OAB PA34237 - CPF: 062.917.443-17 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LORENNA CHRISTIANE NUNES SOUZA - OAB MA20475 - CPF: 606.144.843-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "12/09/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Castanhal-PA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1006932-75.2022.4.01.3904", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Castanhal-PA", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "ANA MARIA MARQUES LOBO - CPF: 766.543.972-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ FERNANDO DA COSTA E SILVA JUNIOR registrado(a) civilmente como LUIZ FERNANDO DA COSTA E SILVA JUNIOR - OAB PA29990 - CPF: 027.975.722-03 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AMANDA LAYLA OLIVEIRA EVANGELISTA - OAB PA34237 - CPF: 062.917.443-17 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LORENNA CHRISTIANE NUNES SOUZA - OAB MA20475 - CPF: 606.144.843-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Pens\u00e3o por Morte (Art. 74/9) (6104) - Rural (Pens\u00e3o por Morte (Art. 74/9)) (14811) - \u00d3bito de Companheiro/Companheira (14824", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "19/09/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Castanhal-PA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1007163-05.2022.4.01.3904", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Castanhal-PA", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "EDIANA DE AVIZ DO NASCIMENTO - CPF: 905.744.782-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AMANDA LAYLA OLIVEIRA EVANGELISTA - OAB PA34237 - CPF: 062.917.443-17 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LORENNA CHRISTIANE NUNES SOUZA - OAB MA20475 - CPF: 606.144.843-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "C. C. N. D. S.", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDIANA DE AVIZ DO NASCIMENTO - CPF: 905.744.782-72 (REPRESENTANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AMANDA LAYLA OLIVEIRA EVANGELISTA - OAB PA34237 - CPF: 062.917.443-17 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LORENNA CHRISTIANE NUNES SOUZA - OAB MA20475 - CPF: 606.144.843-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095) - Rural (art. 42/44) (14773", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "29/09/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Castanhal-PA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1007571-93.2022.4.01.3904", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Castanhal-PA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "NELSIVALDO CAMARA DE SOUZA - CPF: 660.367.802-06 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AMANDA LAYLA OLIVEIRA EVANGELISTA - OAB PA34237 - CPF: 062.917.443-17 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LORENNA CHRISTIANE NUNES SOUZA - OAB MA20475 - CPF: 606.144.843-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114 DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "08/07/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1003952-58.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RICARDO DE ARAUJO COELHO - CPF: 771.054.273-53 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO FILIPE LEAL BARROS - OAB PI16369 - CPF: 036.998.863-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO VENANCIO LUZ BARROS - OAB PI20875 - CPF: 051.597.123-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAILANE MARIA LEAL VELOSO - OAB PI21646 - CPF: 051.006.793-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HERCILIA MARIA LEAL BARROS - OAB PI4143 - CPF: 428.534.863-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0218-14 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "12/07/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1004017-53.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "TERESINHA MARIA DAS NEVES DE SOUSA - CPF: 008.231.573-69 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO FILIPE LEAL BARROS - OAB PI16369 - CPF: 036.998.863-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO VENANCIO LUZ BARROS - OAB PI20875 - CPF: 051.597.123-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAILANE MARIA LEAL VELOSO - OAB PI21646 - CPF: 051.006.793-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HERCILIA MARIA LEAL BARROS - OAB PI4143 - CPF: 428.534.863-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0218-14 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114 DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "18/07/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1004169-04.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "P. A. B. D. M.", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONEL BARROS SOUSA - OAB PI13735 - CPF: 929.349.433-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAILANE MARIA LEAL VELOSO - OAB PI21646 - CPF: 051.006.793-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO FILIPE LEAL BARROS - OAB PI16369 - CPF: 036.998.863-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO VENANCIO LUZ BARROS - OAB PI20875 - CPF: 051.597.123-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HERCILIA MARIA LEAL BARROS - OAB PI4143 - CPF: 428.534.863-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0218-14 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "20/07/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1004214-08.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA LAIANE DE SOUSA LOPES - CPF: 082.084.183-82 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO VENANCIO LUZ BARROS - OAB PI20875 - CPF: 051.597.123-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAILANE MARIA LEAL VELOSO - OAB PI21646 - CPF: 051.006.793-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0218-14 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "21/07/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1004250-50.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "IVONE DE SOUSA SILVA - CPF: 071.182.473-83 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO FILIPE LEAL BARROS - OAB PI16369 - CPF: 036.998.863-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO VENANCIO LUZ BARROS - OAB PI20875 - CPF: 051.597.123-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAILANE MARIA LEAL VELOSO - OAB PI21646 - CPF: 051.006.793-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HERCILIA MARIA LEAL BARROS - OAB PI4143 - CPF: 428.534.863-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0218-14 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "21/07/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1004260-94.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSEFA JULIA DE JESUS SILVA - CPF: 763.545.554-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FILIPPY JORDAN VIANA LIMA - OAB PI15330 - CPF: 042.324.603-81 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO VENANCIO LUZ BARROS - OAB PI20875 - CPF: 051.597.123-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAILANE MARIA LEAL VELOSO - OAB PI21646 - CPF: 051.006.793-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0218-14 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "22/07/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1004292-02.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "PATRICIA MARIA DA SILVA - CPF: 044.575.213-02 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FILIPPY JORDAN VIANA LIMA - OAB PI15330 - CPF: 042.324.603-81 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAILANE MARIA LEAL VELOSO - OAB PI21646 - CPF: 051.006.793-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO VENANCIO LUZ BARROS - OAB PI20875 - CPF: 051.597.123-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0218-14 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "26/07/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1004355-27.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FRANCISCO MANOEL ROMAO - CPF: 041.248.918-06 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONEL BARROS SOUSA - OAB PI13735 - CPF: 929.349.433-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAILANE MARIA LEAL VELOSO - OAB PI21646 - CPF: 051.006.793-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO VENANCIO LUZ BARROS - OAB PI20875 - CPF: 051.597.123-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO FILIPE LEAL BARROS - OAB PI16369 - CPF: 036.998.863-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HERCILIA MARIA LEAL BARROS - OAB PI4143 - CPF: 428.534.863-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0218-14 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "26/07/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1004356-12.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "APOLINARIO ESTEVAO DE SOUSA - CPF: 015.270.683-66 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FILIPPY JORDAN VIANA LIMA - OAB PI15330 - CPF: 042.324.603-81 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO VENANCIO LUZ BARROS - OAB PI20875 - CPF: 051.597.123-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAILANE MARIA LEAL VELOSO - OAB PI21646 - CPF: 051.006.793-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0218-14 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "29/07/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1004447-05.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CECILIA LUZIA DOS MARTIRIOS - CPF: 060.997.518-82 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAILANE MARIA LEAL VELOSO - OAB PI21646 - CPF: 051.006.793-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONEL BARROS SOUSA - OAB PI13735 - CPF: 929.349.433-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO VENANCIO LUZ BARROS - OAB PI20875 - CPF: 051.597.123-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO FILIPE LEAL BARROS - OAB PI16369 - CPF: 036.998.863-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HERCILIA MARIA LEAL BARROS - OAB PI4143 - CPF: 428.534.863-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0218-14 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "29/07/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1004448-87.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "GABRIEL ANTONIO LEAL - CPF: 035.930.718-35 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAILANE MARIA LEAL VELOSO - OAB PI21646 - CPF: 051.006.793-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO VENANCIO LUZ BARROS - OAB PI20875 - CPF: 051.597.123-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DENIMARQUES DE SOUSA BARROS - OAB PI13299 - CPF: 043.459.803-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HERCILIA MARIA LEAL BARROS - OAB PI4143 - CPF: 428.534.863-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0218-14 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "01/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1004480-92.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ROBERTO LIDIO DE SOUSA - CPF: 290.764.158-11 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO FILIPE LEAL BARROS - OAB PI16369 - CPF: 036.998.863-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO VENANCIO LUZ BARROS - OAB PI20875 - CPF: 051.597.123-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAILANE MARIA LEAL VELOSO - OAB PI21646 - CPF: 051.006.793-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HERCILIA MARIA LEAL BARROS - OAB PI4143 - CPF: 428.534.863-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0218-14 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095) - Adicional de 25% (14771", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "02/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1004521-59.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MANOEL FELIPE DE SOUSA - CPF: 124.354.478-33 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO FILIPE LEAL BARROS - OAB PI16369 - CPF: 036.998.863-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO VENANCIO LUZ BARROS - OAB PI20875 - CPF: 051.597.123-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAILANE MARIA LEAL VELOSO - OAB PI21646 - CPF: 051.006.793-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HERCILIA MARIA LEAL BARROS - OAB PI4143 - CPF: 428.534.863-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0218-14 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "03/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1004557-04.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARLENE MARIA DAS NEVES - CPF: 289.742.678-02 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO FILIPE LEAL BARROS - OAB PI16369 - CPF: 036.998.863-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO VENANCIO LUZ BARROS - OAB PI20875 - CPF: 051.597.123-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAILANE MARIA LEAL VELOSO - OAB PI21646 - CPF: 051.006.793-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HERCILIA MARIA LEAL BARROS - OAB PI4143 - CPF: 428.534.863-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0218-14 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "05/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1004619-44.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ROSELANDIA GONCALVES BEZERRA - CPF: 017.798.143-13 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO FILIPE LEAL BARROS - OAB PI16369 - CPF: 036.998.863-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO VENANCIO LUZ BARROS - OAB PI20875 - CPF: 051.597.123-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAILANE MARIA LEAL VELOSO - OAB PI21646 - CPF: 051.006.793-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HERCILIA MARIA LEAL BARROS - OAB PI4143 - CPF: 428.534.863-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0218-14 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Restabelecimento (6178", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "08/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1004647-12.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LUZIA MARIA DA CONCEICAO - CPF: 000.303.753-39 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO FILIPE LEAL BARROS - OAB PI16369 - CPF: 036.998.863-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO VENANCIO LUZ BARROS - OAB PI20875 - CPF: 051.597.123-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAILANE MARIA LEAL VELOSO - OAB PI21646 - CPF: 051.006.793-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HERCILIA MARIA LEAL BARROS - OAB PI4143 - CPF: 428.534.863-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0218-14 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Urbana (Art. 48/51) (6097", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "08/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1004651-49.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANA MARIA DE SOUSA - CPF: 130.576.003-44 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO FILIPE LEAL BARROS - OAB PI16369 - CPF: 036.998.863-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO VENANCIO LUZ BARROS - OAB PI20875 - CPF: 051.597.123-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAILANE MARIA LEAL VELOSO - OAB PI21646 - CPF: 051.006.793-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HERCILIA MARIA LEAL BARROS - OAB PI4143 - CPF: 428.534.863-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0218-14 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "09/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1004689-61.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DOS SANTOS SILVA - CPF: 957.938.103-82 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO FILIPE LEAL BARROS - OAB PI16369 - CPF: 036.998.863-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO VENANCIO LUZ BARROS - OAB PI20875 - CPF: 051.597.123-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAILANE MARIA LEAL VELOSO - OAB PI21646 - CPF: 051.006.793-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HERCILIA MARIA LEAL BARROS - OAB PI4143 - CPF: 428.534.863-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0218-14 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "10/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1004715-59.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FRANCIVALDO GOMES DE LACERDA - CPF: 035.645.193-35 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO FILIPE LEAL BARROS - OAB PI16369 - CPF: 036.998.863-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO VENANCIO LUZ BARROS - OAB PI20875 - CPF: 051.597.123-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAILANE MARIA LEAL VELOSO - OAB PI21646 - CPF: 051.006.793-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HERCILIA MARIA LEAL BARROS - OAB PI4143 - CPF: 428.534.863-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0218-14 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "10/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1004730-28.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CARLOS MARCELINO DE CARVALHO - CPF: 038.013.138-24 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO FILIPE LEAL BARROS - OAB PI16369 - CPF: 036.998.863-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO VENANCIO LUZ BARROS - OAB PI20875 - CPF: 051.597.123-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HERCILIA MARIA LEAL BARROS - OAB PI4143 - CPF: 428.534.863-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAILANE MARIA LEAL VELOSO - OAB PI21646 - CPF: 051.006.793-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0218-14 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "11/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1004760-63.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ESTEFANE MARIA DE SOUSA - CPF: 612.750.213-60 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FILIPPY JORDAN VIANA LIMA - OAB PI15330 - CPF: 042.324.603-81 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO VENANCIO LUZ BARROS - OAB PI20875 - CPF: 051.597.123-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAILANE MARIA LEAL VELOSO - OAB PI21646 - CPF: 051.006.793-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0218-14 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "11/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1004763-18.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "T. F. D. L. M.", "status": "Ativo"}, {"nome": "FILIPPY JORDAN VIANA LIMA - OAB PI15330 - CPF: 042.324.603-81 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO VENANCIO LUZ BARROS - OAB PI20875 - CPF: 051.597.123-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAILANE MARIA LEAL VELOSO - OAB PI21646 - CPF: 051.006.793-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0218-14 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "11/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1004766-70.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE DIMAR MOURA - CPF: 339.909.643-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO FILIPE LEAL BARROS - OAB PI16369 - CPF: 036.998.863-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO VENANCIO LUZ BARROS - OAB PI20875 - CPF: 051.597.123-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAILANE MARIA LEAL VELOSO - OAB PI21646 - CPF: 051.006.793-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HERCILIA MARIA LEAL BARROS - OAB PI4143 - CPF: 428.534.863-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0218-14 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114 DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "12/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1004789-16.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "E. A. D. S.", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO FILIPE LEAL BARROS - OAB PI16369 - CPF: 036.998.863-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO VENANCIO LUZ BARROS - OAB PI20875 - CPF: 051.597.123-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAILANE MARIA LEAL VELOSO - OAB PI21646 - CPF: 051.006.793-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HERCILIA MARIA LEAL BARROS - OAB PI4143 - CPF: 428.534.863-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0218-14 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "25/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1005084-53.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LUZILANDIA ADALGIZA QUIRINO - CPF: 891.143.963-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO FILIPE LEAL BARROS - OAB PI16369 - CPF: 036.998.863-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO VENANCIO LUZ BARROS - OAB PI20875 - CPF: 051.597.123-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAILANE MARIA LEAL VELOSO - OAB PI21646 - CPF: 051.006.793-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HERCILIA MARIA LEAL BARROS - OAB PI4143 - CPF: 428.534.863-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0218-14 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "25/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1005100-07.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA GORETE QUIRINO - CPF: 929.885.393-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO FILIPE LEAL BARROS - OAB PI16369 - CPF: 036.998.863-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO VENANCIO LUZ BARROS - OAB PI20875 - CPF: 051.597.123-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAILANE MARIA LEAL VELOSO - OAB PI21646 - CPF: 051.006.793-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HERCILIA MARIA LEAL BARROS - OAB PI4143 - CPF: 428.534.863-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0218-14 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "26/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1005138-19.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "GERIVAN ANTONIO CAVALCANTE - CPF: 024.094.323-60 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO FILIPE LEAL BARROS - OAB PI16369 - CPF: 036.998.863-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO VENANCIO LUZ BARROS - OAB PI20875 - CPF: 051.597.123-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAILANE MARIA LEAL VELOSO - OAB PI21646 - CPF: 051.006.793-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HERCILIA MARIA LEAL BARROS - OAB PI4143 - CPF: 428.534.863-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0218-14 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Restabelecimento (6178", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "30/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1005240-41.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARINALVA MARIA DAS NEVES - CPF: 401.166.068-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONEL BARROS SOUSA - OAB PI13735 - CPF: 929.349.433-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAILANE MARIA LEAL VELOSO - OAB PI21646 - CPF: 051.006.793-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO VENANCIO LUZ BARROS - OAB PI20875 - CPF: 051.597.123-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO FILIPE LEAL BARROS - OAB PI16369 - CPF: 036.998.863-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HERCILIA MARIA LEAL BARROS - OAB PI4143 - CPF: 428.534.863-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0218-14 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Restabelecimento (6178", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "02/09/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1005334-86.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DOMINGOS VELOSO DA SILVA - CPF: 362.049.353-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO VENANCIO LUZ BARROS - OAB PI20875 - CPF: 051.597.123-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO FILIPE LEAL BARROS - OAB PI16369 - CPF: 036.998.863-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAILANE MARIA LEAL VELOSO - OAB PI21646 - CPF: 051.006.793-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONEL BARROS SOUSA - OAB PI13735 - CPF: 929.349.433-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HERCILIA MARIA LEAL BARROS - OAB PI4143 - CPF: 428.534.863-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0218-14 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "05/09/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1005348-70.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "AUCIRENE MARIA DA SILVA - CPF: 133.113.068-99 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO VENANCIO LUZ BARROS - OAB PI20875 - CPF: 051.597.123-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAILANE MARIA LEAL VELOSO - OAB PI21646 - CPF: 051.006.793-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO FILIPE LEAL BARROS - OAB PI16369 - CPF: 036.998.863-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HERCILIA MARIA LEAL BARROS - OAB PI4143 - CPF: 428.534.863-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0218-14 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fatos Jur\u00eddicos (7947) - Ato / Neg\u00f3cio Jur\u00eddico (4701) - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o (4703 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "04/09/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de S\u00e3o Raimundo Nonato-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1004362-10.2022.4.01.4004", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de S\u00e3o Raimundo Nonato-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA ISABEL DE AMORIM - CPF: 272.355.054-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAURO MOURA AMORIM - OAB PI21841 - CPF: 061.119.003-66 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "28/10/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1006441-05.2021.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LUCIEL LUIS DA SILVA - CPF: 015.859.413-44 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO WELTON DAS CHAGAS SILVA - OAB PI21654 - CPF: 065.716.183-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0094-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "22/06/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1003588-86.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "P. A. S. G.", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO WELTON DAS CHAGAS SILVA - OAB PI21654 - CPF: 065.716.183-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KAREM ALINE DE CARVALHO ISIDORO - OAB PI4568 - CPF: 952.387.513-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Empr\u00e9stimo consignado (11806", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "12/07/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1004032-22.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DOS PRAZERES DE SOUSA ALVES - CPF: 553.913.383-87 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO WELTON DAS CHAGAS SILVA - OAB PI21654 - CPF: 065.716.183-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EVA MARIA PEREIRA PACHECO - OAB PI18860 - CPF: 011.972.393-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "28/07/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1004426-29.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "K. N. L. D.", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO WELTON DAS CHAGAS SILVA - OAB PI21654 - CPF: 065.716.183-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "03/11/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de S\u00e3o Raimundo Nonato-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1005548-68.2022.4.01.4004", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de S\u00e3o Raimundo Nonato-PI", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MEIRILANDE DE SOUSA CARMO - CPF: 013.767.043-58 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO WELTON DAS CHAGAS SILVA - OAB PI21654 - CPF: 065.716.183-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "18/09/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1005647-47.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FRANCISCO LISANGELO DA SILVA - CPF: 026.329.873-69 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO WELTON DAS CHAGAS SILVA - OAB PI21654 - CPF: 065.716.183-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "23/09/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1005810-27.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SEBASTIAO BARBOSA TORRES - CPF: 258.129.121-49 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO WELTON DAS CHAGAS SILVA - OAB PI21654 - CPF: 065.716.183-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "01/10/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1006025-03.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "ANDRE MANOEL DA ROCHA - CPF: 894.734.343-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO WELTON DAS CHAGAS SILVA - OAB PI21654 - CPF: 065.716.183-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "02/10/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1006027-70.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOAO BORGES PEREIRA FILHO - CPF: 057.696.543-09 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO WELTON DAS CHAGAS SILVA - OAB PI21654 - CPF: 065.716.183-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "03/10/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1006039-84.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "IVONETE XAVIER DE SOUSA - CPF: 490.394.153-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO WELTON DAS CHAGAS SILVA - OAB PI21654 - CPF: 065.716.183-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101) - Rural (art. 59/63) (14808", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "12/10/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1006194-87.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE NILTON FERREIRA - CPF: 015.324.113-67 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO WELTON DAS CHAGAS SILVA - OAB PI21654 - CPF: 065.716.183-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "20/10/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1006396-64.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA ROSA DA SILVA - CPF: 894.914.163-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO WELTON DAS CHAGAS SILVA - OAB PI21654 - CPF: 065.716.183-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA NEUMAN SANTOS - OAB PI21840 - CPF: 024.111.113-71 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "20/10/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1006397-49.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LEIDINEIA MARCELINA DA ROCHA - CPF: 078.347.493-82 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO WELTON DAS CHAGAS SILVA - OAB PI21654 - CPF: 065.716.183-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA NEUMAN SANTOS - OAB PI21840 - CPF: 024.111.113-71 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "25/10/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1006485-87.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LUCIANA DA CONCEICAO SILVA - CPF: 037.633.533-56 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO WELTON DAS CHAGAS SILVA - OAB PI21654 - CPF: 065.716.183-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Restabelecimento (6178", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "25/10/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1006486-72.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ZELIA MARIA DOS REIS - CPF: 006.465.893-77 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO WELTON DAS CHAGAS SILVA - OAB PI21654 - CPF: 065.716.183-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "26/10/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1006498-86.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DO SOCORRO DE SOUSA ABREU - CPF: 876.632.873-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO WELTON DAS CHAGAS SILVA - OAB PI21654 - CPF: 065.716.183-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "03/11/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1006653-89.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DAS MERCES SOUSA RODRIGUES PEREIRA - CPF: 059.292.873-09 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO WELTON DAS CHAGAS SILVA - OAB PI21654 - CPF: 065.716.183-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "03/11/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1006655-59.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MEIRILANDE DE SOUSA CARMO - CPF: 013.767.043-58 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO WELTON DAS CHAGAS SILVA - OAB PI21654 - CPF: 065.716.183-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "04/11/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1006700-63.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "BRUNA RAVENA JESUS SILVA - CPF: 050.576.483-06 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO WELTON DAS CHAGAS SILVA - OAB PI21654 - CPF: 065.716.183-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Pens\u00e3o por Morte (Art. 74/9) (6104", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "19/09/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Floriano-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1004078-05.2022.4.01.4003", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Floriano-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ISABEL RIBEIRO DA SILVA registrado(a) civilmente como ISABEL RIBEIRO DA SILVA - CPF: 915.387.773-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NORMAN HELIO DE SOUZA SANTOS - OAB PI18530 - CPF: 114.475.318-09 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARINE BRUNA LIMA ARAUJO - OAB PI21652 - CPF: 025.073.293-94 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "20/09/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Floriano-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1004125-76.2022.4.01.4003", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Floriano-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DE LOURDES DE MACEDO BARROS - CPF: 455.147.801-63 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NORMAN HELIO DE SOUZA SANTOS - OAB PI18530 - CPF: 114.475.318-09 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARINE BRUNA LIMA ARAUJO - OAB PI21652 - CPF: 025.073.293-94 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "26/10/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Floriano-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1004674-86.2022.4.01.4003", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Floriano-PI", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "LUIZ ALBERTO BEZERRA DA SILVA - CPF: 601.304.827-49 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NORMAN HELIO DE SOUZA SANTOS - OAB PI18530 - CPF: 114.475.318-09 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARINE BRUNA LIMA ARAUJO - OAB PI21652 - CPF: 025.073.293-94 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "28/10/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Floriano-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1004715-53.2022.4.01.4003", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Floriano-PI", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "CARLOS DE DEUS LIMA - CPF: 526.809.673-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NORMAN HELIO DE SOUZA SANTOS - OAB PI18530 - CPF: 114.475.318-09 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARINE BRUNA LIMA ARAUJO - OAB PI21652 - CPF: 025.073.293-94 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "21/10/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1006433-91.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RUTE MARIA GUEDES DE LIMA - CPF: 038.182.023-89 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NORMAN HELIO DE SOUZA SANTOS - OAB PI18530 - CPF: 114.475.318-09 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARINE BRUNA LIMA ARAUJO - OAB PI21652 - CPF: 025.073.293-94 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Abono de Perman\u00eancia em Servi\u00e7o (Art. 87) (6113 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - RMI - Renda Mensal Inicial, Reajustes e Revis\u00f5es Espec\u00edficas (6119) - Reajustes e Revis\u00f5es Espec\u00edficos (6138) - Abono da Lei 8.178/91 (6153", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "01/08/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1024221-24.2022.4.01.4000", "orgao_julgador": "7\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANA MARIA SOUSA FERREIRA - CPF: 401.998.603-78 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARINE BRUNA LIMA ARAUJO - OAB PI21652 - CPF: 025.073.293-94 (ADVOGADO)", "status": "Inativo"}, {"nome": "NORMAN HELIO DE SOUZA SANTOS - OAB PI18530 - CPF: 114.475.318-09 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - D\u00edvida Ativa (6017) - Aus\u00eancia de Cobran\u00e7a Administrativa Pr\u00e9via (10887 DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Previdenci\u00e1rias (6048", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "23/04/2012", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0001063-03.2012.4.01.4001", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "URBANO LEAL NETO - EPP - CNPJ: 41.527.169/0001-81 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE ANTONIO LIRA BEZERRA - OAB PI1759 - CPF: 144.277.293-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ESP\u00d3LIO DE URBANO LEAL NETO (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDELY GOMES DA SILVA - CPF: 217.525.913-72 (INVENTARIANTE)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095) - Rural (art. 42/44) (14773 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101) - Rural (art. 59/63) (14808", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "03/06/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Parna\u00edba-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1003262-26.2022.4.01.4002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Parna\u00edba-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "PEDRO JOSE RODRIGUES FILHO - CPF: 847.168.863-87 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ BENTO DA SILVA NETO - OAB PI21729 - CPF: 080.327.093-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAYANE MARVIN RIBEIRO BRITO - OAB PI13089 - CPF: 040.564.233-42 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0215-71 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "04/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Parna\u00edba-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1004766-67.2022.4.01.4002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Parna\u00edba-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MICHELINE SAMPAIO DA SILVA - CPF: 006.426.423-89 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ BENTO DA SILVA NETO - OAB PI21729 - CPF: 080.327.093-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "YURIY ESCORCIO DIAS - OAB PI17963 - CPF: 061.239.113-25 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Empr\u00e9stimo consignado (11806", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A CONTRA A FAZENDA P\u00daBLICA (12078)", "data": "10/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Parna\u00edba-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1004948-53.2022.4.01.4002", "orgao_julgador": "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Parna\u00edba-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DE FATIMA DOS SANTOS DA SILVA - CPF: 655.865.303-68 (ASSISTENTE T\u00c9CNICO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ BENTO DA SILVA NETO - OAB PI21729 - CPF: 080.327.093-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CNPJ: 00.360.305/0030-49 (ASSISTENTE T\u00c9CNICO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Empr\u00e9stimo consignado (11806", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "10/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Parna\u00edba-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1004971-96.2022.4.01.4002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Parna\u00edba-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DE FATIMA DOS SANTOS DA SILVA - CPF: 655.865.303-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANDERSON MAGALHAES DAMASCENO - OAB PI21730 - CPF: 071.166.813-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ BENTO DA SILVA NETO - OAB PI21729 - CPF: 080.327.093-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CNPJ: 00.360.305/0030-49 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095) - Rural (art. 42/44) (14773 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101) - Rural (art. 59/63) (14808", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "11/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Parna\u00edba-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1004990-05.2022.4.01.4002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Parna\u00edba-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MANOEL ROCHA DA SILVA - CPF: 068.435.023-85 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANDERSON MAGALHAES DAMASCENO - OAB PI21730 - CPF: 071.166.813-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ BENTO DA SILVA NETO - OAB PI21729 - CPF: 080.327.093-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Empr\u00e9stimo consignado (11806", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "11/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Parna\u00edba-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1004992-72.2022.4.01.4002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Parna\u00edba-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DE FATIMA DOS SANTOS DA SILVA - CPF: 655.865.303-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANDERSON MAGALHAES DAMASCENO - OAB PI21730 - CPF: 071.166.813-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ BENTO DA SILVA NETO - OAB PI21729 - CPF: 080.327.093-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CNPJ: 00.360.305/0030-49 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Empr\u00e9stimo consignado (11806", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "11/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Parna\u00edba-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1004993-57.2022.4.01.4002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Parna\u00edba-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DE FATIMA DOS SANTOS DA SILVA - CPF: 655.865.303-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANDERSON MAGALHAES DAMASCENO - OAB PI21730 - CPF: 071.166.813-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ BENTO DA SILVA NETO - OAB PI21729 - CPF: 080.327.093-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CNPJ: 00.360.305/0030-49 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "15/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Parna\u00edba-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1005085-35.2022.4.01.4002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Parna\u00edba-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DANIELA MENDES OLIVEIRA - CPF: 086.700.843-17 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANDERSON MAGALHAES DAMASCENO - OAB PI21730 - CPF: 071.166.813-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ BENTO DA SILVA NETO - OAB PI21729 - CPF: 080.327.093-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Empr\u00e9stimo consignado (11806", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "17/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Parna\u00edba-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1005160-74.2022.4.01.4002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Parna\u00edba-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DE FATIMA DOS SANTOS DA SILVA - CPF: 655.865.303-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ BENTO DA SILVA NETO - OAB PI21729 - CPF: 080.327.093-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANDERSON MAGALHAES DAMASCENO - OAB PI21730 - CPF: 071.166.813-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Empr\u00e9stimo consignado (11806", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "17/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Parna\u00edba-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1005161-59.2022.4.01.4002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Parna\u00edba-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DE FATIMA DOS SANTOS DA SILVA - CPF: 655.865.303-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANDERSON MAGALHAES DAMASCENO - OAB PI21730 - CPF: 071.166.813-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ BENTO DA SILVA NETO - OAB PI21729 - CPF: 080.327.093-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Empr\u00e9stimo consignado (11806", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "17/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Parna\u00edba-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1005168-51.2022.4.01.4002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Parna\u00edba-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DE FATIMA DOS SANTOS DA SILVA - CPF: 655.865.303-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ BENTO DA SILVA NETO - OAB PI21729 - CPF: 080.327.093-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANDERSON MAGALHAES DAMASCENO - OAB PI21730 - CPF: 071.166.813-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095) - Rural (art. 42/44) (14773 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101) - Rural (art. 59/63) (14808", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "17/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Parna\u00edba-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1005171-06.2022.4.01.4002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Parna\u00edba-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FRANCISCO CARLOS RODRIGUES DE CARVALHO - CPF: 286.404.703-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANDERSON MAGALHAES DAMASCENO - OAB PI21730 - CPF: 071.166.813-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ BENTO DA SILVA NETO - OAB PI21729 - CPF: 080.327.093-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114 DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "17/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Parna\u00edba-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1005174-58.2022.4.01.4002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Parna\u00edba-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FRANCISCO DE ASSIS PEREIRA GALVAO - CPF: 273.468.973-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANDERSON MAGALHAES DAMASCENO - OAB PI21730 - CPF: 071.166.813-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ BENTO DA SILVA NETO - OAB PI21729 - CPF: 080.327.093-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "18/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Parna\u00edba-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1005204-93.2022.4.01.4002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Parna\u00edba-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LINDALVA GOMES DE MELO - CPF: 909.422.993-53 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANDERSON MAGALHAES DAMASCENO - OAB PI21730 - CPF: 071.166.813-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ BENTO DA SILVA NETO - OAB PI21729 - CPF: 080.327.093-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101) - Rural (art. 59/63) (14808", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "18/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Parna\u00edba-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1005206-63.2022.4.01.4002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Parna\u00edba-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "GILSON DA CONCEICAO ROCHA - CPF: 016.794.983-71 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANDERSON MAGALHAES DAMASCENO - OAB PI21730 - CPF: 071.166.813-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ BENTO DA SILVA NETO - OAB PI21729 - CPF: 080.327.093-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114 DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "18/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Parna\u00edba-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1005213-55.2022.4.01.4002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Parna\u00edba-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "F. R. D. S. A.", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANDERSON MAGALHAES DAMASCENO - OAB PI21730 - CPF: 071.166.813-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ BENTO DA SILVA NETO - OAB PI21729 - CPF: 080.327.093-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA DO CARMO PEREIRA DA SILVA - CPF: 031.371.003-13 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANDERSON MAGALHAES DAMASCENO - OAB PI21730 - CPF: 071.166.813-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ BENTO DA SILVA NETO - OAB PI21729 - CPF: 080.327.093-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "18/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Parna\u00edba-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1005218-77.2022.4.01.4002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Parna\u00edba-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SUY MARA ARCANJO RODRIGUES - CPF: 028.421.203-29 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANDERSON MAGALHAES DAMASCENO - OAB PI21730 - CPF: 071.166.813-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ BENTO DA SILVA NETO - OAB PI21729 - CPF: 080.327.093-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "25/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Parna\u00edba-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1005505-40.2022.4.01.4002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Parna\u00edba-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA FRANCIANE DOS SANTOS SOUSA - CPF: 486.267.908-05 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANDERSON MAGALHAES DAMASCENO - OAB PI21730 - CPF: 071.166.813-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ BENTO DA SILVA NETO - OAB PI21729 - CPF: 080.327.093-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "12/09/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Parna\u00edba-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1006045-88.2022.4.01.4002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Parna\u00edba-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DO CARMO BARROS LIMA - CPF: 065.547.813-23 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ BENTO DA SILVA NETO - OAB PI21729 - CPF: 080.327.093-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANDERSON MAGALHAES DAMASCENO - OAB PI21730 - CPF: 071.166.813-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "12/09/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Parna\u00edba-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1006048-43.2022.4.01.4002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Parna\u00edba-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARINALDA DE SOUSA OLIVEIRA - CPF: 876.697.143-87 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ BENTO DA SILVA NETO - OAB PI21729 - CPF: 080.327.093-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANDERSON MAGALHAES DAMASCENO - OAB PI21730 - CPF: 071.166.813-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "12/09/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Parna\u00edba-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1006060-57.2022.4.01.4002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Parna\u00edba-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ELIANE GOMES DA SILVA SOUSA - CPF: 101.757.316-67 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ BENTO DA SILVA NETO - OAB PI21729 - CPF: 080.327.093-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANDERSON MAGALHAES DAMASCENO - OAB PI21730 - CPF: 071.166.813-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "15/09/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Parna\u00edba-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1006190-47.2022.4.01.4002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Parna\u00edba-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FRANCISCA DALINE ARAUJO - CPF: 071.541.533-69 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ BENTO DA SILVA NETO - OAB PI21729 - CPF: 080.327.093-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "16/09/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Parna\u00edba-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1006199-09.2022.4.01.4002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Parna\u00edba-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANA LUCIA DE SOUSA CERQUEIRA - CPF: 082.602.973-61 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ BENTO DA SILVA NETO - OAB PI21729 - CPF: 080.327.093-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095) - Rural (art. 42/44) (14773 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101) - Rural (art. 59/63) (14808", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "29/09/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Parna\u00edba-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1006614-89.2022.4.01.4002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Parna\u00edba-PI", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "ELIENE MARIA FERNANDES DOS SANTOS - CPF: 006.389.953-10 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANDERSON MAGALHAES DAMASCENO - OAB PI21730 - CPF: 071.166.813-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ BENTO DA SILVA NETO - OAB PI21729 - CPF: 080.327.093-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "13/10/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Parna\u00edba-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1006914-51.2022.4.01.4002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Parna\u00edba-PI", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "LAIANE WANDESSA GOMES DA SILVA - CPF: 067.998.743-67 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ BENTO DA SILVA NETO - OAB PI21729 - CPF: 080.327.093-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "13/10/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Parna\u00edba-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1006925-80.2022.4.01.4002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Parna\u00edba-PI", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA ANTONIA DE CARVALHO ALMEIDA - CPF: 084.561.103-88 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ BENTO DA SILVA NETO - OAB PI21729 - CPF: 080.327.093-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "14/10/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Parna\u00edba-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1006960-40.2022.4.01.4002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Parna\u00edba-PI", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "JOSELINA VIDAL DA SILVA - CPF: 037.923.763-69 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ BENTO DA SILVA NETO - OAB PI21729 - CPF: 080.327.093-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANDERSON MAGALHAES DAMASCENO - OAB PI21730 - CPF: 071.166.813-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "20/10/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Parna\u00edba-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1007092-97.2022.4.01.4002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Parna\u00edba-PI", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "GLEICE PEREIRA - CPF: 045.182.543-84 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ BENTO DA SILVA NETO - OAB PI21729 - CPF: 080.327.093-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANDERSON MAGALHAES DAMASCENO - OAB PI21730 - CPF: 071.166.813-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095) - Rural (art. 42/44) (14773 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101) - Rural (art. 59/63) (14808", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "20/10/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Parna\u00edba-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1007093-82.2022.4.01.4002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Parna\u00edba-PI", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE LINO DA SILVA - CPF: 352.308.003-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ BENTO DA SILVA NETO - OAB PI21729 - CPF: 080.327.093-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANDERSON MAGALHAES DAMASCENO - OAB PI21730 - CPF: 071.166.813-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101) - Rural (art. 59/63) (14808", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "18/08/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1026232-26.2022.4.01.4000", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANTONIO JOSE DA SILVA CARVALHO - CPF: 049.401.703-14 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANDERSON MAGALHAES DAMASCENO - OAB PI21730 - CPF: 071.166.813-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ BENTO DA SILVA NETO - OAB PI21729 - CPF: 080.327.093-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "16/09/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Maranh\u00e3o", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1050714-65.2022.4.01.3700", "orgao_julgador": "12\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FABIANA ARAUJO DO NASCIMENTO registrado(a) civilmente como FABIANA ARAUJO DO NASCIMENTO - CPF: 063.224.793-26 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSYANNE DA CONCEICAO PAZ - OAB PI21538 - CPF: 080.587.323-62 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Aposentadoria (10254) - Invalidez Permanente (10255) - Acidente em Servi\u00e7o (14194", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "16/09/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1029916-56.2022.4.01.4000", "orgao_julgador": "7\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "KERSON VALDINEY DE OLIVEIRA - CPF: 998.256.603-25 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDA BRITO AMARAL - OAB PI21734 - CPF: 069.950.643-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "14/10/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1033132-25.2022.4.01.4000", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "TAINA FERREIRA DE MOARAES - CPF: 077.003.233-80 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDA BRITO AMARAL - OAB PI21734 - CPF: 069.950.643-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Acidente (Art. 86) (6107) - Incapacidade Laborativa Permanente (6109", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "20/10/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1033845-97.2022.4.01.4000", "orgao_julgador": "8\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "PAULO DE SOUSA LOPES - CPF: 792.296.203-78 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDA BRITO AMARAL - OAB PI21734 - CPF: 069.950.643-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - D\u00edvida Ativa n\u00e3o-tribut\u00e1ria (10394) - Multas e demais San\u00e7\u00f5es (10395) - Ambiental (10396", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "13/09/2018", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Corrente-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0001644-02.2018.4.01.4003", "orgao_julgador": "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Corrente-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "AGENCIA NACIONAL DE TELECOMUNICACOES - ANATEL - CNPJ: 02.030.715/0001-12 (EXEQUENTE)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LUCILIO AVELINO SIQUEIRA - CPF: 096.769.373-04 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE AUGUSTO PEREIRA MARTINS - OAB PI21709 - CPF: 069.248.963-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KLEVERSON FOLHA GOIS - OAB PI18188 - CPF: 956.831.783-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAYSSA CHAVES BATISTA - OAB PI17890 - CPF: 023.751.973-99 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELO DUARTE DA SILVA registrado(a) civilmente como MARCELO DUARTE DA SILVA - OAB PI16358 - CPF: 874.769.593-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LARICY CAMPELO DOS REIS - OAB PI10884 - CPF: 035.021.603-76 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Compra e Venda (9587 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Financiamento de Produto (7773", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "05/10/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Corrente-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1005941-87.2022.4.01.4005", "orgao_julgador": "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Corrente-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE RODRIGUES DOS REIS - CPF: 918.288.308-44 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE AUGUSTO PEREIRA MARTINS - OAB PI21709 - CPF: 069.248.963-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LARICY CAMPELO DOS REIS - OAB PI10884 - CPF: 035.021.603-76 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Contratos Banc\u00e1rios (9607 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "07/12/2018", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Minas Gerais", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1015100-29.2018.4.01.3800", "orgao_julgador": "7\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "WANDERSON RODRIGUES BESERRA - CPF: 011.944.716-92 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WANDERSON RODRIGUES BESERRA - OAB MG125997 - CPF: 011.944.716-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Interven\u00e7\u00e3o do Estado na Propriedade (10120) - Desapropria\u00e7\u00e3o por Interesse Social para Reforma Agr\u00e1ria (10124", "classe_judicial": "DESAPROPRIA\u00c7\u00c3O IM\u00d3VEL RURAL POR INTERESSE SOCIAL (91)", "data": "07/07/2010", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Bacabal-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0003979-31.1998.4.01.3700", "orgao_julgador": "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Bacabal-MA", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZACAO E REFORMA AGRARIA - CNPJ: 00.375.972/0015-66 (REQUERENTE)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "RAIMUNDO NONATO CHAVES - CPF: 124.298.053-91 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO PEREIRA COSTA SARAIVA - OAB MA10603 - CPF: 004.497.743-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NATHUSA DE FATIMA TORRES CHAVES - OAB MA8032 - CPF: 991.676.383-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Agentes Pol\u00edticos (10186) - Prefeito (10201) - Presta\u00e7\u00e3o de Contas (10205", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O CIVIL DE IMPROBIDADE ADMINISTRATIVA (64)", "data": "04/09/2014", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Maranh\u00e3o", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0043139-38.2013.4.01.3700", "orgao_julgador": "13\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMA", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MUNICIPIO DE PORTO RICO DO MARANHAO - CNPJ: 01.612.542/0001-88 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO PEREIRA COSTA SARAIVA - OAB MA10603 - CPF: 004.497.743-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NARAYANNA AUREA LOPES GOMES COSTA - OAB MA15315 - CPF: 022.468.283-09 (ADVOGADO)", "status": "Inativo"}, {"nome": "FUNDO NACIONAL DE DESENVOLVIMENTO DA EDUCACAO - CNPJ: 00.378.257/0001-81 (ASSISTENTE)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CELSON CESAR DO NASCIMENTO MENDES - CPF: 874.567.293-87 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VANDERLEY RAMOS DOS SANTOS - OAB MA7287 - CPF: 690.378.683-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GHIRLAYNE FERREIRA VITORIANO - OAB MA5390 - CPF: 735.149.693-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Posse (10444) - Esbulho / Turba\u00e7\u00e3o / Amea\u00e7a (10445", "classe_judicial": "REINTEGRA\u00c7\u00c3O / MANUTEN\u00c7\u00c3O DE POSSE (1707)", "data": "04/09/2015", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Maranh\u00e3o", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0084412-26.2015.4.01.3700", "orgao_julgador": "13\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RAIMUNDO NONATO LIMA DOS SANTOS - CPF: 557.045.733-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO PEREIRA COSTA SARAIVA - OAB MA10603 - CPF: 004.497.743-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (LITISCONSORTE)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "CANOPUS CONSTRUCOES LTDA - CNPJ: 06.699.029/0001-90 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO DE LIMA MENDONCA - OAB MA5769 - CPF: 782.210.993-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ULISSES CESAR MARTINS DE SOUSA registrado(a) civilmente como ULISSES CESAR MARTINS DE SOUSA - OAB MA4462 - CPF: 585.747.943-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Posse (10444) - Esbulho / Turba\u00e7\u00e3o / Amea\u00e7a (10445", "classe_judicial": "INTERDITO PROIBIT\u00d3RIO (1709)", "data": "22/10/2015", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Maranh\u00e3o", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0099584-08.2015.4.01.3700", "orgao_julgador": "3\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE PEREIRA NETO (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO PEREIRA COSTA SARAIVA - OAB MA10603 - CPF: 004.497.743-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCO ANTONIO SILVA COSTA - OAB MA3257 - CPF: 216.352.003-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "PATRICIO ALVES TEIXEIRA (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA ZELINA DA SILVA SANTANA MARINHO - OAB MA4561 - CPF: 074.893.823-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS BRONSON COELHO DA SILVA - OAB MA5652 - CPF: 515.986.633-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGENOR MORAES (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA ZELINA DA SILVA SANTANA MARINHO - OAB MA4561 - CPF: 074.893.823-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "", "status": "Ativo"}, {"nome": "ASSOCIACAO DOS AGRICULTORES RURAIS REMANESCENTES DE QUILOMBO DA VILA CARIONGO (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA ZELINA DA SILVA SANTANA MARINHO - OAB MA4561 - CPF: 074.893.823-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS BRONSON COELHO DA SILVA - OAB MA5652 - CPF: 515.986.633-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZA\u00c7\u00c3O E REFORMA AGR\u00c1RIA - INCRA - CNPJ: 03.173.469/0001-10 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Dano Ambiental (10438", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "06/05/2016", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Maranh\u00e3o", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0012968-93.2016.4.01.3700", "orgao_julgador": "8\u00aa Vara Federal Ambiental e Agr\u00e1ria da SJMA", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDREIA PEREIRA AMORIM registrado(a) civilmente como ANDREIA PEREIRA AMORIM - CPF: 698.110.323-00 (PERITO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO DE MORADORES DO RIO GRANDE - CNPJ: 07.367.709/0001-79 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO PEREIRA COSTA SARAIVA - OAB MA10603 - CPF: 004.497.743-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "K2 INCORPORACOES E CONSTRUCOES LTDA - CNPJ: 00.664.013/0001-65 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MANUELA DA SILVA FEITOSA - OAB MA10866 - CPF: 017.659.823-59 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PIERRE VARELA GARCEZ - OAB MA7610 - CPF: 270.056.903-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GEORGE HENRIQUE DO ESPIRITO SANTO SOUZA - OAB MA7593 - CPF: 920.291.673-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "CANOPUS CONSTRUCOES LTDA - CNPJ: 06.699.029/0001-90 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO DE LIMA MENDONCA - OAB MA5769 - CPF: 782.210.993-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ULISSES CESAR MARTINS DE SOUSA registrado(a) civilmente como ULISSES CESAR MARTINS DE SOUSA - OAB MA4462 - CPF: 585.747.943-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Responsabilidade da Administra\u00e7\u00e3o (9991) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (9992 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Responsabilidade da Administra\u00e7\u00e3o (9991) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10502 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Interven\u00e7\u00e3o do Estado na Propriedade (10120) - Desapropria\u00e7\u00e3o Indireta (10125", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "14/12/2016", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Maranh\u00e3o", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0045414-52.2016.4.01.3700", "orgao_julgador": "3\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "PAULO ALMEIDA DOS SANTOS - CPF: 020.126.853-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO PEREIRA COSTA SARAIVA - OAB MA10603 - CPF: 004.497.743-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANGELITA CORREA DOS SANTOS - CPF: 020.146.863-86 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO PEREIRA COSTA SARAIVA - OAB MA10603 - CPF: 004.497.743-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (REU)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Especiais (6071) - FUNDEF/Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino Fundamental e de Valoriza\u00e7\u00e3o do Magist\u00e9rio (6077", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "22/12/2016", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0076442-65.2016.4.01.3400", "orgao_julgador": "20\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MUNICIPIO DE PORTO RICO DO MARANHAO - CNPJ: 01.612.542/0001-88 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO PEREIRA COSTA SARAIVA - OAB MA10603 - CPF: 004.497.743-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NARAYANNA AUREA LOPES GOMES COSTA - OAB MA15315 - CPF: 022.468.283-09 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO ULISSES DE BRITTO AZEDO - OAB PI3446 - CPF: 800.667.204-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (EXECUTADO)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Atos Administrativos (9997) - Improbidade Administrativa (10011) - Dano ao Er\u00e1rio (10012", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O CIVIL DE IMPROBIDADE ADMINISTRATIVA (64)", "data": "18/12/2017", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Maranh\u00e3o", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1003932-73.2017.4.01.3700", "orgao_julgador": "5\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMA", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "FUNDO NACIONAL DE DESENVOLVIMENTO DA EDUCACAO - CNPJ: 00.378.257/0001-81 (LITISCONSORTE)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MUNICIPIO DE PORTO RICO DO MARANHAO - CNPJ: 01.612.542/0001-88 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO PEREIRA COSTA SARAIVA - OAB MA10603 - CPF: 004.497.743-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO COSTA DE SOUZA NETO - OAB MA17729 - CPF: 051.406.863-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALTEREDO DE JESUS NERIS FERREIRA - OAB MA6556 - CPF: 621.167.203-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ROSA IVONE BRAGA FONSECA - CPF: 196.857.503-00 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS HENRIQUE DINIZ FONSECA - CPF: 330.925.833-53 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "STENIO LUIS COSTA MOREIRA MAGALHAES - CPF: 727.050.003-72 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "S. F. CONSTRUCOES INDUSTRIA E COMERCIO LTDA - ME - CNPJ: 05.044.467/0001-57 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Atos Administrativos (9997) - Improbidade Administrativa (10011) - Dano ao Er\u00e1rio (10012", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O CIVIL DE IMPROBIDADE ADMINISTRATIVA (64)", "data": "18/12/2017", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Maranh\u00e3o", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1003933-58.2017.4.01.3700", "orgao_julgador": "5\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMA", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MUNICIPIO DE PORTO RICO DO MARANHAO - CNPJ: 01.612.542/0001-88 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO PEREIRA COSTA SARAIVA - OAB MA10603 - CPF: 004.497.743-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO COSTA DE SOUZA NETO - OAB MA17729 - CPF: 051.406.863-92 (ADVOGADO)", "status": "Suspenso"}, {"nome": "ALTEREDO DE JESUS NERIS FERREIRA - OAB MA6556 - CPF: 621.167.203-97 (ADVOGADO)", "status": "Suspenso"}, {"nome": "FUNDO NACIONAL DE DESENVOLVIMENTO DA EDUCACAO - CNPJ: 00.378.257/0001-81 (LITISCONSORTE)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ROSA IVONE BRAGA FONSECA - CPF: 196.857.503-00 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENATA CRISTINA AZEVEDO COQUEIRO PORTELA - OAB MA12257-A - CPF: 006.366.883-13 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS HENRIQUE DINIZ FONSECA - CPF: 330.925.833-53 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS HENRIQUE DINIZ FONSECA - OAB MA3941 - CPF: 330.925.833-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "STENIO LUIS COSTA MOREIRA MAGALHAES - CPF: 727.050.003-72 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIANA SOUZA REIS - OAB MA21111 - CPF: 040.154.943-77 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO DURANS BRAID RIBEIRO - OAB MA10255 - CPF: 018.224.883-62 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "S. F. CONSTRUCOES INDUSTRIA E COMERCIO LTDA - ME - CNPJ: 05.044.467/0001-57 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SONIA MARIA LOPES COELHO - OAB MA3811 - CPF: 251.034.823-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO DE ASSIS SOUZA COELHO FILHO - OAB MA3810 - CPF: 251.060.313-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Atos Administrativos (9997) - Improbidade Administrativa (10011 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Atos Administrativos (9997) - Improbidade Administrativa (10011) - Dano ao Er\u00e1rio (10012", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O CIVIL DE IMPROBIDADE ADMINISTRATIVA (64)", "data": "19/12/2017", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Maranh\u00e3o", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1003984-69.2017.4.01.3700", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMA", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (TERCEIRO INTERESSADO)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "MUNICIPIO DE PORTO RICO DO MARANHAO - CNPJ: 01.612.542/0001-88 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO PEREIRA COSTA SARAIVA - CPF: 004.497.743-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (AUTOR)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CELSON CESAR DO NASCIMENTO MENDES - CPF: 874.567.293-87 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433) - Direito de Imagem (10437", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "16/05/2018", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Maranh\u00e3o", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1002878-38.2018.4.01.3700", "orgao_julgador": "13\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DE JESUS PEREIRA COSTA SARAIVA - CPF: 064.599.433-20 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO PEREIRA COSTA SARAIVA - OAB MA10603 - CPF: 004.497.743-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0002-21 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Militar (10324) - Regime (10325) - Reintegra\u00e7\u00e3o (10328 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Militar (10324) - Regime (10325) - Promo\u00e7\u00e3o (10334", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "15/04/2019", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Maranh\u00e3o", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1002991-55.2019.4.01.3700", "orgao_julgador": "13\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JANAYNA SERRA NUNES - CPF: 935.116.043-20 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Danilo Alencar registrado(a) civilmente como DANILO DE ARAUJO ARRAIS ALENCAR - OAB MA11517 - CPF: 003.493.583-54 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JHONATAN MATHEUS VERDE SOARES - OAB MA21195 - CPF: 029.977.963-77 (ADVOGADO)", "status": "Inativo"}, {"nome": "VIVIANNE MACEDO COSTA - OAB MA9540 - CPF: 779.217.393-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CELSO ANTONIO MARQUES JUNIOR - OAB MA21110 - CPF: 015.482.411-99 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VALERIA DOS REIS CARDOSO - OAB MA12605 - CPF: 855.238.603-87 (ADVOGADO)", "status": "Inativo"}, {"nome": "RODRIGO PEREIRA COSTA SARAIVA - OAB MA10603 - CPF: 004.497.743-33 (ADVOGADO)", "status": "Inativo"}, {"nome": "LILIA DA SILVA LEITAO NETTA - OAB MA10456 - CPF: 961.139.793-34 (ADVOGADO)", "status": "Inativo"}, {"nome": "HORACIO DANTAS GOMES ROCHA - OAB MA13708 - CPF: 007.505.523-60 (ADVOGADO)", "status": "Inativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (REU)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Propriedade (10448) - Condom\u00ednio em Edif\u00edcio (10463) - Altera\u00e7\u00e3o de Coisa Comum (10465 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Fornecimento de \u00c1gua (7761", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "20/08/2019", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Maranh\u00e3o", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1006515-60.2019.4.01.3700", "orgao_julgador": "13\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CONDOMINIO DO RESIDENCIAL MARIA FERNANDA - CNPJ: 09.624.183/0001-90 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TIAGO ANDERSON LUZ FRANCA - OAB MA8545 - CPF: 004.192.603-07 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO PEREIRA COSTA SARAIVA - OAB MA10603 - CPF: 004.497.743-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Abatimento proporcional do pre\u00e7o (7769 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "16/09/2019", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Maranh\u00e3o", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1010791-37.2019.4.01.3700", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RAIMUNDA NONATA AMARAL SILVEIRA - CPF: 290.207.003-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO PEREIRA COSTA SARAIVA - OAB MA10603 - CPF: 004.497.743-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Atos Administrativos (9997) - Improbidade Administrativa (10011) - Dano ao Er\u00e1rio (10012", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O CIVIL DE IMPROBIDADE ADMINISTRATIVA (64)", "data": "04/02/2020", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Maranh\u00e3o", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1005682-08.2020.4.01.3700", "orgao_julgador": "3\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMA", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MUNICIPIO DE PORTO RICO DO MARANHAO - CNPJ: 01.612.542/0001-88 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO PEREIRA COSTA SARAIVA - OAB MA10603 - CPF: 004.497.743-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NARAYANNA AUREA LOPES GOMES COSTA - OAB MA15315 - CPF: 022.468.283-09 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CELSON CESAR DO NASCIMENTO MENDES - CPF: 874.567.293-87 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GHIRLAYNE FERREIRA VITORIANO - OAB MA5390 - CPF: 735.149.693-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios (10288) - Abono de Perman\u00eancia (10662 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Regime Estatut\u00e1rio (10220) - Remo\u00e7\u00e3o (10229) - A pedido, a crit\u00e9rio da Administra\u00e7\u00e3o (50006", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "25/01/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Maranh\u00e3o", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1003599-48.2022.4.01.3700", "orgao_julgador": "3\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSEMARY SANTOS BARROS COSTA - CPF: 941.544.223-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO PEREIRA COSTA SARAIVA - OAB MA10603 - CPF: 004.497.743-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDA NOGUEIRA DE FREITAS AMARAL - OAB MA12726 - CPF: 896.310.483-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Ag\u00eancie e Distribui\u00e7\u00e3o (9581 DIREITO DA SA\u00daDE (12480) - P\u00fablica (12481) - Tratamento m\u00e9dico-hospitalar (12491) - Cirurgia (12501) - Urg\u00eancia (12503", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "30/10/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1034953-64.2022.4.01.4000", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CAMILA RIBEIRO DA SILVA - CPF: 072.706.713-38 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAUL SANTANA CASTELO BRANCO FILHO - OAB PI21982 - CPF: 001.985.163-47 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (REU)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "ESTADO DO PIAU\u00cd - CNPJ: 06.553.481/0001-49 (REU)\nProcuradoria Geral do Estado do Piau\u00ed", "status": "Ativo"}, {"nome": "MUNIC\u00cdPIO DE TERESINA - CNPJ: 06.554.869/0001-64 (REU)\nProcuradoria Geral do Munic\u00edpio de Teresina-PI", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Adimplemento e Extin\u00e7\u00e3o (7690", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "30/10/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1034954-49.2022.4.01.4000", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CAMILA RIBEIRO DA SILVA - CPF: 072.706.713-38 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAUL SANTANA CASTELO BRANCO FILHO - OAB PI21982 - CPF: 001.985.163-47 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (REU)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "ESTADO DO PIAU\u00cd - CNPJ: 06.553.481/0001-49 (REU)\nProcuradoria Geral do Estado do Piau\u00ed", "status": "Ativo"}, {"nome": "MUNIC\u00cdPIO DE TERESINA - CNPJ: 06.554.869/0001-64 (REU)\nProcuradoria Geral do Munic\u00edpio de Teresina-PI", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Adimplemento e Extin\u00e7\u00e3o (7690 DIREITO DA SA\u00daDE (12480) - P\u00fablica (12481) - Tratamento m\u00e9dico-hospitalar (12491) - Cirurgia (12501) - Urg\u00eancia (12503", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "30/10/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1034956-19.2022.4.01.4000", "orgao_julgador": "5\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CAMILA RIBEIRO DA SILVA - CPF: 072.706.713-38 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAUL SANTANA CASTELO BRANCO FILHO - OAB PI21982 - CPF: 001.985.163-47 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (REU)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "ESTADO DO PIAU\u00cd - CNPJ: 06.553.481/0001-49 (REU)\nProcuradoria Geral do Estado do Piau\u00ed", "status": "Ativo"}, {"nome": "MUNIC\u00cdPIO DE TERESINA - CNPJ: 06.554.869/0001-64 (REU)\nProcuradoria Geral do Munic\u00edpio de Teresina-PI", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "14/08/2015", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0003930-91.2015.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DERIVALDO RAMOS DOS SANTOS - CPF: 931.606.311-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TASSIA DE AZEVEDO BORGES - OAB MT12.296 - CPF: 010.243.541-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WANESSA CORREIA FRANCHINI VIEIRA - OAB MT10907/O - CPF: 981.952.631-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIANA CRESTANI PALMA - OAB MT23195/O - CPF: 009.433.311-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAIVID RAFAEL DOS SANTOS SILVA - OAB MT16557/O - CPF: 011.221.081-33 (ADVOGADO)", "status": "Baixado"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "19/10/2015", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0005188-39.2015.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 2\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "NILTON MOREIRA DOS SANTOS - CPF: 004.864.595-86 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAIVID RAFAEL DOS SANTOS SILVA - OAB MT16557/O - CPF: 011.221.081-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria Especial (Art. 57/8) (6100", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "20/10/2015", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0005195-31.2015.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "APARECIDO ALVES DE SOUZA - CPF: 206.155.661-20 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAIVID RAFAEL DOS SANTOS SILVA - OAB MT16557/O - CPF: 011.221.081-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Responsabilidade da Administra\u00e7\u00e3o (9991) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (9992", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "01/12/2015", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0005742-71.2015.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 2\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ROBERTO DE ABREU SOARES - CPF: 013.943.761-46 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAIVID RAFAEL DOS SANTOS SILVA - OAB MT16557/O - CPF: 011.221.081-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROBERTO CARLOS MELGAREJO DE VARGAS - OAB MT7429/O - CPF: 378.473.841-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (REU)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Convers\u00e3o (6179", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "01/12/2015", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0005743-56.2015.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 2\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ZUILDA RODRIGUES DE SOUZA - CPF: 615.982.082-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAIVID RAFAEL DOS SANTOS SILVA - OAB MT16557/O - CPF: 011.221.081-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROBERTO CARLOS MELGAREJO DE VARGAS - OAB MT7429/O - CPF: 378.473.841-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Convers\u00e3o (6179", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "08/04/2016", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0001815-63.2016.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "EDINEY PAULO ALVES MENDES - CPF: 474.102.721-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAIVID RAFAEL DOS SANTOS SILVA - OAB MT16557/O - CPF: 011.221.081-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROBERTO CARLOS MELGAREJO DE VARGAS - OAB MT7429/O - CPF: 378.473.841-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "23/03/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Ju\u00edna-MT", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0001959-37.2016.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Ju\u00edna-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANA NUNES RAMOS - CPF: 936.663.906-25 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAIVID RAFAEL DOS SANTOS SILVA - OAB MT16557/O - CPF: 011.221.081-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROBERTO CARLOS MELGAREJO DE VARGAS - OAB MT7429/O - CPF: 378.473.841-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Convers\u00e3o (6179", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "25/04/2016", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0001993-12.2016.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 2\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CLEONILDES DA ROCHA - CPF: 531.542.151-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAIVID RAFAEL DOS SANTOS SILVA - OAB MT16557/O - CPF: 011.221.081-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROBERTO CARLOS MELGAREJO DE VARGAS - OAB MT7429/O - CPF: 378.473.841-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Convers\u00e3o (6179", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "13/05/2016", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0002181-05.2016.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 2\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ODINETE DE FATIMA TABORDA - CPF: 918.251.139-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROBERTO CARLOS MELGAREJO DE VARGAS - OAB MT7429/O - CPF: 378.473.841-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAIVID RAFAEL DOS SANTOS SILVA - OAB MT16557/O - CPF: 011.221.081-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Convers\u00e3o (6179", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "26/07/2016", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0003520-96.2016.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "VALDINEI PORFIRIO - CPF: 616.748.001-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROBERTO CARLOS MELGAREJO DE VARGAS - OAB MT7429/O - CPF: 378.473.841-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAIVID RAFAEL DOS SANTOS SILVA - OAB MT16557/O - CPF: 011.221.081-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Convers\u00e3o (6179", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "05/08/2016", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0003678-54.2016.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ELIZABETH REZENDE ALMEIDA - CPF: 041.270.081-64 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROBERTO CARLOS MELGAREJO DE VARGAS - OAB MT7429/O - CPF: 378.473.841-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAIVID RAFAEL DOS SANTOS SILVA - OAB MT16557/O - CPF: 011.221.081-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Convers\u00e3o (6179", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "05/08/2016", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0003680-24.2016.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA FERREIRA DA COSTA - CPF: 948.803.441-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROBERTO CARLOS MELGAREJO DE VARGAS - OAB MT7429/O - CPF: 378.473.841-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAIVID RAFAEL DOS SANTOS SILVA - OAB MT16557/O - CPF: 011.221.081-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Convers\u00e3o (6179", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "17/10/2016", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0004957-75.2016.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 2\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANA MARIA DE FARIAS - CPF: 927.128.191-87 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAIVID RAFAEL DOS SANTOS SILVA - OAB MT16557/O - CPF: 011.221.081-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROBERTO CARLOS MELGAREJO DE VARGAS - OAB MT7429/O - CPF: 378.473.841-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "18/10/2016", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0005158-67.2016.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 2\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RITA JOANA RAZNIEVSKI - CPF: 024.391.651-58 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROBERTO CARLOS MELGAREJO DE VARGAS - OAB MT7429/O - CPF: 378.473.841-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAIVID RAFAEL DOS SANTOS SILVA - OAB MT16557/O - CPF: 011.221.081-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "06/12/2016", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0005920-83.2016.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 2\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "NADIR CUSTODIO MAFRA DE LIMA - CPF: 794.631.859-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAIVID RAFAEL DOS SANTOS SILVA - OAB MT16557/O - CPF: 011.221.081-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROBERTO CARLOS MELGAREJO DE VARGAS - OAB MT7429/O - CPF: 378.473.841-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria Especial (Art. 57/8) (6100", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "18/01/2017", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0000169-81.2017.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 2\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARCO ANTONIO DELGADO ROMAO - CPF: 329.608.081-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAIVID RAFAEL DOS SANTOS SILVA - OAB MT16557/O - CPF: 011.221.081-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "02/03/2017", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0000774-27.2017.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 2\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "IRONI BURATTO - CPF: 553.742.809-10 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAIVID RAFAEL DOS SANTOS SILVA - OAB MT16557/O - CPF: 011.221.081-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Restabelecimento (6178 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Convers\u00e3o (6179", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "30/03/2017", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0001412-60.2017.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JURACI DE SOUZA - CPF: 104.303.388-21 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAIVID RAFAEL DOS SANTOS SILVA - OAB MT16557/O - CPF: 011.221.081-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROBERTO CARLOS MELGAREJO DE VARGAS - OAB MT7429/O - CPF: 378.473.841-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "02/05/2017", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0001710-52.2017.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 2\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "GECIRA ALVES ARANHA - CPF: 877.796.841-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAIVID RAFAEL DOS SANTOS SILVA - OAB MT16557/O - CPF: 011.221.081-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROBERTO CARLOS MELGAREJO DE VARGAS - OAB MT7429/O - CPF: 378.473.841-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "15/05/2017", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0002049-11.2017.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSIANE TELLES DA SILVEIRA DE SOUZA - CPF: 025.084.471-02 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAIVID RAFAEL DOS SANTOS SILVA - OAB MT16557/O - CPF: 011.221.081-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "30/06/2017", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0002637-18.2017.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 2\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARTA LOPES AZEVEDO - CPF: 278.341.823-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAMILA BUCK - OAB MT20352/O - CPF: 023.096.641-11 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAIVID RAFAEL DOS SANTOS SILVA - OAB MT16557/O - CPF: 011.221.081-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria Especial (Art. 57/8) (6100", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "04/07/2017", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0002668-38.2017.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 2\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARLI ELLA PERSKE - CPF: 460.243.019-87 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAIVID RAFAEL DOS SANTOS SILVA - OAB MT16557/O - CPF: 011.221.081-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DONISETE PABLO SOUZA - OAB MT15083/O - CPF: 015.244.241-37 (ADVOGADO)", "status": "Inativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria Especial (Art. 57/8) (6100", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "03/08/2017", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0003032-10.2017.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE SOARES DE FARIAS - CPF: 459.131.371-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAIVID RAFAEL DOS SANTOS SILVA - OAB MT16557/O - CPF: 011.221.081-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria Especial (Art. 57/8) (6100", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "03/08/2017", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0003033-92.2017.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DARCI FRANCISCO SCHLEICHER - CPF: 361.535.401-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAIVID RAFAEL DOS SANTOS SILVA - OAB MT16557/O - CPF: 011.221.081-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "08/08/2017", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0003100-57.2017.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CLEIDE MORAES - CPF: 557.477.791-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAIVID RAFAEL DOS SANTOS SILVA - OAB MT16557/O - CPF: 011.221.081-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "08/08/2017", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0003101-42.2017.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LUZIA GUALTER JORGE - CPF: 667.627.741-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAIVID RAFAEL DOS SANTOS SILVA - OAB MT16557/O - CPF: 011.221.081-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "03/10/2017", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0003925-98.2017.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LENI KUNTZER BOCK - CPF: 448.587.601-20 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAIVID RAFAEL DOS SANTOS SILVA - OAB MT16557/O - CPF: 011.221.081-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "16/11/2017", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0004502-76.2017.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 2\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "BELMIRO JEDE - CPF: 302.668.669-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROBERTO CARLOS MELGAREJO DE VARGAS - OAB MT7429/O - CPF: 378.473.841-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAIVID RAFAEL DOS SANTOS SILVA - OAB MT16557/O - CPF: 011.221.081-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "16/11/2017", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0004503-61.2017.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 2\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SOLANGE KERBER - CPF: 015.062.339-96 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROBERTO CARLOS MELGAREJO DE VARGAS - OAB MT7429/O - CPF: 378.473.841-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAIVID RAFAEL DOS SANTOS SILVA - OAB MT16557/O - CPF: 011.221.081-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "04/12/2017", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0004703-68.2017.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MILENA MAIA DE SOUSA - CPF: 063.256.911-56 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAIVID RAFAEL DOS SANTOS SILVA - OAB MT16557/O - CPF: 011.221.081-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROBERTO CARLOS MELGAREJO DE VARGAS - OAB MT7429/O - CPF: 378.473.841-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Restabelecimento (6178", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A CONTRA A FAZENDA P\u00daBLICA (12078)", "data": "26/10/2020", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Ponte Nova-MG", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1002215-43.2020.4.01.3822", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Ponte Nova-MG", "outros_interessados": [{"nome": "JOAO PAULO CARVALHO ARAUJO - CPF: 108.019.196-81 (PERITO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "TEREZINHA SOUZA DA SILVA - CPF: 058.181.788-54 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PATRICIA DOS SANTOS SILVA - OAB MG204880 - CPF: 122.319.446-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIELA DE SOUZA GOMES BATISTA FERREIRA - OAB MG151115 - CPF: 064.345.596-58 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDERSON ANTONIO BATISTA DE CARVALHO - OAB MG183763 - CPF: 099.906.356-17 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (EXECUTADO)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (EXECUTADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "10/11/2020", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Ponte Nova-MG", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1002305-51.2020.4.01.3822", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Ponte Nova-MG", "outros_interessados": [{"nome": "PEDRO HENRIQUE DINIZ CUNHA registrado(a) civilmente como PEDRO HENRIQUE DINIZ CUNHA - CPF: 087.272.636-30 (PERITO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "EVA CRISTINA MARCELINO - CPF: 061.599.206-42 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PATRICIA DOS SANTOS SILVA - OAB MG204880 - CPF: 122.319.446-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIELA DE SOUZA GOMES BATISTA FERREIRA - OAB MG151115 - CPF: 064.345.596-58 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDERSON ANTONIO BATISTA DE CARVALHO - OAB MG183763 - CPF: 099.906.356-17 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0002-21 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (ASSISTENTE)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Acidente (Art. 86) (6107) - Incapacidade Laborativa Parcial (6108", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A CONTRA A FAZENDA P\u00daBLICA (12078)", "data": "10/11/2020", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Ponte Nova-MG", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1002308-06.2020.4.01.3822", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Ponte Nova-MG", "outros_interessados": [{"nome": "ANDRE LOURENCO PEREIRA - CPF: 107.495.056-99 (PERITO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DA CONCEICAO MORAES - CPF: 841.424.486-68 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PATRICIA DOS SANTOS SILVA - OAB MG204880 - CPF: 122.319.446-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIELA DE SOUZA GOMES BATISTA FERREIRA - OAB MG151115 - CPF: 064.345.596-58 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCIS DE MORAES MARTINS - OAB MG189990 - CPF: 124.863.666-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDERSON ANTONIO BATISTA DE CARVALHO - OAB MG183763 - CPF: 099.906.356-17 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0002-21 (EXECUTADO)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (ASSISTENTE)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A CONTRA A FAZENDA P\u00daBLICA (12078)", "data": "20/11/2020", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Ponte Nova-MG", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1002408-58.2020.4.01.3822", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Ponte Nova-MG", "outros_interessados": [{"nome": "JOAO PAULO CARVALHO ARAUJO - CPF: 108.019.196-81 (PERITO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "VALDECI MOL MARTINS - CPF: 046.398.286-08 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PATRICIA DOS SANTOS SILVA - OAB MG204880 - CPF: 122.319.446-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIELA DE SOUZA GOMES BATISTA FERREIRA - OAB MG151115 - CPF: 064.345.596-58 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDERSON ANTONIO BATISTA DE CARVALHO - OAB MG183763 - CPF: 099.906.356-17 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (EXECUTADO)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (ASSISTENTE)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Data de In\u00edcio de Benef\u00edcio (DIB) (6174", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "09/12/2020", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Ponte Nova-MG", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1002542-85.2020.4.01.3822", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Ponte Nova-MG", "outros_interessados": [{"nome": "HYLA MARIA IBRAHIM LEANDRO - CPF: 054.407.536-64 (PERITO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (RECORRENTE)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (RECORRENTE)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JAMERSON JOSE MOL GUIMARAES - CPF: 585.106.566-49 (RECORRIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PATRICIA DOS SANTOS SILVA - OAB MG204880 - CPF: 122.319.446-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIELA DE SOUZA GOMES BATISTA FERREIRA - OAB MG151115 - CPF: 064.345.596-58 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDERSON ANTONIO BATISTA DE CARVALHO - OAB MG183763 - CPF: 099.906.356-17 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A CONTRA A FAZENDA P\u00daBLICA (12078)", "data": "01/02/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Ponte Nova-MG", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1000186-83.2021.4.01.3822", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Ponte Nova-MG", "outros_interessados": [{"nome": "BRUNO DA SILVEIRA PATARO MOREIRA - CPF: 098.976.946-17 (PERITO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "LEANDRO LOPES - CPF: 052.590.756-41 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PATRICIA DOS SANTOS SILVA - OAB MG204880 - CPF: 122.319.446-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIELA DE SOUZA GOMES BATISTA FERREIRA - OAB MG151115 - CPF: 064.345.596-58 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDERSON ANTONIO BATISTA DE CARVALHO - OAB MG183763 - CPF: 099.906.356-17 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (EXECUTADO)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Tempo de Contribui\u00e7\u00e3o (Art. 55/6) (6118 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Tempo de servi\u00e7o (6181) - Averba\u00e7\u00e3o/C\u00f4mputo/Convers\u00e3o de tempo de servi\u00e7o especial (6182 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Tempo de servi\u00e7o (6181) - Averba\u00e7\u00e3o/C\u00f4mputo de tempo de servi\u00e7o de segurado especial (regime de economia familiar) (6183", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "03/02/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Ponte Nova-MG", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1000220-58.2021.4.01.3822", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Ponte Nova-MG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MILTON CARNEIRO GAMA - CPF: 597.214.996-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PATRICIA DOS SANTOS SILVA - OAB MG204880 - CPF: 122.319.446-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIELA DE SOUZA GOMES BATISTA FERREIRA - OAB MG151115 - CPF: 064.345.596-58 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDERSON ANTONIO BATISTA DE CARVALHO - OAB MG183763 - CPF: 099.906.356-17 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Pens\u00e3o por Morte (Art. 74/9) (6104", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "23/09/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Ituiutaba-MG", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1002829-08.2021.4.01.3824", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Ituiutaba-MG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "C. E. D. S.", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO DA SILVA MARQUES - OAB MG107962 - CPF: 056.866.646-17 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PATRICIA DOS SANTOS SILVA - CPF: 142.467.266-05 (TUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JESSICA CRISTINA FARIA ARAUJO - OAB MG170483 - CPF: 119.185.336-52 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "15/11/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1053421-58.2021.4.01.3500", "orgao_julgador": "13\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJGO", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "F. R. D. S. C.", "status": "Ativo"}, {"nome": "PATRICIA DOS SANTOS SILVA - CPF: 926.103.151-04 (REPRESENTANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VICENTE ROCHA FILHO - OAB GO45748 - CPF: 387.064.661-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "19/01/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Contagem-MG", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1000413-45.2022.4.01.3820", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da SSJ de Contagem-MG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "D. K. D. S. S.", "status": "Ativo"}, {"nome": "KEILE PATRICIA DOS SANTOS SILVA - CPF: 051.633.146-96 (REPRESENTANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLEVER ANTONIO DO CARMO - OAB MG179839 - CPF: 660.116.716-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0002-21 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "06/04/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Juazeiro-BA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1001554-92.2022.4.01.3305", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Juazeiro-BA", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "M. D. S. D. S.", "status": "Ativo"}, {"nome": "PATRICIA DOS SANTOS SILVA - CPF: 859.726.865-46 (REPRESENTANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PERSEU MELLO DE SA CRUZ - OAB PE32627 - CPF: 025.385.915-89 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0002-21 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114 DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "20/07/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Parna\u00edba-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1004331-93.2022.4.01.4002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Parna\u00edba-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA FRANCISCA BARBOSA DE SOUSA - CPF: 021.656.323-23 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA FRANCISCA BARBOSA DE SOUSA - CPF: 021.656.323-23 (REPRESENTANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCUS VINICIUS DA SILVA REIS - OAB PI15819 - CPF: 062.255.163-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Sociais (6033", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "01/12/2016", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Par\u00e1", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0034126-89.2016.4.01.3900", "orgao_julgador": "7\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJPA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ASSOCIACAO PARA O DESENVOLVIMENTO EDUCACIONAL DO PARA-ADEPA - CNPJ: 06.210.266/0001-45 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCIANA COSTA DE CARVALHO - OAB PA22816 - CPF: 923.963.722-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL RODRIGUES CRUZ - OAB PA12915 - CPF: 741.772.222-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SUELY MELO DE CASTRO MENEZES - CPF: 005.931.502-44 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Licita\u00e7\u00f5es (10385) - Habilita\u00e7\u00e3o / Registro Cadastral / Julgamento / Homologa\u00e7\u00e3o (10387", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "18/01/2019", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amap\u00e1", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1000297-70.2019.4.01.3100", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAP", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "O S SERVICOS DE VIGILANCIA EIRELI - CNPJ: 14.110.682/0002-80 (APELANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABRICIO AUGUSTO MAGALHAES DE ASSUNCAO FERREIRA - OAB PA18512 - CPF: 941.843.802-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISADORA MOURAO GOMES - OAB PA26771 - CPF: 025.741.452-59 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUARA DA COSTA MONTEIRO - OAB PA26730 - CPF: 527.086.592-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCIANA COSTA DE CARVALHO - OAB PA22816 - CPF: 923.963.722-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL RODRIGUES CRUZ - OAB PA12915 - CPF: 741.772.222-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ESTRELA DE DAVI SEGURANCA LTDA - ME - CNPJ: 20.183.424/0001-46 (APELADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PREGOEIRA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE PRODU\u00c7\u00c3O MINERAL (APELADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Procuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Regime Estatut\u00e1rio (10220) - Remo\u00e7\u00e3o (10229 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Regime Estatut\u00e1rio (10220) - Remo\u00e7\u00e3o (10229) - Processo Seletivo (50009", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "24/08/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Par\u00e1", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1032075-78.2022.4.01.3900", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJPA", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "LUIZ CLAUDIO FIALHO ANDRADE - CPF: 440.224.252-53 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCIANA COSTA DE CARVALHO - OAB PA22816 - CPF: 923.963.722-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Reitor da UFPA, professor Emmanuel Zagury Tourinho (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PAR\u00c1 - UFPA, Sr. Gilmar Pereira da Silva, (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARA - CNPJ: 34.621.748/0003-95 (IMPETRADO)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADRY KLEBER FERREIRA DE LIMA - CPF: 915.565.702-87 (LITISCONSORTE)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "01/10/2020", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1028335-74.2020.4.01.4000", "orgao_julgador": "8\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "IVA MARIA DA CONCEICAO - CPF: 520.879.563-91 (RECORRENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JEFFERSON MARQUES DA SILVA LIMA - OAB PI14091 - CPF: 665.413.953-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (RECORRIDO)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "07/06/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1019990-85.2021.4.01.4000", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DA LUZ DE ARAUJO - CPF: 516.998.693-91 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JEFFERSON MARQUES DA SILVA LIMA - OAB PI14091 - CPF: 665.413.953-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (IMPETRADO)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "Gerente Executivo do INSS (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "16/07/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1026236-97.2021.4.01.4000", "orgao_julgador": "8\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ILMA MARQUES DIOLINO DA SILVA - CPF: 660.810.253-49 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JEFFERSON MARQUES DA SILVA LIMA - OAB PI14091 - CPF: 665.413.953-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0002-21 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Empregado P\u00fablico / Tempor\u00e1rio (10409) - Admiss\u00e3o / Perman\u00eancia / Despedida (10411", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "22/08/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1031235-93.2021.4.01.4000", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "LILIANA MARIA LOPES DE LIMA RICARDO - CPF: 342.250.723-04 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JEFFERSON MARQUES DA SILVA LIMA - OAB PI14091 - CPF: 665.413.953-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (IMPETRADO)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "PRESIDENTE DA CAIXA ECONOMICA FEDERAL (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Restabelecimento (6178", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "10/01/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1000589-66.2022.4.01.4000", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA JOSE RODRIGUES DA SILVA - CPF: 008.449.833-14 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JEFFERSON MARQUES DA SILVA LIMA - OAB PI14091 - CPF: 665.413.953-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "GERENTE EXECUTIVO DO INSS EM TERESINA (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (IMPETRADO)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Concess\u00e3o (6177", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "07/06/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1017192-20.2022.4.01.4000", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "OLAVO CARVALHO DE LIRA - CPF: 073.617.768-09 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JEFFERSON MARQUES DA SILVA LIMA - OAB PI14091 - CPF: 665.413.953-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "GERENCIA EXECUTIVA INSS TERESINA-PIAU\u00cd (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (IMPETRADO)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Descontos Indevidos (14832", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "06/10/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1032144-04.2022.4.01.4000", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA JOSE RODRIGUES DA SILVA - CPF: 008.449.833-14 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JEFFERSON MARQUES DA SILVA LIMA - OAB PI14091 - CPF: 665.413.953-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0942-93 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "03/11/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Floriano-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1004795-17.2022.4.01.4003", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Floriano-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FRANCISCO GONCALVES DE SOUSA - CPF: 241.101.673-53 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "INDYRA COELHO MOREIRA - OAB PI21960 - CPF: 025.306.593-38 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSENILDO SABINO DA SILVA SANTOS - OAB PI20978 - CPF: 073.771.963-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "24/10/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1006435-61.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "PIETRA KARINNE NUNES DA SILVA - CPF: 040.812.633-70 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "INDYRA COELHO MOREIRA - OAB PI21960 - CPF: 025.306.593-38 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (IMPETRADO)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "Supervisor de Per\u00edcias M\u00e9dicas do Minist\u00e9rio do Trabalho e Previd\u00eancia (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GERENTE EXECUTIVO INSS (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "13/10/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de An\u00e1polis-GO", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1007069-02.2022.4.01.3502", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de An\u00e1polis-GO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "KELRY CASTRO DELMONDES - CPF: 714.387.201-65 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS GERMANO DE SOUSA NASCIMENTO - OAB PI21001 - CPF: 075.701.223-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "INDYRA COELHO MOREIRA - OAB PI21960 - CPF: 025.306.593-38 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSENILDO SABINO DA SILVA SANTOS - OAB PI20978 - CPF: 073.771.963-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "17/10/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1033389-50.2022.4.01.4000", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "IERON MARTINS - CPF: 865.968.373-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSENILDO SABINO DA SILVA SANTOS - OAB PI20978 - CPF: 073.771.963-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "INDYRA COELHO MOREIRA - OAB PI21960 - CPF: 025.306.593-38 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101) - Urbano (art. 60) (14809", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "24/10/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1034259-95.2022.4.01.4000", "orgao_julgador": "8\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "CONCEICAO TAMARA DO NASCIMENTO SILVA - CPF: 337.926.768-69 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "INDYRA COELHO MOREIRA - OAB PI21960 - CPF: 025.306.593-38 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS GERMANO DE SOUSA NASCIMENTO - OAB PI21001 - CPF: 075.701.223-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSENILDO SABINO DA SILVA SANTOS - OAB PI20978 - CPF: 073.771.963-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - RMI - Renda Mensal Inicial, Reajustes e Revis\u00f5es Espec\u00edficas (6119) - RMI - Renda Mensal Inicial (6120", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "01/09/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria da Bahia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1068976-36.2021.4.01.3300", "orgao_julgador": "5\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJBA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "J. D. S. S.", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILBERTO SANTOS SILVA - CPF: 683.335.365-49 (REPRESENTANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLARA SUELE JESUS DA CRUZ - OAB BA43869 - CPF: 015.052.665-21 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0002-21 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Concess\u00e3o (6177 DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "12/11/2019", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Rond\u00f4nia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1009150-75.2019.4.01.4100", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJRO", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "EDEILSON DA SILVA - CPF: 022.902.242-19 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO TEIXEIRA DA SILVA - CPF: 861.430.852-34 (REPRESENTANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAFAEL VIEIRA - OAB RO8182 - CPF: 932.882.202-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0002-21 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114 DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "15/07/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Parna\u00edba-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1004165-61.2022.4.01.4002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Parna\u00edba-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "W. V. A. L.", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO DAS CHAGAS CARVALHO LINHARES FILHO - CPF: 029.468.713-04 (REPRESENTANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAQUIM CARDOSO - OAB PI8732 - CPF: 536.359.063-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0218-14 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Ex-combatentes (6116", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A CONTRA A FAZENDA P\u00daBLICA (12078)", "data": "02/08/2005", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Ilh\u00e9us-BA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0001391-40.2005.4.01.3301", "orgao_julgador": "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Ilh\u00e9us-BA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SHIRLEY GLEY APARECIDA SANTOS - CPF: 429.990.225-49 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WENCESLAU SOARES TEIXEIRA LIMA - OAB BA14087 - CPF: 222.407.135-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDA TEIXEIRA DE ALMEIDA - OAB BA21364 - CPF: 003.934.575-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDUARDA VITORIA GLEY SANTOS - CPF: 458.160.775-20 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WENCESLAU SOARES TEIXEIRA LIMA - OAB BA14087 - CPF: 222.407.135-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDA TEIXEIRA DE ALMEIDA - OAB BA21364 - CPF: 003.934.575-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (EXECUTADO)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Militar (10324) - Regime (10325", "classe_judicial": "EMBARGOS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O (172)", "data": "03/03/2006", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Ilh\u00e9us-BA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0000261-78.2006.4.01.3301", "orgao_julgador": "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Ilh\u00e9us-BA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (EMBARGANTE)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ANTONIO NUNES NETO - CPF: 072.273.615-00 (EMBARGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDA TEIXEIRA DE ALMEIDA - OAB BA21364 - CPF: 003.934.575-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WENCESLAU SOARES TEIXEIRA LIMA - OAB BA14087 - CPF: 222.407.135-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Militar (10324) - Regime (10325) - Ex-combatentes (10333", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A CONTRA A FAZENDA P\u00daBLICA (12078)", "data": "18/09/2007", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Ilh\u00e9us-BA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0001123-15.2007.4.01.3301", "orgao_julgador": "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Ilh\u00e9us-BA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "WENCESLAU SOARES TEIXEIRA LIMA - CPF: 222.407.135-34 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WENCESLAU SOARES TEIXEIRA LIMA - OAB BA14087 - CPF: 222.407.135-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MANOEL DE ANDRADE - CPF: 013.901.555-87 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDA TEIXEIRA DE ALMEIDA - OAB BA21364 - CPF: 003.934.575-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WENCESLAU SOARES TEIXEIRA LIMA - OAB BA14087 - CPF: 222.407.135-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (EXECUTADO)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Militar (10324) - Regime (10325) - Ex-combatentes (10333", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "08/04/2008", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Ilh\u00e9us-BA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0000313-06.2008.4.01.3301", "orgao_julgador": "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Ilh\u00e9us-BA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "OSCAR EUZEBIO - CPF: 015.809.064-00 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDA TEIXEIRA DE ALMEIDA - OAB BA21364 - CPF: 003.934.575-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WENCESLAU SOARES TEIXEIRA LIMA - OAB BA14087 - CPF: 222.407.135-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (EXECUTADO)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Ex-combatentes (6116", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "21/10/2008", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Itabuna-BA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0001449-08.2008.4.01.3311", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Itabuna-BA", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "VALDELINO MANOEL DE SOUZA - CPF: 007.811.505-15 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDA TEIXEIRA DE ALMEIDA - OAB BA21364 - CPF: 003.934.575-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WENCESLAU SOARES TEIXEIRA LIMA - OAB BA14087 - CPF: 222.407.135-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CHEFE DA SECAO DE REVISAO DE DIREITOS - GERENCIA EXECUTIVA DA PREVIDENCIA SOCIAL EM ITABUNA/BA (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ENTE N\u00c3O CADASTRADO (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Ex-combatentes (6116", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "10/12/2008", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Itabuna-BA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0001721-02.2008.4.01.3311", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Itabuna-BA", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MANOEL DE ANDRADE - CPF: 013.901.555-87 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDA TEIXEIRA DE ALMEIDA - OAB BA21364 - CPF: 003.934.575-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WENCESLAU SOARES TEIXEIRA LIMA - OAB BA14087 - CPF: 222.407.135-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CHEFE DA SECAO DE REVISAO DE DIREITOS - GEXITA ITABUNA/BAHIA (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (TERCEIRO INTERESSADO)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Ex-combatentes (6116", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A CONTRA A FAZENDA P\u00daBLICA (12078)", "data": "13/05/2009", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Itabuna-BA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0000648-58.2009.4.01.3311", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Itabuna-BA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CELIA LIMA VITA - CPF: 163.841.055-00 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SALMA SANTOS DA SILVA CARDOSO - OAB BA37271 - CPF: 007.983.935-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDA TEIXEIRA DE ALMEIDA - OAB BA21364 - CPF: 003.934.575-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WENCESLAU SOARES TEIXEIRA LIMA - OAB BA14087 - CPF: 222.407.135-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (EXECUTADO)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Ex-combatentes (6116", "classe_judicial": "EMBARGOS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O (172)", "data": "13/05/2009", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Itabuna-BA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0000649-43.2009.4.01.3311", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Itabuna-BA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (EMBARGANTE)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CELIA LIMA VITA - CPF: 163.841.055-00 (EMBARGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDA TEIXEIRA DE ALMEIDA - OAB BA21364 - CPF: 003.934.575-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WENCESLAU SOARES TEIXEIRA LIMA - OAB BA14087 - CPF: 222.407.135-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Ex-combatentes (6116", "classe_judicial": "EMBARGOS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O (172)", "data": "08/07/2009", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Ilh\u00e9us-BA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0000773-56.2009.4.01.3301", "orgao_julgador": "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Ilh\u00e9us-BA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (EMBARGANTE)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "SHIRLEY GLEY APARECIDA SANTOS - CPF: 429.990.225-49 (EMBARGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDA TEIXEIRA DE ALMEIDA - OAB BA21364 - CPF: 003.934.575-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WENCESLAU SOARES TEIXEIRA LIMA - OAB BA14087 - CPF: 222.407.135-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDUARDA VITORIA GLEY SANTOS - CPF: 458.160.775-20 (EMBARGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDA TEIXEIRA DE ALMEIDA - OAB BA21364 - CPF: 003.934.575-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WENCESLAU SOARES TEIXEIRA LIMA - OAB BA14087 - CPF: 222.407.135-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - RMI - Renda Mensal Inicial, Reajustes e Revis\u00f5es Espec\u00edficas (6119) - RMI - Renda Mensal Inicial (6120) - RMI da pens\u00e3o de dependente de ex-combatente (6125", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "18/09/2009", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Itabuna-BA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0001245-27.2009.4.01.3311", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Itabuna-BA", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "OLGA BARBOSA DA SILVA - CPF: 133.802.815-49 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDA TEIXEIRA DE ALMEIDA - OAB BA21364 - CPF: 003.934.575-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WENCESLAU SOARES TEIXEIRA LIMA - OAB BA14087 - CPF: 222.407.135-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIANA BARBOSA DA SILVA - CPF: 843.646.705-10 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDA TEIXEIRA DE ALMEIDA - OAB BA21364 - CPF: 003.934.575-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WENCESLAU SOARES TEIXEIRA LIMA - OAB BA14087 - CPF: 222.407.135-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CHEFE DA SECAO DE REVISAO DE DIREITOS - GEXITA ITABUNA/BAHIA (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (TERCEIRO INTERESSADO)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Militar (10324) - Pens\u00e3o (10359", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "05/08/2009", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Feira de Santana-BA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0001479-30.2009.4.01.3304", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Feira de Santana-BA", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "DELMA MARIA DE ARAUJO FREITAS - CPF: 386.566.985-91 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDA TEIXEIRA DE ALMEIDA - OAB BA21364 - CPF: 003.934.575-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WENCESLAU SOARES TEIXEIRA LIMA - OAB BA14087 - CPF: 222.407.135-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CHEFE DA SECAO DE REVISAO DE DIREITOS - GERENCIA EXECUTIVA EM FEIRA DE SANTANA (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ENTE N\u00c3O CADASTRADO (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Atos Administrativos (9997) - Improbidade Administrativa (10011", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O CIVIL DE IMPROBIDADE ADMINISTRATIVA (64)", "data": "15/01/2016", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Marab\u00e1-PA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0000233-07.2016.4.01.3901", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Marab\u00e1-PA", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (REQUERENTE)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MARCOS LIMA GUERREIRO - CPF: 031.779.982-72 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JESUSLANE HELAINY DE BRITO CARVALHO MILHOMEM - OAB PA18040 - CPF: 612.266.702-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL RODRIGUES DA SILVA - OAB PA19883 - CPF: 004.183.122-57 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (12154)", "data": "04/02/2016", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Marab\u00e1-PA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0000482-55.2016.4.01.3901", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Marab\u00e1-PA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (EXEQUENTE)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "SILVIA PAVAO DE ALMEIDA LOTT DE OLIVEIRA - CPF: 280.413.748-16 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL RODRIGUES DA SILVA - OAB PA19883 - CPF: 004.183.122-57 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LOTT & OLIVEIRA LTDA - ME - CNPJ: 12.457.836/0001-07 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL RODRIGUES DA SILVA - OAB PA19883 - CPF: 004.183.122-57 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Processo Administrativo Disciplinar ou Sindic\u00e2ncia (10279", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "08/03/2016", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1001868-54.2016.4.01.3400", "orgao_julgador": "8\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "NEUZA ABRANTE FERREIRA - CPF: 104.892.788-17 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUILHERME ABRANTE CARDOSO DE MORAES - OAB SP329346 - CPF: 358.789.568-61 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DOUGLAS DANIEL RODRIGUES DA SILVA - OAB SP325374 - CPF: 344.077.328-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "EMPRESA BRASILEIRA DE CORREIOS E TELEGRAFOS - ECT (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DEPARTAMENTO DE DESENVOLVIMENTO ORGANIZACIONAL E DE PESSOAS (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Atendimento Banc\u00e1rio (40100001", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "04/10/2018", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Marab\u00e1-PA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0003903-82.2018.4.01.3901", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Marab\u00e1-PA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "M LOTT DE OLIVEIRA & CIA LTDA - ME - CNPJ: 10.699.885/0001-12 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL RODRIGUES DA SILVA - OAB PA19883 - CPF: 004.183.122-57 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Adimplemento e Extin\u00e7\u00e3o (7690) - Desconto em folha de pagamento (10592 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Sindical (10403) - Contribui\u00e7\u00e3o Sindical (10404", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "03/04/2019", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1008523-37.2019.4.01.3400", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FEDERACAO NACIONAL DOS TRABALHADORES CELETISTAS NAS COOPERATIVAS NO BRASIL - CNPJ: 09.509.920/0001-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAURILIO VIANA PEREIRA - OAB PR30695 - CPF: 434.026.829-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO DANIEL RODRIGUES DA SILVA - OAB PR66323 - CPF: 003.496.951-99 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CONFEDERACAO NACIONAL DAS COOPERATIVAS - CNPJ: 07.572.853/0001-47 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (REU)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "04/09/2019", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1025679-38.2019.4.01.3400", "orgao_julgador": "20\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "SINDICATO DOS TRABALHADORES NAS INDUSTRIAS E COOPERATIVAS DE CARNES E DERIVADOS, INDUSTRIAS DA ALIMENTACAO DE SAO GABRIE DO OESTE - MS - SINTRAEL - CNPJ: 09.125.078/0001-07 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIA SILVA SOARES RHEINHEIMER - OAB MT16957/O - CPF: 016.143.751-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KEOMAR GONCALVES - OAB MT15113/O - CPF: 651.781.301-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Coordenador T\u00e9cnico de Registro Sindical da Coordena\u00e7\u00e3o-Geral de Registro Sindical do Departamento de Promo\u00e7\u00e3o de Pol\u00edticas de Justi\u00e7a (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO DANIEL RODRIGUES DA SILVA - OAB PR66323 - CPF: 003.496.951-99 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (IMPETRADO)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO DANIEL RODRIGUES DA SILVA - OAB PR66323 - CPF: 003.496.951-99 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Praticados por Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Contra a Administra\u00e7\u00e3o em Geral (3547) - Lavagem ou Oculta\u00e7\u00e3o de Bens, Direitos ou Valores Oriundos de Corrup\u00e7\u00e3o (10982", "classe_judicial": "RESTITUI\u00c7\u00c3O DE COISAS APREENDIDAS (326)", "data": "22/11/2019", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1039120-86.2019.4.01.3400", "orgao_julgador": "12\u00aa Vara Federal Criminal da SJDF", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "JULIANNA MACHADO ARANTES MORETTO - CPF: 204.435.678-32 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONALDO CORREA DE BRITO - OAB DF51630 - CPF: 968.379.261-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "INTERESSADO (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THAIS AROCA DATCHO LACAVA - OAB SP234563 - CPF: 310.267.168-37 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELO LEAL DE LIMA OLIVEIRA - OAB PR19847 - CPF: 677.859.489-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALISSON MATHEUS DO AMARAL - OAB DF66223 - CPF: 701.367.601-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLAUDIA TEREZA SALES DUARTE - OAB DF20825 - CPF: 444.030.381-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELISANGELA DA SILVA MONTEIRO DOS SANTOS - OAB DF26783 - CPF: 669.453.211-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO CABRAL DIAS - OAB DF46807 - CPF: 516.931.514-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO DANIEL RODRIGUES DA SILVA - OAB PR66323 - CPF: 003.496.951-99 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JUSTI\u00c7A PUBLICA (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101 DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Partes e Procuradores (8842) - Sucumb\u00eancia (8874) - Honor\u00e1rios Advocat\u00edcios (10655 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Responsabilidade da Administra\u00e7\u00e3o (9991) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (9992", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "03/08/2020", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1025307-46.2020.4.01.3500", "orgao_julgador": "9\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJGO", "outros_interessados": [{"nome": "PAULA MENEZES DE AQUINO RAMOS - CPF: 048.540.666-79 (PERITO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "CHRISTIANE APARECIDA VAZ DE CARVALHO - CPF: 598.694.701-06 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO MANTEIGA DA COSTA - OAB SP397232 - CPF: 219.716.878-98 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DOUGLAS DANIEL RODRIGUES DA SILVA - OAB SP325374 - CPF: 344.077.328-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (ASSISTENTE)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Praticados por Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Contra a Administra\u00e7\u00e3o em Geral (3547) - Lavagem ou Oculta\u00e7\u00e3o de Bens, Direitos ou Valores Oriundos de Corrup\u00e7\u00e3o (10982 DIREITO PENAL (287) - Crimes Praticados por Particular Contra a Administra\u00e7\u00e3o em Geral (5872) - Lavagem ou Oculta\u00e7\u00e3o de Bens, Direitos ou Valores Oriundos de Corrup\u00e7\u00e3o (10983", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "21/08/2020", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1047044-17.2020.4.01.3400", "orgao_julgador": "12\u00aa Vara Federal Criminal da SJDF", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (AUTORIDADE)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ADRIANO REZENDE SOARES - CPF: 648.234.231-00 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLAUDIA TEREZA SALES DUARTE - OAB DF20825 - CPF: 444.030.381-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDRE FERREIRA RODRIGUES - CPF: 698.933.901-25 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUSTAVO TEIXEIRA DE CARVALHO - OAB MG106176 - CPF: 013.502.476-50 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BETANIA TEIXEIRA CARVALHO - OAB MG189216 - CPF: 119.119.176-17 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LORENA DANIELLE FERNANDES COSTA - OAB MG162817 - CPF: 112.286.206-79 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS CAVALCANTE DE LACERDA - CPF: 053.249.122-04 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SERGIO DOS SANTOS MORAES - OAB DF24454 - CPF: 712.477.771-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DEGMAR JACINTO PEREIRA - CPF: 027.439.521-56 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCOS ANTONIO DE ARAUJO FILHO - OAB GO27126 - CPF: 715.873.141-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Praticados por Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Contra a Administra\u00e7\u00e3o em Geral (3547) - Corrup\u00e7\u00e3o passiva (3555 DIREITO PENAL (287) - Crimes Praticados por Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Contra a Administra\u00e7\u00e3o em Geral (3547) - Lavagem ou Oculta\u00e7\u00e3o de Bens, Direitos ou Valores Oriundos de Corrup\u00e7\u00e3o (10982", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "21/08/2020", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1047048-54.2020.4.01.3400", "orgao_julgador": "12\u00aa Vara Federal Criminal da SJDF", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (AUTORIDADE)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ADRIANO REZENDE SOARES - CPF: 648.234.231-00 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLAUDIA TEREZA SALES DUARTE - OAB DF20825 - CPF: 444.030.381-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JACYELLI MONTICELLI BRITO - CPF: 006.227.981-54 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELISANGELA DA SILVA MONTEIRO DOS SANTOS - OAB DF26783 - CPF: 669.453.211-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO ALBERTO GRACA - CPF: 756.713.609-00 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THAIS AROCA DATCHO LACAVA - OAB SP234563 - CPF: 310.267.168-37 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELO LEAL DE LIMA OLIVEIRA - OAB PR19847 - CPF: 677.859.489-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO CABRAL DIAS - CPF: 516.931.514-72 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO CABRAL DIAS - OAB DF46807 - CPF: 516.931.514-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAURI VIANA PEREIRA - CPF: 500.385.169-34 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Praticados por Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Contra a Administra\u00e7\u00e3o em Geral (3547) - Advocacia administrativa (3559", "classe_judicial": "RESTITUI\u00c7\u00c3O DE COISAS APREENDIDAS (326)", "data": "22/07/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1051862-75.2021.4.01.3400", "orgao_julgador": "12\u00aa Vara Federal Criminal da SJDF", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "LUCIMARA BUENO WASEM - CPF: 068.915.119-50 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAURILIO VIANA PEREIRA - OAB PR30695 - CPF: 434.026.829-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "INTERESSADO (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THAIS AROCA DATCHO LACAVA - OAB SP234563 - CPF: 310.267.168-37 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELO LEAL DE LIMA OLIVEIRA - OAB PR19847 - CPF: 677.859.489-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALISSON MATHEUS DO AMARAL - OAB DF66223 - CPF: 701.367.601-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLAUDIA TEREZA SALES DUARTE - OAB DF20825 - CPF: 444.030.381-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELISANGELA DA SILVA MONTEIRO DOS SANTOS - OAB DF26783 - CPF: 669.453.211-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO CABRAL DIAS - OAB DF46807 - CPF: 516.931.514-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO DANIEL RODRIGUES DA SILVA - OAB PR66323 - CPF: 003.496.951-99 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LUCIMARA BUENO WASEM - CPF: 068.915.119-50 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Praticados por Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Contra a Administra\u00e7\u00e3o em Geral (3547) - Corrup\u00e7\u00e3o passiva (3555 DIREITO PENAL (287) - Crimes Praticados por Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Contra a Administra\u00e7\u00e3o em Geral (3547) - Lavagem ou Oculta\u00e7\u00e3o de Bens, Direitos ou Valores Oriundos de Corrup\u00e7\u00e3o (10982", "classe_judicial": "RESTITUI\u00c7\u00c3O DE COISAS APREENDIDAS (326)", "data": "12/08/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1057481-83.2021.4.01.3400", "orgao_julgador": "12\u00aa Vara Federal Criminal da SJDF", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "YELLOW MOUNTAIN DISTRIBUIDORA DE VEICULOS LTDA - CNPJ: 29.402.622/0001-28 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO MICHELONI SPAGNUOLO - OAB SP456550 - CPF: 460.013.158-41 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "INTERESSADO (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THAIS AROCA DATCHO LACAVA - OAB SP234563 - CPF: 310.267.168-37 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELO LEAL DE LIMA OLIVEIRA - OAB PR19847 - CPF: 677.859.489-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALISSON MATHEUS DO AMARAL - OAB DF66223 - CPF: 701.367.601-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLAUDIA TEREZA SALES DUARTE - OAB DF20825 - CPF: 444.030.381-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELISANGELA DA SILVA MONTEIRO DOS SANTOS - OAB DF26783 - CPF: 669.453.211-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO CABRAL DIAS - OAB DF46807 - CPF: 516.931.514-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO DANIEL RODRIGUES DA SILVA - OAB PR66323 - CPF: 003.496.951-99 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (REQUERIDO)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Sindical (10403) - Registro Sindical (10406", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "01/09/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1062849-73.2021.4.01.3400", "orgao_julgador": "22\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADVOCACIA GERAL DA UNIAO - CNPJ: 26.994.558/0004-76 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "SINTRACOOP/MS - SINDICATO ESTADUAL DOS TRABALHADORES CELETISTAS NAS COOPERATIVAS NO ESTADO DO MATO GROSSO DO SUL - CNPJ: 15.205.089/0001-08 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO DANIEL RODRIGUES DA SILVA - OAB PR66323 - CPF: 003.496.951-99 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "COORDENADOR GERAL DE REGISTRO SINDICAL (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (IMPETRADO)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Sindical (10403) - Registro Sindical (10406", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "28/09/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1069056-88.2021.4.01.3400", "orgao_julgador": "14\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "SINTRACOOP/MS - SINDICATO ESTADUAL DOS TRABALHADORES CELETISTAS NAS COOPERATIVAS NO ESTADO DO MATO GROSSO DO SUL - CNPJ: 15.205.089/0001-08 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO DANIEL RODRIGUES DA SILVA - OAB PR66323 - CPF: 003.496.951-99 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILMAR DE OLIVEIRA - CPF: 717.699.199-53 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO DANIEL RODRIGUES DA SILVA - OAB PR66323 - CPF: 003.496.951-99 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "COORDENADOR GERAL DE REGISTRO SINDICAL DO MINIST\u00c9RIO DO TRABALHO E EMPREGO (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "COORDENADOR GERAL DE REGISTRO SINDICAL DO MINIST\u00c9RIO DA ECONOMIA (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (IMPETRADO)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Pens\u00e3o por Morte (Art. 74/9) (6104", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "09/04/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1010993-16.2021.4.01.4000", "orgao_julgador": "8\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "BENTO GOMES DE BARROS - CPF: 105.334.513-53 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AMANDA CARDOSO MAGALHAES NEVES - OAB PI22023 - CPF: 059.660.573-03 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROMULO EVANGELISTA SOARES - OAB PI19267 - CPF: 049.885.393-42 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0002-21 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Tempo de Contribui\u00e7\u00e3o (Art. 55/6) (6118 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Concess\u00e3o (6177", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "05/10/2016", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0060307-75.2016.4.01.3400", "orgao_julgador": "25\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE AURIMAR ALBUQUERQUE - CPF: 084.371.811-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA - OAB DF45245 - CPF: 721.412.711-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Restabelecimento (6178", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "21/11/2016", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0070201-75.2016.4.01.3400", "orgao_julgador": "23\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "NORMA SUELI FEITOSA MENDES - CPF: 647.320.101-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA - OAB DF45245 - CPF: 721.412.711-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria Especial (Art. 57/8) (6100 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Concess\u00e3o (6177", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "26/03/2019", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0008463-81.2019.4.01.3400", "orgao_julgador": "23\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "GILVAN PEREIRA DE ARAUJO - CPF: 397.836.004-78 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA - OAB DF45245 - CPF: 721.412.711-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILVAN PEREIRA DE ARAUJO - CPF: 397.836.004-78 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA - OAB DF45245 - CPF: 721.412.711-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Concess\u00e3o (6177", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "03/05/2019", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0013006-30.2019.4.01.3400", "orgao_julgador": "26\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JAIR NOBREGA DA SILVA JUNIOR - CPF: 875.864.361-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA - OAB DF45245 - CPF: 721.412.711-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Reclus\u00e3o (Art. 80) (6105 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Concess\u00e3o (6177", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "13/06/2019", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0016832-64.2019.4.01.3400", "orgao_julgador": "27\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "PRISCILA MATEUS GOMES COSTA - CPF: 037.434.821-93 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA - OAB DF45245 - CPF: 721.412.711-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "A. M. G. L.", "status": "Ativo"}, {"nome": "A. M. G. L.", "status": "Ativo"}, {"nome": "P. M. G. L.", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria Especial (Art. 57/8) (6100) - Pessoa com Defici\u00eancia (14768) - Por Tempo de Contribui\u00e7\u00e3o (14770", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "09/08/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0029833-19.2019.4.01.3400", "orgao_julgador": "27\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ALOISIO LOPES CARVALHO - CPF: 313.827.201-06 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA - OAB DF45245 - CPF: 721.412.711-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MATHEUS VINICIUS BARBOSA LIMA - OAB DF56028 - CPF: 045.700.691-93 (ADVOGADO)", "status": "Baixado"}, {"nome": "DORALICE COSTA QUEIROZ CORREA - OAB DF46735 - CPF: 697.874.761-00 (ADVOGADO)", "status": "Baixado"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servi\u00e7os (10028) - Ensino Superior (10029) - Cola\u00e7\u00e3o de Grau (10032", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "17/12/2019", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1043858-20.2019.4.01.3400", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "VANESSA ZANCANARO - CPF: 018.278.931-41 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA - OAB DF45245 - CPF: 721.412.711-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "REITOR DA UNIVERSIDADE CAT\u00d3LICA DE BRASILIA - UCB (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE ESTUDOS E PESQUISAS EDUCACIONAIS ANISIO TEIXEIRA - CNPJ: 01.678.363/0001-43 (IMPETRADO)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "DIRETOR PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE ESTUDOS E PESQUISAS EDUCACIONAIS AN\u00cdSIO TEIXEIRA - INEP (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Concess\u00e3o (6177 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Convers\u00e3o (6179", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "13/02/2020", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1008069-23.2020.4.01.3400", "orgao_julgador": "23\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RAFAEL DOUGLAS LIMA DA SILVA - CPF: 028.703.003-28 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA - OAB DF45245 - CPF: 721.412.711-34 (ADVOGADO)", "status": "Inativo"}, {"nome": "GLERYSSON MOURA DAS CHAGAS - OAB DF39169 - CPF: 002.133.271-12 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Reclus\u00e3o (Art. 80) (6105", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "20/03/2020", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1015694-11.2020.4.01.3400", "orgao_julgador": "27\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "REYLA FERREIRA MARTINS - CPF: 751.348.611-53 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA - OAB DF45245 - CPF: 721.412.711-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "H. R. M. D. S.", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA - OAB DF45245 - CPF: 721.412.711-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "I. M. D. S.", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA - OAB DF45245 - CPF: 721.412.711-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "P. R. M. D. S.", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA - OAB DF45245 - CPF: 721.412.711-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Procuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "22/05/2020", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1029426-59.2020.4.01.3400", "orgao_julgador": "27\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "GEILTON MEDEIROS DE LIMA - CPF: 894.361.301-63 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA - OAB DF45245 - CPF: 721.412.711-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "26/05/2020", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1029992-08.2020.4.01.3400", "orgao_julgador": "27\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANTONIA MARIA DA SILVA - CPF: 305.084.601-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA - OAB DF45245 - CPF: 721.412.711-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Convers\u00e3o (6179", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "03/12/2020", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1068021-30.2020.4.01.3400", "orgao_julgador": "27\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "EDIVANILSON DE JESUS SANTOS - CPF: 041.131.735-08 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA - OAB DF45245 - CPF: 721.412.711-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0002-21 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Urbana (Art. 48/51) (6097", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "29/09/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Marab\u00e1-PA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1004673-53.2021.4.01.3901", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Marab\u00e1-PA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ROBSON DE ARRUDA SILVA - CPF: 134.488.381-87 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA - OAB MG206727 - CPF: 803.234.301-63 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Pens\u00e3o por Morte (Art. 74/9) (6104", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "10/02/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Minas Gerais", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1005893-98.2021.4.01.3800", "orgao_julgador": "29\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARCIA ADRIANA DOS SANTOS - CPF: 814.830.406-82 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA - OAB MG206727 - CPF: 803.234.301-63 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DENISE GUALBERTO DA SILVA - OAB MG164995 - CPF: 070.041.786-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PATRICIA GUALBERTO FARIA - OAB MG187686 - CPF: 089.728.846-77 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Tempo de Contribui\u00e7\u00e3o (Art. 55/6) (6118 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Tempo de servi\u00e7o (6181) - Averba\u00e7\u00e3o/C\u00f4mputo/Convers\u00e3o de tempo de servi\u00e7o especial (6182", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "11/08/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Contagem-MG", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1008233-52.2021.4.01.3820", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da SSJ de Contagem-MG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "WANDER LUCIO MACHADO - CPF: 717.924.576-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA - OAB MG206727 - CPF: 803.234.301-63 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Aux\u00edlio Emergencial (Lei 13.982/2020) (12754", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "26/02/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1009935-32.2021.4.01.3400", "orgao_julgador": "23\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "G. M. D. S.", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA NARCIZA DA SILVA VIANA - CPF: 337.340.623-49 (REPRESENTANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA - OAB DF45245 - CPF: 721.412.711-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (REU)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Tempo de Contribui\u00e7\u00e3o (Art. 55/6) (6118 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Tempo de servi\u00e7o (6181) - Averba\u00e7\u00e3o/C\u00f4mputo/Convers\u00e3o de tempo de servi\u00e7o especial (6182 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Atos Administrativos (9997) - Inqu\u00e9rito / Processo / Recurso Administrativo (10009", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "09/04/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Minas Gerais", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1017180-58.2021.4.01.3800", "orgao_julgador": "21\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMG", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "WANDER LUCIO MACHADO - CPF: 717.924.576-34 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA - OAB MG206727 - CPF: 803.234.301-63 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (IMPETRADO)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "CHEFE DA AGENCIA DA PREVID\u00caNCIA CEAB RECONHECIMENTO DE DIREITO SRIII (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "13/05/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Minas Gerais", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1025792-82.2021.4.01.3800", "orgao_julgador": "33\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "BERENICE GONCALVES DOS SANTOS - CPF: 754.305.766-20 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA - OAB MG206727 - CPF: 803.234.301-63 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "22/05/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Minas Gerais", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1029313-35.2021.4.01.3800", "orgao_julgador": "29\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "GENERIN DE OLIVEIRA SOUZA - CPF: 827.663.206-87 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA - OAB MG206727 - CPF: 803.234.301-63 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Atualiza\u00e7\u00e3o de Conta (10159 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Juros Progressivos (10161", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "31/05/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Minas Gerais", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1032722-19.2021.4.01.3800", "orgao_julgador": "33\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA JOSE DE OLIVEIRA SOUSA - CPF: 319.081.606-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA - OAB MG206727 - CPF: 803.234.301-63 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - RMI - Renda Mensal Inicial, Reajustes e Revis\u00f5es Espec\u00edficas (6119) - Reajustes e Revis\u00f5es Espec\u00edficos (6138) - Aplica\u00e7\u00e3o de coeficiente de c\u00e1lculo diverso do fixado na Lei n.\u00ba 8.213/91 (6147", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "03/06/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Minas Gerais", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1033992-78.2021.4.01.3800", "orgao_julgador": "30\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MANUEL CHAVES - CPF: 218.529.016-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA - OAB MG206727 - CPF: 803.234.301-63 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Juros Progressivos (10161", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "31/05/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1035512-12.2021.4.01.3400", "orgao_julgador": "25\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MAYLON BRASIL FERNANDES DA SILVA - CPF: 708.720.581-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELLIPE DANIEL XAVIER DE SOUSA - OAB DF49930 - CPF: 030.672.091-41 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VINICIUS PASSOS DE CASTRO VIANA - OAB DF50242 - CPF: 878.792.981-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA - OAB DF45245 - CPF: 721.412.711-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "14/06/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1040043-44.2021.4.01.3400", "orgao_julgador": "26\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "HAROLDO DE OLIVEIRA CORDEIRO - CPF: 032.027.359-85 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA - OAB DF45245 - CPF: 721.412.711-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VINICIUS PASSOS DE CASTRO VIANA - OAB DF50242 - CPF: 878.792.981-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0002-21 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "15/06/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1040416-75.2021.4.01.3400", "orgao_julgador": "27\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "G. M. D. S.", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA - OAB DF45245 - CPF: 721.412.711-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA NARCIZA DA SILVA VIANA - CPF: 337.340.623-49 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA - OAB DF45245 - CPF: 721.412.711-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0002-21 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Restabelecimento (6178", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "23/06/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1043763-19.2021.4.01.3400", "orgao_julgador": "25\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARCOS LACERDA DOS SANTOS - CPF: 125.498.228-03 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA - OAB DF45245 - CPF: 721.412.711-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0002-21 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Tempo de Contribui\u00e7\u00e3o (Art. 55/6) (6118", "classe_judicial": "PETI\u00c7\u00c3O C\u00cdVEL (241)", "data": "05/07/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Minas Gerais", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1044561-41.2021.4.01.3800", "orgao_julgador": "32\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "WANDER LUCIO MACHADO - CPF: 717.924.576-34 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA - OAB MG206727 - CPF: 803.234.301-63 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "AGENCIA INSS CONTAGEM (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Tempo de Contribui\u00e7\u00e3o (Art. 55/6) (6118", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "12/07/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Minas Gerais", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1046455-52.2021.4.01.3800", "orgao_julgador": "30\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "WANDER LUCIO MACHADO - CPF: 717.924.576-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA - OAB MG206727 - CPF: 803.234.301-63 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "AGENCIA INSS CONTAGEM (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114 DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "30/07/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Minas Gerais", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1051985-37.2021.4.01.3800", "orgao_julgador": "28\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMG", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "WAGNER ANTONIO SILVA DE MORAIS - CPF: 022.920.666-29 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA - OAB MG206727 - CPF: 803.234.301-63 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Urbana (Art. 48/51) (6097", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "25/10/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Minas Gerais", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1073200-69.2021.4.01.3800", "orgao_julgador": "28\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "HELIO CANDIDO DE SOUZA - CPF: 215.546.256-53 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA - OAB MG206727 - CPF: 803.234.301-63 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "FUNDACAO HOSPITALAR DO ESTADO DE MINAS GERAIS - CNPJ: 19.843.929/0001-00 (REU)\nAdvocacia do Estado de Minas Gerais", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Atualiza\u00e7\u00e3o de Conta (10159", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "28/10/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Minas Gerais", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1074211-36.2021.4.01.3800", "orgao_julgador": "30\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CARLOS EDUARDO DA SILVA - CPF: 008.272.386-90 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA - OAB MG206727 - CPF: 803.234.301-63 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Contratos Banc\u00e1rios (9607 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "18/12/2018", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Minas Gerais", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0047508-90.2018.4.01.3800", "orgao_julgador": "34\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "GLIMAR BENTO DE CARVALHO - CPF: 538.078.806-82 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO GUSTAVO DE SOUSA OLIVEIRA - OAB MG166567 - CPF: 109.352.636-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "20/07/2020", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Aparecida de Goi\u00e2nia-GO", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1023510-35.2020.4.01.3500", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da SSJ de Aparecida de Goi\u00e2nia-GO", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "ABEONES JOSE BORGES DE OLIVEIRA - CPF: 269.192.061-53 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ABEONES JOSE BORGES DE OLIVEIRA FILHO - CPF: 033.371.071-17 (HERDEIRO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOYCE DE SOUSA OLIVEIRA - CPF: 706.783.931-92 (HERDEIRO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "G. D. S. O.", "status": "Ativo"}, {"nome": "EMILIA BORGES SILVA - CPF: 023.105.231-60 (HERDEIRO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ITALO DA SILVA FRAGA - OAB GO36864 - CPF: 035.696.471-02 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}]