[{"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "28/06/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacoes_do_processo": [["02/11/2022 09:39:27 ", " Juntada de procura\u00e7\u00e3o"], ["07/10/2022 22:46:05 ", " Juntada de outras pe\u00e7as"], ["06/10/2022 15:17:35 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["04/10/2022 15:13:51 ", " Recebidos os autos do CEJUSC ou Centro de Concilia\u00e7\u00e3o/Media\u00e7\u00e3o"], ["04/10/2022 15:13:51 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) para 7\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI"], ["30/09/2022 14:38:51 ", " Recebidos os autos no CEJUSC ou Centros de Concilia\u00e7\u00e3o/Media\u00e7\u00e3o"], ["30/09/2022 14:38:50 ", " Remetidos os Autos ao CEJUSC Central de Concilia\u00e7\u00e3o da SJPI"], ["30/09/2022 14:38:49 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) para 7\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI"], ["30/09/2022 14:21:05 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["20/09/2022 02:03:14 ", " Decorrido prazo de ROSANA DE LIMA em 19/09/2022 23:59."], ["02/09/2022 14:15:46 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["02/09/2022 14:15:46 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["29/08/2022 08:29:05 ", " Juntada de laudo pericial"], ["26/07/2022 03:15:57 ", " Decorrido prazo de ROSANA DE LIMA em 25/07/2022 23:59."]], "numero": "1023241-14.2021.4.01.4000", "orgao_julgador": "7\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ROSANA DE LIMA - CPF: 374.910.323-20 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEILANE MARIA RODRIGUES LEARTE - OAB PI21694 - CPF: 070.992.573-58 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KARINA LEAL MONTE - OAB PI21678 - CPF: 626.707.783-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RICARDO ALVES PORTELA - OAB PI6397 - CPF: 003.789.433-16 (ADVOGADO)", "status": "Baixado"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - Conselhos Regionais de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Profissional e Afins (10166", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "26/08/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacoes_do_processo": [["14/10/2022 12:06:38 ", " Juntada de r\u00e9plica"], ["04/10/2022 03:18:52 ", " Decorrido prazo de FRANCISCA MARIA SOUSA VIEIRA em 03/10/2022 23:59."], ["27/09/2022 08:19:15 ", " Mandado devolvido entregue ao destinat\u00e1rio"], ["27/09/2022 08:19:13 ", " Juntada de dilig\u00eancia"], ["27/09/2022 08:18:14 ", " Mandado devolvido entregue ao destinat\u00e1rio"], ["27/09/2022 08:18:12 ", " Juntada de dilig\u00eancia"], ["26/09/2022 22:46:44 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["14/09/2022 15:05:00 ", " Mandado devolvido entregue ao destinat\u00e1rio"], ["14/09/2022 15:04:58 ", " Juntada de dilig\u00eancia"], ["14/09/2022 14:05:21 ", " Recebido o Mandado para Cumprimento"], ["14/09/2022 12:12:25 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Mandado."], ["14/09/2022 12:12:15 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["14/09/2022 09:02:13 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"]], "numero": "1027317-47.2022.4.01.4000", "orgao_julgador": "5\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "FRANCISCA MARIA SOUSA VIEIRA - CPF: 065.482.063-55 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO VICTOR NUNES DE CARVALHO - OAB PI21517 - CPF: 054.223.223-55 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SANDRA DOS SANTOS SILVA - OAB PI21013 - CPF: 059.555.233-16 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUANA MOURAO DE CARVALHO CASTELO BRANCO - OAB PI20579 - CPF: 060.182.273-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O FISICA DA 15 REGIAO- CREF15/PI-MA (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Acidente (Art. 86) (6107) - Incapacidade Laborativa Tempor\u00e1ria (6110 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Acident\u00e1rio (7757", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "26/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacoes_do_processo": [["29/09/2022 00:13:55 ", " Decorrido prazo de FRANCISCO EPIFANIO NETO em 28/09/2022 23:59."], ["09/09/2022 13:43:25 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["09/09/2022 13:43:25 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["09/09/2022 13:25:06 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["30/08/2022 18:21:09 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) para Central de per\u00edcia"], ["30/08/2022 17:10:22 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["26/08/2022 16:13:44 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["26/08/2022 16:13:43 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1005156-40.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FRANCISCO EPIFANIO NETO - CPF: 296.345.713-87 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JAIRA MARIA RODRIGUES - OAB PI21473 - CPF: 933.679.613-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "28/10/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacoes_do_processo": [["28/10/2022 16:42:28 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["28/10/2022 16:42:27 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1006565-51.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "J. A. D. S. R.", "status": "Ativo"}, {"nome": "JAIRA MARIA RODRIGUES - OAB PI21473 - CPF: 933.679.613-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios (10288) - Revis\u00e3o Geral Anual (Mora do Executivo - inciso X, art. 37, CF 1988) (10307", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "12/07/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacoes_do_processo": [["24/09/2022 00:59:56 ", " Decorrido prazo de FRANCISCO EXPEDITO MARTINS MOURA em 23/09/2022 23:59."], ["22/08/2022 10:31:49 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["22/08/2022 10:31:49 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["22/08/2022 10:27:41 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["01/08/2022 20:35:10 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) da Distribui\u00e7\u00e3o ao 7\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI"], ["01/08/2022 20:35:10 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["12/07/2022 12:31:44 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["12/07/2022 12:31:43 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1021824-89.2022.4.01.4000", "orgao_julgador": "7\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FRANCISCO EXPEDITO MARTINS MOURA - CPF: 150.738.313-49 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SAMUEL DE SOUSA LEAL MARTINS MOURA - OAB PI6369 - CPF: 994.862.453-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JAIRA MARIA RODRIGUES - OAB PI21473 - CPF: 933.679.613-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "15/08/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacoes_do_processo": [["06/11/2022 19:38:13 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["06/11/2022 19:38:13 ", " Indeferida a peti\u00e7\u00e3o inicial"], ["24/10/2022 13:40:21 ", " Conclusos para julgamento"], ["08/10/2022 00:56:49 ", " Decorrido prazo de CARLA ANTONIA CALACA DE SOUSA em 07/10/2022 23:59."], ["06/09/2022 20:01:49 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["06/09/2022 20:01:49 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["27/08/2022 08:31:03 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["17/08/2022 16:53:37 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o"], ["17/08/2022 09:56:21 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) da Distribui\u00e7\u00e3o ao 8\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI"], ["17/08/2022 09:56:21 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["15/08/2022 20:20:51 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["15/08/2022 20:20:50 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1025927-42.2022.4.01.4000", "orgao_julgador": "8\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CARLA ANTONIA CALACA DE SOUSA - CPF: 029.614.553-08 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JAIRA MARIA RODRIGUES - OAB PI21473 - CPF: 933.679.613-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "22/10/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacoes_do_processo": [["24/10/2022 13:59:02 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) da Distribui\u00e7\u00e3o ao 8\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI"], ["24/10/2022 13:59:00 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["22/10/2022 19:39:16 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["22/10/2022 19:07:43 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["22/10/2022 19:07:43 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1034094-48.2022.4.01.4000", "orgao_julgador": "8\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "ROGERIO SOARES LIMA - CPF: 650.589.503-59 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JAIRA MARIA RODRIGUES - OAB PI21473 - CPF: 933.679.613-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "17/11/2014", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacoes_do_processo": [["08/09/2022 20:43:57 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["07/09/2022 00:24:17 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL em 06/09/2022 23:59."], ["03/09/2022 09:27:09 ", " Juntada de procura\u00e7\u00e3o/habilita\u00e7\u00e3o"], ["23/07/2022 01:47:08 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 23/07/2022"], ["21/07/2022 09:53:03 ", " Expedida/certificada a intima\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["21/07/2022 09:53:03 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["21/07/2022 09:53:01 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."]], "numero": "0031307-44.2014.4.01.4000", "orgao_julgador": "7\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ALDENORA ALVES BEZERRA - CPF: 515.346.223-49 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISABELA BORGES SIQUEIRA - OAB PI21519 - CPF: 049.311.483-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUSTAVO CASTELO BRANCO CARVALHO - OAB PI20752 - CPF: 047.859.873-40 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "16/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Corrente-PI", "movimentacoes_do_processo": [["11/10/2022 13:47:03 ", " Juntada de contesta\u00e7\u00e3o"], ["22/08/2022 08:28:57 ", " Expedida/certificada a cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["22/08/2022 08:28:57 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["18/08/2022 09:23:13 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["16/08/2022 21:51:59 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["16/08/2022 21:51:58 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1004694-71.2022.4.01.4005", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Corrente-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MANOEL PEREIRA DA SILVA - CPF: 350.760.543-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IRACEMA LOBATO DE CARVALHO CAVALCANTI LEMOS - OAB PI21713 - CPF: 024.553.163-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "03/10/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Corrente-PI", "movimentacoes_do_processo": [["07/10/2022 12:45:47 ", " Expedida/certificada a cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["07/10/2022 12:45:47 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["04/10/2022 08:47:23 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["03/10/2022 17:52:55 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["03/10/2022 17:52:54 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1005839-65.2022.4.01.4005", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Corrente-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SALVADORA BRUNA MENDES DE SOUZA - CPF: 069.029.343-71 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IRACEMA LOBATO DE CARVALHO CAVALCANTI LEMOS - OAB PI21713 - CPF: 024.553.163-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "03/10/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Corrente-PI", "movimentacoes_do_processo": [["27/10/2022 19:53:22 ", " Arquivado Definitivamente"], ["21/10/2022 08:34:10 ", " Decorrido prazo de IRACEMA LOBATO DE CARVALHO CAVALCANTI LEMOS em 20/10/2022 23:59."], ["11/10/2022 04:50:41 ", " Publicado Intima\u00e7\u00e3o em 11/10/2022."], ["11/10/2022 04:50:40 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 11/10/2022"], ["08/10/2022 09:38:30 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o ao Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional."], ["08/10/2022 09:38:30 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o ao Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional."], ["07/10/2022 13:01:55 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["07/10/2022 13:01:55 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["07/10/2022 10:24:45 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["07/10/2022 10:24:44 ", " Indeferida a peti\u00e7\u00e3o inicial"], ["05/10/2022 13:36:18 ", " Conclusos para julgamento"], ["04/10/2022 08:47:27 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["03/10/2022 22:09:20 ", " Recebido pelo Distribuidor"]], "numero": "1005846-57.2022.4.01.4005", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Corrente-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "M. I. R. D. S.", "status": "Ativo"}, {"nome": "IRACEMA LOBATO DE CARVALHO CAVALCANTI LEMOS - OAB PI21713 - CPF: 024.553.163-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "02/11/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Corrente-PI", "movimentacoes_do_processo": [["03/11/2022 17:29:10 ", " Expedida/certificada a cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["03/11/2022 17:29:10 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["03/11/2022 11:00:01 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["02/11/2022 14:23:28 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["02/11/2022 14:23:28 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1006666-76.2022.4.01.4005", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Corrente-PI", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "M. I. R. D. S.", "status": "Ativo"}, {"nome": "IRACEMA LOBATO DE CARVALHO CAVALCANTI LEMOS - OAB PI21713 - CPF: 024.553.163-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095) - Rural (art. 42/44) (14773 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101) - Rural (art. 59/63) (14808", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "02/11/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Corrente-PI", "movimentacoes_do_processo": [["03/11/2022 17:19:11 ", " Conclusos para despacho"], ["03/11/2022 10:50:49 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["02/11/2022 14:58:23 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["02/11/2022 14:58:22 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1006668-46.2022.4.01.4005", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Corrente-PI", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "ARLEANE NUNES DE OLIVEIRA - CPF: 045.008.093-50 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IRACEMA LOBATO DE CARVALHO CAVALCANTI LEMOS - OAB PI21713 - CPF: 024.553.163-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "02/09/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacoes_do_processo": [["18/10/2022 10:20:16 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o"], ["02/09/2022 10:22:46 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["02/09/2022 00:36:30 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["02/09/2022 00:36:29 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1006795-20.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "C. B. L. D. S.", "status": "Ativo"}, {"nome": "IRACEMA LOBATO DE CARVALHO CAVALCANTI LEMOS - OAB PI21713 - CPF: 024.553.163-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "03/10/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacoes_do_processo": [["05/10/2022 10:50:23 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["03/10/2022 19:04:43 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["03/10/2022 19:04:42 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1007926-30.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ROSELINA DE JESUS COSTA - CPF: 619.688.253-80 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IRACEMA LOBATO DE CARVALHO CAVALCANTI LEMOS - OAB PI21713 - CPF: 024.553.163-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "17/10/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacoes_do_processo": [["18/10/2022 10:11:22 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["17/10/2022 18:49:22 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["17/10/2022 18:49:21 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1008409-60.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "FRANCISCA ANDREZA SILVA DA CONCEICAO - CPF: 610.733.943-44 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IRACEMA LOBATO DE CARVALHO CAVALCANTI LEMOS - OAB PI21713 - CPF: 024.553.163-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "24/10/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacoes_do_processo": [["24/10/2022 16:24:03 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["24/10/2022 01:38:53 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["24/10/2022 01:38:52 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1008604-45.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DE FATIMA DE SOUSA SANTOS - CPF: 026.622.923-93 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IRACEMA LOBATO DE CARVALHO CAVALCANTI LEMOS - OAB PI21713 - CPF: 024.553.163-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "24/10/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacoes_do_processo": [["25/10/2022 10:31:08 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["24/10/2022 23:44:04 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["24/10/2022 23:44:02 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1008635-65.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "DEUSELINA DA SILVA SOUSA SANTOS - CPF: 063.983.943-64 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IRACEMA LOBATO DE CARVALHO CAVALCANTI LEMOS - OAB PI21713 - CPF: 024.553.163-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "17/10/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacoes_do_processo": [["18/10/2022 11:26:26 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) da Distribui\u00e7\u00e3o ao 8\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI"], ["18/10/2022 11:26:23 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["17/10/2022 20:11:02 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["17/10/2022 20:11:01 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1033402-49.2022.4.01.4000", "orgao_julgador": "8\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "ANTONIA GILMARA MARQUES DA SILVA - CPF: 083.083.633-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IRACEMA LOBATO DE CARVALHO CAVALCANTI LEMOS - OAB PI21713 - CPF: 024.553.163-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Especiais (6071) - FGTS/Fundo de Garantia Por Tempo de Servi\u00e7o (6085", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "26/04/1999", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacoes_do_processo": [["22/08/2022 18:26:31 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["19/08/2022 13:00:54 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["19/08/2022 13:00:54 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["10/03/2022 02:29:01 ", " Decorrido prazo de ILMAR GOMES MARCAL em 09/03/2022 23:59."], ["10/03/2022 01:12:28 ", " Decorrido prazo de GOMES MARCAL E MUNDIM LTDA em 09/03/2022 23:59."], ["10/03/2022 00:39:33 ", " Decorrido prazo de ISMAEL GOMES MARCAL em 09/03/2022 23:59."], ["23/01/2022 10:22:17 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 23/01/2022"], ["23/01/2022 10:22:13 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 23/01/2022"], ["14/01/2022 17:16:06 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["11/01/2022 15:39:54 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["11/01/2022 15:39:54 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["11/01/2022 15:39:53 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["11/01/2022 15:39:53 ", " Expedida/certificada a intima\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"]], "numero": "0000434-88.1986.4.01.3500", "orgao_julgador": "10\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "GOMES MARCAL E MUNDIM LTDA - CNPJ: 02.472.223/0003-49 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ILMAR GOMES MARCAL - CPF: 122.325.721-53 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISMAEL GOMES MARCAL - CPF: 100.471.581-15 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO MARQUES NETTO - OAB GO29940 - CPF: 695.889.701-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MANOEL GUILHERME DA SILVA - OAB GO31949 - CPF: 058.283.091-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANILO GOMES MARCAL BELO - OAB GO35122 - CPF: 951.112.391-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA PAULA GOMES MARCAL BELO - OAB GO29720 - CPF: 839.003.731-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO GOMES MARCAL BELO - OAB TO2879 - CPF: 895.200.251-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SELMA GOMES MARCAL BELO - OAB GO16200 - CPF: 435.312.531-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Reajustes de Remunera\u00e7\u00e3o, Proventos ou Pens\u00e3o (10313) - \u00cdndice de 28,86% Lei 8.622/1993 e 8.627/1993 (10317", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "27/06/1997", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Tocantins", "movimentacoes_do_processo": [["28/10/2021 14:25:20 ", " Remetidos os Autos (em grau de recurso) para Tribunal"], ["28/10/2021 14:10:18 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o"], ["26/10/2021 16:55:18 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["20/10/2021 19:04:41 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o"], ["20/10/2021 19:04:09 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["19/10/2021 08:44:27 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["19/10/2021 08:44:20 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["19/10/2021 02:15:40 ", " Decorrido prazo de ADEMAR REALINO GOMES em 18/10/2021 23:59."], ["19/10/2021 02:14:30 ", " Decorrido prazo de ZILDA PEREIRA DA SILVA MATIAS em 18/10/2021 23:59."], ["19/10/2021 02:13:59 ", " Decorrido prazo de ANA CLARA ALVES MARINHO em 18/10/2021 23:59."], ["18/10/2021 23:06:52 ", " Conclusos para despacho"], ["18/10/2021 20:50:06 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["26/09/2021 20:56:09 ", " Juntada de contrarraz\u00f5es"], ["13/09/2021 11:45:44 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["13/09/2021 11:45:44 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"]], "numero": "0000679-41.1997.4.01.4300", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJTO", "outros_interessados": [{"nome": "MARIA DAS GRACAS FRANCISCO DE AZEVEDO ARAUJO - CPF: 217.851.201-15 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CLAUDIA SILVA DE OLIVEIRA - CPF: 875.588.661-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANDIRA DE MORAES FARIAS - CPF: 783.472.541-68 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIELA AIRES MENDONCA IAZPEK - CPF: 938.314.041-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAYSE GOMES DA SILVA (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JAMILE GOMES ALVES DOS SANTOS (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALICE DA SILVA MELO - CPF: 076.165.496-83 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADARI GUILHERME DA SILVA - CPF: 131.074.451-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLARICE DA SILVA MELO - CPF: 485.276.881-15 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADARI GUILHERME DA SILVA - CPF: 131.074.451-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "JORGIVAN PEREIRA BARROS - sucessor de BENEDITO MATIAS DE BARROS (APELANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HISLEY MORAIS DA SILVA - OAB TO5825 - CPF: 944.164.941-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MIRIAN PEREIRA BARROS - sucessora de BENEDITO MATIAS DE BARROS (APELANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HISLEY MORAIS DA SILVA - OAB TO5825 - CPF: 944.164.941-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SARA PEREIRA BARROS - sucessora de BENEDITO MATIAS DE BARROS (APELANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HISLEY MORAIS DA SILVA - OAB TO5825 - CPF: 944.164.941-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADELINO FERREIRA DO COUTO (APELANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUILHERME AZEVEDO SOARES (APELANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADEMAR REALINO GOMES (APELANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO HONORATO GOMES - OAB TO3393 - CPF: 710.872.491-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ANA CLARA ALVES MARINHO - CPF: 820.535.611-49 (APELADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO OTAVIO CRESSONI - OAB TO4609 - CPF: 001.412.691-54 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FUNDACAO NACIONAL DE SAUDE - CNPJ: 26.989.350/0007-01 (APELADO)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Sociais (6033", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "03/02/2012", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Imperatriz-MA", "movimentacoes_do_processo": [["15/05/2021 01:05:38 ", " Decorrido prazo de VALDIJAN ALBINO FERREIRA em 14/05/2021 23:59."], ["05/04/2021 15:27:37 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["27/03/2021 01:02:09 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 27/03/2021"], ["19/03/2021 09:53:32 ", " Arquivado Provisoramente"], ["19/03/2021 09:53:31 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["17/03/2021 15:00:36 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["17/03/2021 15:00:35 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["17/03/2021 15:00:34 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["17/03/2021 15:00:16 ", " Juntada de certid\u00e3o de processo migrado"]], "numero": "0000961-96.1998.4.01.3701", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Imperatriz-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "VALDIJAN ALBINO FERREIRA - CPF: 234.820.011-20 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO GUILHERME DA SILVA OLIVEIRA - OAB MA8064-A - CPF: 629.369.303-59 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGROSAFRA COMERCIO E REPRESENTACOES LTDA - ME - CNPJ: 69.432.318/0001-48 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Impostos (5916) - IRPJ/Imposto de Renda de Pessoa Jur\u00eddica (5933", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "03/02/2012", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Imperatriz-MA", "movimentacoes_do_processo": [["03/10/2022 14:07:21 ", " Juntada de of\u00edcio"], ["12/09/2022 21:54:29 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["16/05/2022 10:41:29 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["18/11/2021 16:18:11 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["18/11/2021 16:18:08 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["21/07/2021 16:12:38 ", " Conclusos para despacho"], ["12/03/2021 05:51:39 ", " Decorrido prazo de UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) em 11/03/2021 23:59."], ["12/03/2021 04:01:13 ", " Decorrido prazo de FRANCISCO LOPES ARAUJO em 11/03/2021 23:59."], ["10/03/2021 01:44:58 ", " Decorrido prazo de PHARMAKON INDUSTRIA E COMERCIO LTDA em 09/03/2021 23:59."], ["28/02/2021 03:55:35 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 28/02/2021"], ["20/01/2021 14:56:54 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["14/01/2021 10:29:32 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["14/01/2021 10:29:31 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["14/01/2021 10:29:29 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."]], "numero": "0002010-70.2001.4.01.3701", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Imperatriz-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "FRANCISCO LOPES ARAUJO - CPF: 063.484.403-20 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ENOQUE CAVALCANTE DE ALBUQUERQUE registrado(a) civilmente como ENOQUE CAVALCANTE DE ALBUQUERQUE - OAB MA8345 - CPF: 487.301.493-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALMIVAR SIQUEIRA FREIRE JUNIOR - OAB MA6796 - CPF: 620.197.083-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO GUILHERME DA SILVA OLIVEIRA - OAB MA8064-A - CPF: 629.369.303-59 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO CALDAS SIQUEIRA FREIRE - OAB MA6798 - CPF: 620.197.243-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THAIS YUKIE RAMALHO MOREIRA - OAB MA5816 - CPF: 489.445.133-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "OZIEL VIEIRA DA SILVA - OAB MA3303 - CPF: 147.475.963-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PHARMAKON INDUSTRIA E COMERCIO LTDA - CNPJ: 23.428.410/0001-33 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Impostos (5916) - IRPJ/Imposto de Renda de Pessoa Jur\u00eddica (5933", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "03/02/2012", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Imperatriz-MA", "movimentacoes_do_processo": [["26/01/2021 11:25:09 ", " Arquivado Definitivamente"], ["20/01/2021 15:01:02 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["13/01/2021 15:25:53 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["13/01/2021 15:25:52 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["13/01/2021 15:25:51 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["16/12/2020 18:32:38 ", " Juntada de certid\u00e3o de processo migrado"]], "numero": "0002011-55.2001.4.01.3701", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Imperatriz-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "FRANCISCO LOPES ARAUJO - CPF: 063.484.403-20 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ENOQUE CAVALCANTE DE ALBUQUERQUE registrado(a) civilmente como ENOQUE CAVALCANTE DE ALBUQUERQUE - OAB MA8345 - CPF: 487.301.493-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALMIVAR SIQUEIRA FREIRE JUNIOR - OAB MA6796 - CPF: 620.197.083-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO GUILHERME DA SILVA OLIVEIRA - OAB MA8064-A - CPF: 629.369.303-59 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO CALDAS SIQUEIRA FREIRE - OAB MA6798 - CPF: 620.197.243-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THAIS YUKIE RAMALHO MOREIRA - OAB MA5816 - CPF: 489.445.133-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "OZIEL VIEIRA DA SILVA - OAB MA3303 - CPF: 147.475.963-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PHARMAKON INDUSTRIA E COMERCIO LTDA - CNPJ: 23.428.410/0001-33 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Sociais (6033", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "03/02/2012", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Imperatriz-MA", "movimentacoes_do_processo": [["26/01/2021 11:24:14 ", " Arquivado Definitivamente"], ["13/01/2021 14:06:43 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["13/01/2021 14:06:43 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["13/01/2021 14:06:41 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["16/12/2020 18:34:51 ", " Juntada de certid\u00e3o de processo migrado"]], "numero": "0002021-02.2001.4.01.3701", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Imperatriz-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "FRANCISCO LOPES ARAUJO - CPF: 063.484.403-20 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ENOQUE CAVALCANTE DE ALBUQUERQUE registrado(a) civilmente como ENOQUE CAVALCANTE DE ALBUQUERQUE - OAB MA8345 - CPF: 487.301.493-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALMIVAR SIQUEIRA FREIRE JUNIOR - OAB MA6796 - CPF: 620.197.083-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO GUILHERME DA SILVA OLIVEIRA - OAB MA8064-A - CPF: 629.369.303-59 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO CALDAS SIQUEIRA FREIRE - OAB MA6798 - CPF: 620.197.243-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THAIS YUKIE RAMALHO MOREIRA - OAB MA5816 - CPF: 489.445.133-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "OZIEL VIEIRA DA SILVA - OAB MA3303 - CPF: 147.475.963-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PHARMAKON INDUSTRIA E COMERCIO LTDA - CNPJ: 23.428.410/0001-33 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Previdenci\u00e1rias (6048", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "19/05/2003", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Par\u00e1", "movimentacoes_do_processo": [["23/03/2022 18:20:59 ", " Arquivado Definitivamente"], ["23/03/2022 18:20:27 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["12/02/2022 02:21:54 ", " Decorrido prazo de JOSE DE SOUZA RABELO em 11/02/2022 23:59."], ["12/02/2022 02:21:21 ", " Decorrido prazo de AR FRIO DA AMAZONIA S/A em 11/02/2022 23:59."], ["09/02/2022 00:16:07 ", " Decorrido prazo de JOSE WILLIAM MOREIRA MORENO em 08/02/2022 23:59."], ["09/02/2022 00:16:06 ", " Decorrido prazo de RAIMUNDA DE SOUSA BOTELHO em 08/02/2022 23:59."], ["15/12/2021 03:00:30 ", " Publicado Intima\u00e7\u00e3o em 15/12/2021."], ["15/12/2021 03:00:29 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 15/12/2021"], ["15/12/2021 03:00:28 ", " Publicado Intima\u00e7\u00e3o em 15/12/2021."], ["15/12/2021 03:00:28 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 15/12/2021"], ["13/12/2021 14:18:18 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o ao Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional."], ["13/12/2021 14:18:18 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o ao Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional."], ["13/12/2021 14:18:17 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o ao Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional."], ["13/12/2021 14:18:06 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["13/12/2021 14:18:06 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"]], "numero": "0005616-23.2003.4.01.3900", "orgao_julgador": "7\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJPA", "outros_interessados": [{"nome": "BRITTO & CHAVES LTDA - ME - CNPJ: 00.521.056/0001-91 (N\u00c3O IDENTIFICADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROBERTA CAROLINE CHAVES MOURA - CPF: 873.139.952-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ GUILHERME DA SILVA SACRAMENTO JUNIOR - CPF: 890.402.362-91 (ADVOGADO)", "status": "Inativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "AR FRIO DA AMAZONIA S/A - CNPJ: 04.723.854/0001-57 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROBERTA CAROLINE CHAVES MOURA - OAB PA014968 - CPF: 873.139.952-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE DE SOUZA RABELO - CPF: 043.160.533-53 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROBERTA CAROLINE CHAVES MOURA - OAB PA014968 - CPF: 873.139.952-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAIMUNDA DE SOUSA BOTELHO - CPF: 330.446.602-97 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE WILLIAM MOREIRA MORENO - CPF: 073.656.833-68 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Previdenci\u00e1rias (6048 DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Especiais (6071) - FGTS/Fundo de Garantia Por Tempo de Servi\u00e7o (6085", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "24/11/2005", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Imperatriz-MA", "movimentacoes_do_processo": [["18/05/2022 11:08:45 ", " Processo Suspenso ou Sobrestado Por decis\u00e3o judicial"], ["14/05/2022 01:33:44 ", " Decorrido prazo de UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) em 13/05/2022 23:59."], ["14/05/2022 01:17:23 ", " Decorrido prazo de JOSE CARLOS MORAIS OLIVEIRA em 13/05/2022 23:59."], ["10/05/2022 02:03:23 ", " Decorrido prazo de MARIA HELENA DA CUNHA GONCALVES em 09/05/2022 23:59."], ["10/05/2022 02:03:23 ", " Decorrido prazo de LEVI ROSA SENA SANTOS em 09/05/2022 23:59."], ["22/03/2022 13:17:45 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["22/03/2022 03:35:22 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 22/03/2022"], ["22/03/2022 03:35:21 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 22/03/2022"], ["22/03/2022 03:35:18 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 22/03/2022"], ["18/03/2022 09:20:39 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["18/03/2022 09:20:39 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."]], "numero": "0002228-59.2005.4.01.3701", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Imperatriz-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MARIA HELENA DA CUNHA GONCALVES - CPF: 402.151.803-72 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE CARLOS MORAIS OLIVEIRA - CPF: 364.701.477-04 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA ERIEUDA SANTIAGO DE FREITAS - OAB MA13223 - CPF: 622.367.333-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO GUILHERME DA SILVA OLIVEIRA - OAB MA8064-A - CPF: 629.369.303-59 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEVI ROSA SENA SANTOS - CPF: 236.336.383-34 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "POSTO PARAIBANO LTDA - ME - CNPJ: 05.336.010/0001-16 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Regimes Especiais de Tributa\u00e7\u00e3o (6089) - SIMPLES (6092", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "20/01/2006", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Imperatriz-MA", "movimentacoes_do_processo": [["19/05/2022 09:04:12 ", " Processo Suspenso ou Sobrestado Por decis\u00e3o judicial"], ["17/03/2022 00:42:38 ", " Decorrido prazo de UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) em 16/03/2022 23:59."], ["10/03/2022 01:34:36 ", " Decorrido prazo de MARINALVA BATISTA CARVALHO em 09/03/2022 23:59."], ["27/01/2022 15:13:26 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["23/01/2022 22:43:00 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 23/01/2022"], ["18/01/2022 11:02:47 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["18/01/2022 11:02:46 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["18/01/2022 11:02:45 ", " Expedida/certificada a intima\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["18/01/2022 11:02:45 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["18/01/2022 11:02:33 ", " Juntada de certid\u00e3o de processo migrado"], ["18/01/2022 11:02:18 ", " Juntada de volume"]], "numero": "0000062-20.2006.4.01.3701", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Imperatriz-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MARINALVA BATISTA CARVALHO - CPF: 363.268.793-53 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "M BATISTA CARVALHO - ME - CNPJ: 35.111.467/0001-93 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO GUILHERME DA SILVA OLIVEIRA - OAB MA8064-A - CPF: 629.369.303-59 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALMIVAR SIQUEIRA FREIRE JUNIOR - OAB MA6796 - CPF: 620.197.083-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO CALDAS SIQUEIRA FREIRE - OAB MA6798 - CPF: 620.197.243-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THAIS YUKIE RAMALHO MOREIRA - OAB MA5816 - CPF: 489.445.133-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "OZIEL VIEIRA DA SILVA - OAB MA3303 - CPF: 147.475.963-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Atos Administrativos (9997) - Improbidade Administrativa (10011) - Dano ao Er\u00e1rio (10012", "classe_judicial": "TUTELA CAUTELAR ANTECEDENTE (12134)", "data": "24/08/2006", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Imperatriz-MA", "movimentacoes_do_processo": [["03/08/2022 16:48:08 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["01/08/2022 12:22:10 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["27/07/2022 14:13:30 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["27/07/2022 14:13:29 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["31/05/2022 13:29:18 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["26/05/2022 15:10:43 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["26/05/2022 14:46:01 ", " Classe Processual alterada de PETI\u00c7\u00c3O C\u00cdVEL (241) para TUTELA CAUTELAR ANTECEDENTE (12134)"], ["31/08/2021 02:32:49 ", " Decorrido prazo de BENEDITO BARBOSA MOREIRA em 30/08/2021 23:59."], ["27/08/2021 17:52:34 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["29/06/2021 14:26:53 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["28/06/2021 10:54:13 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["28/06/2021 10:53:46 ", " Juntada de certid\u00e3o de processo migrado"], ["28/06/2021 10:53:26 ", " Juntada de volume"]], "numero": "0001171-69.2006.4.01.3701", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Imperatriz-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (REQUERENTE)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BENEDITO BARBOSA MOREIRA - CPF: 062.715.373-91 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO GUILHERME DA SILVA OLIVEIRA - OAB MA8064-A - CPF: 629.369.303-59 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE LOPES PEREIRA - CPF: 106.353.273-68 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO AUGUSTO SOUSA registrado(a) civilmente como ANTONIO AUGUSTO SOUSA - OAB MA4847 - CPF: 437.617.043-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELO JOSE SILVA RIBEIRO - OAB MA6235 - CPF: 493.740.103-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Tempo de Servi\u00e7o (Art. 52/4) (6099", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A CONTRA A FAZENDA P\u00daBLICA (12078)", "data": "14/06/2006", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de S\u00e3o Jo\u00e3o Del Rei-MG", "movimentacoes_do_processo": [["08/09/2022 14:50:09 ", " Baixa Definitiva"], ["08/09/2022 14:50:09 ", " Remetidos os Autos (declara\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia para \u00f3rg\u00e3o vinculado a Tribunal diferente) para Justi\u00e7a Federal da 6\u00aa Regi\u00e3o"], ["09/04/2022 01:58:35 ", " Decorrido prazo de VALMIR NEVES LOMBELLO em 08/04/2022 23:59."], ["08/04/2022 00:52:44 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL em 07/04/2022 23:59."], ["05/04/2022 09:02:50 ", " Processo Suspenso ou Sobrestado"], ["04/04/2022 14:01:46 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["04/04/2022 14:01:45 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["04/04/2022 14:01:44 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["04/04/2022 14:01:43 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["04/04/2022 11:31:56 ", " Conclusos para despacho"], ["28/03/2022 14:01:33 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["15/03/2022 16:10:41 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["15/03/2022 16:10:41 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["15/03/2022 16:10:40 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["15/03/2022 16:10:40 ", " Proferidas outras decis\u00f5es n\u00e3o especificadas"]], "numero": "0001340-05.2006.4.01.3815", "orgao_julgador": "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de S\u00e3o Jo\u00e3o Del Rei-MG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "VALMIR NEVES LOMBELLO - CPF: 089.450.476-20 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ENEVALDO GUILHERME DA SILVA FILHO - OAB RJ91326 - CPF: 020.469.347-09 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADALGIZA FABIA SOUZA PEREIRA DA SILVA - OAB RJ115776 - CPF: 027.345.477-32 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HENRIQUE DE ALMEIDA AMARAL - OAB MG115776 - CPF: 067.684.376-07 (ADVOGADO)", "status": "Inativo"}, {"nome": "LIDIANE CRISTINA FLORES CORREA - OAB MG91326 - CPF: 037.923.006-21 (ADVOGADO)", "status": "Inativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Procuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes contra o Patrim\u00f4nio (3415) - Furto (3416 DIREITO PENAL (287) - Crimes contra a Paz P\u00fablica (3520) - Quadrilha ou Bando (3521 DIREITO PENAL (287) - Crimes Previstos na Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante (3603) - Sigilo Telef\u00f4nico (3641", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "27/09/2006", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Imperatriz-MA", "movimentacoes_do_processo": [["14/10/2022 14:33:16 ", " Juntada de termo"], ["06/10/2022 00:31:04 ", " Decorrido prazo de WELLKSON DA SILVA ROMEU em 05/10/2022 23:59."], ["06/10/2022 00:30:56 ", " Decorrido prazo de DOMINGOS DA SILVA SANTOS em 05/10/2022 23:59."], ["06/10/2022 00:04:20 ", " Decorrido prazo de PATRICIA GALENO DA SILVA em 05/10/2022 23:59."], ["06/10/2022 00:04:20 ", " Decorrido prazo de LAYARA BONFIM DOS SANTOS CARVALHO em 05/10/2022 23:59."], ["05/10/2022 00:33:36 ", " Decorrido prazo de VAGNO ALVES RIBEIRO em 04/10/2022 23:59."], ["29/09/2022 00:19:17 ", " Decorrido prazo de FRANCISCO PEREIRA DA COSTA FILHO em 28/09/2022 23:59."], ["29/09/2022 00:14:50 ", " Decorrido prazo de LEANDRO DE SOUSA em 28/09/2022 23:59."], ["05/09/2022 10:36:22 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["29/08/2022 09:01:34 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["27/08/2022 01:35:54 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 27/08/2022"], ["27/08/2022 01:35:54 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 27/08/2022"], ["25/08/2022 13:59:36 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."]], "numero": "0001373-46.2006.4.01.3701", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Imperatriz-MA", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (AUTOR)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "DOMINGOS DA SILVA SANTOS - CPF: 487.385.813-53 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THOMPSON FERNANDO MARTINS NOGUEIRA - OAB MA11053 - CPF: 615.804.493-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JAMES FERREIRA DOS ANJOS - OAB MA10.657 - CPF: 826.221.913-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS RANGEL BANDEIRA BARROS - OAB MA7080 - CPF: 402.570.963-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAVIO SOCRATES DE SOUSA NASCIMENTO - OAB MA7082 - CPF: 615.299.903-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AMARO DA COSTA DANDA NETO - OAB MA7473 - CPF: 021.554.654-75 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO PEREIRA DA COSTA FILHO (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WELLKSON DA SILVA ROMEU - CPF: 010.285.723-79 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO FERNANDO DOS SANTOS FEQUES - OAB MA4092 - CPF: 124.601.683-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PATRICIA GALENO DA SILVA - CPF: 001.875.133-41 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes contra o Patrim\u00f4nio (3415) - Furto (3416 DIREITO PENAL (287) - Crimes contra a Paz P\u00fablica (3520) - Quadrilha ou Bando (3521 DIREITO PENAL (287) - Crimes Previstos na Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante (3603) - Sigilo Telef\u00f4nico (3641", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "26/09/2006", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Imperatriz-MA", "movimentacoes_do_processo": [["26/07/2022 02:15:53 ", " Decorrido prazo de ELVIS NASCIMENTO DA SILVA em 25/07/2022 23:59."], ["26/07/2022 02:15:53 ", " Decorrido prazo de JOSE ROMEU PATRIOLINO DA SILVA SEGUNDO em 25/07/2022 23:59."], ["26/07/2022 02:15:53 ", " Decorrido prazo de RHECYELLE MOTA BELFORT em 25/07/2022 23:59."], ["26/07/2022 02:15:19 ", " Decorrido prazo de JESSE JAMES PINHEIRO DE MELO em 25/07/2022 23:59."], ["26/07/2022 02:13:37 ", " Decorrido prazo de JUAN JADSON DO NASCIMENTO SANTOS em 25/07/2022 23:59."], ["15/07/2022 08:12:28 ", " Decorrido prazo de MANOELITO ALBUQUERQUE DE ANDRADE em 14/07/2022 23:59."], ["01/07/2022 08:19:11 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["14/06/2022 15:36:35 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["13/06/2022 15:46:23 ", " Expedida/certificada a intima\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["13/06/2022 15:46:23 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["13/06/2022 15:46:02 ", " Juntada de certid\u00e3o de processo migrado"], ["13/06/2022 15:45:19 ", " Juntada de volume"]], "numero": "0001384-75.2006.4.01.3701", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Imperatriz-MA", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (AUTOR)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JESSE JAMES PINHEIRO DE MELO - CPF: 632.328.123-68 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS GOMES LIMA JUNIOR - OAB MA8599 - CPF: 006.896.433-14 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS GOMES LIMA - OAB MA2299 - CPF: 044.831.543-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MANOELITO ALBUQUERQUE DE ANDRADE - CPF: 846.436.763-53 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO CALDAS SIQUEIRA FREIRE - OAB MA6798 - CPF: 620.197.243-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALMIVAR SIQUEIRA FREIRE JUNIOR - OAB MA6796 - CPF: 620.197.083-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "OZIEL VIEIRA DA SILVA - OAB MA3303 - CPF: 147.475.963-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RHECYELLE MOTA BELFORT - CPF: 659.071.753-20 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO GUILHERME DA SILVA OLIVEIRA - OAB MA8064-A - CPF: 629.369.303-59 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO CALDAS SIQUEIRA FREIRE - OAB MA6798 - CPF: 620.197.243-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - D\u00edvida Ativa (6017) - Aus\u00eancia de Cobran\u00e7a Administrativa Pr\u00e9via (10887 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - D\u00edvida Ativa n\u00e3o-tribut\u00e1ria (10394) - Multas e demais San\u00e7\u00f5es (10395", "classe_judicial": "EMBARGOS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1118)", "data": "08/02/2006", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Divin\u00f3polis-MG", "movimentacoes_do_processo": [["06/09/2022 00:45:31 ", " Baixa Definitiva"], ["06/09/2022 00:45:31 ", " Remetidos os Autos (declara\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia para \u00f3rg\u00e3o vinculado a Tribunal diferente) para Justi\u00e7a Federal da 6\u00aa Regi\u00e3o"]], "numero": "0004280-52.2006.4.01.3811", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Divin\u00f3polis-MG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE BENTO DOS SANTOS - CPF: 279.419.816-53 (EMBARGANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUILHERME DA SILVA ORDONES - OAB MG100663 - CPF: 047.658.196-63 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE LUCIO ROCHA E SILVA - OAB MG72984 - CPF: 815.737.666-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO BOTELHO FILHO - OAB MG54836 - CPF: 175.077.826-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EMBARGADO)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Sociais (6033) - PIS (6039", "classe_judicial": "EMBARGOS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1118)", "data": "08/02/2006", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Divin\u00f3polis-MG", "movimentacoes_do_processo": [["06/09/2022 00:45:42 ", " Baixa Definitiva"], ["06/09/2022 00:45:42 ", " Remetidos os Autos (declara\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia para \u00f3rg\u00e3o vinculado a Tribunal diferente) para Justi\u00e7a Federal da 6\u00aa Regi\u00e3o"]], "numero": "0004284-89.2006.4.01.3811", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Divin\u00f3polis-MG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE BENTO DOS SANTOS - CPF: 279.419.816-53 (EMBARGANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO BOTELHO FILHO - OAB MG54836 - CPF: 175.077.826-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUILHERME DA SILVA ORDONES - OAB MG100663 - CPF: 047.658.196-63 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EMBARGADO)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - D\u00edvida Ativa n\u00e3o-tribut\u00e1ria (10394) - Multas e demais San\u00e7\u00f5es (10395", "classe_judicial": "EMBARGOS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1118)", "data": "08/02/2006", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Divin\u00f3polis-MG", "movimentacoes_do_processo": [["06/09/2022 00:45:47 ", " Baixa Definitiva"], ["06/09/2022 00:45:47 ", " Remetidos os Autos (declara\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia para \u00f3rg\u00e3o vinculado a Tribunal diferente) para Justi\u00e7a Federal da 6\u00aa Regi\u00e3o"]], "numero": "0004286-59.2006.4.01.3811", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Divin\u00f3polis-MG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE BENTO DOS SANTOS - CPF: 279.419.816-53 (EMBARGANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO BOTELHO FILHO - OAB MG54836 - CPF: 175.077.826-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUILHERME DA SILVA ORDONES - OAB MG100663 - CPF: 047.658.196-63 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE LUCIO ROCHA E SILVA - OAB MG72984 - CPF: 815.737.666-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EMBARGADO)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Pr\u00e1ticas Abusivas (11811 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Cl\u00e1usulas Abusivas (11974", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O CIVIL COLETIVA (63)", "data": "12/09/2006", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Juiz de Fora-MG", "movimentacoes_do_processo": [["06/09/2022 10:50:20 ", " Baixa Definitiva"], ["06/09/2022 10:50:20 ", " Remetidos os Autos (declara\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia para \u00f3rg\u00e3o vinculado a Tribunal diferente) para Justi\u00e7a Federal da 6\u00aa Regi\u00e3o"]], "numero": "0004452-24.2006.4.01.3801", "orgao_julgador": "3\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Juiz de Fora-MG", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "ASSOCIACAO MINEIRA DE ASSISTENCIA AO CONSUMIDOR E TRABALHADOR-AMACONT - CNPJ: 07.375.062/0001-27 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDUARDO DE SOUZA FLORIANO - OAB MG96029 - CPF: 045.368.336-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CLARO S.A. - CNPJ: 40.432.544/0001-47 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TIM NORDESTE S/A - CNPJ: 01.009.686/0001-44 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS SUPLICY DE FIGUEIREDO FORBES - OAB SP99939 - CPF: 847.099.877-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO HORTA SANTIAGO - OAB MG80023 - CPF: 007.630.216-44 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUSTAVO TULIO DE LIMA ANDRADE - OAB MG99089 - CPF: 013.038.156-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL DE LIMA OLIVEIRA - OAB MG111298 - CPF: 070.902.356-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CRISTIANO CARLOS KOZAN - OAB SP183335 - CPF: 212.435.838-35 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TELEMIG CELULAR S/A - CNPJ: 02.320.739/0001-06 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CHRISTIANO PIRES GUERRA XAVIER - OAB MG83083 - CPF: 028.897.996-62 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDO DE MELO GOMES - OAB MG84420 - CPF: 034.078.316-84 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios (10288) - Gratifica\u00e7\u00f5es da Lei 8.112/1990 (10289", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "21/05/2010", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacoes_do_processo": [], "numero": "0006673-37.2006.4.01.3200", "orgao_julgador": "3\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "WEBER DOS SANTOS REGO - CPF: 161.183.672-72 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUILHERME DA SILVA MALDONADO - OAB MS24639 - CPF: 023.983.581-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CHEFE DO SETOR DE ADMINISTRACAO DE PESSOAL DA DELEGACIA REGIONAL DO TRABALHO - DRT/AM (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ENTE N\u00c3O CADASTRADO (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios (10288) - Gratifica\u00e7\u00f5es de Atividade (10305", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "15/02/2018", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacoes_do_processo": [["22/09/2021 10:15:22 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["21/09/2021 19:40:29 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) para Central de Cumprimento de Julgados da SJDF"], ["21/09/2021 19:29:47 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["29/06/2021 11:12:55 ", " Juntada de parecer"], ["29/06/2021 11:10:02 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["26/06/2021 01:11:15 ", " Decorrido prazo de RAFAEL SILVA NOGUEIRA PARANAGUA em 25/06/2021 23:59."], ["26/06/2021 01:11:14 ", " Decorrido prazo de ROBSON PAULO VIEIRA em 25/06/2021 23:59."], ["26/06/2021 01:11:13 ", " Decorrido prazo de NAYARA FONSECA CUNHA em 25/06/2021 23:59."], ["26/06/2021 01:11:13 ", " Decorrido prazo de ELTON GUILHERME DA SILVA em 25/06/2021 23:59."], ["26/06/2021 01:11:12 ", " Decorrido prazo de EDMAR DA SILVA SANTOS em 25/06/2021 23:59."], ["26/06/2021 00:31:15 ", " Decorrido prazo de BEATRIZ FURTADO LARA em 25/06/2021 23:59."], ["01/06/2021 11:34:38 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["24/05/2021 09:15:17 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o via sistema."], ["24/05/2021 09:15:17 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o via sistema."], ["24/05/2021 09:15:17 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o via sistema."]], "numero": "0031816-10.2006.4.01.3400", "orgao_julgador": "13\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [{"nome": "CLAUDIA BRIGAGAO DE MORAES (N\u00c3O IDENTIFICADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLAUDIA BRIGAGAO DE MORAES - CPF: 447.407.517-04 (N\u00c3O IDENTIFICADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOELMAR MAIA DE ARAUJO (N\u00c3O IDENTIFICADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOCIMAR MAIA DE ARAUJO (N\u00c3O IDENTIFICADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EUNICE BATISTA DE ARAUJO (N\u00c3O IDENTIFICADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLAUDIA ANDRESSA LIMA DE ARAUJO (N\u00c3O IDENTIFICADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANE HELENA MAIA DE ARAUJO (N\u00c3O IDENTIFICADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELMAR SILVA DE ARAUJO (N\u00c3O IDENTIFICADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCOS WILLIAN LIMA DOS SANTOS ARAUJO (N\u00c3O IDENTIFICADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WENDERSON SARUDAKIS DE ARAUJO (N\u00c3O IDENTIFICADO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "DAVI RIBEIRO DE OLIVEIRA - CPF: 102.251.458-04 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROBSON PAULO VIEIRA - OAB RJ92421 - CPF: 902.351.187-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISMAEL PIMENTA DE MORAIS - CPF: 050.405.587-91 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROBSON PAULO VIEIRA - OAB RJ92421 - CPF: 902.351.187-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SUELY ABREU DOS SANTOS ALBUQUERQUE DE FARIAS - CPF: 019.681.657-20 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BEATRIZ FURTADO LARA - OAB DF37040 - CPF: 079.722.506-42 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NAYARA FONSECA CUNHA - OAB DF24083 - CPF: 002.112.461-23 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THOMAS BENES FELSBERG - OAB SP19383 - CPF: 007.587.878-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO BASTOS BAYMA - OAB DF19679 - CPF: 658.581.231-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DENISE EVANGELISTA ARAUJO - OAB DF19814 - CPF: 780.406.041-68 (ADVOGADO)", "status": "Baixado"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (EXECUTADO)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Especiais (6071) - FGTS/Fundo de Garantia Por Tempo de Servi\u00e7o (6085", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "12/11/2007", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Imperatriz-MA", "movimentacoes_do_processo": [["23/11/2021 09:44:36 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["29/07/2021 14:20:11 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["29/07/2021 14:19:49 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["28/07/2021 11:13:00 ", " Conclusos para despacho"], ["03/02/2021 06:45:30 ", " Decorrido prazo de UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) em 02/02/2021 23:59."], ["22/12/2020 09:32:10 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["26/10/2020 13:55:23 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["26/10/2020 13:54:54 ", " Juntada de certid\u00e3o de processo migrado"], ["26/10/2020 13:54:26 ", " Juntada de volume"]], "numero": "0001848-65.2007.4.01.3701", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Imperatriz-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "NUCLEO DE TRATAMENTO ONCOLOGICO LTDA - ME - CNPJ: 04.442.630/0001-77 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO GUILHERME DA SILVA OLIVEIRA - OAB MA8064-A - CPF: 629.369.303-59 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WAGNER AGUIAR DE OIS - OAB MA15595 - CPF: 002.049.453-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Posse (10444) - Esbulho / Turba\u00e7\u00e3o / Amea\u00e7a (10445", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "18/06/2008", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Imperatriz-MA", "movimentacoes_do_processo": [["31/08/2022 13:48:26 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["29/07/2022 07:29:05 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["07/07/2022 11:38:29 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["07/07/2022 11:37:32 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["27/01/2022 07:21:22 ", " Decorrido prazo de FRANCISCO ELSON DE OLIVEIRA em 26/01/2022 23:59."], ["01/12/2021 16:12:52 ", " Mandado devolvido entregue ao destinat\u00e1rio"], ["01/12/2021 16:12:48 ", " Juntada de dilig\u00eancia"], ["24/08/2021 12:27:45 ", " Recebido o Mandado para Cumprimento"], ["24/08/2021 12:25:09 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Mandado."], ["13/05/2021 00:22:27 ", " Decorrido prazo de FRANCISCO ELSON DE OLIVEIRA em 12/05/2021 23:59."], ["15/03/2021 09:49:50 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["15/03/2021 09:48:01 ", " Juntada de certid\u00e3o de processo migrado"], ["15/03/2021 09:47:23 ", " Juntada de volume"]], "numero": "0001284-52.2008.4.01.3701", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Imperatriz-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZA\u00c7\u00c3O E REFORMA AGR\u00c1RIA - INCRA - CNPJ: 03.173.469/0001-10 (EXEQUENTE)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "FRANCISCO ELSON DE OLIVEIRA - CPF: 134.273.343-68 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO GUILHERME DA SILVA OLIVEIRA - OAB MA8064-A - CPF: 629.369.303-59 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Responsabilidade da Administra\u00e7\u00e3o (9991) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10502", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "11/05/2009", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Imperatriz-MA", "movimentacoes_do_processo": [], "numero": "0000670-13.2009.4.01.3701", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Imperatriz-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (AUTOR)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "SARMENTO INDUSTRIA DE MOVEIS LTDA - EPP - CNPJ: 01.296.690/0001-30 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WERBETH HARRY BEZERRA JORGE - OAB TO3341 - CPF: 628.752.133-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO GUILHERME DA SILVA OLIVEIRA - OAB MA8064-A - CPF: 629.369.303-59 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Impostos (5916) - ITR/ Imposto Territorial Rural (5950", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "03/02/2012", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Imperatriz-MA", "movimentacoes_do_processo": [["18/10/2022 14:11:46 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["23/09/2022 09:58:50 ", " Conclusos para despacho"], ["25/04/2022 14:15:18 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["25/04/2022 10:07:47 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["22/04/2022 15:46:13 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["06/11/2021 03:00:00 ", " Decorrido prazo de HUMBERTO MELO CARNEIRO em 05/11/2021 23:59."], ["28/09/2021 10:37:36 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["28/09/2021 10:37:34 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["28/09/2021 10:37:34 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["28/09/2021 10:37:32 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["20/04/2021 09:36:28 ", " Conclusos para despacho"], ["27/02/2021 02:22:48 ", " Decorrido prazo de UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) em 26/02/2021 23:59."], ["27/02/2021 02:22:22 ", " Decorrido prazo de HUMBERTO MELO CARNEIRO em 26/02/2021 23:59."], ["25/11/2020 15:46:07 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"]], "numero": "0000932-60.2009.4.01.3701", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Imperatriz-MA", "outros_interessados": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (TERCEIRO INTERESSADO)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "HUMBERTO MELO CARNEIRO - CPF: 138.487.986-20 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA NEREIDA SOUSA SILVA - OAB MA8340 - CPF: 641.069.263-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO GUILHERME DA SILVA OLIVEIRA - OAB MA8064-A - CPF: 629.369.303-59 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA ANTONIETA TORRES RIBEIRO registrado(a) civilmente como MARIA ANTONIETA TORRES RIBEIRO - OAB MA7859 - CPF: 652.142.693-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Previstos na Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante (3603) - Crimes contra o Meio Ambiente e o Patrim\u00f4nio Gen\u00e9tico (3618) - Crimes contra o Ordenamento Urbano e o Patrim\u00f4nio Cultural (11780", "classe_judicial": "CRIMES AMBIENTAIS (293)", "data": "12/11/2013", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amap\u00e1", "movimentacoes_do_processo": [], "numero": "0001465-76.2009.4.01.3100", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara Federal Criminal da SJAP", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (AUTOR)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CESAR AUGUSTO TORRESINI - CPF: 398.222.140-49 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELIPE ANDRE SOUZA DE CASTRO - OAB AP647 - CPF: 573.679.302-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NATALIA GENINA LUGERO DE ALMEIDA - OAB SP287631 - CPF: 342.865.938-43 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLA CAVALHEIRO ARANTES - OAB SP287410 - CPF: 327.136.858-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LOURIVAL LOFRANO JUNIOR - OAB SP237854 - CPF: 286.022.568-41 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO PAULO BARRADAS BARATA - OAB SP221727 - CPF: 220.295.378-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENE GUILHERME DA SILVA MEDRADO - OAB SP154648 - CPF: 263.196.028-99 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIO PANSERI FERREIRA - OAB SP159530 - CPF: 150.951.998-07 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDRE ZONARO GIACCHETTA - OAB SP147702 - CPF: 178.805.378-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DIOGENES MENDES GONCALVES NETO - OAB SP139120 - CPF: 183.515.128-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Previdenci\u00e1rias (6048", "classe_judicial": "EMBARGOS DE TERCEIRO C\u00cdVEL (37)", "data": "06/03/2009", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Mato Grosso", "movimentacoes_do_processo": [], "numero": "0003037-22.2009.4.01.3600", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJMT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARGET ZIMERMANN DE SOUZA - CPF: 621.506.931-00 (EMBARGANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO GUILHERME DA SILVA - OAB MT2994/O - CPF: 299.383.928-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (EMBARGADO)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes contra o Patrim\u00f4nio (3415) - Furto (3416", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "14/12/2009", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Imperatriz-MA", "movimentacoes_do_processo": [["23/09/2022 00:59:19 ", " Decorrido prazo de SERGIO LUIS ALVES em 22/09/2022 23:59."], ["20/08/2022 11:15:59 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["19/08/2022 11:42:32 ", " Expedida/certificada a intima\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["19/08/2022 11:42:32 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["19/08/2022 11:42:15 ", " Juntada de certid\u00e3o de processo migrado"], ["19/08/2022 11:39:31 ", " Juntada de volume"]], "numero": "0008021-37.2009.4.01.3701", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Imperatriz-MA", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (AUTOR)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "SERGIO LUIS ALVES - CPF: 515.867.033-15 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO GUILHERME DA SILVA OLIVEIRA - OAB MA8064-A - CPF: 629.369.303-59 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria Especial (Art. 57/8) (6100 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Concess\u00e3o (6177", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "21/12/2009", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacoes_do_processo": [["15/04/2021 15:53:06 ", " Remetidos os Autos (em grau de recurso) de 9\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJGO para Tribunal"], ["15/04/2021 15:51:52 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o"], ["15/04/2021 15:51:41 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["08/03/2021 17:06:13 ", " Juntada de contrarraz\u00f5es"], ["17/02/2021 11:29:24 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o via sistema."], ["17/02/2021 11:29:24 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["17/02/2021 11:12:42 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["21/10/2020 08:40:51 ", " Decorrido prazo de Instituto Nacional do Seguro Social em 20/10/2020 23:59:59."], ["21/09/2020 20:26:50 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o (outras)"], ["18/09/2020 14:26:17 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["24/08/2020 17:09:19 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["24/08/2020 17:06:51 ", " Juntada de certid\u00e3o de processo migrado"], ["24/08/2020 17:05:09 ", " Juntada de volume"]], "numero": "0062272-26.2009.4.01.3500", "orgao_julgador": "9\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (APELANTE)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "VALDECI CALDEIRA DE MOURA - CPF: 319.910.841-53 (APELADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GIOVANA GUIMARAES DE MIRANDA - OAB GO29680 - CPF: 010.456.661-22 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WILLIAM GUILHERME DA SILVA - OAB GO43634 - CPF: 011.294.281-41 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDUARDO ALVES DE FARIA - OAB GO32700 - CPF: 018.716.541-65 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDO GONCALVES DIAS - OAB MG95595 - CPF: 180.678.388-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Previstos na Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante (3603) - Crimes contra o Meio Ambiente e o Patrim\u00f4nio Gen\u00e9tico (3618", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "03/08/2010", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Patos de Minas-MG", "movimentacoes_do_processo": [["31/08/2022 11:39:23 ", " Baixa Definitiva"], ["31/08/2022 11:39:23 ", " Remetidos os Autos (declara\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia para \u00f3rg\u00e3o vinculado a Tribunal diferente) para Justi\u00e7a Federal da 6\u00aa Regi\u00e3o"]], "numero": "0003587-44.2010.4.01.3806", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Patos de Minas-MG", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (AUTOR)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "GILMAR ALVES CAMPOS - CPF: 341.093.236-49 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HAMILTON BASILIO VALADARES - OAB MG42542 - CPF: 211.209.786-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCONDES GERALDO DE MATTOS - OAB MG82366 - CPF: 618.024.926-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANKLIN DE SOUSA - CPF: 510.647.236-91 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AILTON CARLOS GONCALVES - OAB MG43324 - CPF: 244.949.766-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ARNALDO GARZON GUIMARAES - OAB MG67708 - CPF: 596.286.776-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUILHERME DA SILVA ORDONES - OAB MG100663 - CPF: 047.658.196-63 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GETONIO SOARES DE ANDRADE - CPF: 721.689.196-15 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AILTON CARLOS GONCALVES - OAB MG43324 - CPF: 244.949.766-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ARNALDO GARZON GUIMARAES - OAB MG67708 - CPF: 596.286.776-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Previdenci\u00e1rias (6048", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "03/02/2012", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Imperatriz-MA", "movimentacoes_do_processo": [["14/10/2022 11:00:47 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["23/05/2022 08:57:28 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["11/05/2022 01:09:11 ", " Decorrido prazo de UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) em 10/05/2022 23:59."], ["08/04/2022 16:12:12 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["08/04/2022 16:12:12 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["08/04/2022 16:12:11 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["08/04/2022 16:12:10 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["01/10/2021 14:20:52 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["17/07/2021 10:10:20 ", " Decorrido prazo de ERIVALDO MARQUES ABREU em 25/11/2020 23:59."], ["17/12/2020 23:14:42 ", " Decorrido prazo de EDIGAR SARMENTO JUNIOR em 16/12/2020 23:59."], ["17/12/2020 23:14:42 ", " Decorrido prazo de EDGAR NUNES SARMENTO em 16/12/2020 23:59."], ["17/12/2020 23:14:42 ", " Decorrido prazo de UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) em 16/12/2020 23:59."], ["13/10/2020 21:01:08 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["07/10/2020 20:13:19 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."]], "numero": "0004635-62.2010.4.01.3701", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Imperatriz-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "EDIGAR SARMENTO JUNIOR - CPF: 500.279.055-00 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDGAR NUNES SARMENTO - CPF: 159.455.707-10 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO GUILHERME DA SILVA OLIVEIRA - OAB MA8064-A - CPF: 629.369.303-59 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ERIVALDO MARQUES ABREU - CPF: 067.017.955-87 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MOVEIS SANTO AGOSTINHO LTDA - EPP - CNPJ: 69.442.895/0001-10 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO GUILHERME DA SILVA OLIVEIRA - OAB MA8064-A - CPF: 629.369.303-59 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "07/01/2019", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sete Lagoas-MG", "movimentacoes_do_processo": [["05/09/2022 22:25:23 ", " Baixa Definitiva"], ["05/09/2022 22:25:23 ", " Remetidos os Autos (declara\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia para \u00f3rg\u00e3o vinculado a Tribunal diferente) para Justi\u00e7a Federal da 6\u00aa Regi\u00e3o"], ["03/09/2021 12:44:21 ", " Arquivado Definitivamente"], ["03/09/2021 12:44:03 ", " Requisi\u00e7\u00e3o de pagamento de pequeno valor paga"], ["03/09/2021 12:44:03 ", " Juntada de Documento RPV"], ["03/09/2021 12:43:41 ", " Requisi\u00e7\u00e3o de pagamento de pequeno valor enviada ao Tribunal"], ["03/09/2021 12:43:41 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["30/07/2021 02:19:21 ", " Decorrido prazo de Instituto Nacional do Seguro Social em 29/07/2021 23:59."], ["26/07/2021 09:37:19 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["21/07/2021 14:39:57 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["21/07/2021 14:39:55 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["21/07/2021 14:39:52 ", " Requisi\u00e7\u00e3o de pagamento de pequeno valor preparada para envio"], ["21/07/2021 14:39:50 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Documento RPV."], ["15/06/2021 07:44:33 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["11/06/2021 13:01:54 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."]], "numero": "0005597-43.2010.4.01.3812", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 2\u00aa Vara Federal da SSJ de Sete Lagoas-MG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DANIEL SAMOS DA FONSECA - CPF: 129.361.706-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUILHERME DA SILVA ORDONES - OAB MG100663 - CPF: 047.658.196-63 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ARNALDO DE MELO - OAB MG60309 - CPF: 320.223.286-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Reclus\u00e3o (Art. 80) (6105", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "12/03/2018", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacoes_do_processo": [["31/08/2022 10:04:43 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["31/08/2022 10:04:42 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["06/08/2022 09:50:11 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["05/08/2022 17:11:13 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["19/07/2022 13:15:25 ", " Conclusos para despacho"], ["11/07/2022 11:20:35 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["05/07/2022 12:36:40 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["14/06/2022 03:30:41 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL em 13/06/2022 23:59."], ["20/05/2022 15:34:03 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["20/05/2022 15:34:02 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["12/05/2022 15:00:16 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["31/03/2022 00:20:59 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL em 30/03/2022 23:59."], ["23/03/2022 09:09:14 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["15/03/2022 11:24:53 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"]], "numero": "0000847-56.2018.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "JASELMA MENDES DA SILVA - CPF: 048.600.383-39 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILSON CARDOSO MENDES - OAB PI21600 - CPF: 515.144.273-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOANNY PATRICIA GOMES CARDOSO - OAB PI14284 - CPF: 578.709.003-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEICIANNE GOMES DA SILVA - OAB PI16319 - CPF: 007.652.313-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "I. K. D. S. C.", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILSON CARDOSO MENDES - OAB PI21600 - CPF: 515.144.273-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Responsabilidade da Administra\u00e7\u00e3o (9991) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (9992", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "25/06/2018", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacoes_do_processo": [["22/08/2022 18:05:38 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["05/08/2022 16:59:24 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["06/07/2022 09:14:55 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["28/06/2022 09:21:58 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["13/06/2022 22:13:40 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["13/06/2022 22:13:40 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["13/06/2022 22:13:07 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"]], "numero": "0012956-81.2018.4.01.4000", "orgao_julgador": "8\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RAIMUNDO VITORIO SOBRINHO - CPF: 022.420.793-87 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILSON CARDOSO MENDES - OAB PI21600 - CPF: 515.144.273-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOANNY PATRICIA GOMES CARDOSO - OAB PI14284 - CPF: 578.709.003-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEICIANNE GOMES DA SILVA - OAB PI16319 - CPF: 007.652.313-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "EMPRESA BRASILEIRA DE CORREIOS E TELEGRAFOS - ECT - CNPJ: 34.028.316/0001-03 (REU)\nAdvocacia da Empresa Brasileira de Correios e Tel\u00e9grafos - ECT", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - M\u00fatuo (9603", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "13/09/2018", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacoes_do_processo": [["22/08/2022 17:57:41 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["17/08/2022 09:09:14 ", " Expedida/certificada a intima\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["17/08/2022 09:09:14 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["05/08/2022 16:55:06 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."]], "numero": "0020066-34.2018.4.01.4000", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LINA MARIA SANTOS E SILVA - CPF: 233.469.303-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILSON CARDOSO MENDES - OAB PI21600 - CPF: 515.144.273-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEICIANNE GOMES DA SILVA - OAB PI16319 - CPF: 007.652.313-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SANDRYLENE MARQUES MELO SANTOS - OAB MA19240 - CPF: 026.574.592-69 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOANNY PATRICIA GOMES CARDOSO - OAB PI14284 - CPF: 578.709.003-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "15/10/2018", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacoes_do_processo": [["10/10/2022 17:22:51 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["09/10/2022 16:44:06 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["09/10/2022 16:44:05 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["09/10/2022 16:44:04 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["30/08/2022 03:04:41 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL em 29/08/2022 23:59."], ["22/08/2022 17:59:19 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["05/08/2022 16:52:04 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["19/07/2022 15:34:08 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["13/07/2022 16:46:40 ", " Expedida/certificada a intima\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["13/07/2022 16:46:39 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."]], "numero": "0022714-84.2018.4.01.4000", "orgao_julgador": "7\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FRANCISCA JOANA DE SA OLIVEIRA - CPF: 761.879.771-49 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILSON CARDOSO MENDES - OAB PI21600 - CPF: 515.144.273-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOANNY PATRICIA GOMES CARDOSO - OAB PI14284 - CPF: 578.709.003-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEICIANNE GOMES DA SILVA - OAB PI16319 - CPF: 007.652.313-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "12/08/2019", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacoes_do_processo": [["07/10/2022 10:19:20 ", " Conclusos para despacho"], ["22/08/2022 18:04:44 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["17/08/2022 19:27:59 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."]], "numero": "0022018-14.2019.4.01.4000", "orgao_julgador": "7\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FRANCISCO BASILIO DO NASCIMENTO - CPF: 421.026.183-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILSON CARDOSO MENDES - OAB PI21600 - CPF: 515.144.273-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOANNY PATRICIA GOMES CARDOSO - OAB PI14284 - CPF: 578.709.003-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEICIANNE GOMES DA SILVA - OAB PI16319 - CPF: 007.652.313-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Responsabilidade da Administra\u00e7\u00e3o (9991) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (9992", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "13/09/2019", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacoes_do_processo": [["03/10/2022 11:27:04 ", " Conclusos para julgamento"], ["22/08/2022 18:01:49 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["17/08/2022 13:16:22 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["05/08/2022 16:48:06 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["04/08/2022 20:54:21 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["04/08/2022 11:29:41 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["04/08/2022 11:29:40 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["04/08/2022 11:29:39 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["14/07/2022 00:19:20 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["14/07/2022 00:19:19 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["11/05/2022 11:57:27 ", " Conclusos para despacho"], ["28/04/2022 21:24:59 ", " Juntada de impugna\u00e7\u00e3o aos embargos"], ["24/03/2022 20:37:40 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["17/03/2022 08:27:04 ", " Juntada de termo"]], "numero": "1003435-61.2019.4.01.4000", "orgao_julgador": "5\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA IRISMAR MENDES CARDOSO - ME - CNPJ: 07.251.747/0001-61 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILSON CARDOSO MENDES - OAB PI21600 - CPF: 515.144.273-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOANNY PATRICIA GOMES CARDOSO - OAB PI14284 - CPF: 578.709.003-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ENGARRAFAMENTO NORDESTE EIRELI - ME - CNPJ: 02.836.399/0001-70 (REU)\nDefensoria P\u00fablica da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "16/07/2019", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacoes_do_processo": [["13/07/2022 08:23:41 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["12/07/2022 17:58:32 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["05/02/2022 03:19:56 ", " Decorrido prazo de ANTONIO PEREIRA DOS SANTOS em 04/02/2022 23:59."], ["03/02/2022 08:12:48 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL em 02/02/2022 23:59."], ["15/12/2021 11:24:04 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["15/12/2021 11:24:04 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["01/12/2021 11:10:38 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["01/12/2021 11:10:35 ", " Julgado improcedente o pedido"], ["16/11/2021 21:52:57 ", " Conclusos para julgamento"], ["19/10/2021 22:14:58 ", " Juntada de impugna\u00e7\u00e3o"], ["21/09/2021 09:55:31 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["21/09/2021 09:55:30 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["19/09/2021 18:20:06 ", " Juntada de laudo pericial"], ["23/08/2021 17:24:46 ", " Juntada de resposta"], ["11/08/2021 10:52:22 ", " Per\u00edcia designada"]], "numero": "1003473-94.2019.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANTONIO PEREIRA DOS SANTOS - CPF: 361.392.203-78 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILSON CARDOSO MENDES - OAB PI21600 - CPF: 515.144.273-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEICIANNE GOMES DA SILVA - OAB PI16319 - CPF: 007.652.313-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOANNY PATRICIA GOMES CARDOSO - OAB PI14284 - CPF: 578.709.003-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0801-52 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "16/07/2019", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacoes_do_processo": [["13/07/2022 08:24:57 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["12/07/2022 17:56:57 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["28/06/2022 13:49:10 ", " Juntada de documento comprobat\u00f3rio"], ["22/06/2022 10:56:35 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["26/04/2022 21:42:07 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["05/03/2022 00:47:45 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL em 04/03/2022 23:59."], ["26/02/2022 13:49:18 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["26/02/2022 13:49:18 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["15/02/2022 12:45:22 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["14/02/2022 13:08:57 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["14/02/2022 13:08:57 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["21/01/2022 15:41:05 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["21/01/2022 15:41:04 ", " Julgado procedente o pedido"], ["18/10/2021 11:21:03 ", " Conclusos para julgamento"]], "numero": "1003474-79.2019.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RAIMUNDA NONATA OLIVEIRA DOS SANTOS LIMA - CPF: 259.290.818-83 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILSON CARDOSO MENDES - OAB PI21600 - CPF: 515.144.273-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEICIANNE GOMES DA SILVA - OAB PI16319 - CPF: 007.652.313-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOANNY PATRICIA GOMES CARDOSO - OAB PI14284 - CPF: 578.709.003-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0801-52 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Pens\u00e3o por Morte (Art. 74/9) (6104", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "22/11/2019", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacoes_do_processo": [["17/08/2022 21:04:20 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["05/08/2022 17:07:48 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["19/07/2022 13:14:13 ", " Conclusos para despacho"], ["11/07/2022 11:37:38 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["05/07/2022 12:43:09 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["14/06/2022 03:30:41 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL INSS em 13/06/2022 23:59."], ["20/05/2022 15:32:39 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["20/05/2022 15:32:38 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["12/05/2022 12:05:49 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["31/03/2022 00:11:22 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL INSS em 30/03/2022 23:59."], ["25/03/2022 08:50:18 ", " Juntada de documento comprobat\u00f3rio"], ["15/03/2022 11:23:56 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["15/03/2022 11:23:56 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["15/03/2022 11:23:35 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["15/03/2022 11:23:35 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."]], "numero": "1006930-37.2019.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSILENE DA MATA E CESAR - CPF: 446.322.233-87 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILSON CARDOSO MENDES - OAB PI21600 - CPF: 515.144.273-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOANNY PATRICIA GOMES CARDOSO - OAB PI14284 - CPF: 578.709.003-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEICIANNE GOMES DA SILVA - OAB PI16319 - CPF: 007.652.313-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0002-21 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "22/11/2019", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacoes_do_processo": [["14/10/2022 14:55:31 ", " Juntada de documentos diversos"], ["14/10/2022 13:57:33 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["20/09/2022 14:24:59 ", " Juntada de certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado"], ["22/08/2022 18:17:54 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["05/08/2022 16:44:57 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["05/07/2022 17:51:00 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["05/07/2022 17:50:58 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["05/07/2022 17:50:25 ", " Audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento realizada, conduzida por Juiz(a) em/para 09/06/2022 13:37, 7\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI."], ["05/07/2022 17:50:23 ", " Homologada a Transa\u00e7\u00e3o"], ["13/06/2022 16:17:47 ", " Juntada de Ata de audi\u00eancia"], ["07/06/2022 03:08:34 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL em 06/06/2022 23:59."], ["30/05/2022 20:49:46 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["27/05/2022 13:13:45 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["27/05/2022 13:13:44 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."]], "numero": "1015390-89.2019.4.01.4000", "orgao_julgador": "7\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA JOSE DE SOUSA - CPF: 848.157.793-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILSON CARDOSO MENDES - OAB PI21600 - CPF: 515.144.273-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOANNY PATRICIA GOMES CARDOSO - OAB PI14284 - CPF: 578.709.003-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEICIANNE GOMES DA SILVA - OAB PI16319 - CPF: 007.652.313-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0942-93 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Convers\u00e3o (6179", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "25/11/2019", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacoes_do_processo": [["22/08/2022 18:20:44 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["05/08/2022 16:42:43 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["13/05/2022 23:07:38 ", " Juntada de recurso inominado"], ["06/05/2022 02:23:16 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL em 05/05/2022 23:59."], ["19/04/2022 11:07:33 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["19/04/2022 11:07:33 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["31/03/2022 11:32:20 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["31/03/2022 11:32:19 ", " Julgado improcedente o pedido"], ["07/01/2022 10:21:44 ", " Conclusos para julgamento"], ["06/02/2021 15:32:18 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) de Central de Concilia\u00e7\u00e3o para 7\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI"], ["25/01/2021 12:08:56 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) de 7\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI para Central de Concilia\u00e7\u00e3o da SJPI"], ["25/01/2021 12:08:54 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) de Central de Per\u00edcia para 7\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI"], ["25/01/2021 10:12:02 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["06/12/2020 20:49:36 ", " Juntada de impugna\u00e7\u00e3o"], ["21/11/2020 12:05:59 ", " Decorrido prazo de FRANCISCA RODRIGUES DE SOUSA SILVA em 20/11/2020 23:59:59."]], "numero": "1015686-14.2019.4.01.4000", "orgao_julgador": "7\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FRANCISCA RODRIGUES DE SOUSA SILVA - CPF: 662.473.063-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILSON CARDOSO MENDES - OAB PI21600 - CPF: 515.144.273-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEICIANNE GOMES DA SILVA - OAB PI16319 - CPF: 007.652.313-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOANNY PATRICIA GOMES CARDOSO - OAB PI14284 - CPF: 578.709.003-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0942-93 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Urbana (Art. 48/51) (6097", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "20/03/2020", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacoes_do_processo": [["13/07/2022 08:22:22 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["12/07/2022 17:48:39 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["21/06/2022 12:16:08 ", " Requisi\u00e7\u00e3o de pagamento de pequeno valor enviada ao Tribunal"], ["21/06/2022 12:16:08 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["21/04/2022 00:18:38 ", " Decorrido prazo de ANTONIO DE OLIVEIRA SANTOS FILHO em 20/04/2022 23:59."], ["08/04/2022 15:10:43 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["08/04/2022 15:10:42 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["08/04/2022 15:10:42 ", " Requisi\u00e7\u00e3o de pagamento de pequeno valor preparada para envio"], ["08/04/2022 15:10:42 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Documento RPV."], ["18/03/2022 11:53:06 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["02/03/2022 16:30:40 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["02/03/2022 16:30:40 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["18/02/2022 17:14:11 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"]], "numero": "1001900-84.2020.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANTONIO DE OLIVEIRA SANTOS FILHO - CPF: 386.876.403-82 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILSON CARDOSO MENDES - OAB PI21600 - CPF: 515.144.273-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEICIANNE GOMES DA SILVA - OAB PI16319 - CPF: 007.652.313-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOANNY PATRICIA GOMES CARDOSO - OAB PI14284 - CPF: 578.709.003-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Pens\u00e3o por Morte (Art. 74/9) (6104", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "30/07/2020", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacoes_do_processo": [["08/08/2022 15:30:14 ", " Arquivado Definitivamente"], ["13/07/2022 08:23:01 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["12/07/2022 17:41:33 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["18/05/2022 12:49:47 ", " Juntada de documento comprobat\u00f3rio"], ["06/05/2022 12:49:19 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["06/05/2022 12:49:19 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["04/05/2022 08:41:03 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["21/04/2022 22:54:52 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["10/03/2022 09:59:57 ", " Requisi\u00e7\u00e3o de pagamento de pequeno valor enviada ao Tribunal"], ["10/03/2022 09:59:57 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["22/02/2022 20:47:46 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["21/02/2022 12:06:54 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["21/02/2022 12:06:53 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."]], "numero": "1004156-97.2020.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA TRINDADE PEREIRA DA COSTA - CPF: 036.413.473-94 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILSON CARDOSO MENDES - OAB PI21600 - CPF: 515.144.273-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEICIANNE GOMES DA SILVA - OAB PI16319 - CPF: 007.652.313-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOANNY PATRICIA GOMES CARDOSO - OAB PI14284 - CPF: 578.709.003-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "16/03/2020", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacoes_do_processo": [["09/09/2022 18:04:30 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["09/09/2022 11:58:10 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["09/09/2022 11:58:09 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["09/09/2022 11:58:09 ", " Requisi\u00e7\u00e3o de pagamento de pequeno valor preparada para envio"], ["09/09/2022 11:58:09 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Documento RPV."], ["02/09/2022 12:22:39 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["01/09/2022 11:41:58 ", " Remetidos os autos da Contadoria ao 6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI."], ["01/09/2022 11:41:25 ", " Juntada de c\u00e1lculos judiciais"], ["24/08/2022 11:11:33 ", " Recebidos os Autos pela Contadoria"], ["24/08/2022 11:11:33 ", " Remetidos os Autos (para elabora\u00e7\u00e3o de c\u00e1lculos) para Contadoria"], ["24/08/2022 11:11:24 ", " Juntada de certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado"], ["22/08/2022 17:51:56 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["19/08/2022 13:18:14 ", " Juntada de cumprimento de senten\u00e7a"], ["05/08/2022 16:01:27 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."]], "numero": "1009990-60.2020.4.01.4000", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "HELENA FERREIRA DE MORAES - CPF: 915.373.473-49 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILSON CARDOSO MENDES - OAB PI21600 - CPF: 515.144.273-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOANNY PATRICIA GOMES CARDOSO - OAB PI14284 - CPF: 578.709.003-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEICIANNE GOMES DA SILVA - OAB PI16319 - CPF: 007.652.313-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria Especial (Art. 57/8) (6100 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "17/06/2020", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacoes_do_processo": [["22/08/2022 18:16:34 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["05/08/2022 16:40:21 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["13/05/2022 15:14:15 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["13/05/2022 12:37:08 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["13/05/2022 12:37:08 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["13/05/2022 12:37:07 ", " Requisi\u00e7\u00e3o de pagamento de pequeno valor preparada para envio"], ["13/05/2022 12:37:07 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Documento RPV."], ["10/03/2022 08:45:51 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["07/02/2022 16:29:04 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["13/07/2021 10:00:50 ", " Juntada de informa\u00e7\u00f5es prestadas"], ["06/07/2021 22:47:24 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["11/05/2021 11:41:19 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) de Central de Concilia\u00e7\u00e3o para 6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI"], ["07/05/2021 13:26:02 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."]], "numero": "1018250-29.2020.4.01.4000", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA MENDES DA ROCHA - CPF: 858.550.143-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILSON CARDOSO MENDES - OAB PI21600 - CPF: 515.144.273-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOANNY PATRICIA GOMES CARDOSO - OAB PI14284 - CPF: 578.709.003-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEICIANNE GOMES DA SILVA - OAB PI16319 - CPF: 007.652.313-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Convers\u00e3o (6179", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "24/06/2020", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacoes_do_processo": [["28/10/2022 13:27:26 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["28/10/2022 13:27:26 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["27/10/2022 15:07:32 ", " Juntada de laudo pericial"], ["20/09/2022 02:19:18 ", " Decorrido prazo de FRANCISCO DE ASSIS FARIAS DA SILVA em 19/09/2022 23:59."], ["08/09/2022 22:50:42 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["01/09/2022 10:44:54 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["01/09/2022 10:44:54 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["01/09/2022 09:54:43 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["22/08/2022 18:22:16 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["17/08/2022 19:26:43 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["10/03/2022 09:55:19 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) para Central de per\u00edcia"], ["10/02/2022 12:51:08 ", " Juntada de substabelecimento"], ["14/10/2020 14:09:29 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL em 13/10/2020 23:59:59."], ["16/09/2020 13:41:55 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["16/09/2020 13:38:09 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"]], "numero": "1018925-89.2020.4.01.4000", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FRANCISCO DE ASSIS FARIAS DA SILVA - CPF: 225.847.648-81 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILSON CARDOSO MENDES - OAB PI21600 - CPF: 515.144.273-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEICIANNE GOMES DA SILVA - OAB PI16319 - CPF: 007.652.313-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE ALVES VIANA NETO - OAB PI11939 - CPF: 029.395.693-63 (ADVOGADO)", "status": "Inativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0064-24 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "16/08/2020", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacoes_do_processo": [["25/10/2022 08:55:37 ", " Arquivado Definitivamente"], ["25/10/2022 01:36:07 ", " Decorrido prazo de ANTONIO CARLOS SOUZA PESSOA em 24/10/2022 23:59."], ["11/10/2022 16:04:39 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["11/10/2022 16:04:39 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["11/10/2022 15:49:57 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["10/10/2022 11:18:43 ", " Requisi\u00e7\u00e3o de pagamento de pequeno valor paga"], ["10/10/2022 11:18:42 ", " Juntada de Documento RPV"], ["22/08/2022 18:22:58 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["05/08/2022 16:37:50 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["30/05/2022 11:07:22 ", " Requisi\u00e7\u00e3o de pagamento de pequeno valor enviada ao Tribunal"], ["30/05/2022 11:07:22 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["07/07/2021 19:01:30 ", " Juntada de informa\u00e7\u00f5es prestadas"], ["02/07/2021 10:56:59 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["20/05/2021 10:28:40 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"]], "numero": "1023817-41.2020.4.01.4000", "orgao_julgador": "8\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANTONIO CARLOS SOUZA PESSOA - CPF: 497.102.303-87 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILSON CARDOSO MENDES - OAB PI21600 - CPF: 515.144.273-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEICIANNE GOMES DA SILVA - OAB PI16319 - CPF: 007.652.313-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOANNY PATRICIA GOMES CARDOSO - OAB PI14284 - CPF: 578.709.003-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Pens\u00e3o por Morte (Art. 74/9) (6104", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "14/01/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacoes_do_processo": [["22/08/2022 18:21:37 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["05/08/2022 16:29:04 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["05/05/2022 12:08:11 ", " Juntada de contesta\u00e7\u00e3o"], ["10/03/2022 09:56:08 ", " Expedida/certificada a cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["10/03/2022 09:56:08 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["10/03/2022 09:55:17 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["14/12/2021 20:49:32 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["15/01/2021 08:11:24 ", " Remetidos os Autos da Distribui\u00e7\u00e3o a 6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI"], ["15/01/2021 08:11:23 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["14/01/2021 23:20:26 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["14/01/2021 23:20:20 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1001086-17.2021.4.01.4000", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DO AMPARO DOURADO MEDEIROS - CPF: 185.166.373-87 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILSON CARDOSO MENDES - OAB PI21600 - CPF: 515.144.273-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOANNY PATRICIA GOMES CARDOSO - OAB PI14284 - CPF: 578.709.003-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEICIANNE GOMES DA SILVA - OAB PI16319 - CPF: 007.652.313-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "07/10/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacoes_do_processo": [["17/08/2022 15:06:37 ", " Conclusos para julgamento"], ["27/07/2022 15:30:54 ", " Juntada de contesta\u00e7\u00e3o"], ["21/07/2022 15:19:03 ", " Expedida/certificada a cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["21/07/2022 15:19:03 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["13/07/2022 08:24:28 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["12/07/2022 17:54:16 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["19/06/2022 08:22:47 ", " Juntada de laudo pericial"], ["30/05/2022 21:01:12 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["27/05/2022 10:12:53 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["27/05/2022 10:12:53 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["26/05/2022 08:19:11 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["08/04/2022 16:21:50 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["08/04/2022 16:21:49 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["25/03/2022 14:30:47 ", " Conclusos para despacho"]], "numero": "1005801-26.2021.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DE LOURDES DA SILVA SOUSA - CPF: 849.203.273-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILSON CARDOSO MENDES - OAB PI21600 - CPF: 515.144.273-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VALDIRENE MOREIRA LIMA PEREIRA - OAB PI14884 - CPF: 656.831.883-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOANNY PATRICIA GOMES CARDOSO - OAB PI14284 - CPF: 578.709.003-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEICIANNE GOMES DA SILVA - OAB PI16319 - CPF: 007.652.313-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0002-21 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "09/10/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacoes_do_processo": [["17/10/2022 16:01:09 ", " Conclusos para despacho"], ["31/08/2022 21:18:23 ", " Juntada de procura\u00e7\u00e3o/habilita\u00e7\u00e3o"], ["09/05/2022 16:29:48 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o"], ["28/10/2021 17:39:04 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["09/10/2021 20:20:38 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["09/10/2021 00:58:07 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["09/10/2021 00:58:06 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1005859-29.2021.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANALHA SILVA SANTOS - CPF: 022.256.923-94 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MYRIAN CHRISTIE MOREIRA LIMA - OAB PI18245 - CPF: 055.976.343-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILSON CARDOSO MENDES - OAB PI21600 - CPF: 515.144.273-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOANNY PATRICIA GOMES CARDOSO - OAB PI14284 - CPF: 578.709.003-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLEILTON MACEDO SANTOS - OAB PI9201 - CPF: 017.528.353-28 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114 DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "19/11/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacoes_do_processo": [["28/10/2022 10:20:49 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["27/10/2022 15:30:47 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["27/10/2022 15:30:47 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["14/09/2022 01:43:02 ", " Decorrido prazo de MARIA GIRLENE RODRIGUES DA SILVA em 13/09/2022 23:59."], ["29/08/2022 17:12:43 ", " Per\u00edcia agendada"], ["19/08/2022 16:23:09 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["19/08/2022 16:23:08 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["19/08/2022 13:49:25 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["13/07/2022 08:25:27 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["12/07/2022 17:52:16 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["30/05/2022 20:59:41 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["27/05/2022 10:32:00 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["27/05/2022 10:32:00 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["26/05/2022 06:55:55 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["18/02/2022 17:16:04 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"]], "numero": "1006798-09.2021.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA GIRLENE RODRIGUES DA SILVA - CPF: 603.205.963-46 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILSON CARDOSO MENDES - OAB PI21600 - CPF: 515.144.273-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOANNY PATRICIA GOMES CARDOSO - OAB PI14284 - CPF: 578.709.003-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEICIANNE GOMES DA SILVA - OAB PI16319 - CPF: 007.652.313-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0002-21 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "22/04/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacoes_do_processo": [["31/08/2022 23:15:52 ", " Recebidos os autos do CEJUSC"], ["31/08/2022 23:15:52 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) para 7\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI"], ["29/08/2022 14:59:26 ", " Recebidos os autos"], ["29/08/2022 14:59:26 ", " Remetidos os Autos ao CEJUSC Central de Concilia\u00e7\u00e3o da SJPI"], ["29/08/2022 14:59:24 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) para 7\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI"], ["29/08/2022 14:50:11 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["24/08/2022 01:36:55 ", " Decorrido prazo de PAULO SOARES DA SILVA em 23/08/2022 23:59."], ["22/08/2022 18:15:25 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["17/08/2022 19:25:26 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["03/08/2022 15:35:09 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["03/08/2022 15:35:08 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["25/07/2022 10:26:39 ", " Juntada de laudo pericial"], ["06/07/2022 10:34:25 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["23/06/2022 12:40:59 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"]], "numero": "1012728-84.2021.4.01.4000", "orgao_julgador": "7\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "PAULO SOARES DA SILVA - CPF: 746.508.743-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILSON CARDOSO MENDES - OAB PI21600 - CPF: 515.144.273-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEICIANNE GOMES DA SILVA - OAB PI16319 - CPF: 007.652.313-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "27/04/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacoes_do_processo": [["31/08/2022 23:16:25 ", " Recebidos os autos do CEJUSC"], ["31/08/2022 23:16:25 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) para 7\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI"], ["29/08/2022 14:53:36 ", " Recebidos os autos"], ["29/08/2022 14:53:35 ", " Remetidos os Autos ao CEJUSC Central de Concilia\u00e7\u00e3o da SJPI"], ["29/08/2022 14:53:34 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) para 7\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI"], ["29/08/2022 14:50:14 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["24/08/2022 01:37:02 ", " Decorrido prazo de MARGARENE SOUSA SALES em 23/08/2022 23:59."], ["22/08/2022 18:26:15 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["05/08/2022 16:27:16 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["03/08/2022 15:35:08 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["03/08/2022 15:35:07 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["25/07/2022 11:17:13 ", " Juntada de laudo pericial"], ["06/07/2022 10:33:06 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["01/07/2022 08:05:15 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL INSS em 30/06/2022 23:59."], ["23/06/2022 12:40:59 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"]], "numero": "1013314-24.2021.4.01.4000", "orgao_julgador": "7\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARGARENE SOUSA SALES - CPF: 802.620.823-49 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILSON CARDOSO MENDES - OAB PI21600 - CPF: 515.144.273-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOANNY PATRICIA GOMES CARDOSO - OAB PI14284 - CPF: 578.709.003-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEICIANNE GOMES DA SILVA - OAB PI16319 - CPF: 007.652.313-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0002-21 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "03/05/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacoes_do_processo": [["23/09/2022 14:13:01 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) para Central de per\u00edcia"], ["22/08/2022 18:23:51 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["05/08/2022 16:24:55 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["15/12/2021 12:41:36 ", " Juntada de contesta\u00e7\u00e3o"], ["10/12/2021 12:22:35 ", " Expedida/certificada a cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["10/12/2021 12:22:35 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["10/12/2021 12:22:06 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["04/05/2021 10:51:13 ", " Remetidos os Autos da Distribui\u00e7\u00e3o a 7\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI"], ["04/05/2021 10:51:13 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["03/05/2021 20:47:03 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["03/05/2021 20:46:58 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1014062-56.2021.4.01.4000", "orgao_julgador": "7\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RAIMUNDO OLIVEIRA DA SILVA - CPF: 078.566.603-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILSON CARDOSO MENDES - OAB PI21600 - CPF: 515.144.273-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOANNY PATRICIA GOMES CARDOSO - OAB PI14284 - CPF: 578.709.003-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEICIANNE GOMES DA SILVA - OAB PI16319 - CPF: 007.652.313-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "07/05/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacoes_do_processo": [["25/09/2022 17:16:24 ", " Recebidos os autos do CEJUSC"], ["25/09/2022 17:16:24 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) para 7\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI"], ["25/09/2022 17:16:14 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["23/09/2022 22:36:27 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["06/09/2022 16:00:56 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["06/09/2022 16:00:56 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["26/08/2022 10:31:17 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["24/08/2022 21:56:00 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["24/08/2022 21:55:59 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["24/08/2022 10:11:37 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["23/08/2022 10:27:56 ", " Recebidos os autos"], ["23/08/2022 10:27:55 ", " Remetidos os Autos ao CEJUSC Central de Concilia\u00e7\u00e3o da SJPI"], ["23/08/2022 10:27:53 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) para 7\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI"], ["23/08/2022 10:19:02 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["17/08/2022 21:02:54 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"]], "numero": "1014627-20.2021.4.01.4000", "orgao_julgador": "7\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE LUIS GOMES DE SOUSA - CPF: 159.743.913-49 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILSON CARDOSO MENDES - OAB PI21600 - CPF: 515.144.273-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOANNY PATRICIA GOMES CARDOSO - OAB PI14284 - CPF: 578.709.003-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEICIANNE GOMES DA SILVA - OAB PI16319 - CPF: 007.652.313-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0002-21 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Urbana (Art. 48/51) (6097", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "14/06/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacoes_do_processo": [["22/08/2022 17:52:52 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["08/08/2022 20:32:45 ", " Juntada de r\u00e9plica"], ["05/08/2022 15:59:26 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["09/06/2022 08:46:18 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["09/06/2022 08:46:18 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["09/06/2022 08:42:32 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["03/02/2022 08:11:29 ", " Juntada de contesta\u00e7\u00e3o"], ["19/11/2021 10:27:18 ", " Expedida/certificada a cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["19/11/2021 10:27:18 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["19/11/2021 10:12:17 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["26/08/2021 11:14:58 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["14/06/2021 20:02:20 ", " Remetidos os Autos da Distribui\u00e7\u00e3o a 6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI"], ["14/06/2021 20:02:20 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["14/06/2021 16:05:26 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["14/06/2021 16:05:11 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1021122-80.2021.4.01.4000", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE WALTER NASCIMENTO - CPF: 106.284.013-53 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILSON CARDOSO MENDES - OAB PI21600 - CPF: 515.144.273-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEICIANNE GOMES DA SILVA - OAB PI16319 - CPF: 007.652.313-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOANNY PATRICIA GOMES CARDOSO - OAB PI14284 - CPF: 578.709.003-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0002-21 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "15/06/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacoes_do_processo": [["10/09/2022 00:50:39 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL em 09/09/2022 23:59."], ["01/09/2022 17:17:38 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["24/08/2022 14:09:24 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["24/08/2022 14:09:24 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["22/08/2022 22:54:00 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["22/08/2022 22:53:59 ", " Proferidas outras decis\u00f5es n\u00e3o especificadas"], ["22/08/2022 18:25:09 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["19/08/2022 20:34:23 ", " Juntada de documentos diversos"], ["19/08/2022 10:02:29 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["05/08/2022 16:20:55 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["30/07/2022 22:20:33 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["25/06/2022 02:35:39 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL INSS em 24/06/2022 23:59."], ["09/06/2022 10:34:45 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["07/06/2022 21:51:16 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"]], "numero": "1021411-13.2021.4.01.4000", "orgao_julgador": "7\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CLEIDIANE MARIA DE CARVALHO - CPF: 047.304.363-77 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILSON CARDOSO MENDES - OAB PI21600 - CPF: 515.144.273-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOANNY PATRICIA GOMES CARDOSO - OAB PI14284 - CPF: 578.709.003-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEICIANNE GOMES DA SILVA - OAB PI16319 - CPF: 007.652.313-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0002-21 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "11/08/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacoes_do_processo": [["01/09/2022 15:57:44 ", " Juntada de contesta\u00e7\u00e3o"], ["29/08/2022 15:25:34 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) para Central de per\u00edcia"], ["29/08/2022 15:25:02 ", " Expedida/certificada a cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["29/08/2022 15:25:02 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["29/08/2022 15:21:42 ", " Juntada de ato ordinat\u00f3rio"], ["22/08/2022 18:27:18 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["05/08/2022 16:18:53 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["29/03/2022 16:49:24 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["16/02/2022 10:48:12 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["14/02/2022 16:29:23 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["14/02/2022 16:29:23 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["14/02/2022 14:57:25 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["19/08/2021 11:30:22 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) da Distribui\u00e7\u00e3o ao 7\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI"], ["19/08/2021 11:30:21 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["11/08/2021 17:16:42 ", " Recebido pelo Distribuidor"]], "numero": "1029829-37.2021.4.01.4000", "orgao_julgador": "7\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE DE RIBAMAR CARDOSO FILHO - CPF: 369.465.321-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILSON CARDOSO MENDES - OAB PI21600 - CPF: 515.144.273-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KARLA DANIELLY DE SOUSA FREITAS - OAB PI15253 - CPF: 035.306.663-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DEBORA GOMES DA CUNHA - OAB PI12409 - CPF: 803.995.173-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AMANDA LOPES TEIXEIRA - OAB PI20127 - CPF: 071.976.663-09 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEICIANNE GOMES DA SILVA - OAB PI16319 - CPF: 007.652.313-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOANNY PATRICIA GOMES CARDOSO - OAB PI14284 - CPF: 578.709.003-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0130-48 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Responsabilidade da Administra\u00e7\u00e3o (9991) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10502", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "06/09/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacoes_do_processo": [["26/09/2022 11:31:32 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["24/09/2022 00:35:16 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL em 23/09/2022 23:59."], ["15/09/2022 11:31:37 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["15/09/2022 11:31:37 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["15/09/2022 11:27:24 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["08/09/2022 13:43:49 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["06/09/2022 01:53:12 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL em 05/09/2022 23:59."], ["22/08/2022 17:56:24 ", " Juntada de embargos de declara\u00e7\u00e3o"], ["22/08/2022 17:46:05 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["19/08/2022 18:54:58 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["19/08/2022 18:54:58 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["05/08/2022 16:16:44 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["27/07/2022 11:20:36 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["27/07/2022 11:20:35 ", " Julgado procedente em parte do pedido"], ["08/04/2022 15:26:38 ", " Conclusos para julgamento"]], "numero": "1033533-58.2021.4.01.4000", "orgao_julgador": "8\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DEIRLES LUIS CARVALHO CUNHA - CPF: 710.200.393-53 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILSON CARDOSO MENDES - OAB PI21600 - CPF: 515.144.273-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KARLA DANIELLY DE SOUSA FREITAS - OAB PI15253 - CPF: 035.306.663-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DEBORA GOMES DA CUNHA - OAB PI12409 - CPF: 803.995.173-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AMANDA LOPES TEIXEIRA - OAB PI20127 - CPF: 071.976.663-09 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEICIANNE GOMES DA SILVA - OAB PI16319 - CPF: 007.652.313-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOANNY PATRICIA GOMES CARDOSO - OAB PI14284 - CPF: 578.709.003-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0130-48 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Urbana (Art. 48/51) (6097", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "21/12/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacoes_do_processo": [["22/09/2022 07:24:18 ", " Conclusos para despacho"], ["22/08/2022 17:53:48 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["05/08/2022 15:56:42 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["16/05/2022 09:33:13 ", " Juntada de contesta\u00e7\u00e3o"], ["21/03/2022 09:57:16 ", " Expedida/certificada a cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["21/03/2022 09:57:16 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["21/03/2022 09:52:11 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["07/01/2022 08:22:01 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) da Distribui\u00e7\u00e3o ao 6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI"], ["07/01/2022 08:22:01 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["21/12/2021 14:19:19 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["21/12/2021 14:19:18 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1046747-19.2021.4.01.4000", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "TERESINHA GOMES DA SILVA - CPF: 134.149.413-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILSON CARDOSO MENDES - OAB PI21600 - CPF: 515.144.273-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOANNY PATRICIA GOMES CARDOSO - OAB PI14284 - CPF: 578.709.003-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLEICIANNE GOMES DA SILVA - OAB PI16319 - CPF: 007.652.313-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0002-21 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Atos Administrativos (9997) - Infra\u00e7\u00e3o Administrativa (10022) - Multas e demais San\u00e7\u00f5es (10023", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (12154)", "data": "01/03/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Roraima", "movimentacoes_do_processo": [["15/09/2022 13:43:32 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["15/09/2022 13:43:32 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["15/09/2022 13:43:31 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["15/09/2022 13:43:31 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["27/07/2022 13:08:42 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["27/05/2022 00:59:07 ", " Decorrido prazo de MUNICIPIO DE NORMANDIA em 26/05/2022 23:59."], ["31/03/2022 12:53:53 ", " Juntada de parecer"], ["29/03/2022 12:27:26 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["29/03/2022 12:27:25 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["29/03/2022 12:27:24 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["29/03/2022 12:27:23 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["24/01/2022 18:12:34 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["17/10/2021 18:22:43 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["14/10/2021 01:13:36 ", " Decorrido prazo de Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) em 13/10/2021 23:59."], ["17/09/2021 11:43:32 ", " Juntada de Certid\u00e3o"]], "numero": "0006391-88.2015.4.01.4200", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJRR", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JAIRO AMILCAR DA SILVA ARAUJO - CPF: 225.644.382-53 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL CARDOSO DE LIMA - OAB RR1433 - CPF: 002.102.492-85 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MUNICIPIO DE NORMANDIA - CNPJ: 04.056.222/0001-87 (EXECUTADO)\nProcuradoria Geral do Munic\u00edpio de Normandia-RR", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Previstos na Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante (3603) - Recusa, retardamento ou omiss\u00e3o de dados t\u00e9cnicos indispens\u00e1veis \u00e0 propositura de A\u00e7\u00e3o Civil P\u00fablica (3650", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "11/02/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Roraima", "movimentacoes_do_processo": [["17/10/2022 18:01:17 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["17/10/2022 18:01:17 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["17/10/2022 17:55:08 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["04/08/2022 10:45:39 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["04/08/2022 10:45:38 ", " Suspens\u00e3o Condicional do Processo"], ["04/08/2022 10:45:37 ", " Homologada a Transa\u00e7\u00e3o"], ["04/08/2022 10:21:03 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["03/08/2022 14:47:48 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["03/08/2022 14:47:46 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["06/06/2022 12:53:51 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["24/03/2022 12:21:06 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["27/01/2022 12:12:49 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["03/09/2021 14:01:03 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["01/09/2021 13:07:03 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o via sistema."], ["29/06/2021 03:42:59 ", " Decorrido prazo de JAIRO AMILCAR DA SILVA ARAUJO em 28/06/2021 23:59."]], "numero": "0003172-62.2018.4.01.4200", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara Federal Criminal da SJRR", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (AUTOR)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JAIRO AMILCAR DA SILVA ARAUJO - CPF: 225.644.382-53 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL CARDOSO DE LIMA - OAB RR1433 - CPF: 002.102.492-85 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAIMUNDO BARROS FILHO - CPF: 595.601.422-91 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ILANA RHENIA LEITE SAMPAIO registrado(a) civilmente como ILANA RHENIA LEITE SAMPAIO - OAB RR970 - CPF: 825.774.802-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Atos Administrativos (9997) - Infra\u00e7\u00e3o Administrativa (10022) - Multas e demais San\u00e7\u00f5es (10023", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (12154)", "data": "01/03/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Roraima", "movimentacoes_do_processo": [["08/08/2022 14:39:56 ", " Conclusos para despacho"], ["23/05/2022 14:54:05 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["10/05/2022 10:47:41 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["29/04/2022 15:42:33 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["29/04/2022 15:42:33 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["29/04/2022 12:30:57 ", " Juntada de ato ordinat\u00f3rio"], ["24/11/2021 04:55:44 ", " Decorrido prazo de RAIMUNDO GERSON GUEDES SILVA em 23/11/2021 23:59."], ["28/10/2021 14:09:37 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["28/10/2021 14:04:14 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["28/10/2021 14:04:13 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["28/10/2021 10:52:09 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["15/06/2021 03:00:00 ", " Decorrido prazo de GABRIEL CARDOSO DE LIMA em 14/06/2021 23:59."], ["29/05/2021 00:56:07 ", " Juntada de extrato banc\u00e1rio"], ["18/05/2021 09:39:24 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o via sistema."], ["16/05/2021 16:11:09 ", " Proferido despacho de mero expediente"]], "numero": "0004271-67.2018.4.01.4200", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJRR", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ORLANDO OLIVEIRA JUSTINO - CPF: 322.777.412-72 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAIMUNDO GERSON GUEDES SILVA - CPF: 149.821.022-87 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL CARDOSO DE LIMA - OAB RR1433 - CPF: 002.102.492-85 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELA MEDEIROS QUEIROZ FRANCO SANTOS - OAB RR433 - CPF: 055.037.156-75 (ADVOGADO)", "status": "Inativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Atos Administrativos (9997) - Improbidade Administrativa (10011) - Dano ao Er\u00e1rio (10012 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Atos Administrativos (9997) - Improbidade Administrativa (10011) - Viola\u00e7\u00e3o aos Princ\u00edpios Administrativos (10014", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O CIVIL DE IMPROBIDADE ADMINISTRATIVA (64)", "data": "17/02/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Roraima", "movimentacoes_do_processo": [["26/10/2022 09:03:47 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["25/10/2022 11:28:49 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["25/10/2022 11:28:48 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["25/10/2022 11:28:47 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["25/10/2022 11:28:47 ", " Proferida decis\u00e3o interlocut\u00f3ria"], ["08/08/2022 12:01:20 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["26/07/2022 02:25:53 ", " Decorrido prazo de PEROLINA BRILHANTE NICOLLI DEEKE em 25/07/2022 23:59."], ["26/07/2022 02:25:53 ", " Decorrido prazo de JAIRO AMILCAR DA SILVA ARAUJO em 25/07/2022 23:59."], ["26/07/2022 02:25:41 ", " Decorrido prazo de CONSTRUTORA E AGRO INDUSTRIA NOVO HORIZONTE EIRELI em 25/07/2022 23:59."], ["25/07/2022 18:22:16 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["25/07/2022 16:34:23 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["22/06/2022 10:33:47 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["22/06/2022 10:33:46 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["22/06/2022 10:33:46 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["15/06/2022 06:58:20 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"]], "numero": "1001868-74.2019.4.01.4200", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJRR", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (AUTOR)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JAIRO AMILCAR DA SILVA ARAUJO - CPF: 225.644.382-53 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL CARDOSO DE LIMA - OAB RR1433 - CPF: 002.102.492-85 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEROLINA BRILHANTE NICOLLI DEEKE - CPF: 323.336.412-15 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCOS GUIMARAES DUAILIBI - OAB RR420 - CPF: 510.631.407-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CONSTRUTORA E AGRO INDUSTRIA NOVO HORIZONTE EIRELI - CNPJ: 06.265.358/0001-22 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCOS GUIMARAES DUAILIBI - OAB RR420 - CPF: 510.631.407-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios (10288) - Adicional de Insalubridade (10291", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "09/08/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Roraima", "movimentacoes_do_processo": [["25/10/2022 08:23:48 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["25/10/2022 08:23:48 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["24/10/2022 12:34:49 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["24/10/2022 12:34:48 ", " Indeferida a peti\u00e7\u00e3o inicial"], ["12/10/2022 10:20:59 ", " Juntada de emenda \u00e0 inicial"], ["06/10/2022 18:26:33 ", " Conclusos para julgamento"], ["04/10/2022 02:57:58 ", " Decorrido prazo de ABRAAO PEREIRA DE SOUZA em 03/10/2022 23:59."], ["04/10/2022 02:57:29 ", " Decorrido prazo de LUIZ GUERREIRO SALDANHA JUNIOR em 03/10/2022 23:59."], ["04/10/2022 02:57:12 ", " Decorrido prazo de CARLINDO GONCALVES DA SILVA em 03/10/2022 23:59."], ["04/10/2022 02:57:02 ", " Decorrido prazo de SEBASTIAO DE MAGALHAES CARNEIRO em 03/10/2022 23:59."], ["04/10/2022 02:54:21 ", " Decorrido prazo de HILDEBERTO MARIO FRANCA SILVA em 03/10/2022 23:59."], ["04/10/2022 02:50:37 ", " Decorrido prazo de ELILTON QUEIROZ DE AGUIAR em 03/10/2022 23:59."], ["04/10/2022 02:46:34 ", " Decorrido prazo de JOSE LUIZ SANTIAGO em 03/10/2022 23:59."], ["31/08/2022 10:04:23 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["31/08/2022 10:04:23 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."]], "numero": "1005511-35.2022.4.01.4200", "orgao_julgador": "3\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJRR", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ABRAAO PEREIRA DE SOUZA - CPF: 297.918.712-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL CARDOSO DE LIMA - OAB RR1433 - CPF: 002.102.492-85 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLINDO GONCALVES DA SILVA - CPF: 400.878.326-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL CARDOSO DE LIMA - OAB RR1433 - CPF: 002.102.492-85 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELILTON QUEIROZ DE AGUIAR - CPF: 134.441.822-87 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL CARDOSO DE LIMA - OAB RR1433 - CPF: 002.102.492-85 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE LUIZ SANTIAGO - CPF: 112.237.822-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL CARDOSO DE LIMA - OAB RR1433 - CPF: 002.102.492-85 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ GUERREIRO SALDANHA JUNIOR - CPF: 225.108.262-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL CARDOSO DE LIMA - OAB RR1433 - CPF: 002.102.492-85 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MINISTERIO DA AGRICULTURA, PECUARIA E ABASTECIMENTO - CNPJ: 00.396.895/0075-61 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "25/10/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacoes_do_processo": [["25/10/2022 09:30:56 ", " Redistribu\u00eddo por sorteio em raz\u00e3o de incompet\u00eancia"], ["24/10/2022 10:58:51 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["24/10/2022 10:58:50 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["17/10/2022 08:02:42 ", " Conclusos para despacho"], ["14/10/2022 10:20:33 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) da Distribui\u00e7\u00e3o ao 2\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJPI"], ["14/10/2022 10:20:33 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["14/10/2022 10:19:20 ", " Classe Processual alterada de PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7) para PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)"], ["14/10/2022 10:19:12 ", " Classe Processual alterada de PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7) para PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)"], ["13/10/2022 20:51:29 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["13/10/2022 20:51:28 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1033021-41.2022.4.01.4000", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "PAULO PEREIRA DA SILVA - CPF: 474.037.133-20 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO LUCAS ALVES DE OLIVEIRA - OAB PI21752 - CPF: 060.898.413-23 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - M\u00fatuo (9603", "classe_judicial": "MONIT\u00d3RIA (40)", "data": "10/06/2014", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacoes_do_processo": [["04/11/2022 05:14:59 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 04/11/2022"], ["29/10/2022 10:51:44 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["29/10/2022 10:51:43 ", " Expedida/certificada a intima\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["29/10/2022 10:51:43 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["29/10/2022 10:50:10 ", " Juntada de certid\u00e3o de processo migrado"], ["29/10/2022 10:49:40 ", " Juntada de certid\u00e3o"]], "numero": "0003939-36.2009.4.01.4000", "orgao_julgador": "5\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (AUTOR)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "EDSON AUGUSTO DA PAZ LTDA - CNPJ: 05.811.088/0001-45 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GERARDO AUGUSTO DA PAZ - OAB PI4547 - CPF: 091.626.903-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDSON AUGUSTO DA PAZ - CPF: 059.990.733-91 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GERARDO AUGUSTO DA PAZ - OAB PI4547 - CPF: 091.626.903-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CLELIA NOLETO DA PAZ - CPF: 577.593.163-72 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GERARDO AUGUSTO DA PAZ - OAB PI4547 - CPF: 091.626.903-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - D\u00edvida Ativa n\u00e3o-tribut\u00e1ria (10394) - Multas e demais San\u00e7\u00f5es (10395) - Ambiental (10396", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "18/12/2006", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacoes_do_processo": [["30/11/2021 08:16:03 ", " Arquivado Definitivamente"], ["30/11/2021 08:14:44 ", " Juntada de certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado"], ["23/06/2021 00:37:46 ", " Decorrido prazo de ARGEMIRO JOSE CARDOSO em 22/06/2021 23:59."], ["17/05/2021 21:50:19 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["17/05/2021 21:50:19 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o via sistema."], ["17/05/2021 21:50:18 ", " Extinta a execu\u00e7\u00e3o ou o cumprimento da senten\u00e7a"], ["05/05/2021 16:46:36 ", " Conclusos para julgamento"], ["25/02/2021 02:21:55 ", " Decorrido prazo de ARGEMIRO JOSE CARDOSO em 24/02/2021 23:59."], ["04/02/2021 13:43:28 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["16/11/2020 16:41:53 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["14/11/2020 22:06:16 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."]], "numero": "0035869-34.2006.4.01.3400", "orgao_julgador": "11\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVAVEIS - IBAMA - CNPJ: 03.659.166/0001-02 (EXEQUENTE)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ARGEMIRO JOSE CARDOSO - CPF: 010.263.721-00 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO CAMPOS GOMES - OAB DF30552 - CPF: 017.907.881-02 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WANDER FABRICIO RODRIGUES DE OLIVEIRA - OAB DF23791 - CPF: 396.479.195-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439) - Acidente de Tr\u00e2nsito (10441", "classe_judicial": "PETI\u00c7\u00c3O C\u00cdVEL (241)", "data": "22/08/2019", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacoes_do_processo": [["23/08/2019 18:01:43 ", " Cancelada a Distribui\u00e7\u00e3o"], ["23/08/2019 18:01:41 ", " Remetidos os Autos da Distribui\u00e7\u00e3o a 2\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJDF"], ["23/08/2019 18:01:41 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["23/08/2019 18:01:40 ", " Juntada de Certid\u00e3o de Cancelamento da Distribui\u00e7\u00e3o."], ["22/08/2019 20:15:45 ", " Juntada de emenda \u00e0 inicial"], ["22/08/2019 19:59:56 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["22/08/2019 19:59:46 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1023748-97.2019.4.01.3400", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ROGERIO FLORENTINO SANTANA SOARES - CPF: 920.542.857-49 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WANDER FABRICIO RODRIGUES DE OLIVEIRA - OAB DF23791 - CPF: 396.479.195-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (REQUERIDO)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGENTE BANCARIO DO BANCO DO BRASIL SA (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Inadimplemento (7691) - Corre\u00e7\u00e3o Monet\u00e1ria (7697", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "03/09/2019", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacoes_do_processo": [["05/09/2022 19:25:13 ", " Conclusos para julgamento"], ["02/08/2022 14:45:09 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["25/07/2022 17:05:08 ", " Expedida/certificada a intima\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["25/07/2022 17:05:07 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["25/07/2022 17:04:47 ", " Juntada de ato ordinat\u00f3rio"], ["25/07/2022 16:13:57 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["25/07/2022 15:48:54 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["20/06/2022 15:20:00 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["15/06/2022 14:16:31 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["06/06/2022 17:38:59 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["20/05/2022 15:42:52 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["19/05/2022 14:48:12 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["16/05/2022 17:49:30 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["16/05/2022 17:37:27 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["15/05/2022 14:57:51 ", " Juntada de comprovante de dep\u00f3sito judicial"]], "numero": "1025524-35.2019.4.01.3400", "orgao_julgador": "21\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ROGERIO FLORENTINO SANTANA SOARES - CPF: 920.542.857-49 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WANDER FABRICIO RODRIGUES DE OLIVEIRA - OAB DF23791 - CPF: 396.479.195-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "22/09/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacoes_do_processo": [["25/10/2022 13:27:46 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) para Central de per\u00edcia"], ["25/10/2022 13:19:39 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["25/10/2022 08:31:20 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o"], ["22/09/2022 18:37:29 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) da Distribui\u00e7\u00e3o ao 8\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI"], ["22/09/2022 18:37:29 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["22/09/2022 17:55:16 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["22/09/2022 17:55:15 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1030607-70.2022.4.01.4000", "orgao_julgador": "8\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FRANCISCO AVELAR DA SILVA - CPF: 113.623.378-46 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO MACEDO DE LIMA - OAB PI21607 - CPF: 032.862.733-09 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIELLE DOS SANTOS ARARIPE - OAB PI15551 - CPF: 004.325.213-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Pens\u00e3o por Morte (Art. 74/9) (6104) - Rural (Pens\u00e3o por Morte (Art. 74/9)) (14811) - Estudante Universit\u00e1rio (14812 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Pens\u00e3o por Morte (Art. 74/9) (6104) - Rural (Pens\u00e3o por Morte (Art. 74/9)) (14811) - \u00d3bito de Pai/M\u00e3e (14814", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "03/11/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacoes_do_processo": [["04/11/2022 14:35:31 ", " Cancelada a Distribui\u00e7\u00e3o"], ["04/11/2022 14:35:30 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) da Distribui\u00e7\u00e3o ao 2\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJPI"], ["04/11/2022 14:35:29 ", " Juntada de Certid\u00e3o de Cancelamento da Distribui\u00e7\u00e3o"], ["03/11/2022 10:58:06 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["03/11/2022 10:58:05 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1035266-25.2022.4.01.4000", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "REGINA CELIA SOARES SOUSA - CPF: 085.582.758-07 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAVILA DE SOUSA BRAGA - OAB PI21933 - CPF: 064.865.483-47 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA DA CONCEICAO SOARES DE SOUSA - OAB PI19896 - CPF: 893.026.643-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Compra e Venda (9587", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "22/09/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Maranh\u00e3o", "movimentacoes_do_processo": [["22/09/2022 16:12:22 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["22/09/2022 16:11:42 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["22/09/2022 15:33:20 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) da Distribui\u00e7\u00e3o ao 13\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMA"], ["22/09/2022 15:33:19 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["22/09/2022 15:31:43 ", " Classe Processual alterada de PETI\u00c7\u00c3O C\u00cdVEL (241) para PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)"], ["22/09/2022 10:10:14 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["22/09/2022 10:10:13 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1051832-76.2022.4.01.3700", "orgao_julgador": "13\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "TAMARA CAROLINE CORREA SA - CPF: 014.361.193-32 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAPHINE PATRICIA SANTANA DE SOUSA - OAB MA24743 - CPF: 062.884.893-52 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CONSTRUTORA ESCUDO INDUSTRIA E COMERCIO LTDA - CNPJ: 06.249.791/0001-74 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Regime Estatut\u00e1rio (10220) - Anistia Administrativa (10231", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A CONTRA A FAZENDA P\u00daBLICA (12078)", "data": "16/08/2019", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacoes_do_processo": [["26/10/2022 15:52:31 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["21/10/2022 17:31:22 ", " Juntada de of\u00edcio"], ["17/10/2022 14:52:00 ", " Juntada de Documento Precat\u00f3rio"], ["22/09/2022 11:22:47 ", " Juntada de documentos diversos"], ["08/09/2022 18:49:54 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["08/09/2022 18:43:08 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["06/09/2022 17:38:19 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["05/09/2022 18:28:59 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["05/09/2022 18:28:58 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["05/09/2022 11:29:06 ", " Juntada de comprovante de dep\u00f3sito judicial"], ["01/09/2022 13:47:53 ", " Conclusos para despacho"], ["01/09/2022 11:29:47 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["16/08/2022 02:00:00 ", " Decorrido prazo de MARIA AGDA DE MENESES em 15/08/2022 23:59."]], "numero": "1023062-08.2019.4.01.3400", "orgao_julgador": "16\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [{"nome": "DIGITARE - SERVICOS DIGITAIS LTDA - ME - CNPJ: 06.980.698/0001-35 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GETULIO LADISLAU RODRIGUES - CPF: 049.624.198-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LADISLAU RODRIGUES - SOCIEDADE INDIVIDUAL DE ADVOCACIA - CNPJ: 28.911.266/0001-05 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GETULIO LADISLAU RODRIGUES - CPF: 049.624.198-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ATIVOS ESPECIAIS II - FUNDO DE INVESTIMENTO EM DIREITOS CREDITORIOS - NAO PADRONIZADOS - CNPJ: 35.448.967/0001-15 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISABELA TOLEDO DE ALMEIDA - CPF: 435.292.938-73 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PRECATORIOS DO BRASIL LTDA - CNPJ: 31.366.652/0001-78 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MELINA DE ALMEIDA COLINA FERNANDES - CPF: 337.719.568-89 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VAGNER LUCIANO GUIMARAES DE ARAUJO - CPF: 530.132.392-04 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL ASEVEDO MILHOMENS - CPF: 035.342.961-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "ADALBERTO RIBEIRO DE MORAES - CPF: 144.650.271-68 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCA LOPES DE OLIVEIRA - CPF: 207.154.203-72 (HERDEIRO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELLO LAVENERE MACHADO - OAB DF01120/A - CPF: 002.822.354-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGENOR DIAS DA PAZ ALMEIDA - CPF: 114.950.901-59 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELLO LAVENERE MACHADO - OAB DF01120/A - CPF: 002.822.354-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALFREDO ACHE PETIT - CPF: 091.394.781-49 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELLO LAVENERE MACHADO - OAB DF01120/A - CPF: 002.822.354-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CARLOS GOMES PLACIDO - CPF: 090.976.003-91 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELLO LAVENERE MACHADO - OAB DF01120/A - CPF: 002.822.354-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRENDA DE VASCONCELOS MORAES - CPF: 008.606.381-20 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (EXECUTADO)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Financiamento de Im\u00f3veis (40100013", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "21/09/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacoes_do_processo": [["22/09/2022 17:01:04 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["21/09/2022 18:05:35 ", " Juntada de documento comprobat\u00f3rio"], ["21/09/2022 17:54:43 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["21/09/2022 17:54:42 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1007501-03.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "PLINIO JOSE RIBEIRO FRANCO FREIRE - CPF: 013.294.273-94 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CALEBE ARAUJO DE FREITAS - OAB PI21676 - CPF: 075.714.633-35 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CATARINE ARAUJO DE FREITAS - OAB PI14387 - CPF: 055.008.373-11 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SOLEANGE SOUSA ARAUJO FREITAS - OAB PI6753 - CPF: 503.843.503-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CONSTANCIA KARYNE COELHO FRANCO - CPF: 074.548.589-88 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CALEBE ARAUJO DE FREITAS - OAB PI21676 - CPF: 075.714.633-35 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CATARINE ARAUJO DE FREITAS - OAB PI14387 - CPF: 055.008.373-11 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SOLEANGE SOUSA ARAUJO FREITAS - OAB PI6753 - CPF: 503.843.503-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Restabelecimento (6178", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "14/05/2020", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacoes_do_processo": [["11/10/2022 15:50:29 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["10/10/2022 18:34:26 ", " Requisi\u00e7\u00e3o de pagamento de pequeno valor enviada ao Tribunal"], ["10/10/2022 18:34:26 ", " Expedida/certificada a intima\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["10/10/2022 18:34:26 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["10/10/2022 18:34:25 ", " Expedida/certificada a intima\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["10/10/2022 18:34:25 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["10/10/2022 18:34:24 ", " Juntada de documento sirea"], ["30/09/2022 08:36:07 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL em 29/09/2022 23:59."], ["21/09/2022 11:13:53 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["20/09/2022 18:55:06 ", " Juntada de documento sirea"], ["20/09/2022 18:54:49 ", " Expedida/certificada a intima\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["20/09/2022 18:54:49 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["20/09/2022 18:54:48 ", " Expedida/certificada a intima\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["20/09/2022 18:54:48 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["20/09/2022 18:54:48 ", " Juntada de documento sirea"]], "numero": "1001958-93.2020.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 2\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ROSA MARIA DO NASCIMENTO - CPF: 780.597.986-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYCON ANTONIO CHAGAS DE LIMA - OAB MT21831/O - CPF: 025.140.471-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIO ALCENO SCHOWANTZ - OAB RS24820 - CPF: 395.925.290-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0801-52 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "25/11/2020", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacoes_do_processo": [["19/10/2022 00:39:04 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL em 18/10/2022 23:59."], ["13/10/2022 10:23:20 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["06/10/2022 16:50:51 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["06/10/2022 16:50:50 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["06/10/2022 16:50:49 ", " Requisi\u00e7\u00e3o de pagamento de pequeno valor preparada para envio"], ["06/10/2022 16:50:49 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Documento RPV."], ["15/09/2022 19:09:11 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["06/09/2022 14:52:19 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["06/09/2022 14:52:18 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["06/09/2022 14:52:18 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["08/06/2022 09:46:20 ", " Juntada de cumprimento de senten\u00e7a"], ["26/05/2022 14:50:50 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["26/05/2022 14:50:48 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["26/05/2022 14:50:47 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["26/05/2022 14:47:40 ", " Juntada de Certid\u00e3o"]], "numero": "1003698-86.2020.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DIORACI DA SILVA - CPF: 810.228.321-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYCON ANTONIO CHAGAS DE LIMA - OAB MT21831/O - CPF: 025.140.471-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIO ALCENO SCHOWANTZ - OAB RS24820 - CPF: 395.925.290-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0801-52 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "04/03/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacoes_do_processo": [["19/08/2022 08:01:29 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL em 18/08/2022 23:59."], ["17/08/2022 17:33:55 ", " Juntada de recurso inominado"], ["01/08/2022 17:43:07 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["01/08/2022 17:43:06 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["01/08/2022 17:43:06 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["01/08/2022 17:43:05 ", " Julgado improcedente o pedido"], ["08/02/2022 18:56:10 ", " Conclusos para julgamento"], ["10/01/2022 14:18:04 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["06/08/2021 15:33:42 ", " Juntada de impugna\u00e7\u00e3o"], ["03/08/2021 01:12:03 ", " Juntada de contesta\u00e7\u00e3o"], ["27/07/2021 13:44:08 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["16/07/2021 09:44:27 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["14/07/2021 19:21:45 ", " Juntada de laudo pericial"], ["29/06/2021 15:33:47 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["30/04/2021 00:35:37 ", " Decorrido prazo de NEIVA APARECIDA MEDINA em 29/04/2021 23:59."]], "numero": "1000729-64.2021.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 2\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "NEIVA APARECIDA MEDINA - CPF: 458.888.331-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYCON ANTONIO CHAGAS DE LIMA - OAB MT21831/O - CPF: 025.140.471-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIO ALCENO SCHOWANTZ - OAB RS24820 - CPF: 395.925.290-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0801-52 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Restabelecimento (6178", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "16/03/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacoes_do_processo": [["08/08/2022 09:04:24 ", " Arquivado Definitivamente"], ["03/08/2022 10:02:11 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["29/07/2022 16:18:12 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["29/07/2022 16:18:12 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["26/07/2022 15:26:08 ", " Requisi\u00e7\u00e3o de pagamento de pequeno valor paga"], ["26/07/2022 15:26:08 ", " Juntada de Documento RPV"], ["02/07/2022 06:33:14 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL em 01/07/2022 23:59."], ["28/06/2022 16:04:32 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["22/06/2022 08:49:56 ", " Requisi\u00e7\u00e3o de pagamento de pequeno valor enviada ao Tribunal"], ["22/06/2022 08:49:55 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["16/06/2022 19:41:55 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["16/06/2022 19:41:54 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["16/06/2022 19:41:54 ", " Requisi\u00e7\u00e3o de pagamento de pequeno valor preparada para envio"], ["16/06/2022 19:41:54 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Documento RPV."], ["11/03/2022 15:40:07 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"]], "numero": "1000912-35.2021.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 2\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANICELIA SOUSA DE PAULA - CPF: 070.202.889-44 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYCON ANTONIO CHAGAS DE LIMA - OAB MT21831/O - CPF: 025.140.471-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIO ALCENO SCHOWANTZ - OAB RS24820 - CPF: 395.925.290-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0801-52 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "25/03/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacoes_do_processo": [["15/07/2022 19:41:09 ", " Arquivado Definitivamente"], ["20/05/2022 15:43:23 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["18/03/2022 02:29:14 ", " Decorrido prazo de ADEMIR THOME em 17/03/2022 23:59."], ["18/03/2022 02:28:45 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL em 17/03/2022 23:59."], ["02/03/2022 19:28:46 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["02/03/2022 19:28:46 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["02/03/2022 19:28:46 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["02/03/2022 19:28:45 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["02/03/2022 19:28:45 ", " Julgado improcedente o pedido"], ["02/02/2022 17:27:45 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["29/11/2021 15:38:08 ", " Conclusos para julgamento"], ["24/11/2021 18:57:32 ", " Proferida decis\u00e3o interlocut\u00f3ria"], ["23/11/2021 21:26:32 ", " Juntada de Ata de audi\u00eancia"]], "numero": "1001079-52.2021.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ADEMIR THOME - CPF: 274.192.070-20 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYCON ANTONIO CHAGAS DE LIMA - OAB MT21831/O - CPF: 025.140.471-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIO ALCENO SCHOWANTZ - OAB RS24820 - CPF: 395.925.290-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0801-52 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "19/04/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacoes_do_processo": [["29/03/2022 14:27:00 ", " Arquivado Definitivamente"], ["29/03/2022 14:25:37 ", " Requisi\u00e7\u00e3o de pagamento de pequeno valor paga"], ["29/03/2022 14:25:37 ", " Juntada de Documento RPV"], ["18/12/2021 01:32:09 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL em 17/12/2021 23:59."], ["08/12/2021 09:34:47 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["07/12/2021 11:31:06 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["07/12/2021 11:31:05 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["07/12/2021 11:31:05 ", " Requisi\u00e7\u00e3o de pagamento de pequeno valor preparada para envio"], ["07/12/2021 11:31:05 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Documento RPV."], ["26/11/2021 15:01:35 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["23/11/2021 11:16:27 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL em 22/11/2021 23:59."], ["14/11/2021 19:32:39 ", " Juntada de documento comprobat\u00f3rio"], ["05/11/2021 11:29:43 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["04/11/2021 16:54:57 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["04/11/2021 16:54:55 ", " Juntada de Certid\u00e3o"]], "numero": "1001257-98.2021.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DAVI DIEL - CPF: 000.272.099-03 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYCON ANTONIO CHAGAS DE LIMA - OAB MT21831/O - CPF: 025.140.471-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIO ALCENO SCHOWANTZ - OAB RS24820 - CPF: 395.925.290-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0801-52 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "15/07/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Itaituba-PA", "movimentacoes_do_processo": [["13/10/2022 11:34:50 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["29/09/2022 00:18:34 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL em 28/09/2022 23:59."], ["22/09/2022 10:27:42 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["21/09/2022 11:01:40 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["20/09/2022 12:02:33 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["20/09/2022 12:02:32 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["20/09/2022 12:02:32 ", " Requisi\u00e7\u00e3o de pagamento de pequeno valor preparada para envio"], ["20/09/2022 12:02:32 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Documento RPV."], ["19/09/2022 15:16:00 ", " Juntada de documento comprobat\u00f3rio"], ["22/06/2022 00:21:40 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL em 21/06/2022 23:59."], ["21/06/2022 10:30:06 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["28/05/2022 12:01:00 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["28/05/2022 12:00:59 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["28/05/2022 12:00:59 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."]], "numero": "1001472-32.2021.4.01.3908", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Itaituba-PA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ELIETA LEMES MOREIRA - CPF: 011.987.631-08 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYCON ANTONIO CHAGAS DE LIMA - CPF: 025.140.471-45 (TUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIO ALCENO SCHOWANTZ - OAB RS24820 - CPF: 395.925.290-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/1527-57 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "22/07/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Itaituba-PA", "movimentacoes_do_processo": [["05/09/2022 13:43:52 ", " Arquivado Definitivamente"], ["25/02/2022 08:58:43 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["15/12/2021 23:38:21 ", " Julgado improcedente o pedido"], ["15/12/2021 23:37:25 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["15/12/2021 16:36:32 ", " Juntada de Ata de audi\u00eancia"], ["16/11/2021 10:04:19 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["12/11/2021 16:49:10 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["12/11/2021 15:02:40 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["12/11/2021 15:02:40 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["12/11/2021 14:41:39 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["12/11/2021 14:41:35 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["11/11/2021 14:28:27 ", " Conclusos para despacho"]], "numero": "1001558-03.2021.4.01.3908", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Itaituba-PA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DENIZE RONSKA - CPF: 653.453.202-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYCON ANTONIO CHAGAS DE LIMA - OAB MT21831/O - CPF: 025.140.471-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIO ALCENO SCHOWANTZ - OAB RS24820 - CPF: 395.925.290-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "29/04/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacoes_do_processo": [["19/08/2022 01:05:34 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL em 18/08/2022 23:59."], ["10/08/2022 09:39:19 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["08/08/2022 17:10:21 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["08/08/2022 17:10:20 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["08/08/2022 17:10:19 ", " Requisi\u00e7\u00e3o de pagamento de pequeno valor preparada para envio"], ["08/08/2022 17:10:19 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Documento RPV."], ["08/07/2022 13:11:35 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["01/07/2022 12:23:09 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["01/07/2022 12:23:07 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["01/07/2022 12:23:06 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["27/06/2022 17:14:07 ", " Juntada de cumprimento de senten\u00e7a"], ["24/06/2022 15:53:48 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["24/06/2022 15:53:47 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["24/06/2022 15:53:47 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["24/06/2022 15:52:10 ", " Juntada de Certid\u00e3o"]], "numero": "1001606-04.2021.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE ANTONIO SERAFIM - CPF: 328.145.771-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYCON ANTONIO CHAGAS DE LIMA - OAB MT21831/O - CPF: 025.140.471-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIO ALCENO SCHOWANTZ - OAB RS24820 - CPF: 395.925.290-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0801-52 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Restabelecimento (6178", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "30/04/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacoes_do_processo": [["20/07/2022 11:18:23 ", " Remetidos os Autos (em grau de recurso) para Turma Recursal"], ["20/07/2022 11:17:29 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o"], ["20/07/2022 11:17:07 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["02/07/2022 11:19:42 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL em 01/07/2022 23:59."], ["23/06/2022 11:22:26 ", " Juntada de apela\u00e7\u00e3o"], ["06/06/2022 14:51:55 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["06/06/2022 14:51:53 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["06/06/2022 14:51:51 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["06/06/2022 14:51:46 ", " Julgado improcedente o pedido"], ["29/11/2021 11:21:02 ", " Conclusos para julgamento"], ["29/11/2021 11:20:51 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["17/09/2021 13:55:55 ", " Juntada de impugna\u00e7\u00e3o"], ["02/09/2021 20:33:58 ", " Juntada de contesta\u00e7\u00e3o"], ["30/08/2021 16:15:39 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["20/08/2021 11:05:43 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"]], "numero": "1001644-16.2021.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 2\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "REGISMAR CRISTINA RODRIGUES - CPF: 591.705.811-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYCON ANTONIO CHAGAS DE LIMA - OAB MT21831/O - CPF: 025.140.471-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIO ALCENO SCHOWANTZ - OAB RS24820 - CPF: 395.925.290-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0801-52 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "11/05/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacoes_do_processo": [["29/11/2021 15:20:57 ", " Arquivado Definitivamente"], ["29/11/2021 15:20:32 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["24/11/2021 18:03:21 ", " Extinto o processo por aus\u00eancia do autor \u00e0 audi\u00eancia"], ["09/11/2021 17:01:47 ", " Juntada de Ata de audi\u00eancia"], ["05/11/2021 18:05:49 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["05/11/2021 16:08:35 ", " Juntada de pedido de desist\u00eancia da a\u00e7\u00e3o"], ["21/09/2021 13:56:14 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL em 20/09/2021 23:59."], ["09/09/2021 10:51:27 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["08/09/2021 15:56:24 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["08/09/2021 14:42:52 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["08/09/2021 14:42:47 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["25/08/2021 14:52:17 ", " Conclusos para despacho"], ["16/07/2021 10:01:09 ", " Juntada de impugna\u00e7\u00e3o"]], "numero": "1001843-38.2021.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CACILDA DE PARDINE TAVEIRA - CPF: 009.895.551-94 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYCON ANTONIO CHAGAS DE LIMA - OAB MT21831/O - CPF: 025.140.471-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIO ALCENO SCHOWANTZ - OAB RS24820 - CPF: 395.925.290-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0801-52 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Restabelecimento (6178", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "24/06/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacoes_do_processo": [["15/08/2022 16:12:46 ", " Juntada de documento comprobat\u00f3rio"], ["03/08/2022 00:13:33 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL em 02/08/2022 23:59."], ["15/07/2022 09:31:28 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["15/07/2022 08:56:45 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["15/07/2022 08:56:45 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["15/07/2022 08:55:48 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["15/07/2022 08:55:48 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["14/07/2022 15:29:18 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["14/07/2022 15:29:17 ", " Homologada a Transa\u00e7\u00e3o"], ["13/07/2022 09:35:13 ", " Conclusos para julgamento"], ["06/07/2022 15:25:00 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["28/06/2022 10:34:56 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["15/06/2022 17:44:26 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["12/05/2022 15:11:11 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"]], "numero": "1002797-84.2021.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 2\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CLAUDINO ROBERTO PALUDO - CPF: 431.219.189-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYCON ANTONIO CHAGAS DE LIMA - OAB MT21831/O - CPF: 025.140.471-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIO ALCENO SCHOWANTZ - OAB RS24820 - CPF: 395.925.290-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0801-52 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Restabelecimento (6178", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "24/06/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacoes_do_processo": [["05/10/2022 13:52:39 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["05/10/2022 13:52:38 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["05/10/2022 13:52:38 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["27/07/2022 14:29:53 ", " Juntada de cumprimento de senten\u00e7a"], ["21/07/2022 14:11:01 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["21/07/2022 14:10:59 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["21/07/2022 14:10:58 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["21/07/2022 14:09:23 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["16/06/2022 14:19:52 ", " Juntada de cumprimento de senten\u00e7a"], ["15/06/2022 19:38:18 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["07/06/2022 05:26:47 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL em 06/06/2022 23:59."], ["20/05/2022 10:52:56 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["20/05/2022 09:17:58 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["20/05/2022 09:17:58 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["20/05/2022 09:17:36 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"]], "numero": "1002801-24.2021.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 2\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ROMEO SEBASTIAO DE OLIVEIRA - CPF: 852.060.241-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYCON ANTONIO CHAGAS DE LIMA - OAB MT21831/O - CPF: 025.140.471-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIO ALCENO SCHOWANTZ - OAB RS24820 - CPF: 395.925.290-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0801-52 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Pens\u00e3o por Morte (Art. 74/9) (6104", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "30/06/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacoes_do_processo": [["08/07/2022 14:41:11 ", " Conclusos para despacho"], ["28/06/2022 16:01:49 ", " Juntada de cumprimento de senten\u00e7a"], ["24/06/2022 15:38:09 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["24/06/2022 15:38:09 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["24/06/2022 15:38:08 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["24/06/2022 15:37:20 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["16/05/2022 11:06:06 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["19/04/2022 03:56:23 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL em 18/04/2022 23:59."], ["13/04/2022 02:31:33 ", " Decorrido prazo de VALTUIR GONCALVES DE MOURA em 12/04/2022 23:59."], ["29/03/2022 16:32:04 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["29/03/2022 16:32:04 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["29/03/2022 11:22:00 ", " Juntada de documento comprobat\u00f3rio"], ["08/03/2022 09:25:50 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["15/02/2022 13:19:03 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["15/02/2022 13:19:03 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."]], "numero": "1002903-46.2021.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "VALTUIR GONCALVES DE MOURA - CPF: 602.698.632-49 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYCON ANTONIO CHAGAS DE LIMA - OAB MT21831/O - CPF: 025.140.471-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIO ALCENO SCHOWANTZ - OAB RS24820 - CPF: 395.925.290-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0801-52 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - H\u00edbrida (Art. 48/106) (12399", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "05/05/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacoes_do_processo": [["12/09/2022 14:40:22 ", " Juntada de impugna\u00e7\u00e3o"], ["18/07/2022 14:21:54 ", " Juntada de contesta\u00e7\u00e3o"], ["23/05/2022 09:15:47 ", " Expedida/certificada a cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["23/05/2022 09:15:47 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["20/05/2022 15:39:12 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["19/05/2022 15:19:41 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["19/05/2022 15:19:40 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["19/05/2022 15:19:39 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["19/05/2022 15:19:38 ", " Concedida a Assist\u00eancia Judici\u00e1ria Gratuita a parte"], ["19/05/2022 15:19:38 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["18/05/2022 10:07:30 ", " Conclusos para despacho"], ["05/05/2022 13:57:41 ", " Redistribu\u00eddo por sorteio em raz\u00e3o de incompet\u00eancia"], ["05/05/2022 00:53:17 ", " Decorrido prazo de TEREZINHA LUZIA DEL PAPA DE SOUZA RIOS em 04/05/2022 23:59."], ["25/04/2022 18:11:30 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["25/04/2022 18:11:30 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."]], "numero": "1003048-05.2021.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 2\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "TEREZINHA LUZIA DEL PAPA DE SOUZA RIOS - CPF: 050.649.656-21 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYCON ANTONIO CHAGAS DE LIMA - OAB MT21831/O - CPF: 025.140.471-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIO ALCENO SCHOWANTZ - OAB RS24820 - CPF: 395.925.290-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0801-52 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Restabelecimento (6178", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "05/05/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacoes_do_processo": [["16/09/2022 13:58:08 ", " Arquivado Definitivamente"], ["10/09/2022 13:40:39 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["28/06/2022 16:13:52 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["15/06/2022 18:22:31 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["15/06/2022 18:22:31 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["15/06/2022 18:22:30 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["15/06/2022 18:22:29 ", " Extinto o processo por desist\u00eancia"], ["08/06/2022 17:27:07 ", " Conclusos para julgamento"], ["08/06/2022 09:10:29 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["06/06/2022 16:06:57 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["06/06/2022 16:06:56 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["06/06/2022 16:06:55 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["06/06/2022 16:06:55 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["27/05/2022 13:33:43 ", " Conclusos para despacho"], ["25/05/2022 16:18:19 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"]], "numero": "1003267-18.2021.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JAQUELINE LUCIA RASBOLD - CPF: 011.692.611-24 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYCON ANTONIO CHAGAS DE LIMA - OAB MT21831/O - CPF: 025.140.471-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIO ALCENO SCHOWANTZ - OAB RS24820 - CPF: 395.925.290-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0801-52 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "22/02/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacoes_do_processo": [["06/08/2022 01:19:32 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL em 05/08/2022 23:59."], ["29/07/2022 14:41:11 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["26/07/2022 12:19:15 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["26/07/2022 12:19:15 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["26/07/2022 12:19:15 ", " Requisi\u00e7\u00e3o de pagamento de pequeno valor preparada para envio"], ["26/07/2022 12:19:15 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Documento RPV."], ["06/07/2022 15:34:52 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["27/06/2022 15:33:21 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["24/06/2022 10:25:17 ", " Juntada de documento comprobat\u00f3rio"], ["24/06/2022 09:55:54 ", " Juntada de documento comprobat\u00f3rio"], ["02/06/2022 00:30:25 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL em 01/06/2022 23:59."], ["27/05/2022 09:26:43 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["17/05/2022 16:07:56 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["17/05/2022 16:07:55 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["17/05/2022 16:07:54 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."]], "numero": "1003352-04.2021.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JONAS GOMES DE ARAUJO - CPF: 205.037.171-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYCON ANTONIO CHAGAS DE LIMA - OAB MT21831/O - CPF: 025.140.471-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIO ALCENO SCHOWANTZ - OAB RS24820 - CPF: 395.925.290-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0801-52 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "05/05/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacoes_do_processo": [["19/10/2022 13:35:24 ", " Conclusos para julgamento"], ["11/10/2022 12:25:52 ", " Proferida decis\u00e3o interlocut\u00f3ria"], ["06/10/2022 10:01:46 ", " Juntada de substabelecimento"], ["04/10/2022 17:58:35 ", " Juntada de Ata de audi\u00eancia"], ["13/09/2022 15:01:11 ", " Juntada de impugna\u00e7\u00e3o"], ["07/09/2022 00:39:33 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL em 06/09/2022 23:59."], ["06/09/2022 01:53:59 ", " Decorrido prazo de MARIA DE FATIMA SILVA SANTOS em 05/09/2022 23:59."], ["29/08/2022 16:41:20 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["29/08/2022 16:41:20 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["26/08/2022 18:37:00 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["26/08/2022 18:36:58 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["30/06/2022 15:38:48 ", " Conclusos para despacho"], ["20/06/2022 20:21:15 ", " Juntada de contesta\u00e7\u00e3o"], ["23/05/2022 20:01:06 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"]], "numero": "1003354-71.2021.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DE FATIMA SILVA SANTOS - CPF: 813.891.401-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYCON ANTONIO CHAGAS DE LIMA - OAB MT21831/O - CPF: 025.140.471-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIO ALCENO SCHOWANTZ - OAB RS24820 - CPF: 395.925.290-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0801-52 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - H\u00edbrida (Art. 48/106) (12399", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "04/08/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacoes_do_processo": [["03/11/2022 10:07:12 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["03/11/2022 10:07:12 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["03/11/2022 09:42:16 ", " Requisi\u00e7\u00e3o de pagamento de pequeno valor paga"], ["03/11/2022 09:42:16 ", " Juntada de Documento RPV"], ["26/09/2022 15:35:56 ", " Juntada de documento sirea"], ["20/09/2022 01:54:10 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL em 19/09/2022 23:59."], ["08/09/2022 08:50:34 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["06/09/2022 18:32:21 ", " Juntada de documento sirea"], ["06/09/2022 18:31:59 ", " Expedida/certificada a intima\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["06/09/2022 18:31:59 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["06/09/2022 18:31:58 ", " Expedida/certificada a intima\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["06/09/2022 18:31:58 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["06/09/2022 18:31:58 ", " Juntada de documento sirea"], ["06/09/2022 18:31:41 ", " Juntada de documento sirea"], ["13/07/2022 13:36:46 ", " Juntada de Certid\u00e3o"]], "numero": "1003613-66.2021.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 2\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA BERNADETE SCHNEIDER FRITSCH - CPF: 767.224.811-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYCON ANTONIO CHAGAS DE LIMA - OAB MT21831/O - CPF: 025.140.471-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIO ALCENO SCHOWANTZ - OAB RS24820 - CPF: 395.925.290-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0801-52 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "26/10/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacoes_do_processo": [["04/10/2022 03:03:36 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL em 03/10/2022 23:59."], ["21/09/2022 11:19:31 ", " Juntada de recurso inominado"], ["17/09/2022 21:11:26 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["17/09/2022 21:11:25 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["17/09/2022 21:11:25 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["17/09/2022 21:11:24 ", " Julgado improcedente o pedido"], ["28/04/2022 13:18:24 ", " Conclusos para julgamento"], ["26/04/2022 17:40:01 ", " Proferida decis\u00e3o interlocut\u00f3ria"], ["18/04/2022 16:21:30 ", " Juntada de Ata de audi\u00eancia"], ["07/04/2022 14:13:19 ", " Juntada de substabelecimento"], ["22/02/2022 10:40:48 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL em 21/02/2022 23:59."], ["17/02/2022 09:15:43 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["11/02/2022 11:39:25 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["11/02/2022 11:39:25 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."]], "numero": "1004072-68.2021.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA NUNES DE ANDRADE - CPF: 029.998.771-02 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYCON ANTONIO CHAGAS DE LIMA - OAB MT21831/O - CPF: 025.140.471-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIO ALCENO SCHOWANTZ - OAB RS24820 - CPF: 395.925.290-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0801-52 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "25/08/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacoes_do_processo": [["26/10/2022 01:03:43 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL em 25/10/2022 23:59."], ["07/10/2022 15:33:52 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["07/10/2022 15:33:51 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["07/10/2022 15:33:51 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["06/08/2022 01:20:48 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL em 05/08/2022 23:59."], ["04/08/2022 16:18:32 ", " Juntada de recurso inominado"], ["20/07/2022 14:49:25 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["20/07/2022 14:49:25 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["20/07/2022 14:49:24 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["20/07/2022 14:49:23 ", " Julgado improcedente o pedido"], ["05/05/2022 10:45:18 ", " Conclusos para julgamento"], ["09/03/2022 09:54:01 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["26/02/2022 13:49:38 ", " Juntada de contesta\u00e7\u00e3o"], ["16/02/2022 11:46:29 ", " Expedida/certificada a cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["16/02/2022 11:46:29 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."]], "numero": "1004074-38.2021.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FLORISVALDO DE ALMEIDA SANTOS - CPF: 017.161.487-90 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYCON ANTONIO CHAGAS DE LIMA - OAB MT21831/O - CPF: 025.140.471-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIO ALCENO SCHOWANTZ - OAB RS24820 - CPF: 395.925.290-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0801-52 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "25/08/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacoes_do_processo": [["13/10/2022 09:13:15 ", " Juntada de documento comprobat\u00f3rio"], ["08/10/2022 00:52:34 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL em 07/10/2022 23:59."], ["23/09/2022 17:14:20 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["21/09/2022 11:05:34 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["21/09/2022 08:21:37 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["21/09/2022 08:21:37 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["20/09/2022 16:19:43 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["20/09/2022 16:19:43 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["20/09/2022 16:19:42 ", " Homologada a Transa\u00e7\u00e3o"], ["15/09/2022 13:18:17 ", " Conclusos para julgamento"], ["08/09/2022 09:01:45 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["06/09/2022 11:53:21 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["06/09/2022 11:53:20 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["06/09/2022 11:53:20 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["31/08/2022 11:42:38 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"]], "numero": "1004076-08.2021.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 2\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "NOEL FERREIRA LOPES - CPF: 621.415.031-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYCON ANTONIO CHAGAS DE LIMA - OAB MT21831/O - CPF: 025.140.471-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIO ALCENO SCHOWANTZ - OAB RS24820 - CPF: 395.925.290-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0801-52 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - H\u00edbrida (Art. 48/106) (12399", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "31/08/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacoes_do_processo": [["13/10/2022 17:09:18 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["02/05/2022 10:33:39 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["10/02/2022 00:34:27 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL em 09/02/2022 23:59."], ["26/01/2022 17:07:15 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["25/01/2022 16:38:35 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["25/01/2022 16:38:33 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["25/01/2022 16:38:31 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["25/01/2022 16:38:29 ", " Outras Decis\u00f5es"], ["03/09/2021 09:47:53 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["31/08/2021 16:37:36 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["31/08/2021 16:36:11 ", " Redistribu\u00eddo por sorteio em raz\u00e3o de incompet\u00eancia"], ["31/08/2021 16:35:55 ", " Juntada de Certid\u00e3o de Redistribui\u00e7\u00e3o"], ["31/08/2021 16:35:10 ", " Classe Processual alterada de PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7) para PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)"], ["31/08/2021 15:54:09 ", " Recebido pelo Distribuidor"]], "numero": "1004164-46.2021.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 2\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SANDRA MARIA LOUREIRO DE MEDEIROS - CPF: 725.075.781-49 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYCON ANTONIO CHAGAS DE LIMA - OAB MT21831/O - CPF: 025.140.471-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIO ALCENO SCHOWANTZ - OAB RS24820 - CPF: 395.925.290-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0801-52 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "12/11/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacoes_do_processo": [["20/09/2022 14:23:33 ", " Remetidos os Autos (em grau de recurso) para Turma Recursal"], ["20/09/2022 14:22:46 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o"], ["07/07/2022 06:49:17 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL em 04/07/2022 23:59."], ["15/06/2022 16:12:33 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["15/06/2022 16:12:31 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["15/06/2022 16:12:31 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["13/04/2022 02:26:42 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL em 12/04/2022 23:59."], ["04/04/2022 17:45:34 ", " Juntada de apela\u00e7\u00e3o"], ["28/03/2022 16:26:00 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["28/03/2022 16:26:00 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["25/03/2022 16:56:38 ", " Julgado improcedente o pedido"], ["25/03/2022 16:43:13 ", " Juntada de Ata de audi\u00eancia"], ["10/03/2022 02:47:50 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL em 09/03/2022 23:59."], ["07/03/2022 17:05:23 ", " Juntada de impugna\u00e7\u00e3o"]], "numero": "1004346-32.2021.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "IRACI KUNZ - CPF: 535.577.601-97 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYCON ANTONIO CHAGAS DE LIMA - OAB MT21831/O - CPF: 025.140.471-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIO ALCENO SCHOWANTZ - OAB RS24820 - CPF: 395.925.290-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0801-52 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Restabelecimento (6178", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "27/09/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacoes_do_processo": [["19/10/2022 01:38:44 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL em 18/10/2022 23:59."], ["06/10/2022 10:44:45 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["04/10/2022 17:32:12 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["29/09/2022 16:10:32 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["29/09/2022 16:10:31 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["29/09/2022 16:10:31 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["29/09/2022 16:10:30 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["29/09/2022 16:10:30 ", " Homologada a Transa\u00e7\u00e3o"], ["26/09/2022 15:34:18 ", " Conclusos para julgamento"], ["15/08/2022 09:25:04 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["12/08/2022 11:12:10 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["28/07/2022 15:16:57 ", " Expedida/certificada a cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["28/07/2022 15:16:56 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["15/06/2022 17:47:43 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["14/06/2022 16:52:18 ", " Juntada de laudo pericial"]], "numero": "1004613-04.2021.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [{"nome": "DAMINE FERREIRA CABRAL - CPF: 145.854.481-87 (PERITO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE LEONIR BUSSOLARO - CPF: 499.224.679-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYCON ANTONIO CHAGAS DE LIMA - OAB MT21831/O - CPF: 025.140.471-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIO ALCENO SCHOWANTZ - OAB RS24820 - CPF: 395.925.290-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0801-52 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Restabelecimento (6178", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "28/09/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacoes_do_processo": [["17/10/2022 10:42:24 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["16/07/2022 10:47:11 ", " Juntada de documento comprobat\u00f3rio"], ["07/07/2022 22:29:28 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL em 06/07/2022 23:59."], ["15/06/2022 18:45:21 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["13/06/2022 10:22:40 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["10/06/2022 10:05:02 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["10/06/2022 10:05:02 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["10/06/2022 10:04:42 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["10/06/2022 10:04:42 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["09/06/2022 15:21:24 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["09/06/2022 15:21:23 ", " Homologada a Transa\u00e7\u00e3o"], ["09/06/2022 14:08:42 ", " Conclusos para julgamento"], ["09/06/2022 10:20:53 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["08/06/2022 17:38:21 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"]], "numero": "1004624-33.2021.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 2\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "VALDOMIRO DE PAULA - CPF: 033.671.731-85 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYCON ANTONIO CHAGAS DE LIMA - OAB MT21831/O - CPF: 025.140.471-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIO ALCENO SCHOWANTZ - OAB RS24820 - CPF: 395.925.290-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0801-52 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Restabelecimento (6178", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "30/09/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacoes_do_processo": [["07/09/2022 00:34:35 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL em 06/09/2022 23:59."], ["29/08/2022 14:11:13 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["26/08/2022 14:34:42 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["26/08/2022 14:34:41 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["26/08/2022 14:34:41 ", " Requisi\u00e7\u00e3o de pagamento de pequeno valor preparada para envio"], ["26/08/2022 14:34:41 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Documento RPV."], ["19/07/2022 16:02:46 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["12/05/2022 16:52:33 ", " Juntada de outros documentos"], ["10/05/2022 02:47:38 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL em 09/05/2022 23:59."], ["19/04/2022 16:59:31 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["19/04/2022 15:08:28 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["19/04/2022 15:08:27 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["19/04/2022 15:08:26 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["19/04/2022 15:08:26 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["19/04/2022 15:08:26 ", " Homologada a Transa\u00e7\u00e3o"]], "numero": "1004682-36.2021.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RICARDO RHODEN - CPF: 959.033.301-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYCON ANTONIO CHAGAS DE LIMA - OAB MT21831/O - CPF: 025.140.471-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIO ALCENO SCHOWANTZ - OAB RS24820 - CPF: 395.925.290-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0801-52 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "25/02/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacoes_do_processo": [["02/08/2022 03:10:21 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL em 01/08/2022 23:59."], ["29/07/2022 14:43:08 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["21/07/2022 16:40:31 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["21/07/2022 16:40:30 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["21/07/2022 16:40:29 ", " Requisi\u00e7\u00e3o de pagamento de pequeno valor preparada para envio"], ["21/07/2022 16:40:29 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Documento RPV."], ["06/07/2022 15:37:26 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["23/06/2022 19:21:59 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["23/06/2022 17:12:40 ", " Juntada de documento comprobat\u00f3rio"], ["03/06/2022 01:19:00 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL em 02/06/2022 23:59."], ["27/05/2022 09:26:09 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["18/05/2022 16:56:45 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["18/05/2022 16:56:45 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["18/05/2022 16:56:44 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["18/05/2022 16:56:44 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"]], "numero": "1004881-58.2021.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "GENOIR SUTILI - CPF: 235.087.360-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYCON ANTONIO CHAGAS DE LIMA - OAB MT21831/O - CPF: 025.140.471-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIO ALCENO SCHOWANTZ - OAB RS24820 - CPF: 395.925.290-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0801-52 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "20/10/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacoes_do_processo": [["31/08/2022 01:17:08 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL em 30/08/2022 23:59."], ["29/08/2022 11:55:11 ", " Juntada de recurso inominado"], ["15/08/2022 18:27:44 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["15/08/2022 18:27:44 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["15/08/2022 18:27:44 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["15/08/2022 18:27:43 ", " Julgado improcedente o pedido"], ["14/07/2022 12:07:19 ", " Conclusos para julgamento"], ["14/07/2022 12:06:53 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["16/05/2022 17:06:47 ", " Juntada de impugna\u00e7\u00e3o"], ["05/05/2022 17:54:03 ", " Juntada de contesta\u00e7\u00e3o"], ["03/05/2022 10:33:52 ", " Expedida/certificada a cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["03/05/2022 10:33:52 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["24/04/2022 19:35:30 ", " Juntada de laudo pericial"], ["22/02/2022 09:45:20 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["24/11/2021 10:10:18 ", " Decorrido prazo de JORGE SKCOPIEM em 23/11/2021 23:59."]], "numero": "1005044-38.2021.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "JORGE SKCOPIEM - CPF: 877.986.031-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYCON ANTONIO CHAGAS DE LIMA - OAB MT21831/O - CPF: 025.140.471-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIO ALCENO SCHOWANTZ - OAB RS24820 - CPF: 395.925.290-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0801-52 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Restabelecimento (6178", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "28/10/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacoes_do_processo": [["27/09/2022 17:39:45 ", " Juntada de impugna\u00e7\u00e3o"], ["20/09/2022 14:15:39 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["20/09/2022 14:15:38 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["20/09/2022 14:15:38 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["06/07/2022 12:15:30 ", " Juntada de contesta\u00e7\u00e3o"], ["29/06/2022 15:30:10 ", " Expedida/certificada a cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["29/06/2022 15:30:09 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["29/06/2022 15:29:33 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["17/06/2022 10:37:59 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["25/05/2022 21:53:16 ", " Juntada de laudo pericial"], ["03/05/2022 15:13:21 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["03/05/2022 15:13:20 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["03/05/2022 15:13:19 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["03/05/2022 15:13:18 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["03/05/2022 12:45:27 ", " Conclusos para despacho"]], "numero": "1005202-93.2021.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [{"nome": "ELIANA KAWAGUTI - CPF: 087.896.758-35 (PERITO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "ADILSON ALVES - CPF: 898.858.722-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYCON ANTONIO CHAGAS DE LIMA - OAB MT21831/O - CPF: 025.140.471-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIO ALCENO SCHOWANTZ - OAB RS24820 - CPF: 395.925.290-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0801-52 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "20/07/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacoes_do_processo": [["01/08/2022 09:55:11 ", " Juntada de documento comprobat\u00f3rio"], ["20/07/2022 13:08:34 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["20/07/2022 13:07:44 ", " Redistribu\u00eddo por sorteio em raz\u00e3o de incompet\u00eancia"], ["20/07/2022 13:07:33 ", " Juntada de Certid\u00e3o de Redistribui\u00e7\u00e3o"], ["20/07/2022 13:06:36 ", " Classe Processual alterada de PETI\u00c7\u00c3O C\u00cdVEL (241) para PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)"], ["19/07/2022 23:55:00 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["19/07/2022 23:54:59 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1005302-08.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FRANCISCA ANDRESSA COELHO ALVES - CPF: 614.126.563-46 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CARLOS FURTADO FERREIRA - OAB MA24721 - CPF: 076.203.923-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "28/07/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacoes_do_processo": [["29/07/2022 13:28:25 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["28/07/2022 16:10:16 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["28/07/2022 16:10:15 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1005636-42.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "BENTO SOUSA FERREIRA - CPF: 792.072.603-44 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CARLOS FURTADO FERREIRA - OAB MA24721 - CPF: 076.203.923-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "28/07/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacoes_do_processo": [["29/07/2022 14:05:56 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["28/07/2022 21:22:23 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["28/07/2022 21:22:22 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1005644-19.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FERNANDA DA CONCEICAO SILVA - CPF: 624.998.603-08 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CARLOS FURTADO FERREIRA - OAB MA24721 - CPF: 076.203.923-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "28/07/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacoes_do_processo": [["29/07/2022 14:09:01 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["28/07/2022 21:36:23 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["28/07/2022 21:36:22 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1005645-04.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ELISIMARA DA CONCEICAO SILVA - CPF: 624.863.013-56 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CARLOS FURTADO FERREIRA - OAB MA24721 - CPF: 076.203.923-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "28/07/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacoes_do_processo": [["21/10/2022 15:42:34 ", " Expedida/certificada a cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["21/10/2022 15:42:34 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["26/09/2022 19:42:27 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["26/09/2022 19:42:26 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["26/09/2022 15:33:32 ", " Conclusos para despacho"], ["29/07/2022 14:10:16 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["28/07/2022 21:57:22 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["28/07/2022 21:57:21 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1005646-86.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANGELITO PINHEIRO DOS SANTOS - CPF: 099.517.213-70 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CARLOS FURTADO FERREIRA - OAB MA24721 - CPF: 076.203.923-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "28/07/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacoes_do_processo": [["29/07/2022 14:12:41 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["28/07/2022 22:10:36 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["28/07/2022 22:10:35 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1005647-71.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA ANGELICA NASCIMENTO DE QUEIROZ - CPF: 608.844.153-41 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CARLOS FURTADO FERREIRA - OAB MA24721 - CPF: 076.203.923-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "28/07/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacoes_do_processo": [["04/11/2022 11:02:35 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["04/11/2022 11:02:35 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["28/10/2022 09:35:21 ", " Conclusos para despacho"], ["29/07/2022 14:14:28 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["28/07/2022 22:19:43 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["28/07/2022 22:19:42 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1005648-56.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RAIMUNDA VAZ - CPF: 023.624.393-48 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CARLOS FURTADO FERREIRA - OAB MA24721 - CPF: 076.203.923-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "29/07/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacoes_do_processo": [["29/07/2022 14:23:54 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["29/07/2022 10:39:57 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["29/07/2022 10:39:56 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1005655-48.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DA CRUZ DA SILVA PINTO - CPF: 602.102.023-51 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CARLOS FURTADO FERREIRA - OAB MA24721 - CPF: 076.203.923-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Pens\u00e3o por Morte (Art. 74/9) (6104 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Pens\u00e3o por Morte (Art. 74/9) (6104) - Urbana (Pens\u00e3o por Morte (Art. 74/9)) (14818) - \u00d3bito de Companheiro/Companheira (14823", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "03/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacoes_do_processo": [["04/08/2022 13:03:41 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["03/08/2022 17:27:42 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["03/08/2022 17:27:40 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1005777-61.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "EDILENE MARIA DA SILVA PINTO - CPF: 602.102.003-08 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CARLOS FURTADO FERREIRA - OAB MA24721 - CPF: 076.203.923-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "10/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacoes_do_processo": [["10/08/2022 13:26:32 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["10/08/2022 11:10:03 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["10/08/2022 11:10:02 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1005984-60.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ALDINAELY OLIVEIRA MARTINS - CPF: 102.063.053-11 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CARLOS FURTADO FERREIRA - OAB MA24721 - CPF: 076.203.923-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095) - Rural (art. 42/44) (14773 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101) - Rural (art. 59/63) (14808", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "11/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacoes_do_processo": [["15/08/2022 16:09:00 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["11/08/2022 11:43:40 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["11/08/2022 11:43:39 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1006011-43.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE DOMINGOS CHAVES PIRES - CPF: 013.089.753-17 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CARLOS FURTADO FERREIRA - OAB MA24721 - CPF: 076.203.923-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "17/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacoes_do_processo": [["18/08/2022 15:26:11 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["17/08/2022 10:43:59 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["17/08/2022 10:43:56 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1006191-59.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "AURILENE DA SILVA CASTRO - CPF: 612.056.903-01 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CARLOS FURTADO FERREIRA - OAB MA24721 - CPF: 076.203.923-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "24/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacoes_do_processo": [["30/08/2022 14:20:51 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["24/08/2022 16:55:27 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["24/08/2022 16:55:26 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1006469-60.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ELIZABETE TEIXEIRA BASTOS - CPF: 992.657.883-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CARLOS FURTADO FERREIRA - OAB MA24721 - CPF: 076.203.923-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "12/09/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacoes_do_processo": [["13/09/2022 15:04:57 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["12/09/2022 17:14:37 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["12/09/2022 17:14:36 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1007150-30.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA FRANCIELE DA CONCEICAO VIEIRA - CPF: 624.574.043-63 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CARLOS FURTADO FERREIRA - OAB MA24721 - CPF: 076.203.923-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "14/09/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacoes_do_processo": [["15/09/2022 14:42:42 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["14/09/2022 20:39:52 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["14/09/2022 20:39:51 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1007253-37.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MACILENE DA SILVA OLIVEIRA - CPF: 612.111.383-99 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CARLOS FURTADO FERREIRA - OAB MA24721 - CPF: 076.203.923-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "20/09/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacoes_do_processo": [["22/09/2022 09:58:44 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["20/09/2022 16:42:52 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["20/09/2022 16:42:50 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1007436-08.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA CELMA DE OLIVEIRA DUTRA - CPF: 614.068.083-26 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CARLOS FURTADO FERREIRA - OAB MA24721 - CPF: 076.203.923-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "21/09/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacoes_do_processo": [["22/09/2022 14:13:57 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["21/09/2022 17:20:55 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["21/09/2022 17:20:53 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1007500-18.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANTONIA DA COSTA CARDOSO - CPF: 558.121.713-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CARLOS FURTADO FERREIRA - OAB MA24721 - CPF: 076.203.923-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "22/09/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacoes_do_processo": [["22/09/2022 14:58:00 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["22/09/2022 10:59:58 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["22/09/2022 10:59:56 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1007522-76.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LUCIA LOPES DOS SANTOS - CPF: 679.868.463-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CARLOS FURTADO FERREIRA - OAB MA24721 - CPF: 076.203.923-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "23/09/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacoes_do_processo": [["23/09/2022 14:08:46 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["23/09/2022 11:42:18 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["23/09/2022 11:41:57 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1007570-35.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DA CONCEICAO DA SILVA OLIVEIRA - CPF: 036.920.923-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CARLOS FURTADO FERREIRA - OAB MA24721 - CPF: 076.203.923-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "26/09/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacoes_do_processo": [["26/09/2022 18:16:16 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["26/09/2022 12:03:48 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["26/09/2022 12:03:47 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1007624-98.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DOURIVAL SOUSA TORRES - CPF: 474.867.673-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CARLOS FURTADO FERREIRA - OAB MA24721 - CPF: 076.203.923-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "27/09/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacoes_do_processo": [["28/09/2022 09:11:13 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["27/09/2022 16:34:51 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["27/09/2022 16:34:37 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1007727-08.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DA CONCEICAO DA SILVA DE SOUSA - CPF: 504.409.263-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CARLOS FURTADO FERREIRA - OAB MA24721 - CPF: 076.203.923-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "28/09/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacoes_do_processo": [["26/10/2022 08:52:16 ", " Conclusos para despacho"], ["28/09/2022 11:41:03 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["28/09/2022 11:36:01 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["28/09/2022 11:27:52 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["28/09/2022 11:27:46 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1007775-64.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANTONIO DE JESUS DA SILVA - CPF: 272.145.403-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CARLOS FURTADO FERREIRA - OAB MA24721 - CPF: 076.203.923-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "04/10/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacoes_do_processo": [["06/10/2022 17:22:33 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["04/10/2022 15:54:14 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["04/10/2022 15:54:12 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1007952-28.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA NATALIA COSTA DE ANDRADE - CPF: 621.116.623-05 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CARLOS FURTADO FERREIRA - OAB MA24721 - CPF: 076.203.923-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "05/10/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacoes_do_processo": [["05/10/2022 12:50:14 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["05/10/2022 10:38:31 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["05/10/2022 10:38:28 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1007973-04.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FRANCISCA DAS CHAGAS DO NASCIMENTO BASTOS - CPF: 602.102.103-70 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CARLOS FURTADO FERREIRA - OAB MA24721 - CPF: 076.203.923-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "05/10/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacoes_do_processo": [["05/10/2022 13:01:08 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["05/10/2022 11:51:35 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["05/10/2022 11:51:33 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1007980-93.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANTONIO FERREIRA DA COSTA - CPF: 219.476.193-49 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CARLOS FURTADO FERREIRA - OAB MA24721 - CPF: 076.203.923-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "17/10/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacoes_do_processo": [["18/10/2022 13:19:06 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["17/10/2022 17:08:08 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["17/10/2022 17:08:06 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1008404-38.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "BEATRIZ CARLOS BARBOSA - CPF: 622.595.853-37 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CARLOS FURTADO FERREIRA - OAB MA24721 - CPF: 076.203.923-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "28/10/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacoes_do_processo": [["28/10/2022 10:33:47 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["28/10/2022 08:38:33 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["28/10/2022 08:38:32 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1008769-92.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "KLESIA MAYRA MEDEIROS DA SILVA - CPF: 630.369.003-30 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CARLOS FURTADO FERREIRA - OAB MA24721 - CPF: 076.203.923-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "28/10/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacoes_do_processo": [["28/10/2022 13:10:46 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["28/10/2022 11:51:17 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["28/10/2022 11:51:16 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1008787-16.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "GILCILENE DE SOUSA LOPES - CPF: 041.429.993-03 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CARLOS FURTADO FERREIRA - OAB MA24721 - CPF: 076.203.923-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "03/11/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacoes_do_processo": [["03/11/2022 12:57:16 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["03/11/2022 11:00:04 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["03/11/2022 11:00:03 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1008897-15.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "E. D. O. R.", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CARLOS FURTADO FERREIRA - OAB MA24721 - CPF: 076.203.923-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "03/11/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Caxias-MA", "movimentacoes_do_processo": [["03/11/2022 12:58:26 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["03/11/2022 11:08:18 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["03/11/2022 11:08:17 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1008898-97.2022.4.01.3702", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "JASCIARA CRISPIM BENTO - CPF: 633.868.083-28 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CARLOS FURTADO FERREIRA - OAB MA24721 - CPF: 076.203.923-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - DPVAT (14694", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "02/11/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacoes_do_processo": [["03/11/2022 14:14:45 ", " Classe Processual alterada de PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7) para PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)"], ["02/11/2022 10:59:04 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["02/11/2022 10:59:03 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1006592-34.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Vara Federal C\u00edvel da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SEBASTIAO JOSE DE BRITO - CPF: 212.391.933-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANQUERLE PEREIRA DA SILVA - OAB PI21859 - CPF: 005.221.213-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CNPJ: 00.360.305/5661-08 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - DPVAT (14694", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "02/11/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacoes_do_processo": [["03/11/2022 14:15:01 ", " Classe Processual alterada de PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7) para PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)"], ["02/11/2022 11:23:14 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["02/11/2022 11:23:13 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1006594-04.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Vara Federal C\u00edvel da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SEBASTIAO JOSE DE BRITO - CPF: 212.391.933-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANQUERLE PEREIRA DA SILVA - OAB PI21859 - CPF: 005.221.213-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CNPJ: 00.360.305/5661-08 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "14/09/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Floriano-PI", "movimentacoes_do_processo": [["19/09/2022 09:27:30 ", " Cancelada a Distribui\u00e7\u00e3o"], ["19/09/2022 09:27:28 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["19/09/2022 09:27:28 ", " Juntada de Certid\u00e3o de Cancelamento da Distribui\u00e7\u00e3o"], ["14/09/2022 16:57:38 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["14/09/2022 16:57:37 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1003993-19.2022.4.01.4003", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Floriano-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DA GUIA NONATA DO NASCIMENTO - CPF: 029.383.263-35 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDO COELHO E COELHO - OAB PI16041 - CPF: 006.767.003-22 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA PAULA CUNHA DA SILVA - OAB PI21766 - CPF: 229.965.778-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "21/09/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Floriano-PI", "movimentacoes_do_processo": [["25/10/2022 10:04:36 ", " Arquivado Definitivamente"], ["25/10/2022 10:04:24 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["25/10/2022 01:32:29 ", " Decorrido prazo de MARIA DA GUIA NONATA DO NASCIMENTO em 24/10/2022 23:59."], ["04/10/2022 16:49:24 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["04/10/2022 16:49:23 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["04/10/2022 16:49:22 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["04/10/2022 16:49:19 ", " Extinto o processo por Peremp\u00e7\u00e3o, litispend\u00eancia ou coisa julgada"], ["03/10/2022 09:52:03 ", " Conclusos para julgamento"], ["03/10/2022 09:51:34 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["27/09/2022 09:34:45 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["21/09/2022 15:38:55 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["21/09/2022 15:38:54 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1004142-15.2022.4.01.4003", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Floriano-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DA GUIA NONATA DO NASCIMENTO - CPF: 029.383.263-35 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDO COELHO E COELHO - OAB PI16041 - CPF: 006.767.003-22 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA PAULA CUNHA DA SILVA - OAB PI21766 - CPF: 229.965.778-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Sociais (6033) - PIS (6039", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "26/04/1999", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacoes_do_processo": [["31/08/2021 09:54:00 ", " Arquivado Definitivamente"], ["31/08/2021 09:53:51 ", " Juntada de certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado"], ["13/08/2021 08:34:03 ", " Decorrido prazo de JOSE OSVALDO COSTA em 12/08/2021 23:59."], ["13/08/2021 08:34:03 ", " Decorrido prazo de LUIZA PRAZERES QUEIROZ COSTA em 12/08/2021 23:59."], ["23/06/2021 01:31:24 ", " Publicado Intima\u00e7\u00e3o polo passivo em 23/06/2021."], ["23/06/2021 01:31:23 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 23/06/2021"], ["23/06/2021 01:31:22 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 23/06/2021"], ["21/06/2021 09:42:50 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["21/05/2021 00:58:46 ", " Decorrido prazo de ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE em 20/05/2021 23:59."], ["28/03/2021 09:30:33 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o via sistema."], ["27/03/2021 18:59:35 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["10/03/2021 00:53:37 ", " Decorrido prazo de LUIZA PRAZERES QUEIROZ COSTA em 09/03/2021 23:59."]], "numero": "0001824-49.1993.4.01.3500", "orgao_julgador": "12\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LUIZA PRAZERES QUEIROZ COSTA - CPF: 295.025.191-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "OLAVO PIRES DE CAMPOS TELLES - OAB GO18770 - CPF: 764.437.011-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE OSVALDO COSTA - CPF: 174.413.077-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "OLAVO PIRES DE CAMPOS TELLES - OAB GO18770 - CPF: 764.437.011-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TRANSCON TRANSPORTES E TERRAPLENAGEM LTDA - ME - CNPJ: 02.668.705/0001-07 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE - OAB GO34713 - CPF: 022.214.131-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NIVEA CRISTINA RIBEIRO DE PAULA - OAB GO17182 - CPF: 771.907.181-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Impostos (5916) - IRPJ/Imposto de Renda de Pessoa Jur\u00eddica (5933", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "26/04/1999", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacoes_do_processo": [["08/06/2021 15:50:30 ", " Arquivado Definitivamente"], ["08/06/2021 15:44:36 ", " Juntada de certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado"], ["19/05/2021 01:35:53 ", " Decorrido prazo de ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE em 18/05/2021 23:59."], ["19/05/2021 01:11:25 ", " Decorrido prazo de ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE em 18/05/2021 23:59."], ["19/05/2021 01:07:31 ", " Decorrido prazo de ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE em 18/05/2021 23:59."], ["19/05/2021 01:05:28 ", " Decorrido prazo de ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE em 18/05/2021 23:59."], ["19/05/2021 00:26:02 ", " Decorrido prazo de ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE em 18/05/2021 23:59."], ["15/04/2021 17:32:04 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["26/03/2021 17:37:04 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o via sistema."], ["26/03/2021 17:35:16 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."]], "numero": "0001241-93.1995.4.01.3500", "orgao_julgador": "12\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LUIZA PRAZERES QUEIROZ COSTA - CPF: 295.025.191-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE OSVALDO COSTA - CPF: 174.413.077-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TRANSCON TRANSPORTES E TERRAPLENAGEM LTDA - ME - CNPJ: 02.668.705/0001-07 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NIVEA CRISTINA RIBEIRO DE PAULA - OAB GO17182 - CPF: 771.907.181-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE - OAB GO34713 - CPF: 022.214.131-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LIANDRO DOS SANTOS TAVARES - OAB GO22011 - CPF: 832.850.591-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Impostos (5916) - IRPJ/Imposto de Renda de Pessoa Jur\u00eddica (5933", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "11/06/1999", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacoes_do_processo": [["08/06/2021 15:52:27 ", " Arquivado Definitivamente"], ["08/06/2021 15:52:13 ", " Juntada de certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado"], ["19/05/2021 01:36:09 ", " Decorrido prazo de LIANDRO DOS SANTOS TAVARES em 18/05/2021 23:59."], ["19/05/2021 01:11:31 ", " Decorrido prazo de LIANDRO DOS SANTOS TAVARES em 18/05/2021 23:59."], ["19/05/2021 01:07:36 ", " Decorrido prazo de LIANDRO DOS SANTOS TAVARES em 18/05/2021 23:59."], ["19/05/2021 01:05:32 ", " Decorrido prazo de LIANDRO DOS SANTOS TAVARES em 18/05/2021 23:59."], ["19/05/2021 00:26:02 ", " Decorrido prazo de LIANDRO DOS SANTOS TAVARES em 18/05/2021 23:59."], ["26/03/2021 18:03:46 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o via sistema."], ["26/03/2021 17:54:53 ", " Juntada de certid\u00e3o"]], "numero": "0002010-04.1995.4.01.3500", "orgao_julgador": "12\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LUIZA PRAZERES QUEIROZ COSTA - CPF: 295.025.191-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE OSVALDO COSTA - CPF: 174.413.077-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TRANSCON TRANSPORTES E TERRAPLENAGEM LTDA - ME - CNPJ: 02.668.705/0001-07 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NIVEA CRISTINA RIBEIRO DE PAULA - OAB GO17182 - CPF: 771.907.181-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE - OAB GO34713 - CPF: 022.214.131-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LIANDRO DOS SANTOS TAVARES - OAB GO22011 - CPF: 832.850.591-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Previdenci\u00e1rias (6048", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "26/04/1999", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacoes_do_processo": [["07/07/2022 13:45:55 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["06/04/2022 10:51:15 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Aviso de recebimento (AR)."], ["28/09/2021 02:14:41 ", " Decorrido prazo de UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) em 27/09/2021 23:59."], ["21/09/2021 13:57:24 ", " Decorrido prazo de LUIZA PRAZERES QUEIROZ COSTA em 20/09/2021 23:59."], ["21/09/2021 13:56:51 ", " Decorrido prazo de JOSE OSVALDO COSTA em 20/09/2021 23:59."], ["05/08/2021 02:03:09 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 05/08/2021"], ["05/08/2021 02:03:07 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 05/08/2021"], ["03/08/2021 17:06:23 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["03/08/2021 17:06:22 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["03/08/2021 17:06:21 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["03/08/2021 17:06:21 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["03/08/2021 17:04:21 ", " Juntada de certid\u00e3o de processo migrado"]], "numero": "0002639-75.1995.4.01.3500", "orgao_julgador": "10\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LUIZA PRAZERES QUEIROZ COSTA - CPF: 295.025.191-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE OSVALDO COSTA - CPF: 174.413.077-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO SOUZA RIBEIRO - OAB GO3679 - CPF: 011.579.811-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TRANSCON TRANSPORTES E TERRAPLENAGEM LTDA - ME - CNPJ: 02.668.705/0001-07 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ENEY CURADO BROM FILHO registrado(a) civilmente como ENEY CURADO BROM FILHO - OAB GO14000 - CPF: 426.231.111-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE - OAB GO34713 - CPF: 022.214.131-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NIVEA CRISTINA RIBEIRO DE PAULA - OAB GO17182 - CPF: 771.907.181-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO SOUZA RIBEIRO - OAB GO3679 - CPF: 011.579.811-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Sociais (6033", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "11/06/1999", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacoes_do_processo": [["11/06/2021 15:40:09 ", " Arquivado Definitivamente"], ["11/06/2021 15:39:28 ", " Juntada de certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado"], ["22/05/2021 01:02:31 ", " Decorrido prazo de LIANDRO DOS SANTOS TAVARES em 21/05/2021 23:59."], ["29/03/2021 09:33:24 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o via sistema."], ["29/03/2021 09:31:39 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["10/03/2021 01:03:36 ", " Decorrido prazo de LUIZA PRAZERES QUEIROZ COSTA em 09/03/2021 23:59."], ["10/03/2021 00:57:45 ", " Decorrido prazo de JOSE OSVALDO COSTA em 09/03/2021 23:59."], ["28/02/2021 04:25:48 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 28/02/2021"], ["28/02/2021 04:25:42 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 28/02/2021"], ["15/01/2021 18:14:42 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["14/01/2021 15:21:29 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."]], "numero": "0004293-97.1995.4.01.3500", "orgao_julgador": "12\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LUIZA PRAZERES QUEIROZ COSTA - CPF: 295.025.191-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE OSVALDO COSTA - CPF: 174.413.077-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TRANSCON TRANSPORTES E TERRAPLENAGEM LTDA - ME - CNPJ: 02.668.705/0001-07 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE - OAB GO34713 - CPF: 022.214.131-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NIVEA CRISTINA RIBEIRO DE PAULA - OAB GO17182 - CPF: 771.907.181-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LIANDRO DOS SANTOS TAVARES - OAB GO22011 - CPF: 832.850.591-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Sociais (6033) - PIS (6039", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "26/04/1999", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacoes_do_processo": [["14/09/2022 17:50:13 ", " Arquivado Definitivamente"], ["26/11/2021 14:50:10 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["26/11/2021 14:43:02 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["26/11/2021 07:56:01 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["22/05/2021 01:05:25 ", " Decorrido prazo de LIANDRO DOS SANTOS TAVARES em 21/05/2021 23:59."], ["29/03/2021 09:45:24 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o via sistema."], ["29/03/2021 09:43:50 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["10/03/2021 01:52:06 ", " Decorrido prazo de LUIZA PRAZERES QUEIROZ COSTA em 09/03/2021 23:59."], ["10/03/2021 01:51:54 ", " Decorrido prazo de JOSE OSVALDO COSTA em 09/03/2021 23:59."], ["28/02/2021 04:45:41 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 28/02/2021"]], "numero": "0008617-33.1995.4.01.3500", "orgao_julgador": "12\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LUIZA PRAZERES QUEIROZ COSTA - CPF: 295.025.191-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE OSVALDO COSTA - CPF: 174.413.077-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TRANSCON TRANSPORTES E TERRAPLENAGEM LTDA - ME - CNPJ: 02.668.705/0001-07 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE - OAB GO34713 - CPF: 022.214.131-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NIVEA CRISTINA RIBEIRO DE PAULA - OAB GO17182 - CPF: 771.907.181-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LIANDRO DOS SANTOS TAVARES - OAB GO22011 - CPF: 832.850.591-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Impostos (5916) - IRPJ/Imposto de Renda de Pessoa Jur\u00eddica (5933", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "26/04/1999", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacoes_do_processo": [["24/05/2022 05:31:00 ", " Decorrido prazo de LUIZA PRAZERES QUEIROZ COSTA em 23/05/2022 23:59."], ["24/05/2022 05:14:51 ", " Decorrido prazo de JOSE OSVALDO COSTA em 23/05/2022 23:59."], ["29/04/2022 10:40:31 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["12/04/2022 10:12:35 ", " Remetidos os autos da Contadoria ao 12\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJGO."], ["12/04/2022 10:11:53 ", " Juntada de c\u00e1lculos judiciais"], ["25/11/2021 15:58:56 ", " Recebidos os Autos pela Contadoria"], ["25/11/2021 15:58:54 ", " Remetidos os Autos (para elabora\u00e7\u00e3o de c\u00e1lculos) para Contadoria"], ["25/11/2021 15:58:26 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["22/05/2021 01:05:21 ", " Decorrido prazo de LIANDRO DOS SANTOS TAVARES em 21/05/2021 23:59."], ["29/03/2021 09:50:19 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o via sistema."], ["29/03/2021 09:48:39 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["12/03/2021 05:46:07 ", " Decorrido prazo de LUIZA PRAZERES QUEIROZ COSTA em 11/03/2021 23:59."], ["12/03/2021 05:21:22 ", " Decorrido prazo de JOSE OSVALDO COSTA em 11/03/2021 23:59."]], "numero": "0008795-79.1995.4.01.3500", "orgao_julgador": "12\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LUIZA PRAZERES QUEIROZ COSTA - CPF: 295.025.191-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEVI DE ALVARENGA ROCHA - OAB GO5721 - CPF: 003.997.871-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE OSVALDO COSTA - CPF: 174.413.077-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEVI DE ALVARENGA ROCHA - OAB GO5721 - CPF: 003.997.871-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TRANSCON TRANSPORTES E TERRAPLENAGEM LTDA - ME - CNPJ: 02.668.705/0001-07 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE - OAB GO34713 - CPF: 022.214.131-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NIVEA CRISTINA RIBEIRO DE PAULA - OAB GO17182 - CPF: 771.907.181-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LIANDRO DOS SANTOS TAVARES - OAB GO22011 - CPF: 832.850.591-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEVI DE ALVARENGA ROCHA - OAB GO5721 - CPF: 003.997.871-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Previdenci\u00e1rias (6048", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "26/04/1999", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacoes_do_processo": [["25/10/2022 16:15:02 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["07/07/2022 13:44:12 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["19/05/2022 17:16:13 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Aviso de recebimento (AR)."], ["28/09/2021 02:15:27 ", " Decorrido prazo de UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) em 27/09/2021 23:59."], ["21/09/2021 12:46:16 ", " Decorrido prazo de LUIZA PRAZERES QUEIROZ COSTA em 20/09/2021 23:59."], ["21/09/2021 12:46:16 ", " Decorrido prazo de JOSE OSVALDO COSTA em 20/09/2021 23:59."], ["05/08/2021 02:05:30 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 05/08/2021"], ["05/08/2021 02:05:28 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 05/08/2021"], ["03/08/2021 17:21:40 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["03/08/2021 17:21:39 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["03/08/2021 17:21:38 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["03/08/2021 17:21:38 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."]], "numero": "0010591-08.1995.4.01.3500", "orgao_julgador": "10\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOSE OSVALDO COSTA - CPF: 174.413.077-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZA PRAZERES QUEIROZ COSTA - CPF: 295.025.191-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TRANSCON TRANSPORTES E TERRAPLENAGEM LTDA - ME - CNPJ: 02.668.705/0001-07 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ENEY CURADO BROM FILHO registrado(a) civilmente como ENEY CURADO BROM FILHO - OAB GO14000 - CPF: 426.231.111-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE - OAB GO34713 - CPF: 022.214.131-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Impostos (5916) - IRPJ/Imposto de Renda de Pessoa Jur\u00eddica (5933 DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Sociais (6033) - PIS (6039", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "26/04/1999", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacoes_do_processo": [["29/06/2021 13:12:48 ", " Arquivado Definitivamente"], ["29/06/2021 13:12:34 ", " Juntada de certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado"], ["11/06/2021 00:39:00 ", " Decorrido prazo de LIANDRO DOS SANTOS TAVARES em 10/06/2021 23:59."], ["26/03/2021 18:07:23 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o via sistema."], ["26/03/2021 18:05:39 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["10/03/2021 01:47:46 ", " Decorrido prazo de JOSE OSVALDO COSTA em 09/03/2021 23:59."], ["10/03/2021 00:09:14 ", " Decorrido prazo de LUIZA PRAZERES QUEIROZ COSTA em 09/03/2021 23:59."], ["28/02/2021 04:46:17 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 28/02/2021"], ["28/02/2021 04:46:13 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 28/02/2021"], ["15/01/2021 18:37:47 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["14/01/2021 17:14:09 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."]], "numero": "0002153-56.1996.4.01.3500", "orgao_julgador": "12\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LUIZA PRAZERES QUEIROZ COSTA - CPF: 295.025.191-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE OSVALDO COSTA - CPF: 174.413.077-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TRANSCON TRANSPORTES E TERRAPLENAGEM LTDA - ME - CNPJ: 02.668.705/0001-07 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NIVEA CRISTINA RIBEIRO DE PAULA - OAB GO17182 - CPF: 771.907.181-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE - OAB GO34713 - CPF: 022.214.131-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LIANDRO DOS SANTOS TAVARES - OAB GO22011 - CPF: 832.850.591-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Impostos (5916) - IRPJ/Imposto de Renda de Pessoa Jur\u00eddica (5933", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "26/04/1999", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacoes_do_processo": [["08/06/2021 16:04:55 ", " Arquivado Definitivamente"], ["08/06/2021 16:04:36 ", " Juntada de certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado"], ["19/05/2021 01:36:30 ", " Decorrido prazo de LIANDRO DOS SANTOS TAVARES em 18/05/2021 23:59."], ["19/05/2021 01:11:40 ", " Decorrido prazo de LIANDRO DOS SANTOS TAVARES em 18/05/2021 23:59."], ["19/05/2021 01:07:44 ", " Decorrido prazo de LIANDRO DOS SANTOS TAVARES em 18/05/2021 23:59."], ["19/05/2021 01:05:37 ", " Decorrido prazo de LIANDRO DOS SANTOS TAVARES em 18/05/2021 23:59."], ["19/05/2021 00:26:03 ", " Decorrido prazo de LIANDRO DOS SANTOS TAVARES em 18/05/2021 23:59."], ["26/03/2021 17:52:33 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o via sistema."], ["26/03/2021 17:49:51 ", " Juntada de certid\u00e3o"]], "numero": "0003278-59.1996.4.01.3500", "orgao_julgador": "12\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LUIZA PRAZERES QUEIROZ COSTA - CPF: 295.025.191-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE OSVALDO COSTA - CPF: 174.413.077-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TRANSCON TRANSPORTES E TERRAPLENAGEM LTDA - ME - CNPJ: 02.668.705/0001-07 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE - OAB GO34713 - CPF: 022.214.131-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NIVEA CRISTINA RIBEIRO DE PAULA - OAB GO17182 - CPF: 771.907.181-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LIANDRO DOS SANTOS TAVARES - OAB GO22011 - CPF: 832.850.591-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Impostos (5916) - IRPJ/Imposto de Renda de Pessoa Jur\u00eddica (5933", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "11/06/1999", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacoes_do_processo": [["11/06/2021 17:26:53 ", " Arquivado Definitivamente"], ["11/06/2021 17:26:38 ", " Juntada de certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado"], ["22/05/2021 00:36:41 ", " Decorrido prazo de LIANDRO DOS SANTOS TAVARES em 21/05/2021 23:59."], ["29/03/2021 09:56:31 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o via sistema."], ["29/03/2021 09:52:29 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["10/03/2021 01:45:51 ", " Decorrido prazo de JOSE OSVALDO COSTA em 09/03/2021 23:59."], ["10/03/2021 00:47:31 ", " Decorrido prazo de LUIZA PRAZERES QUEIROZ COSTA em 09/03/2021 23:59."], ["28/02/2021 04:28:55 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 28/02/2021"], ["28/02/2021 04:28:51 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 28/02/2021"], ["15/01/2021 18:24:05 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["14/01/2021 15:32:49 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."]], "numero": "0003279-44.1996.4.01.3500", "orgao_julgador": "12\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LUIZA PRAZERES QUEIROZ COSTA - CPF: 295.025.191-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE OSVALDO COSTA - CPF: 174.413.077-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TRANSCON TRANSPORTES E TERRAPLENAGEM LTDA - ME - CNPJ: 02.668.705/0001-07 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE - OAB GO34713 - CPF: 022.214.131-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NIVEA CRISTINA RIBEIRO DE PAULA - OAB GO17182 - CPF: 771.907.181-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LIANDRO DOS SANTOS TAVARES - OAB GO22011 - CPF: 832.850.591-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Previdenci\u00e1rias (6048", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "26/04/1999", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacoes_do_processo": [["10/05/2022 08:56:55 ", " Arquivado Definitivamente"], ["28/09/2021 02:15:46 ", " Decorrido prazo de UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) em 27/09/2021 23:59."], ["21/09/2021 13:57:58 ", " Decorrido prazo de LUIZA PRAZERES QUEIROZ COSTA em 20/09/2021 23:59."], ["21/09/2021 13:57:58 ", " Decorrido prazo de JOSE OSVALDO COSTA em 20/09/2021 23:59."], ["05/08/2021 02:06:17 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 05/08/2021"], ["05/08/2021 02:06:15 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 05/08/2021"], ["03/08/2021 17:28:28 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["03/08/2021 17:28:27 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["03/08/2021 17:28:26 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["03/08/2021 17:28:26 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["03/08/2021 17:25:13 ", " Juntada de certid\u00e3o de processo migrado"]], "numero": "0011149-43.1996.4.01.3500", "orgao_julgador": "10\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOSE OSVALDO COSTA - CPF: 174.413.077-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZA PRAZERES QUEIROZ COSTA - CPF: 295.025.191-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TRANSCON TRANSPORTES E TERRAPLENAGEM LTDA - ME - CNPJ: 02.668.705/0001-07 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE - OAB GO34713 - CPF: 022.214.131-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Impostos (5916) - IRPJ/Imposto de Renda de Pessoa Jur\u00eddica (5933", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "26/04/1999", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacoes_do_processo": [["08/06/2021 16:28:28 ", " Arquivado Definitivamente"], ["08/06/2021 16:28:13 ", " Juntada de certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado"], ["19/05/2021 01:44:27 ", " Decorrido prazo de ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE em 18/05/2021 23:59."], ["19/05/2021 01:15:43 ", " Decorrido prazo de ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE em 18/05/2021 23:59."], ["19/05/2021 01:11:43 ", " Decorrido prazo de ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE em 18/05/2021 23:59."], ["19/05/2021 01:08:30 ", " Decorrido prazo de ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE em 18/05/2021 23:59."], ["19/05/2021 00:26:52 ", " Decorrido prazo de ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE em 18/05/2021 23:59."], ["26/03/2021 16:14:00 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o via sistema."], ["26/03/2021 15:42:17 ", " Juntada de certid\u00e3o"]], "numero": "0007642-06.1998.4.01.3500", "orgao_julgador": "12\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LUIZA PRAZERES QUEIROZ COSTA - CPF: 295.025.191-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE OSVALDO COSTA - CPF: 174.413.077-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TRANSCON TRANSPORTES E TERRAPLENAGEM LTDA - ME - CNPJ: 02.668.705/0001-07 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NIVEA CRISTINA RIBEIRO DE PAULA - OAB GO17182 - CPF: 771.907.181-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE - OAB GO34713 - CPF: 022.214.131-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LIANDRO DOS SANTOS TAVARES - OAB GO22011 - CPF: 832.850.591-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Impostos (5916) - IRPJ/Imposto de Renda de Pessoa Jur\u00eddica (5933", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "26/04/1999", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacoes_do_processo": [["08/06/2021 15:54:47 ", " Arquivado Definitivamente"], ["08/06/2021 15:54:30 ", " Juntada de certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado"], ["19/05/2021 01:38:39 ", " Decorrido prazo de ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE em 18/05/2021 23:59."], ["19/05/2021 01:12:41 ", " Decorrido prazo de ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE em 18/05/2021 23:59."], ["19/05/2021 01:08:42 ", " Decorrido prazo de ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE em 18/05/2021 23:59."], ["19/05/2021 01:06:19 ", " Decorrido prazo de ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE em 18/05/2021 23:59."], ["19/05/2021 00:26:19 ", " Decorrido prazo de ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE em 18/05/2021 23:59."], ["26/03/2021 15:06:47 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o via sistema."], ["26/03/2021 14:35:27 ", " Desentranhado o documento"], ["26/03/2021 14:35:27 ", " Cancelada a movimenta\u00e7\u00e3o processual"]], "numero": "0003963-61.1999.4.01.3500", "orgao_julgador": "12\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LUIZA PRAZERES QUEIROZ COSTA - CPF: 295.025.191-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE OSVALDO COSTA - CPF: 174.413.077-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TRANSCON TRANSPORTES E TERRAPLENAGEM LTDA - ME - CNPJ: 02.668.705/0001-07 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE - OAB GO34713 - CPF: 022.214.131-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LIANDRO DOS SANTOS TAVARES - OAB GO22011 - CPF: 832.850.591-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NIVEA CRISTINA RIBEIRO DE PAULA - OAB GO17182 - CPF: 771.907.181-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Sociais (6033) - PIS (6039", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "11/06/1999", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacoes_do_processo": [["10/06/2021 18:30:02 ", " Arquivado Definitivamente"], ["10/06/2021 18:29:43 ", " Juntada de certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado"], ["21/05/2021 00:58:41 ", " Decorrido prazo de ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE em 20/05/2021 23:59."], ["28/03/2021 09:34:47 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o via sistema."], ["28/03/2021 09:32:35 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["10/03/2021 01:45:30 ", " Decorrido prazo de LUIZA PRAZERES QUEIROZ COSTA em 09/03/2021 23:59."], ["10/03/2021 00:47:39 ", " Decorrido prazo de JOSE OSVALDO COSTA em 09/03/2021 23:59."], ["28/02/2021 04:28:47 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 28/02/2021"], ["28/02/2021 04:28:42 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 28/02/2021"], ["15/01/2021 18:16:08 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["14/01/2021 15:28:34 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."]], "numero": "0004521-33.1999.4.01.3500", "orgao_julgador": "12\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LUIZA PRAZERES QUEIROZ COSTA - CPF: 295.025.191-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE OSVALDO COSTA - CPF: 174.413.077-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TRANSCON TRANSPORTES E TERRAPLENAGEM LTDA - ME - CNPJ: 02.668.705/0001-07 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NIVEA CRISTINA RIBEIRO DE PAULA - OAB GO17182 - CPF: 771.907.181-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE - OAB GO34713 - CPF: 022.214.131-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LIANDRO DOS SANTOS TAVARES - OAB GO22011 - CPF: 832.850.591-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Sociais (6033) - Cofins (6035", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "05/05/1999", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacoes_do_processo": [["08/06/2021 16:24:44 ", " Arquivado Definitivamente"], ["08/06/2021 16:24:23 ", " Juntada de certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado"], ["19/05/2021 01:40:41 ", " Decorrido prazo de ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE em 18/05/2021 23:59."], ["19/05/2021 01:13:42 ", " Decorrido prazo de ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE em 18/05/2021 23:59."], ["19/05/2021 01:09:50 ", " Decorrido prazo de ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE em 18/05/2021 23:59."], ["19/05/2021 01:07:03 ", " Decorrido prazo de ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE em 18/05/2021 23:59."], ["19/05/2021 00:26:31 ", " Decorrido prazo de ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE em 18/05/2021 23:59."], ["26/03/2021 17:30:49 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o via sistema."], ["26/03/2021 17:28:16 ", " Juntada de certid\u00e3o"]], "numero": "0005511-24.1999.4.01.3500", "orgao_julgador": "12\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LUIZA PRAZERES QUEIROZ COSTA - CPF: 295.025.191-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE OSVALDO COSTA - CPF: 174.413.077-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TRANSCON TRANSPORTES E TERRAPLENAGEM LTDA - ME - CNPJ: 02.668.705/0001-07 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NIVEA CRISTINA RIBEIRO DE PAULA - OAB GO17182 - CPF: 771.907.181-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE - OAB GO34713 - CPF: 022.214.131-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LIANDRO DOS SANTOS TAVARES - OAB GO22011 - CPF: 832.850.591-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Sociais (6033", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "16/12/1999", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacoes_do_processo": [["10/06/2021 18:41:07 ", " Arquivado Definitivamente"], ["10/06/2021 18:40:56 ", " Juntada de certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado"], ["21/05/2021 00:58:54 ", " Decorrido prazo de LIANDRO DOS SANTOS TAVARES em 20/05/2021 23:59."], ["18/05/2021 02:09:38 ", " Decorrido prazo de JOSE OSVALDO COSTA em 17/05/2021 23:59."], ["30/03/2021 07:59:14 ", " Publicado Intima\u00e7\u00e3o polo passivo em 30/03/2021."], ["30/03/2021 07:59:11 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 30/03/2021"], ["28/03/2021 09:49:57 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o via sistema."], ["28/03/2021 09:40:53 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["28/03/2021 09:39:57 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["10/03/2021 01:46:22 ", " Decorrido prazo de JOSE OSVALDO COSTA em 09/03/2021 23:59."], ["28/02/2021 04:30:37 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 28/02/2021"]], "numero": "0022729-65.1999.4.01.3500", "orgao_julgador": "12\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOSE OSVALDO COSTA - CPF: 174.413.077-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MASSILON FERREIRA PINTO - OAB GO16642 - CPF: 032.273.161-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SINTTIA PIRES FERREIRA - OAB GO16499 - CPF: 467.819.781-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TRANSCON TRANSPORTES E TERRAPLENAGEM LTDA - ME - CNPJ: 02.668.705/0001-07 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE - OAB GO34713 - CPF: 022.214.131-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NIVEA CRISTINA RIBEIRO DE PAULA - OAB GO17182 - CPF: 771.907.181-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LIANDRO DOS SANTOS TAVARES - OAB GO22011 - CPF: 832.850.591-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MASSILON FERREIRA PINTO - OAB GO16642 - CPF: 032.273.161-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SINTTIA PIRES FERREIRA - OAB GO16499 - CPF: 467.819.781-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Sociais (6033", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "28/07/2000", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacoes_do_processo": [["08/06/2021 16:44:26 ", " Arquivado Definitivamente"], ["08/06/2021 16:44:15 ", " Juntada de certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado"], ["19/05/2021 01:40:04 ", " Decorrido prazo de LIANDRO DOS SANTOS TAVARES em 18/05/2021 23:59."], ["19/05/2021 01:34:52 ", " Decorrido prazo de LIANDRO DOS SANTOS TAVARES em 18/05/2021 23:59."], ["19/05/2021 01:30:43 ", " Decorrido prazo de LIANDRO DOS SANTOS TAVARES em 18/05/2021 23:59."], ["19/05/2021 00:32:13 ", " Decorrido prazo de LIANDRO DOS SANTOS TAVARES em 18/05/2021 23:59."], ["26/03/2021 18:14:35 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o via sistema."], ["26/03/2021 18:12:22 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["15/01/2021 18:19:08 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["14/01/2021 17:51:13 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."]], "numero": "0012334-77.2000.4.01.3500", "orgao_julgador": "12\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "TRANSCON TRANSPORTES E TERRAPLENAGEM LTDA - ME - CNPJ: 02.668.705/0001-07 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NIVEA CRISTINA RIBEIRO DE PAULA - OAB GO17182 - CPF: 771.907.181-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE - OAB GO34713 - CPF: 022.214.131-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LIANDRO DOS SANTOS TAVARES - OAB GO22011 - CPF: 832.850.591-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Impostos (5916) - IRPJ/Imposto de Renda de Pessoa Jur\u00eddica (5933", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "25/02/2004", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacoes_do_processo": [["08/06/2021 16:38:49 ", " Arquivado Definitivamente"], ["08/06/2021 16:38:16 ", " Juntada de certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado"], ["19/05/2021 01:35:20 ", " Decorrido prazo de ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE em 18/05/2021 23:59."], ["19/05/2021 01:30:28 ", " Decorrido prazo de ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE em 18/05/2021 23:59."], ["19/05/2021 01:26:15 ", " Decorrido prazo de ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE em 18/05/2021 23:59."], ["19/05/2021 00:31:04 ", " Decorrido prazo de ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE em 18/05/2021 23:59."], ["26/03/2021 15:20:33 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o via sistema."], ["26/03/2021 15:16:01 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["10/03/2021 01:48:12 ", " Decorrido prazo de JOSE OSVALDO COSTA em 09/03/2021 23:59."]], "numero": "0002832-75.2004.4.01.3500", "orgao_julgador": "12\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOSE OSVALDO COSTA - CPF: 174.413.077-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TRANSCON TRANSPORTES E TERRAPLENAGEM LTDA - ME - CNPJ: 02.668.705/0001-07 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE - OAB GO34713 - CPF: 022.214.131-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NIVEA CRISTINA RIBEIRO DE PAULA - OAB GO17182 - CPF: 771.907.181-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LIANDRO DOS SANTOS TAVARES - OAB GO22011 - CPF: 832.850.591-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Impostos (5916) - IRPJ/Imposto de Renda de Pessoa Jur\u00eddica (5933", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "08/09/2004", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacoes_do_processo": [["10/06/2021 18:34:21 ", " Arquivado Definitivamente"], ["10/06/2021 18:34:13 ", " Juntada de certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado"], ["21/05/2021 00:58:41 ", " Decorrido prazo de LIANDRO DOS SANTOS TAVARES em 20/05/2021 23:59."], ["28/03/2021 10:03:17 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o via sistema."], ["28/03/2021 10:00:26 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["10/03/2021 01:47:41 ", " Decorrido prazo de JOSE OSVALDO COSTA em 09/03/2021 23:59."], ["28/02/2021 04:51:28 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 28/02/2021"], ["15/01/2021 18:28:07 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["14/01/2021 18:06:59 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["14/01/2021 18:06:57 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["14/01/2021 18:06:55 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["14/01/2021 18:06:34 ", " Juntada de certid\u00e3o de processo migrado"]], "numero": "0015536-23.2004.4.01.3500", "orgao_julgador": "12\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOSE OSVALDO COSTA - CPF: 174.413.077-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TRANSCON TRANSPORTES E TERRAPLENAGEM LTDA - ME - CNPJ: 02.668.705/0001-07 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NIVEA CRISTINA RIBEIRO DE PAULA - OAB GO17182 - CPF: 771.907.181-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE - OAB GO34713 - CPF: 022.214.131-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LIANDRO DOS SANTOS TAVARES - OAB GO22011 - CPF: 832.850.591-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Previdenci\u00e1rias (6048", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "15/03/2005", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacoes_do_processo": [["03/05/2022 09:16:05 ", " Processo Suspenso ou Sobrestado Por decis\u00e3o judicial"], ["09/02/2022 10:08:52 ", " Juntada de certid\u00e3o de processo migrado"], ["09/02/2022 10:08:50 ", " Juntada de volume"]], "numero": "0004080-42.2005.4.01.3500", "orgao_julgador": "12\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}, {"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (EXEQUENTE)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOSE OSVALDO COSTA - CPF: 174.413.077-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZA PRAZERES QUEIROZ COSTA - CPF: 295.025.191-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TRANSCON TRANSPORTES E TERRAPLENAGEM LTDA - ME - CNPJ: 02.668.705/0001-07 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE - OAB GO34713 - CPF: 022.214.131-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ENEY CURADO BROM FILHO registrado(a) civilmente como ENEY CURADO BROM FILHO - OAB GO14000 - CPF: 426.231.111-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Impostos (5916) - IRPJ/Imposto de Renda de Pessoa Jur\u00eddica (5933", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "16/06/2005", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacoes_do_processo": [["10/06/2021 18:31:58 ", " Arquivado Definitivamente"], ["10/06/2021 18:31:40 ", " Juntada de certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado"], ["21/05/2021 00:58:53 ", " Decorrido prazo de ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE em 20/05/2021 23:59."], ["28/03/2021 10:08:03 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o via sistema."], ["28/03/2021 10:05:03 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["10/03/2021 01:45:26 ", " Decorrido prazo de JOSE OSVALDO COSTA em 09/03/2021 23:59."], ["28/02/2021 04:52:55 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 28/02/2021"], ["15/01/2021 18:30:03 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["14/01/2021 18:14:15 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["14/01/2021 18:14:13 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["14/01/2021 18:14:11 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["14/01/2021 18:13:52 ", " Juntada de certid\u00e3o de processo migrado"]], "numero": "0008503-45.2005.4.01.3500", "orgao_julgador": "12\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOSE OSVALDO COSTA - CPF: 174.413.077-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TRANSCON TRANSPORTES E TERRAPLENAGEM LTDA - ME - CNPJ: 02.668.705/0001-07 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NIVEA CRISTINA RIBEIRO DE PAULA - OAB GO17182 - CPF: 771.907.181-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE - OAB GO34713 - CPF: 022.214.131-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LIANDRO DOS SANTOS TAVARES - OAB GO22011 - CPF: 832.850.591-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Sociais (6033) - PIS (6039", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "15/07/2005", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacoes_do_processo": [["11/06/2021 16:56:16 ", " Arquivado Definitivamente"], ["11/06/2021 16:55:23 ", " Juntada de certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado"], ["22/05/2021 01:02:43 ", " Decorrido prazo de LIANDRO DOS SANTOS TAVARES em 21/05/2021 23:59."], ["08/04/2021 21:58:43 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["29/03/2021 09:06:43 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o via sistema."], ["29/03/2021 09:03:15 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["17/03/2021 01:42:06 ", " Decorrido prazo de UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) em 16/03/2021 23:59."], ["10/03/2021 00:51:11 ", " Decorrido prazo de JOSE OSVALDO COSTA em 09/03/2021 23:59."], ["28/02/2021 07:46:26 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 28/02/2021"], ["18/01/2021 13:28:03 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["18/01/2021 13:28:01 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["18/01/2021 13:28:00 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."]], "numero": "0010594-11.2005.4.01.3500", "orgao_julgador": "12\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOSE OSVALDO COSTA - CPF: 174.413.077-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TRANSCON TRANSPORTES E TERRAPLENAGEM LTDA - ME - CNPJ: 02.668.705/0001-07 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NIVEA CRISTINA RIBEIRO DE PAULA - OAB GO17182 - CPF: 771.907.181-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE - OAB GO34713 - CPF: 022.214.131-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LIANDRO DOS SANTOS TAVARES - OAB GO22011 - CPF: 832.850.591-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - D\u00edvida Ativa n\u00e3o-tribut\u00e1ria (10394) - Multas e demais San\u00e7\u00f5es (10395", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "16/09/2005", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacoes_do_processo": [["26/07/2022 18:38:51 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["20/07/2022 11:07:54 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["25/11/2021 15:52:32 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["17/11/2021 15:57:50 ", " Remetidos os autos da Contadoria ao 12\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJGO."], ["17/11/2021 15:57:50 ", " Juntada de C\u00e1lculos judiciais"], ["28/07/2021 18:50:02 ", " Recebidos os Autos pela Contadoria"], ["28/07/2021 18:50:02 ", " Remetidos os Autos (para elabora\u00e7\u00e3o de c\u00e1lculos) para Contadoria"], ["28/07/2021 18:47:40 ", " Juntada de certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado"], ["01/07/2021 00:43:37 ", " Decorrido prazo de UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) em 30/06/2021 23:59."], ["06/05/2021 15:07:54 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["26/03/2021 14:56:00 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o via sistema."], ["26/03/2021 14:37:14 ", " Juntada de certid\u00e3o"]], "numero": "0015407-81.2005.4.01.3500", "orgao_julgador": "12\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOSE OSVALDO COSTA - CPF: 174.413.077-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TRANSCON TRANSPORTES E TERRAPLENAGEM LTDA - ME - CNPJ: 02.668.705/0001-07 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE - OAB GO34713 - CPF: 022.214.131-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NIVEA CRISTINA RIBEIRO DE PAULA - OAB GO17182 - CPF: 771.907.181-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LIANDRO DOS SANTOS TAVARES - OAB GO22011 - CPF: 832.850.591-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Interven\u00e7\u00e3o do Estado na Propriedade (10120) - Desapropria\u00e7\u00e3o por Interesse Social para Reforma Agr\u00e1ria (10124", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A CONTRA A FAZENDA P\u00daBLICA (12078)", "data": "25/07/2006", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacoes_do_processo": [["03/11/2022 22:28:10 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["01/11/2022 19:32:39 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["29/10/2022 01:14:28 ", " Decorrido prazo de JOSE DE JESUS CAMPOS em 28/10/2022 23:59."], ["29/10/2022 01:14:28 ", " Decorrido prazo de Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) em 28/10/2022 23:59."], ["27/10/2022 00:46:01 ", " Decorrido prazo de AMADOR AUGUSTO DA COSTA MENDES em 26/10/2022 23:59."], ["20/10/2022 17:51:42 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["20/10/2022 17:48:03 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["20/10/2022 12:54:23 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["10/10/2022 16:17:27 ", " Juntada de impugna\u00e7\u00e3o ao cumprimento de senten\u00e7a"], ["10/10/2022 08:54:10 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["04/10/2022 03:39:00 ", " Decorrido prazo de JOSE DE JESUS CAMPOS em 03/10/2022 23:59."], ["04/10/2022 02:42:13 ", " Decorrido prazo de AMADOR AUGUSTO DA COSTA MENDES em 03/10/2022 23:59."], ["03/10/2022 18:44:57 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["03/10/2022 18:44:56 ", " Proferido despacho de mero expediente"]], "numero": "0012492-25.2006.4.01.3500", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJGO", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "SERGIO DE CAMARGO ROMERO - CPF: 196.101.141-72 (PERITO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "ENEY CURADO BROM FILHO - ADVOGADOS ASSOCIADOS - SOCIEDADE SIMPLES - CNPJ: 01.207.512/0001-96 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ENEY CURADO BROM FILHO registrado(a) civilmente como ENEY CURADO BROM FILHO - OAB GO14000 - CPF: 426.231.111-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AMADOR AUGUSTO DA COSTA MENDES (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CRISTINA BOAVENTURA TEIXEIRA DE PAULA - OAB GO17901 - CPF: 597.975.331-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDMAR TEIXEIRA DE PAULA JUNIOR - OAB GO19739 - CPF: 795.197.251-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDMAR TEIXEIRA DE PAULA - OAB MG16582 - CPF: 008.430.326-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE DE JESUS CAMPOS - CPF: 081.692.761-87 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDMAR TEIXEIRA DE PAULA JUNIOR - OAB GO19739 - CPF: 795.197.251-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA PAULA DIAS UTO TIBURCIO - OAB GO27555 - CPF: 005.638.511-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDMAR TEIXEIRA DE PAULA - OAB MG16582 - CPF: 008.430.326-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZA\u00c7\u00c3O E REFORMA AGR\u00c1RIA - INCRA - CNPJ: 03.173.469/0001-10 (EXECUTADO)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Impostos (5916) - IRPF/Imposto de Renda de Pessoa F\u00edsica (5917", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "28/01/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Roraima", "movimentacoes_do_processo": [["20/10/2022 00:12:03 ", " Decorrido prazo de ELIOSMAR PEIXOTO DOS SANTOS em 19/10/2022 23:59."], ["26/09/2022 14:24:35 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["26/09/2022 00:48:46 ", " Publicado Senten\u00e7a Tipo B em 26/09/2022."], ["24/09/2022 01:36:34 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 24/09/2022"], ["22/09/2022 20:55:59 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["22/09/2022 20:55:58 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["22/09/2022 20:55:58 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["22/09/2022 20:55:57 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o ao Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional."], ["22/09/2022 20:55:57 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o ao Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional."], ["22/09/2022 20:55:56 ", " Extinta a execu\u00e7\u00e3o ou o cumprimento da senten\u00e7a"], ["22/09/2022 19:22:43 ", " Conclusos para julgamento"], ["22/09/2022 17:17:07 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["19/09/2022 17:55:46 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["19/09/2022 12:19:40 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["19/09/2022 12:19:39 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"]], "numero": "0001224-71.2007.4.01.4200", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJRR", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ELIOSMAR PEIXOTO DOS SANTOS - CPF: 068.775.161-68 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA RIBEIRO PEIXOTO - OAB CE15863 - CPF: 850.616.971-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - D\u00edvida Ativa n\u00e3o-tribut\u00e1ria (10394) - Cess\u00e3o de cr\u00e9ditos n\u00e3o-tribut\u00e1rios (10402", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "30/08/2007", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacoes_do_processo": [["11/06/2021 15:43:47 ", " Arquivado Definitivamente"], ["11/06/2021 15:43:08 ", " Juntada de certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado"], ["22/05/2021 01:02:44 ", " Decorrido prazo de LIANDRO DOS SANTOS TAVARES em 21/05/2021 23:59."], ["29/03/2021 09:13:39 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o via sistema."], ["29/03/2021 09:11:01 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["10/03/2021 00:53:58 ", " Decorrido prazo de JOSE OSVALDO COSTA em 09/03/2021 23:59."], ["28/02/2021 04:19:40 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 28/02/2021"], ["15/01/2021 18:12:27 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["14/01/2021 14:28:49 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["14/01/2021 14:28:47 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["14/01/2021 14:28:42 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["14/01/2021 14:28:19 ", " Juntada de certid\u00e3o de processo migrado"]], "numero": "0016126-92.2007.4.01.3500", "orgao_julgador": "12\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOSE OSVALDO COSTA - CPF: 174.413.077-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TRANSCON TRANSPORTES E TERRAPLENAGEM LTDA - ME - CNPJ: 02.668.705/0001-07 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA RIBEIRO MANRIQUE - OAB GO34713 - CPF: 022.214.131-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NIVEA CRISTINA RIBEIRO DE PAULA - OAB GO17182 - CPF: 771.907.181-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LIANDRO DOS SANTOS TAVARES - OAB GO22011 - CPF: 832.850.591-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Atos Administrativos (9997) - Licen\u00e7as (9998) - Funcionamento de Estabelecimentos Empresariais (10006 DIREITO AMBIENTAL (10110) - Revoga\u00e7\u00e3o/Anula\u00e7\u00e3o de multa ambiental (10112", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "18/01/2010", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacoes_do_processo": [["15/06/2021 08:24:13 ", " Processo Suspenso por depender do julgamento de outra causa, de outro ju\u00edzo ou declara\u00e7\u00e3o incidente"], ["15/06/2021 08:23:40 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["13/03/2021 07:29:04 ", " Decorrido prazo de MANUEL MESSIAS SALES em 12/03/2021 23:59."], ["28/02/2021 19:43:51 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 28/02/2021"], ["25/01/2021 14:06:46 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["22/01/2021 13:47:28 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["22/01/2021 13:47:26 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["22/01/2021 13:47:08 ", " Juntada de certid\u00e3o de processo migrado"], ["22/01/2021 13:46:49 ", " Juntada de volume"]], "numero": "0000288-86.2010.4.01.3603", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MANUEL MESSIAS SALES - CPF: 413.669.139-49 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALINE DIAS VILLA - OAB MT14589/O - CPF: 008.967.660-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA RIBEIRO FURTADO BLANCO - OAB SP414074 - CPF: 778.180.751-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CRISTIANO RIBEIRO FURTADO BLANCO - OAB MT8450/O - CPF: 039.809.546-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVAVEIS - IBAMA - CNPJ: 03.659.166/0001-02 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os (9596", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "04/09/2014", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Maranh\u00e3o", "movimentacoes_do_processo": [["23/08/2022 14:53:00 ", " Remetidos os Autos (em grau de recurso) para Tribunal"], ["23/08/2022 14:51:42 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o"], ["13/06/2022 15:34:32 ", " Expedida/certificada a intima\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["13/06/2022 15:34:32 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["13/06/2022 15:33:19 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["31/05/2022 10:47:53 ", " Juntada de outras pe\u00e7as"], ["31/05/2022 10:24:53 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["27/05/2022 08:08:29 ", " Decorrido prazo de POSTALIS INSTITUTO DE SEGURIDADE SOCIAL DOS CORREIOS E TELEGRAFOS em 26/05/2022 23:59."], ["25/05/2022 11:14:10 ", " Juntada de apela\u00e7\u00e3o"], ["25/04/2022 16:31:10 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["25/04/2022 16:31:10 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["25/04/2022 16:29:25 ", " Expedida/certificada a intima\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["25/04/2022 16:29:25 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."]], "numero": "0010249-51.2010.4.01.3700", "orgao_julgador": "13\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SINDICATO DOS TRABALHADORES E TRABALHADORAS EM EMPRESAS DE CORREIOS E TELEGRAFOS E SIMILARES NO ESTADO DO MARANHAO - SINTECT/MA - CNPJ: 23.702.137/0001-93 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIO DE ANDRADE MACIEIRA registrado(a) civilmente como MARIO DE ANDRADE MACIEIRA - OAB MA4217 - CPF: 471.224.043-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GEDECY FONTES DE MEDEIROS FILHO registrado(a) civilmente como GEDECY FONTES DE MEDEIROS FILHO - OAB MA5135 - CPF: 758.844.963-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO EMILIO NUNES ROCHA registrado(a) civilmente como ANTONIO EMILIO NUNES ROCHA - OAB MA7186 - CPF: 917.912.783-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "POSTALIS INSTITUTO DE SEGURIDADE SOCIAL DOS CORREIOS E TELEGRAFOS (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "", "status": "Ativo"}, {"nome": "LARA CORREA SABINO BRESCIANI - OAB DF24162 - CPF: 985.980.581-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EMPRESA BRASILEIRA DE CORREIOS E TELEGRAFOS - ECT - CNPJ: 34.028.316/0001-03 (REU)\nAdvocacia da Empresa Brasileira de Correios e Tel\u00e9grafos - ECT", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Impostos (5916) - IRPF/Imposto de Renda de Pessoa F\u00edsica (5917) - Incid\u00eancia sobre Proventos de Previd\u00eancia Privada (5924 DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Cr\u00e9dito Tribut\u00e1rio (5986) - Suspens\u00e3o da Exigibilidade (5987) - Dep\u00f3sito Judicial (10543", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "13/06/2011", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacoes_do_processo": [], "numero": "0032315-18.2011.4.01.3400", "orgao_julgador": "17\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ASSOCIACAO BRASILIENSE DE APOSENTADOS DO BANCO CENTRAL - CNPJ: 03.604.212/0001-76 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PATRICIA BRESSAN LINHARES GAUDENZI - OAB BA21278 - CPF: 786.238.205-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HELDER ROSA FLORENCIO - OAB DF17125 - CPF: 261.226.948-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CAROLINA RIBEIRO DE OLIVEIRA MENDES - OAB DF27413 - CPF: 043.727.659-75 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (REU)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Pens\u00e3o por Morte (Art. 74/9) (6104) - Rural (Pens\u00e3o por Morte (Art. 74/9)) (14811) - \u00d3bito de Companheiro/Companheira (14824", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "21/10/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Maranh\u00e3o", "movimentacoes_do_processo": [["24/10/2022 10:21:14 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["21/10/2022 20:47:50 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) da Distribui\u00e7\u00e3o ao 7\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMA"], ["21/10/2022 20:47:49 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["21/10/2022 11:27:02 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["21/10/2022 11:27:01 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1058408-85.2022.4.01.3700", "orgao_julgador": "7\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMA", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DE FATIMA AMANCIO - CPF: 996.355.263-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA BEATRIZ DE SOUZA SANTOS - OAB MA24941 - CPF: 058.316.323-85 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VIRLENE CASTRO DO NASCIMENTO - OAB PI19441 - CPF: 607.872.213-17 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "30/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Castanhal-PA", "movimentacoes_do_processo": [["02/11/2022 16:44:51 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["02/11/2022 16:44:50 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["02/11/2022 16:44:50 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["02/11/2022 16:44:50 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["28/10/2022 11:56:07 ", " Conclusos para despacho"], ["21/09/2022 14:32:09 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["30/08/2022 17:10:15 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["30/08/2022 17:10:14 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1006572-43.2022.4.01.3904", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Castanhal-PA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ELIANA SARMENTO DOS SANTOS - CPF: 363.128.862-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AMANDA LAYLA OLIVEIRA EVANGELISTA - OAB PA34237 - CPF: 062.917.443-17 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LORENNA CHRISTIANE NUNES SOUZA - OAB MA20475 - CPF: 606.144.843-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "30/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Castanhal-PA", "movimentacoes_do_processo": [["04/11/2022 16:19:29 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["04/11/2022 16:19:29 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["04/11/2022 16:19:28 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["04/11/2022 16:19:28 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["04/11/2022 10:41:32 ", " Conclusos para despacho"], ["21/09/2022 14:44:36 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["30/08/2022 17:56:00 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["30/08/2022 17:55:59 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1006576-80.2022.4.01.3904", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Castanhal-PA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA GIL PEREIRA FILHA - CPF: 927.225.982-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AMANDA LAYLA OLIVEIRA EVANGELISTA - OAB PA34237 - CPF: 062.917.443-17 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LORENNA CHRISTIANE NUNES SOUZA - OAB MA20475 - CPF: 606.144.843-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "12/09/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Castanhal-PA", "movimentacoes_do_processo": [["25/10/2022 16:29:12 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["25/10/2022 16:29:12 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["25/10/2022 16:29:11 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["25/10/2022 16:29:11 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["25/10/2022 10:04:22 ", " Conclusos para despacho"], ["11/10/2022 08:41:56 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["12/09/2022 16:00:55 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["12/09/2022 16:00:53 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1006932-75.2022.4.01.3904", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Castanhal-PA", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "ANA MARIA MARQUES LOBO - CPF: 766.543.972-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ FERNANDO DA COSTA E SILVA JUNIOR registrado(a) civilmente como LUIZ FERNANDO DA COSTA E SILVA JUNIOR - OAB PA29990 - CPF: 027.975.722-03 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AMANDA LAYLA OLIVEIRA EVANGELISTA - OAB PA34237 - CPF: 062.917.443-17 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LORENNA CHRISTIANE NUNES SOUZA - OAB MA20475 - CPF: 606.144.843-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Pens\u00e3o por Morte (Art. 74/9) (6104) - Rural (Pens\u00e3o por Morte (Art. 74/9)) (14811) - \u00d3bito de Companheiro/Companheira (14824", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "19/09/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Castanhal-PA", "movimentacoes_do_processo": [["21/10/2022 13:42:45 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["19/09/2022 11:41:53 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["19/09/2022 11:41:52 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1007163-05.2022.4.01.3904", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Castanhal-PA", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "EDIANA DE AVIZ DO NASCIMENTO - CPF: 905.744.782-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AMANDA LAYLA OLIVEIRA EVANGELISTA - OAB PA34237 - CPF: 062.917.443-17 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LORENNA CHRISTIANE NUNES SOUZA - OAB MA20475 - CPF: 606.144.843-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "C. C. N. D. S.", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDIANA DE AVIZ DO NASCIMENTO - CPF: 905.744.782-72 (REPRESENTANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AMANDA LAYLA OLIVEIRA EVANGELISTA - OAB PA34237 - CPF: 062.917.443-17 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LORENNA CHRISTIANE NUNES SOUZA - OAB MA20475 - CPF: 606.144.843-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095) - Rural (art. 42/44) (14773", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "29/09/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Castanhal-PA", "movimentacoes_do_processo": [["29/09/2022 13:41:37 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["29/09/2022 13:41:36 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1007571-93.2022.4.01.3904", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Castanhal-PA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "NELSIVALDO CAMARA DE SOUZA - CPF: 660.367.802-06 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AMANDA LAYLA OLIVEIRA EVANGELISTA - OAB PA34237 - CPF: 062.917.443-17 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LORENNA CHRISTIANE NUNES SOUZA - OAB MA20475 - CPF: 606.144.843-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114 DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "08/07/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacoes_do_processo": [["05/08/2022 02:32:38 ", " Decorrido prazo de RICARDO DE ARAUJO COELHO em 04/08/2022 23:59."], ["04/08/2022 00:18:35 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL em 03/08/2022 23:59."], ["20/07/2022 18:55:34 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["20/07/2022 18:55:34 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["20/07/2022 14:46:01 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["13/07/2022 17:25:22 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) para Central de per\u00edcia"], ["13/07/2022 12:16:44 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["08/07/2022 13:36:46 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["08/07/2022 13:36:43 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1003952-58.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RICARDO DE ARAUJO COELHO - CPF: 771.054.273-53 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO FILIPE LEAL BARROS - OAB PI16369 - CPF: 036.998.863-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO VENANCIO LUZ BARROS - OAB PI20875 - CPF: 051.597.123-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAILANE MARIA LEAL VELOSO - OAB PI21646 - CPF: 051.006.793-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HERCILIA MARIA LEAL BARROS - OAB PI4143 - CPF: 428.534.863-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0218-14 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "12/07/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacoes_do_processo": [["26/09/2022 13:42:21 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["26/09/2022 13:42:20 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["26/09/2022 13:42:20 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["26/09/2022 13:42:19 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["26/09/2022 13:42:19 ", " Homologada a Transa\u00e7\u00e3o"], ["23/09/2022 09:48:40 ", " Conclusos para julgamento"], ["21/09/2022 12:43:04 ", " Juntada de pedido de homologa\u00e7\u00e3o de acordo"], ["20/09/2022 12:15:52 ", " Juntada de contesta\u00e7\u00e3o"], ["26/07/2022 15:11:53 ", " Expedida/certificada a cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["26/07/2022 15:11:53 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["26/07/2022 13:32:16 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["18/07/2022 15:20:10 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["12/07/2022 12:52:39 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["12/07/2022 12:52:39 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1004017-53.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "TERESINHA MARIA DAS NEVES DE SOUSA - CPF: 008.231.573-69 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO FILIPE LEAL BARROS - OAB PI16369 - CPF: 036.998.863-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO VENANCIO LUZ BARROS - OAB PI20875 - CPF: 051.597.123-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAILANE MARIA LEAL VELOSO - OAB PI21646 - CPF: 051.006.793-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HERCILIA MARIA LEAL BARROS - OAB PI4143 - CPF: 428.534.863-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0218-14 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114 DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "18/07/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacoes_do_processo": [["21/10/2022 08:20:34 ", " Decorrido prazo de PEDRO ARTHUR BERNARDES DE MOURA em 20/10/2022 23:59."], ["11/10/2022 07:03:39 ", " Expedida/certificada a cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["11/10/2022 07:03:39 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["11/10/2022 07:01:59 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["11/10/2022 07:01:59 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["06/10/2022 15:38:55 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["03/10/2022 10:31:14 ", " Juntada de laudo pericial"], ["09/09/2022 00:38:57 ", " Decorrido prazo de PEDRO ARTHUR BERNARDES DE MOURA em 08/09/2022 23:59."], ["09/09/2022 00:26:12 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL em 08/09/2022 23:59."], ["23/08/2022 17:33:58 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["23/08/2022 17:33:57 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["23/08/2022 16:21:00 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["19/07/2022 21:22:36 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) para Central de per\u00edcia"], ["19/07/2022 21:18:00 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"]], "numero": "1004169-04.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "P. A. B. D. M.", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONEL BARROS SOUSA - OAB PI13735 - CPF: 929.349.433-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAILANE MARIA LEAL VELOSO - OAB PI21646 - CPF: 051.006.793-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO FILIPE LEAL BARROS - OAB PI16369 - CPF: 036.998.863-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO VENANCIO LUZ BARROS - OAB PI20875 - CPF: 051.597.123-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HERCILIA MARIA LEAL BARROS - OAB PI4143 - CPF: 428.534.863-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0218-14 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "20/07/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacoes_do_processo": [["26/09/2022 13:38:58 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["26/09/2022 13:38:57 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["26/09/2022 13:38:57 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["26/09/2022 13:38:57 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["26/09/2022 13:38:56 ", " Homologada a Transa\u00e7\u00e3o"], ["23/09/2022 09:31:34 ", " Conclusos para julgamento"], ["23/09/2022 08:14:24 ", " Decorrido prazo de MARIA LAIANE DE SOUSA LOPES em 22/09/2022 23:59."], ["23/09/2022 00:59:41 ", " Decorrido prazo de MARIA LAIANE DE SOUSA LOPES em 22/09/2022 23:59."], ["08/09/2022 08:33:58 ", " Juntada de pedido de homologa\u00e7\u00e3o de acordo"], ["05/09/2022 14:16:56 ", " Juntada de contesta\u00e7\u00e3o"], ["24/08/2022 08:28:41 ", " Expedida/certificada a cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["24/08/2022 08:28:41 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["03/08/2022 11:15:27 ", " Juntada de outras pe\u00e7as"], ["01/08/2022 10:24:27 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["01/08/2022 10:24:27 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"]], "numero": "1004214-08.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA LAIANE DE SOUSA LOPES - CPF: 082.084.183-82 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO VENANCIO LUZ BARROS - OAB PI20875 - CPF: 051.597.123-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAILANE MARIA LEAL VELOSO - OAB PI21646 - CPF: 051.006.793-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0218-14 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "21/07/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacoes_do_processo": [["26/08/2022 11:02:51 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["26/08/2022 11:02:50 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["26/08/2022 11:02:50 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["26/08/2022 11:02:50 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["26/08/2022 11:02:48 ", " Homologada a Transa\u00e7\u00e3o"], ["24/08/2022 09:15:19 ", " Conclusos para julgamento"], ["16/08/2022 08:37:44 ", " Juntada de pedido de homologa\u00e7\u00e3o de acordo"], ["12/08/2022 13:06:16 ", " Juntada de contesta\u00e7\u00e3o"], ["01/08/2022 17:06:39 ", " Expedida/certificada a cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["01/08/2022 17:06:39 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["01/08/2022 10:24:10 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["25/07/2022 13:17:09 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["21/07/2022 09:18:45 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["21/07/2022 09:18:44 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1004250-50.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "IVONE DE SOUSA SILVA - CPF: 071.182.473-83 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO FILIPE LEAL BARROS - OAB PI16369 - CPF: 036.998.863-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO VENANCIO LUZ BARROS - OAB PI20875 - CPF: 051.597.123-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAILANE MARIA LEAL VELOSO - OAB PI21646 - CPF: 051.006.793-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HERCILIA MARIA LEAL BARROS - OAB PI4143 - CPF: 428.534.863-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0218-14 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "21/07/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacoes_do_processo": [["07/09/2022 11:41:54 ", " Juntada de contesta\u00e7\u00e3o"], ["01/08/2022 17:06:23 ", " Expedida/certificada a cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["01/08/2022 17:06:23 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["01/08/2022 10:23:08 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["25/07/2022 13:17:22 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["21/07/2022 12:28:53 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["21/07/2022 12:28:52 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1004260-94.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSEFA JULIA DE JESUS SILVA - CPF: 763.545.554-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FILIPPY JORDAN VIANA LIMA - OAB PI15330 - CPF: 042.324.603-81 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO VENANCIO LUZ BARROS - OAB PI20875 - CPF: 051.597.123-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAILANE MARIA LEAL VELOSO - OAB PI21646 - CPF: 051.006.793-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0218-14 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "22/07/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacoes_do_processo": [["26/10/2022 11:16:18 ", " Conclusos para julgamento"], ["11/10/2022 20:58:11 ", " Juntada de laudo pericial"], ["14/09/2022 01:42:38 ", " Decorrido prazo de PATRICIA MARIA DA SILVA em 13/09/2022 23:59."], ["14/09/2022 00:41:56 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL em 13/09/2022 23:59."], ["26/08/2022 19:47:15 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["26/08/2022 19:47:15 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["26/08/2022 18:51:45 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["26/08/2022 18:51:45 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["26/08/2022 17:35:54 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["25/07/2022 17:38:22 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) para Central de per\u00edcia"], ["25/07/2022 15:48:30 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["22/07/2022 15:01:48 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["22/07/2022 15:01:47 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1004292-02.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "PATRICIA MARIA DA SILVA - CPF: 044.575.213-02 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FILIPPY JORDAN VIANA LIMA - OAB PI15330 - CPF: 042.324.603-81 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAILANE MARIA LEAL VELOSO - OAB PI21646 - CPF: 051.006.793-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO VENANCIO LUZ BARROS - OAB PI20875 - CPF: 051.597.123-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0218-14 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "26/07/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacoes_do_processo": [["07/09/2022 11:16:56 ", " Juntada de contesta\u00e7\u00e3o"], ["01/08/2022 17:06:21 ", " Expedida/certificada a cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["01/08/2022 17:06:21 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["01/08/2022 10:22:44 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["27/07/2022 10:56:12 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["26/07/2022 13:23:54 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["26/07/2022 13:23:53 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1004355-27.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FRANCISCO MANOEL ROMAO - CPF: 041.248.918-06 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONEL BARROS SOUSA - OAB PI13735 - CPF: 929.349.433-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAILANE MARIA LEAL VELOSO - OAB PI21646 - CPF: 051.006.793-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO VENANCIO LUZ BARROS - OAB PI20875 - CPF: 051.597.123-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO FILIPE LEAL BARROS - OAB PI16369 - CPF: 036.998.863-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HERCILIA MARIA LEAL BARROS - OAB PI4143 - CPF: 428.534.863-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0218-14 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "26/07/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacoes_do_processo": [["17/10/2022 22:28:54 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["11/10/2022 21:15:20 ", " Juntada de laudo pericial"], ["14/09/2022 01:23:02 ", " Decorrido prazo de APOLINARIO ESTEVAO DE SOUSA em 13/09/2022 23:59."], ["14/09/2022 00:41:33 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL em 13/09/2022 23:59."], ["26/08/2022 18:52:23 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["26/08/2022 18:52:23 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["26/08/2022 17:36:46 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["09/08/2022 23:49:08 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) para Central de per\u00edcia"], ["03/08/2022 11:17:23 ", " Juntada de outras pe\u00e7as"], ["29/07/2022 20:44:49 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["29/07/2022 20:44:49 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["28/07/2022 18:10:00 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["27/07/2022 16:37:50 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["26/07/2022 13:32:27 ", " Recebido pelo Distribuidor"]], "numero": "1004356-12.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "APOLINARIO ESTEVAO DE SOUSA - CPF: 015.270.683-66 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FILIPPY JORDAN VIANA LIMA - OAB PI15330 - CPF: 042.324.603-81 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO VENANCIO LUZ BARROS - OAB PI20875 - CPF: 051.597.123-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAILANE MARIA LEAL VELOSO - OAB PI21646 - CPF: 051.006.793-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0218-14 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "29/07/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacoes_do_processo": [["13/09/2022 19:18:35 ", " Expedida/certificada a cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["13/09/2022 19:18:35 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["30/08/2022 03:36:05 ", " Decorrido prazo de CECILIA LUZIA DOS MARTIRIOS em 29/08/2022 23:59."], ["04/08/2022 11:41:50 ", " Juntada de procura\u00e7\u00e3o"], ["03/08/2022 17:39:29 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["03/08/2022 17:39:28 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["03/08/2022 17:39:27 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["01/08/2022 19:22:37 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["29/07/2022 13:25:10 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["29/07/2022 13:25:09 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1004447-05.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CECILIA LUZIA DOS MARTIRIOS - CPF: 060.997.518-82 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAILANE MARIA LEAL VELOSO - OAB PI21646 - CPF: 051.006.793-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONEL BARROS SOUSA - OAB PI13735 - CPF: 929.349.433-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO VENANCIO LUZ BARROS - OAB PI20875 - CPF: 051.597.123-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO FILIPE LEAL BARROS - OAB PI16369 - CPF: 036.998.863-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HERCILIA MARIA LEAL BARROS - OAB PI4143 - CPF: 428.534.863-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0218-14 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "29/07/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacoes_do_processo": [["15/10/2022 00:53:33 ", " Decorrido prazo de GABRIEL ANTONIO LEAL em 14/10/2022 23:59."], ["28/09/2022 22:03:37 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["28/09/2022 22:03:37 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["28/09/2022 22:03:36 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["28/09/2022 22:03:36 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["28/09/2022 22:03:35 ", " Homologada a Transa\u00e7\u00e3o"], ["27/09/2022 11:26:02 ", " Conclusos para julgamento"], ["27/09/2022 10:02:30 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["27/09/2022 10:02:30 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["27/09/2022 10:02:28 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["27/09/2022 09:32:06 ", " Juntada de pedido de homologa\u00e7\u00e3o de acordo"], ["26/09/2022 13:05:34 ", " Juntada de contesta\u00e7\u00e3o"], ["03/08/2022 19:37:47 ", " Expedida/certificada a cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["03/08/2022 19:37:47 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["03/08/2022 17:38:52 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"]], "numero": "1004448-87.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "GABRIEL ANTONIO LEAL - CPF: 035.930.718-35 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAILANE MARIA LEAL VELOSO - OAB PI21646 - CPF: 051.006.793-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO VENANCIO LUZ BARROS - OAB PI20875 - CPF: 051.597.123-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DENIMARQUES DE SOUSA BARROS - OAB PI13299 - CPF: 043.459.803-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HERCILIA MARIA LEAL BARROS - OAB PI4143 - CPF: 428.534.863-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0218-14 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "01/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacoes_do_processo": [["11/10/2022 21:23:03 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["11/10/2022 21:23:03 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["11/10/2022 21:23:03 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["11/10/2022 21:23:02 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["11/10/2022 21:23:02 ", " Homologada a Transa\u00e7\u00e3o"], ["07/10/2022 16:25:50 ", " Conclusos para julgamento"], ["06/10/2022 08:47:46 ", " Juntada de pedido de homologa\u00e7\u00e3o de acordo"], ["05/10/2022 21:37:13 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["03/10/2022 22:56:37 ", " Expedida/certificada a cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["03/10/2022 22:56:37 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["03/10/2022 22:52:38 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["03/10/2022 22:52:38 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["30/09/2022 19:55:30 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["29/09/2022 09:14:47 ", " Juntada de laudo pericial"]], "numero": "1004480-92.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ROBERTO LIDIO DE SOUSA - CPF: 290.764.158-11 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO FILIPE LEAL BARROS - OAB PI16369 - CPF: 036.998.863-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO VENANCIO LUZ BARROS - OAB PI20875 - CPF: 051.597.123-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAILANE MARIA LEAL VELOSO - OAB PI21646 - CPF: 051.006.793-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HERCILIA MARIA LEAL BARROS - OAB PI4143 - CPF: 428.534.863-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0218-14 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095) - Adicional de 25% (14771", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "02/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacoes_do_processo": [["20/10/2022 18:47:20 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["12/10/2022 21:56:25 ", " Juntada de laudo pericial"], ["14/09/2022 01:23:14 ", " Decorrido prazo de MANOEL FELIPE DE SOUSA em 13/09/2022 23:59."], ["14/09/2022 00:40:58 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL em 13/09/2022 23:59."], ["26/08/2022 18:54:00 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["26/08/2022 18:54:00 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["26/08/2022 17:37:38 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["05/08/2022 10:11:56 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) para Central de per\u00edcia"], ["04/08/2022 11:28:55 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["02/08/2022 12:57:47 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["02/08/2022 12:57:46 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1004521-59.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MANOEL FELIPE DE SOUSA - CPF: 124.354.478-33 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO FILIPE LEAL BARROS - OAB PI16369 - CPF: 036.998.863-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO VENANCIO LUZ BARROS - OAB PI20875 - CPF: 051.597.123-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAILANE MARIA LEAL VELOSO - OAB PI21646 - CPF: 051.006.793-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HERCILIA MARIA LEAL BARROS - OAB PI4143 - CPF: 428.534.863-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0218-14 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "03/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacoes_do_processo": [["20/10/2022 18:50:30 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["12/10/2022 22:01:43 ", " Juntada de laudo pericial"], ["14/09/2022 01:23:14 ", " Decorrido prazo de MARLENE MARIA DAS NEVES em 13/09/2022 23:59."], ["14/09/2022 00:40:58 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL em 13/09/2022 23:59."], ["26/08/2022 18:54:00 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["26/08/2022 18:54:00 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["26/08/2022 17:37:31 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["04/08/2022 14:00:44 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) para Central de per\u00edcia"], ["04/08/2022 11:58:14 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["03/08/2022 10:56:33 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["03/08/2022 10:56:32 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1004557-04.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARLENE MARIA DAS NEVES - CPF: 289.742.678-02 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO FILIPE LEAL BARROS - OAB PI16369 - CPF: 036.998.863-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO VENANCIO LUZ BARROS - OAB PI20875 - CPF: 051.597.123-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAILANE MARIA LEAL VELOSO - OAB PI21646 - CPF: 051.006.793-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HERCILIA MARIA LEAL BARROS - OAB PI4143 - CPF: 428.534.863-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0218-14 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "05/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacoes_do_processo": [["31/08/2022 11:07:49 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["31/08/2022 11:07:49 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["31/08/2022 11:07:49 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["31/08/2022 11:07:48 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["31/08/2022 11:07:48 ", " Homologada a Transa\u00e7\u00e3o"], ["24/08/2022 10:13:27 ", " Conclusos para julgamento"], ["23/08/2022 08:59:29 ", " Juntada de pedido de homologa\u00e7\u00e3o de acordo"], ["22/08/2022 13:38:24 ", " Juntada de contesta\u00e7\u00e3o"], ["08/08/2022 18:07:07 ", " Expedida/certificada a cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["08/08/2022 18:07:07 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["08/08/2022 16:48:10 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["05/08/2022 16:50:43 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["05/08/2022 13:41:57 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["05/08/2022 13:41:54 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1004619-44.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ROSELANDIA GONCALVES BEZERRA - CPF: 017.798.143-13 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO FILIPE LEAL BARROS - OAB PI16369 - CPF: 036.998.863-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO VENANCIO LUZ BARROS - OAB PI20875 - CPF: 051.597.123-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAILANE MARIA LEAL VELOSO - OAB PI21646 - CPF: 051.006.793-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HERCILIA MARIA LEAL BARROS - OAB PI4143 - CPF: 428.534.863-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0218-14 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Restabelecimento (6178", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "08/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacoes_do_processo": [["26/10/2022 22:05:46 ", " Conclusos para julgamento"], ["12/10/2022 00:03:46 ", " Decorrido prazo de LUZIA MARIA DA CONCEICAO em 11/10/2022 23:59."], ["03/10/2022 23:13:29 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["03/10/2022 23:13:29 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["30/09/2022 21:24:42 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["30/09/2022 12:50:27 ", " Juntada de laudo pericial"], ["14/09/2022 01:30:20 ", " Decorrido prazo de LUZIA MARIA DA CONCEICAO em 13/09/2022 23:59."], ["14/09/2022 00:41:44 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL em 13/09/2022 23:59."], ["26/08/2022 19:56:56 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["26/08/2022 19:56:56 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["26/08/2022 17:38:35 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["12/08/2022 10:18:28 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) para Central de per\u00edcia"], ["09/08/2022 10:38:18 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"]], "numero": "1004647-12.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LUZIA MARIA DA CONCEICAO - CPF: 000.303.753-39 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO FILIPE LEAL BARROS - OAB PI16369 - CPF: 036.998.863-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO VENANCIO LUZ BARROS - OAB PI20875 - CPF: 051.597.123-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAILANE MARIA LEAL VELOSO - OAB PI21646 - CPF: 051.006.793-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HERCILIA MARIA LEAL BARROS - OAB PI4143 - CPF: 428.534.863-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Procuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Urbana (Art. 48/51) (6097", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "08/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacoes_do_processo": [["11/10/2022 11:17:04 ", " Conclusos para julgamento"], ["11/10/2022 09:55:35 ", " Juntada de contesta\u00e7\u00e3o"], ["16/08/2022 15:06:46 ", " Expedida/certificada a cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["16/08/2022 15:06:46 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["15/08/2022 18:54:05 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["09/08/2022 10:38:10 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["08/08/2022 12:03:08 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["08/08/2022 12:03:03 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1004651-49.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANA MARIA DE SOUSA - CPF: 130.576.003-44 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO FILIPE LEAL BARROS - OAB PI16369 - CPF: 036.998.863-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO VENANCIO LUZ BARROS - OAB PI20875 - CPF: 051.597.123-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAILANE MARIA LEAL VELOSO - OAB PI21646 - CPF: 051.006.793-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HERCILIA MARIA LEAL BARROS - OAB PI4143 - CPF: 428.534.863-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0218-14 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "09/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacoes_do_processo": [["12/08/2022 10:18:28 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) para Central de per\u00edcia"], ["10/08/2022 11:35:44 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["09/08/2022 13:27:28 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["09/08/2022 13:27:25 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1004689-61.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DOS SANTOS SILVA - CPF: 957.938.103-82 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO FILIPE LEAL BARROS - OAB PI16369 - CPF: 036.998.863-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO VENANCIO LUZ BARROS - OAB PI20875 - CPF: 051.597.123-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAILANE MARIA LEAL VELOSO - OAB PI21646 - CPF: 051.006.793-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HERCILIA MARIA LEAL BARROS - OAB PI4143 - CPF: 428.534.863-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0218-14 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "10/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacoes_do_processo": [["27/09/2022 02:18:32 ", " Decorrido prazo de FRANCIVALDO GOMES DE LACERDA em 26/09/2022 23:59."], ["27/09/2022 02:18:27 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL em 26/09/2022 23:59."], ["09/09/2022 13:43:32 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["09/09/2022 13:43:32 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["09/09/2022 13:25:55 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["12/08/2022 15:23:12 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) para Central de per\u00edcia"], ["12/08/2022 11:05:13 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["10/08/2022 10:37:19 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["10/08/2022 10:37:18 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1004715-59.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FRANCIVALDO GOMES DE LACERDA - CPF: 035.645.193-35 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO FILIPE LEAL BARROS - OAB PI16369 - CPF: 036.998.863-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO VENANCIO LUZ BARROS - OAB PI20875 - CPF: 051.597.123-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAILANE MARIA LEAL VELOSO - OAB PI21646 - CPF: 051.006.793-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HERCILIA MARIA LEAL BARROS - OAB PI4143 - CPF: 428.534.863-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0218-14 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "10/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacoes_do_processo": [["04/10/2022 18:12:52 ", " Juntada de contesta\u00e7\u00e3o"], ["06/09/2022 01:11:08 ", " Expedida/certificada a cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["06/09/2022 01:11:07 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["06/09/2022 01:07:50 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["23/08/2022 10:10:54 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["10/08/2022 11:57:42 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["10/08/2022 11:57:41 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1004730-28.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CARLOS MARCELINO DE CARVALHO - CPF: 038.013.138-24 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO FILIPE LEAL BARROS - OAB PI16369 - CPF: 036.998.863-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO VENANCIO LUZ BARROS - OAB PI20875 - CPF: 051.597.123-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HERCILIA MARIA LEAL BARROS - OAB PI4143 - CPF: 428.534.863-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAILANE MARIA LEAL VELOSO - OAB PI21646 - CPF: 051.006.793-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0218-14 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "11/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacoes_do_processo": [["25/10/2022 01:27:24 ", " Decorrido prazo de ESTEFANE MARIA DE SOUSA em 24/10/2022 23:59."], ["13/10/2022 10:33:10 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["13/10/2022 10:33:09 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["13/10/2022 10:33:09 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["13/10/2022 10:33:09 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["13/10/2022 10:33:08 ", " Homologada a Transa\u00e7\u00e3o"], ["11/10/2022 15:20:16 ", " Conclusos para julgamento"], ["11/10/2022 12:52:21 ", " Juntada de pedido de homologa\u00e7\u00e3o de acordo"], ["30/09/2022 14:54:20 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["30/09/2022 14:54:19 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["30/09/2022 14:54:18 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["29/09/2022 12:03:55 ", " Juntada de contesta\u00e7\u00e3o"], ["10/09/2022 00:13:23 ", " Expedida/certificada a cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["10/09/2022 00:13:23 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["10/09/2022 00:12:05 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"]], "numero": "1004760-63.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ESTEFANE MARIA DE SOUSA - CPF: 612.750.213-60 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FILIPPY JORDAN VIANA LIMA - OAB PI15330 - CPF: 042.324.603-81 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO VENANCIO LUZ BARROS - OAB PI20875 - CPF: 051.597.123-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAILANE MARIA LEAL VELOSO - OAB PI21646 - CPF: 051.006.793-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0218-14 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "11/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacoes_do_processo": [["11/10/2022 13:15:39 ", " Juntada de procura\u00e7\u00e3o"], ["05/10/2022 13:00:55 ", " Conclusos para julgamento"], ["16/09/2022 09:32:31 ", " Juntada de emenda \u00e0 inicial"], ["09/09/2022 14:28:40 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["09/09/2022 14:28:40 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["09/09/2022 14:28:40 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["23/08/2022 10:25:11 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["11/08/2022 12:25:36 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["11/08/2022 12:25:36 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1004763-18.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "T. F. D. L. M.", "status": "Ativo"}, {"nome": "FILIPPY JORDAN VIANA LIMA - OAB PI15330 - CPF: 042.324.603-81 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO VENANCIO LUZ BARROS - OAB PI20875 - CPF: 051.597.123-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAILANE MARIA LEAL VELOSO - OAB PI21646 - CPF: 051.006.793-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0218-14 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "11/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacoes_do_processo": [["26/10/2022 11:16:18 ", " Conclusos para julgamento"], ["19/10/2022 09:57:55 ", " Juntada de laudo pericial"], ["27/09/2022 02:21:21 ", " Decorrido prazo de JOSE DIMAR MOURA em 26/09/2022 23:59."], ["27/09/2022 02:08:38 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL em 26/09/2022 23:59."], ["09/09/2022 13:52:22 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["09/09/2022 13:52:22 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["09/09/2022 13:27:14 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["24/08/2022 20:27:08 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) para Central de per\u00edcia"], ["24/08/2022 20:09:45 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["11/08/2022 13:48:15 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["11/08/2022 13:48:14 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1004766-70.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE DIMAR MOURA - CPF: 339.909.643-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO FILIPE LEAL BARROS - OAB PI16369 - CPF: 036.998.863-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO VENANCIO LUZ BARROS - OAB PI20875 - CPF: 051.597.123-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAILANE MARIA LEAL VELOSO - OAB PI21646 - CPF: 051.006.793-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HERCILIA MARIA LEAL BARROS - OAB PI4143 - CPF: 428.534.863-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0218-14 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114 DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "12/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacoes_do_processo": [["28/09/2022 00:10:02 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL em 27/09/2022 23:59."], ["27/09/2022 02:18:39 ", " Decorrido prazo de ESTHER ALVES DE SOUSA em 26/09/2022 23:59."], ["09/09/2022 13:43:34 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["09/09/2022 13:43:34 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["09/09/2022 13:25:59 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["24/08/2022 20:26:45 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) para Central de per\u00edcia"], ["24/08/2022 20:17:25 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["12/08/2022 10:29:08 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["12/08/2022 10:29:06 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1004789-16.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "E. A. D. S.", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO FILIPE LEAL BARROS - OAB PI16369 - CPF: 036.998.863-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO VENANCIO LUZ BARROS - OAB PI20875 - CPF: 051.597.123-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAILANE MARIA LEAL VELOSO - OAB PI21646 - CPF: 051.006.793-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HERCILIA MARIA LEAL BARROS - OAB PI4143 - CPF: 428.534.863-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0218-14 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "25/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacoes_do_processo": [["04/11/2022 22:15:42 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["25/10/2022 10:27:27 ", " Juntada de laudo pericial"], ["12/10/2022 00:09:01 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL em 11/10/2022 23:59."], ["11/10/2022 02:26:31 ", " Decorrido prazo de LUZILANDIA ADALGIZA QUIRINO em 10/10/2022 23:59."], ["23/09/2022 16:23:07 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["23/09/2022 16:23:07 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["23/09/2022 11:06:12 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["29/08/2022 19:55:36 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) para Central de per\u00edcia"], ["29/08/2022 19:19:34 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["25/08/2022 09:59:40 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["25/08/2022 09:59:39 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1005084-53.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LUZILANDIA ADALGIZA QUIRINO - CPF: 891.143.963-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO FILIPE LEAL BARROS - OAB PI16369 - CPF: 036.998.863-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO VENANCIO LUZ BARROS - OAB PI20875 - CPF: 051.597.123-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAILANE MARIA LEAL VELOSO - OAB PI21646 - CPF: 051.006.793-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HERCILIA MARIA LEAL BARROS - OAB PI4143 - CPF: 428.534.863-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0218-14 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "25/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacoes_do_processo": [["27/10/2022 22:28:27 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["24/10/2022 15:25:08 ", " Juntada de laudo pericial"], ["12/10/2022 00:09:03 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL em 11/10/2022 23:59."], ["11/10/2022 02:26:31 ", " Decorrido prazo de MARIA GORETE QUIRINO em 10/10/2022 23:59."], ["23/09/2022 16:22:19 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["23/09/2022 16:22:19 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["23/09/2022 11:02:24 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["29/08/2022 19:55:36 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) para Central de per\u00edcia"], ["29/08/2022 19:33:44 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["25/08/2022 11:54:28 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["25/08/2022 11:54:26 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1005100-07.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA GORETE QUIRINO - CPF: 929.885.393-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO FILIPE LEAL BARROS - OAB PI16369 - CPF: 036.998.863-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO VENANCIO LUZ BARROS - OAB PI20875 - CPF: 051.597.123-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAILANE MARIA LEAL VELOSO - OAB PI21646 - CPF: 051.006.793-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HERCILIA MARIA LEAL BARROS - OAB PI4143 - CPF: 428.534.863-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0218-14 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "26/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacoes_do_processo": [["04/11/2022 22:22:56 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["25/10/2022 12:27:26 ", " Juntada de laudo pericial"], ["12/10/2022 00:08:53 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL em 11/10/2022 23:59."], ["11/10/2022 02:26:31 ", " Decorrido prazo de GERIVAN ANTONIO CAVALCANTE em 10/10/2022 23:59."], ["23/09/2022 16:23:01 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["23/09/2022 16:23:01 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["23/09/2022 11:03:10 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["30/08/2022 18:21:14 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) para Central de per\u00edcia"], ["30/08/2022 17:31:47 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["26/08/2022 12:58:08 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["26/08/2022 12:58:07 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1005138-19.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "GERIVAN ANTONIO CAVALCANTE - CPF: 024.094.323-60 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO FILIPE LEAL BARROS - OAB PI16369 - CPF: 036.998.863-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO VENANCIO LUZ BARROS - OAB PI20875 - CPF: 051.597.123-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAILANE MARIA LEAL VELOSO - OAB PI21646 - CPF: 051.006.793-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HERCILIA MARIA LEAL BARROS - OAB PI4143 - CPF: 428.534.863-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0218-14 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Restabelecimento (6178", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "30/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacoes_do_processo": [["05/11/2022 01:08:09 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["29/10/2022 19:36:17 ", " Juntada de laudo pericial"], ["19/10/2022 01:33:24 ", " Decorrido prazo de MARINALVA MARIA DAS NEVES em 18/10/2022 23:59."], ["18/10/2022 03:04:54 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL em 17/10/2022 23:59."], ["29/09/2022 19:19:54 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["29/09/2022 19:19:54 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["29/09/2022 15:00:50 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["06/09/2022 18:05:44 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) para Central de per\u00edcia"], ["06/09/2022 12:42:12 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["30/08/2022 17:33:45 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["30/08/2022 17:33:44 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1005240-41.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARINALVA MARIA DAS NEVES - CPF: 401.166.068-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONEL BARROS SOUSA - OAB PI13735 - CPF: 929.349.433-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAILANE MARIA LEAL VELOSO - OAB PI21646 - CPF: 051.006.793-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO VENANCIO LUZ BARROS - OAB PI20875 - CPF: 051.597.123-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO FILIPE LEAL BARROS - OAB PI16369 - CPF: 036.998.863-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HERCILIA MARIA LEAL BARROS - OAB PI4143 - CPF: 428.534.863-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0218-14 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Restabelecimento (6178", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "02/09/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacoes_do_processo": [["04/11/2022 03:49:10 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL em 03/11/2022 23:59."], ["04/11/2022 03:02:25 ", " Decorrido prazo de DOMINGOS VELOSO DA SILVA em 03/11/2022 23:59."], ["13/10/2022 12:24:08 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["13/10/2022 12:24:08 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["13/10/2022 09:30:08 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["08/09/2022 14:19:20 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) para Central de per\u00edcia"], ["08/09/2022 12:38:31 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["02/09/2022 15:42:09 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["02/09/2022 15:42:08 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1005334-86.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DOMINGOS VELOSO DA SILVA - CPF: 362.049.353-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO VENANCIO LUZ BARROS - OAB PI20875 - CPF: 051.597.123-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO FILIPE LEAL BARROS - OAB PI16369 - CPF: 036.998.863-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAILANE MARIA LEAL VELOSO - OAB PI21646 - CPF: 051.006.793-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONEL BARROS SOUSA - OAB PI13735 - CPF: 929.349.433-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HERCILIA MARIA LEAL BARROS - OAB PI4143 - CPF: 428.534.863-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0218-14 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "05/09/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacoes_do_processo": [["26/10/2022 01:16:42 ", " Expedida/certificada a cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["26/10/2022 01:16:42 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["21/10/2022 08:18:01 ", " Decorrido prazo de AUCIRENE MARIA DA SILVA em 20/10/2022 23:59."], ["30/09/2022 13:54:00 ", " Juntada de outras pe\u00e7as"], ["28/09/2022 13:15:28 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["26/09/2022 14:08:45 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["26/09/2022 14:08:44 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["26/09/2022 14:08:44 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["08/09/2022 10:20:23 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["05/09/2022 09:56:59 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["05/09/2022 09:56:59 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1005348-70.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "AUCIRENE MARIA DA SILVA - CPF: 133.113.068-99 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO VENANCIO LUZ BARROS - OAB PI20875 - CPF: 051.597.123-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAILANE MARIA LEAL VELOSO - OAB PI21646 - CPF: 051.006.793-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO FILIPE LEAL BARROS - OAB PI16369 - CPF: 036.998.863-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HERCILIA MARIA LEAL BARROS - OAB PI4143 - CPF: 428.534.863-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0218-14 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fatos Jur\u00eddicos (7947) - Ato / Neg\u00f3cio Jur\u00eddico (4701) - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o (4703 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "04/09/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de S\u00e3o Raimundo Nonato-PI", "movimentacoes_do_processo": [["26/10/2022 22:36:22 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["26/10/2022 22:36:21 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["26/10/2022 22:36:20 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["26/10/2022 22:36:19 ", " Julgado improcedente o pedido"], ["17/10/2022 11:51:21 ", " Conclusos para julgamento"], ["12/09/2022 09:23:46 ", " Expedida/certificada a cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["12/09/2022 09:23:46 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["11/09/2022 19:42:49 ", " Juntada de emenda \u00e0 inicial"], ["08/09/2022 16:09:46 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["08/09/2022 16:09:45 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["08/09/2022 16:09:45 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["05/09/2022 12:42:13 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["04/09/2022 16:33:57 ", " Recebido pelo Distribuidor"]], "numero": "1004362-10.2022.4.01.4004", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de S\u00e3o Raimundo Nonato-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA ISABEL DE AMORIM - CPF: 272.355.054-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAURO MOURA AMORIM - OAB PI21841 - CPF: 061.119.003-66 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "28/10/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacoes_do_processo": [["23/09/2022 09:00:16 ", " Juntada de documento comprobat\u00f3rio"], ["28/08/2022 13:29:05 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["07/08/2022 21:15:27 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["04/03/2022 20:47:35 ", " Conclusos para julgamento"], ["03/03/2022 17:22:46 ", " Juntada de contesta\u00e7\u00e3o"], ["23/02/2022 15:14:09 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["23/02/2022 11:41:10 ", " Expedida/certificada a cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["23/02/2022 11:41:10 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["22/02/2022 23:24:29 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["14/02/2022 16:50:33 ", " Juntada de laudo pericial"], ["04/02/2022 08:41:58 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL em 03/02/2022 23:59."], ["16/12/2021 16:31:34 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["16/12/2021 16:31:34 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["16/12/2021 07:48:53 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"]], "numero": "1006441-05.2021.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LUCIEL LUIS DA SILVA - CPF: 015.859.413-44 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO WELTON DAS CHAGAS SILVA - OAB PI21654 - CPF: 065.716.183-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0094-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "22/06/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacoes_do_processo": [["02/11/2022 14:00:30 ", " Juntada de parecer"], ["25/10/2022 20:12:48 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["25/10/2022 20:12:48 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["21/10/2022 16:52:27 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["21/10/2022 12:02:18 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["20/10/2022 09:34:40 ", " Juntada de contesta\u00e7\u00e3o"], ["25/08/2022 17:29:44 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["24/08/2022 09:02:08 ", " Expedida/certificada a cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["24/08/2022 09:02:08 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["24/08/2022 08:59:27 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["24/08/2022 08:59:26 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["08/08/2022 20:55:40 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["06/08/2022 22:56:37 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["03/08/2022 08:52:42 ", " Juntada de laudo pericial"], ["29/07/2022 09:08:10 ", " Juntada de substabelecimento"]], "numero": "1003588-86.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "P. A. S. G.", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO WELTON DAS CHAGAS SILVA - OAB PI21654 - CPF: 065.716.183-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KAREM ALINE DE CARVALHO ISIDORO - OAB PI4568 - CPF: 952.387.513-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Empr\u00e9stimo consignado (11806", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "12/07/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacoes_do_processo": [["05/10/2022 08:56:06 ", " Conclusos para julgamento"], ["28/09/2022 22:24:31 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["04/08/2022 16:18:26 ", " Juntada de substabelecimento"], ["01/08/2022 17:06:07 ", " Expedida/certificada a cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["01/08/2022 17:06:06 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["01/08/2022 10:21:51 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["18/07/2022 17:38:46 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["12/07/2022 17:02:34 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["12/07/2022 17:02:32 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1004032-22.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DOS PRAZERES DE SOUSA ALVES - CPF: 553.913.383-87 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO WELTON DAS CHAGAS SILVA - OAB PI21654 - CPF: 065.716.183-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EVA MARIA PEREIRA PACHECO - OAB PI18860 - CPF: 011.972.393-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "28/07/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacoes_do_processo": [["28/10/2022 18:15:29 ", " Juntada de parecer"], ["21/10/2022 19:57:24 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["21/10/2022 19:57:24 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["18/10/2022 10:04:13 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["17/10/2022 17:30:31 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["16/10/2022 13:52:08 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["14/10/2022 21:52:07 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["27/09/2022 21:46:46 ", " Juntada de laudo pericial"], ["28/08/2022 11:54:05 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["26/08/2022 18:39:55 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["26/08/2022 18:39:54 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["26/08/2022 18:36:08 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["26/08/2022 17:34:16 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"]], "numero": "1004426-29.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "K. N. L. D.", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO WELTON DAS CHAGAS SILVA - OAB PI21654 - CPF: 065.716.183-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "03/11/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de S\u00e3o Raimundo Nonato-PI", "movimentacoes_do_processo": [["04/11/2022 13:56:56 ", " Expedida/certificada a cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["04/11/2022 13:56:55 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["04/11/2022 11:12:41 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["03/11/2022 20:39:21 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["03/11/2022 20:39:20 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1005548-68.2022.4.01.4004", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de S\u00e3o Raimundo Nonato-PI", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MEIRILANDE DE SOUSA CARMO - CPF: 013.767.043-58 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO WELTON DAS CHAGAS SILVA - OAB PI21654 - CPF: 065.716.183-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "18/09/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacoes_do_processo": [["25/10/2022 09:43:25 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["24/10/2022 18:23:08 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["24/10/2022 18:23:08 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["24/10/2022 18:21:05 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["21/10/2022 11:06:17 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["19/09/2022 22:43:29 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) para Central de per\u00edcia"], ["19/09/2022 22:26:20 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["18/09/2022 11:04:49 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["18/09/2022 11:04:48 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1005647-47.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FRANCISCO LISANGELO DA SILVA - CPF: 026.329.873-69 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO WELTON DAS CHAGAS SILVA - OAB PI21654 - CPF: 065.716.183-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "23/09/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacoes_do_processo": [["21/10/2022 15:43:24 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["03/10/2022 14:44:41 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["23/09/2022 16:10:15 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["23/09/2022 16:10:14 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1005810-27.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SEBASTIAO BARBOSA TORRES - CPF: 258.129.121-49 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO WELTON DAS CHAGAS SILVA - OAB PI21654 - CPF: 065.716.183-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "01/10/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacoes_do_processo": [["11/10/2022 23:17:29 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) para Central de per\u00edcia"], ["11/10/2022 10:42:56 ", " Juntada de emenda \u00e0 inicial"], ["10/10/2022 22:24:56 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["10/10/2022 22:24:56 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o ao Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional."], ["10/10/2022 22:24:55 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o ao Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional."], ["10/10/2022 22:24:55 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["10/10/2022 17:06:02 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["01/10/2022 18:35:31 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["01/10/2022 18:35:30 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1006025-03.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "ANDRE MANOEL DA ROCHA - CPF: 894.734.343-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO WELTON DAS CHAGAS SILVA - OAB PI21654 - CPF: 065.716.183-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "02/10/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacoes_do_processo": [["25/10/2022 09:40:36 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["24/10/2022 18:23:08 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["24/10/2022 18:23:08 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["24/10/2022 18:21:05 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["21/10/2022 11:05:36 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["11/10/2022 22:30:29 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) para Central de per\u00edcia"], ["11/10/2022 09:26:53 ", " Juntada de documentos diversos"], ["09/10/2022 20:52:27 ", " Juntada de emenda \u00e0 inicial"], ["06/10/2022 20:34:26 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["06/10/2022 20:34:25 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o ao Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional."], ["06/10/2022 20:34:25 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o ao Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional."], ["06/10/2022 20:34:24 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["06/10/2022 13:58:12 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["02/10/2022 13:57:05 ", " Recebido pelo Distribuidor"]], "numero": "1006027-70.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOAO BORGES PEREIRA FILHO - CPF: 057.696.543-09 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO WELTON DAS CHAGAS SILVA - OAB PI21654 - CPF: 065.716.183-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "03/10/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacoes_do_processo": [["25/10/2022 09:38:14 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["25/10/2022 02:35:50 ", " Publicado Intima\u00e7\u00e3o polo ativo em 25/10/2022."], ["25/10/2022 02:35:50 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 25/10/2022"], ["21/10/2022 19:31:49 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["21/10/2022 19:31:48 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["21/10/2022 19:28:40 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["21/10/2022 11:05:39 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["11/10/2022 23:08:51 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) para Central de per\u00edcia"], ["11/10/2022 09:58:47 ", " Juntada de emenda \u00e0 inicial"], ["10/10/2022 22:24:23 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["10/10/2022 22:24:23 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o ao Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional."], ["10/10/2022 22:24:23 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o ao Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional."], ["10/10/2022 22:24:22 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["10/10/2022 17:02:29 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"]], "numero": "1006039-84.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "IVONETE XAVIER DE SOUSA - CPF: 490.394.153-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO WELTON DAS CHAGAS SILVA - OAB PI21654 - CPF: 065.716.183-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101) - Rural (art. 59/63) (14808", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "12/10/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacoes_do_processo": [["27/10/2022 12:16:33 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["12/10/2022 13:07:25 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["12/10/2022 13:07:24 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1006194-87.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE NILTON FERREIRA - CPF: 015.324.113-67 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO WELTON DAS CHAGAS SILVA - OAB PI21654 - CPF: 065.716.183-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "20/10/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacoes_do_processo": [["02/11/2022 15:15:52 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["27/10/2022 11:03:12 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["20/10/2022 17:53:27 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["20/10/2022 17:53:20 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1006396-64.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA ROSA DA SILVA - CPF: 894.914.163-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO WELTON DAS CHAGAS SILVA - OAB PI21654 - CPF: 065.716.183-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA NEUMAN SANTOS - OAB PI21840 - CPF: 024.111.113-71 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "20/10/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacoes_do_processo": [["20/10/2022 18:53:27 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["20/10/2022 18:53:26 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1006397-49.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LEIDINEIA MARCELINA DA ROCHA - CPF: 078.347.493-82 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO WELTON DAS CHAGAS SILVA - OAB PI21654 - CPF: 065.716.183-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA NEUMAN SANTOS - OAB PI21840 - CPF: 024.111.113-71 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "25/10/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacoes_do_processo": [["25/10/2022 17:23:02 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["25/10/2022 17:23:02 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1006485-87.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LUCIANA DA CONCEICAO SILVA - CPF: 037.633.533-56 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO WELTON DAS CHAGAS SILVA - OAB PI21654 - CPF: 065.716.183-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Restabelecimento (6178", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "25/10/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacoes_do_processo": [["25/10/2022 21:51:20 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["25/10/2022 21:51:19 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1006486-72.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ZELIA MARIA DOS REIS - CPF: 006.465.893-77 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO WELTON DAS CHAGAS SILVA - OAB PI21654 - CPF: 065.716.183-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "26/10/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacoes_do_processo": [["26/10/2022 13:06:14 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["26/10/2022 13:06:13 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1006498-86.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DO SOCORRO DE SOUSA ABREU - CPF: 876.632.873-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO WELTON DAS CHAGAS SILVA - OAB PI21654 - CPF: 065.716.183-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "03/11/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacoes_do_processo": [["03/11/2022 19:23:25 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["03/11/2022 19:23:25 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1006653-89.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DAS MERCES SOUSA RODRIGUES PEREIRA - CPF: 059.292.873-09 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO WELTON DAS CHAGAS SILVA - OAB PI21654 - CPF: 065.716.183-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "03/11/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacoes_do_processo": [["03/11/2022 20:30:16 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["03/11/2022 20:02:07 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["03/11/2022 20:02:06 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1006655-59.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MEIRILANDE DE SOUSA CARMO - CPF: 013.767.043-58 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO WELTON DAS CHAGAS SILVA - OAB PI21654 - CPF: 065.716.183-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "04/11/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacoes_do_processo": [["04/11/2022 20:48:32 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["04/11/2022 20:48:31 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1006700-63.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "BRUNA RAVENA JESUS SILVA - CPF: 050.576.483-06 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO WELTON DAS CHAGAS SILVA - OAB PI21654 - CPF: 065.716.183-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Pens\u00e3o por Morte (Art. 74/9) (6104", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "19/09/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Floriano-PI", "movimentacoes_do_processo": [["24/10/2022 14:21:04 ", " Juntada de contesta\u00e7\u00e3o"], ["28/09/2022 16:29:18 ", " Expedida/certificada a cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["28/09/2022 16:29:17 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["28/09/2022 14:43:12 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["22/09/2022 14:59:08 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["19/09/2022 01:04:36 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["19/09/2022 01:04:35 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1004078-05.2022.4.01.4003", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Floriano-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ISABEL RIBEIRO DA SILVA registrado(a) civilmente como ISABEL RIBEIRO DA SILVA - CPF: 915.387.773-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NORMAN HELIO DE SOUZA SANTOS - OAB PI18530 - CPF: 114.475.318-09 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARINE BRUNA LIMA ARAUJO - OAB PI21652 - CPF: 025.073.293-94 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "20/09/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Floriano-PI", "movimentacoes_do_processo": [["24/10/2022 13:47:15 ", " Arquivado Definitivamente"], ["24/10/2022 13:47:02 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["22/10/2022 00:49:08 ", " Decorrido prazo de MARIA DE LOURDES DE MACEDO BARROS em 21/10/2022 23:59."], ["03/10/2022 16:39:49 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["03/10/2022 16:39:49 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["03/10/2022 16:39:48 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["03/10/2022 16:39:47 ", " Extinto o processo por desist\u00eancia"], ["03/10/2022 09:31:49 ", " Conclusos para julgamento"], ["27/09/2022 12:01:02 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["27/09/2022 08:05:55 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["20/09/2022 22:54:21 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["20/09/2022 22:54:19 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1004125-76.2022.4.01.4003", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Floriano-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DE LOURDES DE MACEDO BARROS - CPF: 455.147.801-63 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NORMAN HELIO DE SOUZA SANTOS - OAB PI18530 - CPF: 114.475.318-09 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARINE BRUNA LIMA ARAUJO - OAB PI21652 - CPF: 025.073.293-94 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "26/10/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Floriano-PI", "movimentacoes_do_processo": [["27/10/2022 11:05:22 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["26/10/2022 17:48:15 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["26/10/2022 17:48:14 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1004674-86.2022.4.01.4003", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Floriano-PI", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "LUIZ ALBERTO BEZERRA DA SILVA - CPF: 601.304.827-49 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NORMAN HELIO DE SOUZA SANTOS - OAB PI18530 - CPF: 114.475.318-09 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARINE BRUNA LIMA ARAUJO - OAB PI21652 - CPF: 025.073.293-94 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "28/10/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Floriano-PI", "movimentacoes_do_processo": [["03/11/2022 07:49:02 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["28/10/2022 20:54:51 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["28/10/2022 20:54:51 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1004715-53.2022.4.01.4003", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Floriano-PI", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "CARLOS DE DEUS LIMA - CPF: 526.809.673-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NORMAN HELIO DE SOUZA SANTOS - OAB PI18530 - CPF: 114.475.318-09 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARINE BRUNA LIMA ARAUJO - OAB PI21652 - CPF: 025.073.293-94 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "21/10/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Picos-PI", "movimentacoes_do_processo": [["21/10/2022 21:36:30 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["21/10/2022 21:36:30 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1006433-91.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RUTE MARIA GUEDES DE LIMA - CPF: 038.182.023-89 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NORMAN HELIO DE SOUZA SANTOS - OAB PI18530 - CPF: 114.475.318-09 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARINE BRUNA LIMA ARAUJO - OAB PI21652 - CPF: 025.073.293-94 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Abono de Perman\u00eancia em Servi\u00e7o (Art. 87) (6113 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - RMI - Renda Mensal Inicial, Reajustes e Revis\u00f5es Espec\u00edficas (6119) - Reajustes e Revis\u00f5es Espec\u00edficos (6138) - Abono da Lei 8.178/91 (6153", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "01/08/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacoes_do_processo": [["01/08/2022 20:35:46 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) da Distribui\u00e7\u00e3o ao 7\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI"], ["01/08/2022 20:35:46 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["01/08/2022 11:45:33 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["01/08/2022 11:45:31 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1024221-24.2022.4.01.4000", "orgao_julgador": "7\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANA MARIA SOUSA FERREIRA - CPF: 401.998.603-78 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARINE BRUNA LIMA ARAUJO - OAB PI21652 - CPF: 025.073.293-94 (ADVOGADO)", "status": "Inativo"}, {"nome": "NORMAN HELIO DE SOUZA SANTOS - OAB PI18530 - CPF: 114.475.318-09 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - D\u00edvida Ativa (6017) - Aus\u00eancia de Cobran\u00e7a Administrativa Pr\u00e9via (10887 DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Previdenci\u00e1rias (6048", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "23/04/2012", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacoes_do_processo": [["17/08/2022 13:35:21 ", " Processo Suspenso ou Sobrestado por Recebimento de Embargos de Execu\u00e7\u00e3o"], ["08/07/2022 09:38:54 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["08/07/2022 09:38:51 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["21/12/2021 15:03:14 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["25/10/2021 12:22:35 ", " Conclusos para despacho"], ["24/08/2021 02:20:17 ", " Decorrido prazo de UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) em 23/08/2021 23:59."], ["28/06/2021 08:14:07 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["14/06/2021 15:41:23 ", " Juntada de certid\u00e3o de processo migrado"]], "numero": "0001063-03.2012.4.01.4001", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "URBANO LEAL NETO - EPP - CNPJ: 41.527.169/0001-81 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE ANTONIO LIRA BEZERRA - OAB PI1759 - CPF: 144.277.293-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ESP\u00d3LIO DE URBANO LEAL NETO (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDELY GOMES DA SILVA - CPF: 217.525.913-72 (INVENTARIANTE)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095) - Rural (art. 42/44) (14773 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101) - Rural (art. 59/63) (14808", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "03/06/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Parna\u00edba-PI", "movimentacoes_do_processo": [["05/11/2022 01:28:08 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL em 04/11/2022 23:59."], ["14/10/2022 09:46:39 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["14/10/2022 08:02:02 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["14/10/2022 08:02:01 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["13/10/2022 10:31:33 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["13/10/2022 10:31:33 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["13/10/2022 10:31:32 ", " Homologada a Transa\u00e7\u00e3o"], ["04/10/2022 19:48:10 ", " Conclusos para julgamento"], ["29/09/2022 14:43:44 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["28/09/2022 23:34:09 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["31/08/2022 10:12:44 ", " Expedida/certificada a cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["31/08/2022 10:12:44 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["30/08/2022 16:45:00 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["30/08/2022 09:01:29 ", " Juntada de laudo pericial"], ["10/08/2022 11:52:11 ", " Juntada de substabelecimento"]], "numero": "1003262-26.2022.4.01.4002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Parna\u00edba-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "PEDRO JOSE RODRIGUES FILHO - CPF: 847.168.863-87 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ BENTO DA SILVA NETO - OAB PI21729 - CPF: 080.327.093-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAYANE MARVIN RIBEIRO BRITO - OAB PI13089 - CPF: 040.564.233-42 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0215-71 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "04/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Parna\u00edba-PI", "movimentacoes_do_processo": [["11/10/2022 10:37:59 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["29/08/2022 14:31:01 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["29/08/2022 11:12:13 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["29/08/2022 11:12:12 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["26/08/2022 12:07:48 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["26/08/2022 12:07:48 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["26/08/2022 12:07:47 ", " Homologada a Transa\u00e7\u00e3o"], ["25/08/2022 15:33:29 ", " Conclusos para julgamento"], ["25/08/2022 10:53:40 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["25/08/2022 08:18:37 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["25/08/2022 08:18:37 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["24/08/2022 16:11:30 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["23/08/2022 15:03:36 ", " Juntada de contesta\u00e7\u00e3o"], ["05/08/2022 09:04:45 ", " Expedida/certificada a cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"]], "numero": "1004766-67.2022.4.01.4002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Parna\u00edba-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MICHELINE SAMPAIO DA SILVA - CPF: 006.426.423-89 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ BENTO DA SILVA NETO - OAB PI21729 - CPF: 080.327.093-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "YURIY ESCORCIO DIAS - OAB PI17963 - CPF: 061.239.113-25 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Empr\u00e9stimo consignado (11806", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A CONTRA A FAZENDA P\u00daBLICA (12078)", "data": "10/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Parna\u00edba-PI", "movimentacoes_do_processo": [["10/08/2022 13:47:41 ", " Cancelada a Distribui\u00e7\u00e3o"], ["10/08/2022 13:47:39 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["10/08/2022 13:47:39 ", " Juntada de Certid\u00e3o de Cancelamento da Distribui\u00e7\u00e3o"], ["10/08/2022 11:46:23 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["10/08/2022 11:46:21 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1004948-53.2022.4.01.4002", "orgao_julgador": "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Parna\u00edba-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DE FATIMA DOS SANTOS DA SILVA - CPF: 655.865.303-68 (ASSISTENTE T\u00c9CNICO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ BENTO DA SILVA NETO - OAB PI21729 - CPF: 080.327.093-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CNPJ: 00.360.305/0030-49 (ASSISTENTE T\u00c9CNICO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Empr\u00e9stimo consignado (11806", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "10/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Parna\u00edba-PI", "movimentacoes_do_processo": [["16/08/2022 11:10:26 ", " Cancelada a Distribui\u00e7\u00e3o"], ["16/08/2022 11:10:24 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["16/08/2022 11:10:23 ", " Juntada de Certid\u00e3o de Cancelamento da Distribui\u00e7\u00e3o"], ["10/08/2022 16:52:35 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["10/08/2022 16:52:33 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1004971-96.2022.4.01.4002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Parna\u00edba-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DE FATIMA DOS SANTOS DA SILVA - CPF: 655.865.303-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANDERSON MAGALHAES DAMASCENO - OAB PI21730 - CPF: 071.166.813-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ BENTO DA SILVA NETO - OAB PI21729 - CPF: 080.327.093-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CNPJ: 00.360.305/0030-49 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095) - Rural (art. 42/44) (14773 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101) - Rural (art. 59/63) (14808", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "11/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Parna\u00edba-PI", "movimentacoes_do_processo": [["25/10/2022 11:10:03 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["25/10/2022 10:33:02 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["25/10/2022 10:33:02 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["22/10/2022 11:02:47 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["22/10/2022 11:02:47 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["22/10/2022 11:02:46 ", " Homologada a Transa\u00e7\u00e3o"], ["20/10/2022 19:18:43 ", " Conclusos para julgamento"], ["20/10/2022 11:20:53 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["20/10/2022 09:38:07 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["20/10/2022 09:38:06 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["17/10/2022 22:16:31 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["11/10/2022 08:03:03 ", " Expedida/certificada a cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["11/10/2022 08:03:02 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["11/10/2022 00:13:16 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["10/10/2022 08:29:07 ", " Juntada de laudo pericial"]], "numero": "1004990-05.2022.4.01.4002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Parna\u00edba-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MANOEL ROCHA DA SILVA - CPF: 068.435.023-85 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANDERSON MAGALHAES DAMASCENO - OAB PI21730 - CPF: 071.166.813-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ BENTO DA SILVA NETO - OAB PI21729 - CPF: 080.327.093-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Empr\u00e9stimo consignado (11806", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "11/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Parna\u00edba-PI", "movimentacoes_do_processo": [["16/08/2022 11:08:56 ", " Cancelada a Distribui\u00e7\u00e3o"], ["16/08/2022 11:08:54 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["16/08/2022 11:08:54 ", " Juntada de Certid\u00e3o de Cancelamento da Distribui\u00e7\u00e3o"], ["11/08/2022 09:24:45 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["11/08/2022 09:24:44 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1004992-72.2022.4.01.4002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Parna\u00edba-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DE FATIMA DOS SANTOS DA SILVA - CPF: 655.865.303-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANDERSON MAGALHAES DAMASCENO - OAB PI21730 - CPF: 071.166.813-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ BENTO DA SILVA NETO - OAB PI21729 - CPF: 080.327.093-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CNPJ: 00.360.305/0030-49 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Empr\u00e9stimo consignado (11806", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "11/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Parna\u00edba-PI", "movimentacoes_do_processo": [["16/08/2022 11:12:29 ", " Cancelada a Distribui\u00e7\u00e3o"], ["16/08/2022 11:12:27 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["16/08/2022 11:12:27 ", " Juntada de Certid\u00e3o de Cancelamento da Distribui\u00e7\u00e3o"], ["11/08/2022 09:45:24 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["11/08/2022 09:45:23 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1004993-57.2022.4.01.4002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Parna\u00edba-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DE FATIMA DOS SANTOS DA SILVA - CPF: 655.865.303-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANDERSON MAGALHAES DAMASCENO - OAB PI21730 - CPF: 071.166.813-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ BENTO DA SILVA NETO - OAB PI21729 - CPF: 080.327.093-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CNPJ: 00.360.305/0030-49 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "15/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Parna\u00edba-PI", "movimentacoes_do_processo": [["03/11/2022 17:52:23 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["20/09/2022 10:32:40 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["20/09/2022 08:02:40 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["20/09/2022 08:02:40 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["19/09/2022 14:03:31 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["19/09/2022 14:03:30 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["19/09/2022 14:03:29 ", " Homologada a Transa\u00e7\u00e3o"], ["16/09/2022 15:01:36 ", " Conclusos para julgamento"], ["16/09/2022 11:27:35 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["16/09/2022 09:43:27 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["16/09/2022 09:43:27 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["15/09/2022 14:53:01 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["14/09/2022 16:27:34 ", " Juntada de contesta\u00e7\u00e3o"], ["07/09/2022 16:32:18 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"]], "numero": "1005085-35.2022.4.01.4002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Parna\u00edba-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DANIELA MENDES OLIVEIRA - CPF: 086.700.843-17 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANDERSON MAGALHAES DAMASCENO - OAB PI21730 - CPF: 071.166.813-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ BENTO DA SILVA NETO - OAB PI21729 - CPF: 080.327.093-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Empr\u00e9stimo consignado (11806", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "17/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Parna\u00edba-PI", "movimentacoes_do_processo": [["05/09/2022 10:32:00 ", " Expedida/certificada a cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["05/09/2022 10:32:00 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["02/09/2022 10:40:30 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["17/08/2022 11:40:23 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["17/08/2022 11:31:41 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["17/08/2022 11:31:35 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1005160-74.2022.4.01.4002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Parna\u00edba-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DE FATIMA DOS SANTOS DA SILVA - CPF: 655.865.303-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ BENTO DA SILVA NETO - OAB PI21729 - CPF: 080.327.093-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANDERSON MAGALHAES DAMASCENO - OAB PI21730 - CPF: 071.166.813-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Empr\u00e9stimo consignado (11806", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "17/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Parna\u00edba-PI", "movimentacoes_do_processo": [["05/09/2022 10:32:04 ", " Expedida/certificada a cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["05/09/2022 10:32:04 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["02/09/2022 10:41:55 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["17/08/2022 11:31:50 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["17/08/2022 11:31:47 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1005161-59.2022.4.01.4002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Parna\u00edba-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DE FATIMA DOS SANTOS DA SILVA - CPF: 655.865.303-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANDERSON MAGALHAES DAMASCENO - OAB PI21730 - CPF: 071.166.813-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ BENTO DA SILVA NETO - OAB PI21729 - CPF: 080.327.093-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Empr\u00e9stimo consignado (11806", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "17/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Parna\u00edba-PI", "movimentacoes_do_processo": [["05/09/2022 10:32:01 ", " Expedida/certificada a cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["05/09/2022 10:32:00 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["02/09/2022 10:45:13 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["17/08/2022 11:49:17 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["17/08/2022 11:49:09 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1005168-51.2022.4.01.4002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Parna\u00edba-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DE FATIMA DOS SANTOS DA SILVA - CPF: 655.865.303-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ BENTO DA SILVA NETO - OAB PI21729 - CPF: 080.327.093-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANDERSON MAGALHAES DAMASCENO - OAB PI21730 - CPF: 071.166.813-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095) - Rural (art. 42/44) (14773 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101) - Rural (art. 59/63) (14808", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "17/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Parna\u00edba-PI", "movimentacoes_do_processo": [["24/10/2022 10:16:06 ", " Expedida/certificada a cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["24/10/2022 10:16:06 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["21/10/2022 14:26:11 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["20/10/2022 08:17:33 ", " Juntada de laudo pericial"], ["21/09/2022 15:06:42 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["21/09/2022 11:08:42 ", " Per\u00edcia agendada"], ["21/09/2022 10:58:14 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["21/09/2022 10:58:14 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["21/09/2022 10:49:59 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o"], ["02/09/2022 10:47:59 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["17/08/2022 13:41:02 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["17/08/2022 13:41:00 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1005171-06.2022.4.01.4002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Parna\u00edba-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FRANCISCO CARLOS RODRIGUES DE CARVALHO - CPF: 286.404.703-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANDERSON MAGALHAES DAMASCENO - OAB PI21730 - CPF: 071.166.813-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ BENTO DA SILVA NETO - OAB PI21729 - CPF: 080.327.093-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114 DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "17/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Parna\u00edba-PI", "movimentacoes_do_processo": [["03/11/2022 20:59:01 ", " Juntada de contesta\u00e7\u00e3o"], ["26/10/2022 09:03:22 ", " Expedida/certificada a cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["26/10/2022 09:03:22 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["25/10/2022 11:04:41 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["24/10/2022 08:37:36 ", " Juntada de laudo pericial"], ["06/10/2022 11:25:19 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o"], ["06/10/2022 10:44:00 ", " Juntada de laudo pericial"], ["13/09/2022 09:14:09 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["09/09/2022 10:08:12 ", " Per\u00edcia agendada"], ["09/09/2022 10:07:08 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["09/09/2022 10:07:08 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["09/09/2022 10:05:05 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o"], ["31/08/2022 15:03:43 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["17/08/2022 14:05:19 ", " Recebido pelo Distribuidor"]], "numero": "1005174-58.2022.4.01.4002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Parna\u00edba-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FRANCISCO DE ASSIS PEREIRA GALVAO - CPF: 273.468.973-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANDERSON MAGALHAES DAMASCENO - OAB PI21730 - CPF: 071.166.813-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ BENTO DA SILVA NETO - OAB PI21729 - CPF: 080.327.093-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "18/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Parna\u00edba-PI", "movimentacoes_do_processo": [["25/10/2022 12:31:58 ", " Juntada de contesta\u00e7\u00e3o"], ["05/09/2022 10:32:00 ", " Expedida/certificada a cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["05/09/2022 10:31:59 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["02/09/2022 10:55:13 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["18/08/2022 10:57:57 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["18/08/2022 10:57:56 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1005204-93.2022.4.01.4002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Parna\u00edba-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LINDALVA GOMES DE MELO - CPF: 909.422.993-53 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANDERSON MAGALHAES DAMASCENO - OAB PI21730 - CPF: 071.166.813-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ BENTO DA SILVA NETO - OAB PI21729 - CPF: 080.327.093-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101) - Rural (art. 59/63) (14808", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "18/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Parna\u00edba-PI", "movimentacoes_do_processo": [["04/11/2022 09:06:03 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["04/11/2022 09:06:03 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["28/10/2022 17:34:50 ", " Juntada de contesta\u00e7\u00e3o"], ["18/10/2022 08:04:21 ", " Expedida/certificada a cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["18/10/2022 08:04:21 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["17/10/2022 16:55:18 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["17/10/2022 08:34:10 ", " Juntada de laudo pericial"], ["21/09/2022 15:08:32 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["21/09/2022 09:54:01 ", " Per\u00edcia agendada"], ["21/09/2022 09:42:48 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["21/09/2022 09:42:48 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["21/09/2022 09:31:50 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o"], ["13/09/2022 08:53:03 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["12/09/2022 08:20:33 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"]], "numero": "1005206-63.2022.4.01.4002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Parna\u00edba-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "GILSON DA CONCEICAO ROCHA - CPF: 016.794.983-71 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANDERSON MAGALHAES DAMASCENO - OAB PI21730 - CPF: 071.166.813-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ BENTO DA SILVA NETO - OAB PI21729 - CPF: 080.327.093-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114 DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "18/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Parna\u00edba-PI", "movimentacoes_do_processo": [["13/10/2022 16:19:01 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["13/10/2022 16:18:33 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["10/10/2022 10:15:55 ", " Per\u00edcia agendada"], ["10/10/2022 10:06:04 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["10/10/2022 10:06:04 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["10/10/2022 09:48:37 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o"], ["13/09/2022 08:49:51 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["13/09/2022 08:48:51 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["12/09/2022 08:20:35 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["12/09/2022 08:20:35 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["08/09/2022 14:50:40 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["06/09/2022 18:42:31 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["06/09/2022 18:42:30 ", " Proferida decis\u00e3o interlocut\u00f3ria"], ["02/09/2022 07:26:59 ", " Conclusos para despacho"]], "numero": "1005213-55.2022.4.01.4002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Parna\u00edba-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "F. R. D. S. A.", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANDERSON MAGALHAES DAMASCENO - OAB PI21730 - CPF: 071.166.813-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ BENTO DA SILVA NETO - OAB PI21729 - CPF: 080.327.093-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA DO CARMO PEREIRA DA SILVA - CPF: 031.371.003-13 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANDERSON MAGALHAES DAMASCENO - OAB PI21730 - CPF: 071.166.813-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ BENTO DA SILVA NETO - OAB PI21729 - CPF: 080.327.093-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "18/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Parna\u00edba-PI", "movimentacoes_do_processo": [["25/10/2022 10:58:47 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["14/09/2022 14:41:53 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["14/09/2022 08:20:44 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["14/09/2022 08:20:44 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["13/09/2022 18:22:35 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["13/09/2022 18:22:35 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["13/09/2022 18:22:34 ", " Homologada a Transa\u00e7\u00e3o"], ["13/09/2022 09:23:50 ", " Conclusos para julgamento"], ["13/09/2022 08:56:59 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["12/09/2022 08:15:37 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["12/09/2022 08:15:37 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["08/09/2022 08:28:10 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["06/09/2022 16:21:09 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["05/09/2022 13:13:47 ", " Juntada de contesta\u00e7\u00e3o"]], "numero": "1005218-77.2022.4.01.4002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Parna\u00edba-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SUY MARA ARCANJO RODRIGUES - CPF: 028.421.203-29 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANDERSON MAGALHAES DAMASCENO - OAB PI21730 - CPF: 071.166.813-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ BENTO DA SILVA NETO - OAB PI21729 - CPF: 080.327.093-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "25/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Parna\u00edba-PI", "movimentacoes_do_processo": [["25/10/2022 11:17:59 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["25/10/2022 10:33:03 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["25/10/2022 10:33:03 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["22/10/2022 11:02:26 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["22/10/2022 11:02:26 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["22/10/2022 11:02:25 ", " Homologada a Transa\u00e7\u00e3o"], ["14/10/2022 10:48:09 ", " Conclusos para julgamento"], ["14/10/2022 10:40:18 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["14/10/2022 07:59:17 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["14/10/2022 07:59:17 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["13/10/2022 21:42:00 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["11/10/2022 17:39:06 ", " Juntada de contesta\u00e7\u00e3o"], ["15/09/2022 09:38:44 ", " Expedida/certificada a cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["15/09/2022 09:38:44 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."]], "numero": "1005505-40.2022.4.01.4002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Parna\u00edba-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA FRANCIANE DOS SANTOS SOUSA - CPF: 486.267.908-05 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANDERSON MAGALHAES DAMASCENO - OAB PI21730 - CPF: 071.166.813-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ BENTO DA SILVA NETO - OAB PI21729 - CPF: 080.327.093-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "12/09/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Parna\u00edba-PI", "movimentacoes_do_processo": [["17/10/2022 16:48:18 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["13/10/2022 16:07:07 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["11/10/2022 10:13:45 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["11/10/2022 10:13:45 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["10/10/2022 14:02:06 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["10/10/2022 14:02:06 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["10/10/2022 14:02:05 ", " Homologada a Transa\u00e7\u00e3o"], ["10/10/2022 07:30:28 ", " Conclusos para julgamento"], ["07/10/2022 15:24:55 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["07/10/2022 10:15:57 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["07/10/2022 10:15:57 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["06/10/2022 14:08:30 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["05/10/2022 15:24:36 ", " Juntada de contesta\u00e7\u00e3o"], ["22/09/2022 10:50:24 ", " Expedida/certificada a cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"]], "numero": "1006045-88.2022.4.01.4002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Parna\u00edba-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DO CARMO BARROS LIMA - CPF: 065.547.813-23 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ BENTO DA SILVA NETO - OAB PI21729 - CPF: 080.327.093-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANDERSON MAGALHAES DAMASCENO - OAB PI21730 - CPF: 071.166.813-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "12/09/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Parna\u00edba-PI", "movimentacoes_do_processo": [["27/10/2022 15:51:06 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["27/10/2022 09:12:00 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["27/10/2022 09:12:00 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["25/10/2022 14:26:08 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["25/10/2022 14:26:07 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["25/10/2022 14:26:06 ", " Homologada a Transa\u00e7\u00e3o"], ["25/10/2022 09:03:35 ", " Conclusos para julgamento"], ["25/10/2022 08:31:33 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["24/10/2022 10:18:20 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["24/10/2022 10:18:20 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["21/10/2022 14:27:09 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["20/10/2022 19:14:36 ", " Juntada de contesta\u00e7\u00e3o"], ["22/09/2022 10:50:31 ", " Expedida/certificada a cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["22/09/2022 10:50:31 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."]], "numero": "1006048-43.2022.4.01.4002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Parna\u00edba-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARINALDA DE SOUSA OLIVEIRA - CPF: 876.697.143-87 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ BENTO DA SILVA NETO - OAB PI21729 - CPF: 080.327.093-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANDERSON MAGALHAES DAMASCENO - OAB PI21730 - CPF: 071.166.813-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "12/09/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Parna\u00edba-PI", "movimentacoes_do_processo": [["25/10/2022 10:58:09 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["25/10/2022 10:32:57 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["25/10/2022 10:32:56 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["22/10/2022 11:03:02 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["22/10/2022 11:03:01 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["22/10/2022 11:03:00 ", " Homologada a Transa\u00e7\u00e3o"], ["13/10/2022 21:09:39 ", " Conclusos para julgamento"], ["13/10/2022 16:14:33 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["11/10/2022 10:11:22 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["11/10/2022 10:11:22 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["11/10/2022 00:08:36 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["07/10/2022 22:32:16 ", " Juntada de contesta\u00e7\u00e3o"], ["22/09/2022 10:50:27 ", " Expedida/certificada a cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["22/09/2022 10:50:27 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."]], "numero": "1006060-57.2022.4.01.4002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Parna\u00edba-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ELIANE GOMES DA SILVA SOUSA - CPF: 101.757.316-67 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ BENTO DA SILVA NETO - OAB PI21729 - CPF: 080.327.093-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANDERSON MAGALHAES DAMASCENO - OAB PI21730 - CPF: 071.166.813-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "15/09/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Parna\u00edba-PI", "movimentacoes_do_processo": [["25/10/2022 10:48:01 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["24/10/2022 10:54:11 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["24/10/2022 10:54:11 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["21/10/2022 11:22:58 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["21/10/2022 11:22:58 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["21/10/2022 11:22:57 ", " Homologada a Transa\u00e7\u00e3o"], ["20/10/2022 19:18:43 ", " Conclusos para julgamento"], ["20/10/2022 10:49:59 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["20/10/2022 09:38:15 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["20/10/2022 09:38:15 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["19/10/2022 09:20:24 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["18/10/2022 17:51:55 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["17/10/2022 13:41:53 ", " Juntada de contesta\u00e7\u00e3o"], ["26/09/2022 08:58:30 ", " Expedida/certificada a cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["26/09/2022 08:58:30 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."]], "numero": "1006190-47.2022.4.01.4002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Parna\u00edba-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FRANCISCA DALINE ARAUJO - CPF: 071.541.533-69 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ BENTO DA SILVA NETO - OAB PI21729 - CPF: 080.327.093-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "16/09/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Parna\u00edba-PI", "movimentacoes_do_processo": [["25/10/2022 11:06:37 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["25/10/2022 10:33:00 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["25/10/2022 10:32:59 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["22/10/2022 11:02:56 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["22/10/2022 11:02:55 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["22/10/2022 11:02:55 ", " Homologada a Transa\u00e7\u00e3o"], ["20/10/2022 19:18:43 ", " Conclusos para julgamento"], ["20/10/2022 10:51:29 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["20/10/2022 09:38:15 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["20/10/2022 09:38:15 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["19/10/2022 08:52:12 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["18/10/2022 17:51:23 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["17/10/2022 13:41:57 ", " Juntada de contesta\u00e7\u00e3o"], ["26/09/2022 08:58:28 ", " Expedida/certificada a cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["26/09/2022 08:58:28 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."]], "numero": "1006199-09.2022.4.01.4002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Parna\u00edba-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANA LUCIA DE SOUSA CERQUEIRA - CPF: 082.602.973-61 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ BENTO DA SILVA NETO - OAB PI21729 - CPF: 080.327.093-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095) - Rural (art. 42/44) (14773 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101) - Rural (art. 59/63) (14808", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "29/09/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Parna\u00edba-PI", "movimentacoes_do_processo": [["14/10/2022 12:01:56 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["14/10/2022 10:49:52 ", " Per\u00edcia agendada"], ["14/10/2022 10:45:04 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["14/10/2022 10:45:03 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["14/10/2022 10:25:04 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o"], ["10/10/2022 10:14:39 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["29/09/2022 15:39:34 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["29/09/2022 15:39:33 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1006614-89.2022.4.01.4002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Parna\u00edba-PI", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "ELIENE MARIA FERNANDES DOS SANTOS - CPF: 006.389.953-10 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANDERSON MAGALHAES DAMASCENO - OAB PI21730 - CPF: 071.166.813-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ BENTO DA SILVA NETO - OAB PI21729 - CPF: 080.327.093-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "13/10/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Parna\u00edba-PI", "movimentacoes_do_processo": [["28/10/2022 10:04:10 ", " Expedida/certificada a cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["28/10/2022 10:04:10 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["27/10/2022 18:11:53 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["13/10/2022 14:55:20 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["13/10/2022 14:55:19 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1006914-51.2022.4.01.4002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Parna\u00edba-PI", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "LAIANE WANDESSA GOMES DA SILVA - CPF: 067.998.743-67 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ BENTO DA SILVA NETO - OAB PI21729 - CPF: 080.327.093-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "13/10/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Parna\u00edba-PI", "movimentacoes_do_processo": [["03/11/2022 11:12:40 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["03/11/2022 11:12:39 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["28/10/2022 17:57:12 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["13/10/2022 15:55:42 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["13/10/2022 15:55:41 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1006925-80.2022.4.01.4002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Parna\u00edba-PI", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA ANTONIA DE CARVALHO ALMEIDA - CPF: 084.561.103-88 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ BENTO DA SILVA NETO - OAB PI21729 - CPF: 080.327.093-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "14/10/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Parna\u00edba-PI", "movimentacoes_do_processo": [["04/11/2022 11:02:56 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["03/11/2022 11:12:39 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["03/11/2022 11:12:39 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["28/10/2022 18:36:07 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["14/10/2022 16:14:15 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["14/10/2022 16:14:14 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1006960-40.2022.4.01.4002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Parna\u00edba-PI", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "JOSELINA VIDAL DA SILVA - CPF: 037.923.763-69 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ BENTO DA SILVA NETO - OAB PI21729 - CPF: 080.327.093-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANDERSON MAGALHAES DAMASCENO - OAB PI21730 - CPF: 071.166.813-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "20/10/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Parna\u00edba-PI", "movimentacoes_do_processo": [["04/11/2022 14:22:01 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["20/10/2022 14:29:08 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["20/10/2022 14:29:06 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1007092-97.2022.4.01.4002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Parna\u00edba-PI", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "GLEICE PEREIRA - CPF: 045.182.543-84 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ BENTO DA SILVA NETO - OAB PI21729 - CPF: 080.327.093-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANDERSON MAGALHAES DAMASCENO - OAB PI21730 - CPF: 071.166.813-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095) - Rural (art. 42/44) (14773 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101) - Rural (art. 59/63) (14808", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "20/10/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Parna\u00edba-PI", "movimentacoes_do_processo": [["04/11/2022 14:22:19 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["20/10/2022 14:52:40 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["20/10/2022 14:52:38 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1007093-82.2022.4.01.4002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Parna\u00edba-PI", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE LINO DA SILVA - CPF: 352.308.003-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ BENTO DA SILVA NETO - OAB PI21729 - CPF: 080.327.093-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANDERSON MAGALHAES DAMASCENO - OAB PI21730 - CPF: 071.166.813-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101) - Rural (art. 59/63) (14808", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "18/08/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacoes_do_processo": [["22/08/2022 14:59:47 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) da Distribui\u00e7\u00e3o ao 6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI"], ["22/08/2022 14:59:46 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["18/08/2022 09:20:33 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["18/08/2022 09:20:32 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1026232-26.2022.4.01.4000", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANTONIO JOSE DA SILVA CARVALHO - CPF: 049.401.703-14 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANDERSON MAGALHAES DAMASCENO - OAB PI21730 - CPF: 071.166.813-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ BENTO DA SILVA NETO - OAB PI21729 - CPF: 080.327.093-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "16/09/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Maranh\u00e3o", "movimentacoes_do_processo": [["12/10/2022 21:42:58 ", " Conclusos para despacho"], ["20/09/2022 09:34:16 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) da Distribui\u00e7\u00e3o ao 12\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMA"], ["20/09/2022 09:34:16 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["16/09/2022 16:01:23 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["16/09/2022 16:01:22 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1050714-65.2022.4.01.3700", "orgao_julgador": "12\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FABIANA ARAUJO DO NASCIMENTO registrado(a) civilmente como FABIANA ARAUJO DO NASCIMENTO - CPF: 063.224.793-26 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSYANNE DA CONCEICAO PAZ - OAB PI21538 - CPF: 080.587.323-62 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Aposentadoria (10254) - Invalidez Permanente (10255) - Acidente em Servi\u00e7o (14194", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "16/09/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacoes_do_processo": [["18/09/2022 21:36:28 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) da Distribui\u00e7\u00e3o ao 7\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI"], ["18/09/2022 21:36:27 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["16/09/2022 17:35:20 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["16/09/2022 17:35:19 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1029916-56.2022.4.01.4000", "orgao_julgador": "7\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "KERSON VALDINEY DE OLIVEIRA - CPF: 998.256.603-25 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDA BRITO AMARAL - OAB PI21734 - CPF: 069.950.643-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "14/10/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacoes_do_processo": [["14/10/2022 16:34:47 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["14/10/2022 16:34:46 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1033132-25.2022.4.01.4000", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "TAINA FERREIRA DE MOARAES - CPF: 077.003.233-80 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDA BRITO AMARAL - OAB PI21734 - CPF: 069.950.643-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Acidente (Art. 86) (6107) - Incapacidade Laborativa Permanente (6109", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "20/10/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacoes_do_processo": [["03/11/2022 13:44:37 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o"], ["21/10/2022 08:38:44 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) da Distribui\u00e7\u00e3o ao 8\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI"], ["21/10/2022 08:38:41 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["20/10/2022 13:29:56 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["20/10/2022 13:29:55 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1033845-97.2022.4.01.4000", "orgao_julgador": "8\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "PAULO DE SOUSA LOPES - CPF: 792.296.203-78 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDA BRITO AMARAL - OAB PI21734 - CPF: 069.950.643-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Acidente (Art. 86) (6107) - Incapacidade Laborativa Permanente (6109 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Aposentadoria (10254) - Invalidez Permanente (10255) - Acidente em Servi\u00e7o (14194", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "05/11/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacoes_do_processo": [["05/11/2022 18:33:48 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["05/11/2022 18:33:48 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1035678-53.2022.4.01.4000", "orgao_julgador": "7\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "BENEDITO ALVES DE MIRANDA NETO - CPF: 077.800.703-01 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDA BRITO AMARAL - OAB PI21734 - CPF: 069.950.643-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - D\u00edvida Ativa n\u00e3o-tribut\u00e1ria (10394) - Multas e demais San\u00e7\u00f5es (10395) - Ambiental (10396", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "13/09/2018", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Corrente-PI", "movimentacoes_do_processo": [["25/10/2022 12:03:14 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["25/10/2022 12:03:13 ", " Processo Suspenso ou Sobrestado por Conven\u00e7\u00e3o das Partes para Cumprimento Volunt\u00e1rio da obriga\u00e7\u00e3o"], ["24/10/2022 10:40:27 ", " Conclusos para despacho"], ["24/10/2022 10:40:15 ", " Levantada a suspens\u00e3o ou sobrestamento dos autos"], ["19/10/2022 17:42:26 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["11/10/2022 14:46:00 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["10/10/2022 08:42:59 ", " Processo Suspenso ou Sobrestado por Conven\u00e7\u00e3o das Partes para Cumprimento Volunt\u00e1rio da obriga\u00e7\u00e3o"], ["10/10/2022 08:42:31 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["10/10/2022 08:42:31 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["07/10/2022 19:38:35 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["07/10/2022 19:38:34 ", " Proferidas outras decis\u00f5es n\u00e3o especificadas"], ["07/10/2022 15:08:00 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["07/10/2022 09:17:45 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["05/10/2022 11:47:36 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["05/10/2022 11:47:35 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"]], "numero": "0001644-02.2018.4.01.4003", "orgao_julgador": "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Corrente-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "AGENCIA NACIONAL DE TELECOMUNICACOES - ANATEL - CNPJ: 02.030.715/0001-12 (EXEQUENTE)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LUCILIO AVELINO SIQUEIRA - CPF: 096.769.373-04 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE AUGUSTO PEREIRA MARTINS - OAB PI21709 - CPF: 069.248.963-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KLEVERSON FOLHA GOIS - OAB PI18188 - CPF: 956.831.783-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAYSSA CHAVES BATISTA - OAB PI17890 - CPF: 023.751.973-99 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELO DUARTE DA SILVA registrado(a) civilmente como MARCELO DUARTE DA SILVA - OAB PI16358 - CPF: 874.769.593-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LARICY CAMPELO DOS REIS - OAB PI10884 - CPF: 035.021.603-76 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Compra e Venda (9587 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Financiamento de Produto (7773", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "05/10/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Corrente-PI", "movimentacoes_do_processo": [["26/10/2022 16:13:37 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["26/10/2022 16:13:37 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["26/10/2022 16:13:37 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["26/10/2022 13:38:14 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["26/10/2022 13:38:13 ", " Concedida a Medida Liminar"], ["06/10/2022 09:14:52 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["06/10/2022 08:20:57 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["05/10/2022 16:48:47 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["05/10/2022 16:48:45 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1005941-87.2022.4.01.4005", "orgao_julgador": "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Corrente-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE RODRIGUES DOS REIS - CPF: 918.288.308-44 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE AUGUSTO PEREIRA MARTINS - OAB PI21709 - CPF: 069.248.963-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LARICY CAMPELO DOS REIS - OAB PI10884 - CPF: 035.021.603-76 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Contratos Banc\u00e1rios (9607 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "07/12/2018", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Minas Gerais", "movimentacoes_do_processo": [["02/05/2019 18:14:50 ", " Baixa Definitiva"], ["02/05/2019 18:12:57 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["02/05/2019 18:00:24 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["16/02/2019 10:49:29 ", " Decorrido prazo de WANDERSON RODRIGUES BESERRA em 15/02/2019 23:59:59."], ["27/01/2019 21:44:17 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["25/01/2019 14:47:28 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o via sistema."], ["09/01/2019 17:15:34 ", " Declarada incompet\u00eancia"], ["09/01/2019 13:23:09 ", " Conclusos para despacho"], ["09/01/2019 13:23:02 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["07/01/2019 15:46:52 ", " Remetidos os Autos da Distribui\u00e7\u00e3o a 7\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMG"], ["07/12/2018 16:16:42 ", " Classe Processual A\u00c7\u00c3O CIVIL P\u00daBLICA (65) alterada para PROCEDIMENTO COMUM (7)"], ["07/12/2018 09:41:01 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["07/12/2018 09:40:59 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1015100-29.2018.4.01.3800", "orgao_julgador": "7\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "WANDERSON RODRIGUES BESERRA - CPF: 011.944.716-92 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WANDERSON RODRIGUES BESERRA - OAB MG125997 - CPF: 011.944.716-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Interven\u00e7\u00e3o do Estado na Propriedade (10120) - Desapropria\u00e7\u00e3o por Interesse Social para Reforma Agr\u00e1ria (10124", "classe_judicial": "DESAPROPRIA\u00c7\u00c3O IM\u00d3VEL RURAL POR INTERESSE SOCIAL (91)", "data": "07/07/2010", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Bacabal-MA", "movimentacoes_do_processo": [["27/10/2022 16:27:10 ", " Processo Suspenso por depender do julgamento de outra causa, de outro ju\u00edzo ou declara\u00e7\u00e3o incidente"], ["27/10/2022 16:26:06 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["10/10/2022 14:47:40 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["10/10/2022 14:43:52 ", " Levantada a suspens\u00e3o ou sobrestamento dos autos"], ["30/09/2022 18:10:05 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["12/09/2022 14:38:05 ", " Processo Suspenso por depender do julgamento de outra causa, de outro ju\u00edzo ou declara\u00e7\u00e3o incidente"], ["02/09/2022 01:01:54 ", " Decorrido prazo de RAIMUNDO NONATO CHAVES em 01/09/2022 23:59."], ["10/08/2022 11:21:57 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["10/08/2022 11:21:56 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["10/08/2022 11:21:54 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["10/08/2022 11:21:53 ", " Proferidas outras decis\u00f5es n\u00e3o especificadas"], ["03/08/2022 21:13:25 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["03/08/2022 21:13:17 ", " Levantada a suspens\u00e3o ou sobrestamento dos autos"], ["23/07/2022 11:14:08 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["07/07/2022 18:40:01 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"]], "numero": "0003979-31.1998.4.01.3700", "orgao_julgador": "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Bacabal-MA", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZACAO E REFORMA AGRARIA - CNPJ: 00.375.972/0015-66 (REQUERENTE)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "RAIMUNDO NONATO CHAVES - CPF: 124.298.053-91 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO PEREIRA COSTA SARAIVA - OAB MA10603 - CPF: 004.497.743-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NATHUSA DE FATIMA TORRES CHAVES - OAB MA8032 - CPF: 991.676.383-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Agentes Pol\u00edticos (10186) - Prefeito (10201) - Presta\u00e7\u00e3o de Contas (10205", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O CIVIL DE IMPROBIDADE ADMINISTRATIVA (64)", "data": "04/09/2014", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Maranh\u00e3o", "movimentacoes_do_processo": [["11/04/2022 12:17:14 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["05/04/2022 13:05:26 ", " Expedida/certificada a intima\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["05/04/2022 13:05:24 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["06/10/2021 15:58:27 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["06/10/2021 15:58:24 ", " Proferida decis\u00e3o interlocut\u00f3ria"], ["30/09/2021 09:43:35 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["21/06/2021 17:28:05 ", " Conclusos para despacho"], ["31/05/2021 10:13:57 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["13/03/2021 03:41:37 ", " Decorrido prazo de MUNICIPIO DE PORTO RICO DO MARANHAO em 11/03/2021 23:59."], ["12/03/2021 05:43:36 ", " Decorrido prazo de FUNDO NACIONAL DE DESENVOLVIMENTO DA EDUCACAO em 11/03/2021 23:59."], ["12/03/2021 03:23:41 ", " Decorrido prazo de CELSON CESAR DO NASCIMENTO MENDES em 11/03/2021 23:59."], ["15/01/2021 14:11:50 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["14/01/2021 13:19:29 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["14/01/2021 13:18:29 ", " Juntada de certid\u00e3o de processo migrado"]], "numero": "0043139-38.2013.4.01.3700", "orgao_julgador": "13\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMA", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MUNICIPIO DE PORTO RICO DO MARANHAO - CNPJ: 01.612.542/0001-88 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO PEREIRA COSTA SARAIVA - OAB MA10603 - CPF: 004.497.743-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NARAYANNA AUREA LOPES GOMES COSTA - OAB MA15315 - CPF: 022.468.283-09 (ADVOGADO)", "status": "Inativo"}, {"nome": "FUNDO NACIONAL DE DESENVOLVIMENTO DA EDUCACAO - CNPJ: 00.378.257/0001-81 (ASSISTENTE)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CELSON CESAR DO NASCIMENTO MENDES - CPF: 874.567.293-87 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "", "status": "Ativo"}, {"nome": "GHIRLAYNE FERREIRA VITORIANO - OAB MA5390 - CPF: 735.149.693-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Posse (10444) - Esbulho / Turba\u00e7\u00e3o / Amea\u00e7a (10445", "classe_judicial": "REINTEGRA\u00c7\u00c3O / MANUTEN\u00c7\u00c3O DE POSSE (1707)", "data": "04/09/2015", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Maranh\u00e3o", "movimentacoes_do_processo": [["07/10/2022 09:42:01 ", " Expedida/certificada a intima\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["07/10/2022 09:42:01 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["07/10/2022 08:07:11 ", " Decorrido prazo de CANOPUS CONSTRUCOES LTDA em 06/10/2022 23:59."], ["05/09/2022 16:17:37 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["19/08/2022 12:04:35 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["08/08/2022 09:29:38 ", " Expedida/certificada a intima\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["08/08/2022 09:29:37 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["08/08/2022 09:29:17 ", " Juntada de certid\u00e3o de processo migrado"], ["08/08/2022 09:17:01 ", " Juntada de volume"]], "numero": "0084412-26.2015.4.01.3700", "orgao_julgador": "13\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RAIMUNDO NONATO LIMA DOS SANTOS - CPF: 557.045.733-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO PEREIRA COSTA SARAIVA - OAB MA10603 - CPF: 004.497.743-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (LITISCONSORTE)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "CANOPUS CONSTRUCOES LTDA - CNPJ: 06.699.029/0001-90 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO DE LIMA MENDONCA - OAB MA5769 - CPF: 782.210.993-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ULISSES CESAR MARTINS DE SOUSA registrado(a) civilmente como ULISSES CESAR MARTINS DE SOUSA - OAB MA4462 - CPF: 585.747.943-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Posse (10444) - Esbulho / Turba\u00e7\u00e3o / Amea\u00e7a (10445", "classe_judicial": "INTERDITO PROIBIT\u00d3RIO (1709)", "data": "22/10/2015", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Maranh\u00e3o", "movimentacoes_do_processo": [["13/10/2022 16:02:06 ", " Juntada de of\u00edcio"], ["26/09/2022 14:35:50 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["26/09/2022 13:47:38 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["21/09/2022 16:37:17 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["30/08/2022 03:53:36 ", " Decorrido prazo de JOSE PEREIRA NETO em 29/08/2022 23:59."], ["30/08/2022 03:53:36 ", " Decorrido prazo de PATRICIO ALVES TEIXEIRA em 29/08/2022 23:59."], ["30/08/2022 03:53:36 ", " Decorrido prazo de AGENOR MORAES em 29/08/2022 23:59."], ["30/08/2022 03:53:36 ", " Decorrido prazo de ASSOCIACAO DOS AGRICULTORES RURAIS REMANESCENTES DE QUILOMBO DA VILA CARIONGO em 29/08/2022 23:59."], ["25/08/2022 17:14:20 ", " Audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o realizada, conduzida por Juiz(a) em/para 24/08/2022 12:00, 3\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMA."], ["25/08/2022 17:13:13 ", " Juntada de Ata de audi\u00eancia"], ["23/08/2022 10:06:05 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["22/08/2022 17:31:59 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["17/08/2022 20:30:22 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["12/08/2022 11:24:32 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"]], "numero": "0099584-08.2015.4.01.3700", "orgao_julgador": "3\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE PEREIRA NETO (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO PEREIRA COSTA SARAIVA - OAB MA10603 - CPF: 004.497.743-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCO ANTONIO SILVA COSTA - OAB MA3257 - CPF: 216.352.003-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "PATRICIO ALVES TEIXEIRA (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA ZELINA DA SILVA SANTANA MARINHO - OAB MA4561 - CPF: 074.893.823-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS BRONSON COELHO DA SILVA - OAB MA5652 - CPF: 515.986.633-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGENOR MORAES (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA ZELINA DA SILVA SANTANA MARINHO - OAB MA4561 - CPF: 074.893.823-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS BRONSON COELHO DA SILVA - OAB MA5652 - CPF: 515.986.633-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ASSOCIACAO DOS AGRICULTORES RURAIS REMANESCENTES DE QUILOMBO DA VILA CARIONGO (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA ZELINA DA SILVA SANTANA MARINHO - OAB MA4561 - CPF: 074.893.823-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS BRONSON COELHO DA SILVA - OAB MA5652 - CPF: 515.986.633-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZA\u00c7\u00c3O E REFORMA AGR\u00c1RIA - INCRA - CNPJ: 03.173.469/0001-10 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Dano Ambiental (10438", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "06/05/2016", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Maranh\u00e3o", "movimentacoes_do_processo": [["21/10/2022 11:55:36 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["14/10/2022 15:49:52 ", " Conclusos para despacho"], ["14/10/2022 14:22:23 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["11/10/2022 13:40:20 ", " Expedida/certificada a intima\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["11/10/2022 13:40:20 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["11/10/2022 03:07:54 ", " Decorrido prazo de K2 INCORPORACOES E CONSTRUCOES LTDA em 10/10/2022 23:59."], ["10/10/2022 17:23:30 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["10/10/2022 16:55:15 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["09/09/2022 14:10:50 ", " Expedida/certificada a intima\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["09/09/2022 14:10:50 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["08/09/2022 17:50:20 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["14/08/2022 09:29:56 ", " Expedida/certificada a intima\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["14/08/2022 09:29:55 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["10/08/2022 18:42:33 ", " Juntada de laudo pericial complementar"], ["02/08/2022 11:14:59 ", " Juntada de certid\u00e3o"]], "numero": "0012968-93.2016.4.01.3700", "orgao_julgador": "8\u00aa Vara Federal Ambiental e Agr\u00e1ria da SJMA", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDREIA PEREIRA AMORIM registrado(a) civilmente como ANDREIA PEREIRA AMORIM - CPF: 698.110.323-00 (PERITO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO DE MORADORES DO RIO GRANDE - CNPJ: 07.367.709/0001-79 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO PEREIRA COSTA SARAIVA - OAB MA10603 - CPF: 004.497.743-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "K2 INCORPORACOES E CONSTRUCOES LTDA - CNPJ: 00.664.013/0001-65 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MANUELA DA SILVA FEITOSA - OAB MA10866 - CPF: 017.659.823-59 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PIERRE VARELA GARCEZ - OAB MA7610 - CPF: 270.056.903-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GEORGE HENRIQUE DO ESPIRITO SANTO SOUZA - OAB MA7593 - CPF: 920.291.673-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "CANOPUS CONSTRUCOES LTDA - CNPJ: 06.699.029/0001-90 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO DE LIMA MENDONCA - OAB MA5769 - CPF: 782.210.993-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ULISSES CESAR MARTINS DE SOUSA registrado(a) civilmente como ULISSES CESAR MARTINS DE SOUSA - OAB MA4462 - CPF: 585.747.943-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Responsabilidade da Administra\u00e7\u00e3o (9991) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (9992 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Responsabilidade da Administra\u00e7\u00e3o (9991) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10502 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Interven\u00e7\u00e3o do Estado na Propriedade (10120) - Desapropria\u00e7\u00e3o Indireta (10125", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "14/12/2016", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Maranh\u00e3o", "movimentacoes_do_processo": [], "numero": "0045414-52.2016.4.01.3700", "orgao_julgador": "3\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "PAULO ALMEIDA DOS SANTOS - CPF: 020.126.853-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO PEREIRA COSTA SARAIVA - OAB MA10603 - CPF: 004.497.743-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANGELITA CORREA DOS SANTOS - CPF: 020.146.863-86 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO PEREIRA COSTA SARAIVA - OAB MA10603 - CPF: 004.497.743-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Especiais (6071) - FUNDEF/Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino Fundamental e de Valoriza\u00e7\u00e3o do Magist\u00e9rio (6077", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "22/12/2016", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacoes_do_processo": [["04/11/2022 04:10:44 ", " Decorrido prazo de MUNICIPIO DE PORTO RICO DO MARANHAO em 03/11/2022 23:59."], ["04/11/2022 04:09:57 ", " Decorrido prazo de JOAO ULISSES DE BRITTO AZEDO em 03/11/2022 23:59."], ["04/11/2022 03:54:02 ", " Decorrido prazo de RODRIGO PEREIRA COSTA SARAIVA em 03/11/2022 23:59."], ["04/11/2022 03:52:21 ", " Decorrido prazo de NARAYANNA AUREA LOPES GOMES COSTA em 03/11/2022 23:59."], ["07/10/2022 15:44:05 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["07/10/2022 15:42:24 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["06/07/2022 22:19:35 ", " Decorrido prazo de MUNICIPIO DE PORTO RICO DO MARANHAO em 05/07/2022 23:59."], ["06/07/2022 11:46:09 ", " Decorrido prazo de UNI\u00c3O FEDERAL em 05/07/2022 23:59."], ["23/05/2022 16:07:44 ", " Juntada de embargos de declara\u00e7\u00e3o"], ["13/05/2022 09:07:36 ", " Expedida/certificada a intima\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["13/05/2022 09:07:36 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["10/05/2022 18:39:17 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["10/05/2022 18:39:16 ", " Declarada incompet\u00eancia"], ["10/05/2022 18:11:52 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["09/05/2022 18:15:06 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"]], "numero": "0076442-65.2016.4.01.3400", "orgao_julgador": "20\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MUNICIPIO DE PORTO RICO DO MARANHAO - CNPJ: 01.612.542/0001-88 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO PEREIRA COSTA SARAIVA - OAB MA10603 - CPF: 004.497.743-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NARAYANNA AUREA LOPES GOMES COSTA - OAB MA15315 - CPF: 022.468.283-09 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO ULISSES DE BRITTO AZEDO - OAB PI3446 - CPF: 800.667.204-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (EXECUTADO)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Atos Administrativos (9997) - Improbidade Administrativa (10011) - Dano ao Er\u00e1rio (10012", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O CIVIL DE IMPROBIDADE ADMINISTRATIVA (64)", "data": "18/12/2017", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Maranh\u00e3o", "movimentacoes_do_processo": [["20/10/2022 15:03:05 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["07/10/2022 16:22:53 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["07/10/2022 13:57:53 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Aviso de recebimento (AR)."], ["04/10/2022 02:57:11 ", " Decorrido prazo de RODRIGO PEREIRA COSTA SARAIVA em 03/10/2022 23:59."], ["01/10/2022 01:01:41 ", " Decorrido prazo de MUNICIPIO DE PORTO RICO DO MARANHAO em 30/09/2022 23:59."], ["02/09/2022 18:37:40 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["01/09/2022 11:32:52 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["31/08/2022 13:16:24 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["31/08/2022 13:12:07 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["30/08/2022 17:26:21 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["30/08/2022 17:26:20 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["30/08/2022 17:26:19 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["30/08/2022 17:26:19 ", " Proferida decis\u00e3o interlocut\u00f3ria"], ["28/01/2022 21:03:54 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["06/12/2021 12:39:31 ", " Juntada de parecer"]], "numero": "1003932-73.2017.4.01.3700", "orgao_julgador": "5\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMA", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "FUNDO NACIONAL DE DESENVOLVIMENTO DA EDUCACAO - CNPJ: 00.378.257/0001-81 (LITISCONSORTE)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MUNICIPIO DE PORTO RICO DO MARANHAO - CNPJ: 01.612.542/0001-88 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO PEREIRA COSTA SARAIVA - OAB MA10603 - CPF: 004.497.743-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO COSTA DE SOUZA NETO - OAB MA17729 - CPF: 051.406.863-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALTEREDO DE JESUS NERIS FERREIRA - OAB MA6556 - CPF: 621.167.203-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ROSA IVONE BRAGA FONSECA - CPF: 196.857.503-00 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS HENRIQUE DINIZ FONSECA - CPF: 330.925.833-53 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "STENIO LUIS COSTA MOREIRA MAGALHAES - CPF: 727.050.003-72 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "S. F. CONSTRUCOES INDUSTRIA E COMERCIO LTDA - ME - CNPJ: 05.044.467/0001-57 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO MARCUS PINHEIRO FERNANDES - CPF: 047.216.473-28 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Atos Administrativos (9997) - Improbidade Administrativa (10011) - Dano ao Er\u00e1rio (10012", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O CIVIL DE IMPROBIDADE ADMINISTRATIVA (64)", "data": "18/12/2017", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Maranh\u00e3o", "movimentacoes_do_processo": [["03/10/2022 09:46:21 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["01/10/2022 00:52:51 ", " Decorrido prazo de MUNICIPIO DE PORTO RICO DO MARANHAO em 30/09/2022 23:59."], ["01/09/2022 14:11:33 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["30/08/2022 17:27:08 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["30/08/2022 17:27:08 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["30/08/2022 17:27:03 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["30/08/2022 17:27:03 ", " Proferida decis\u00e3o interlocut\u00f3ria"], ["01/06/2022 13:08:31 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["18/03/2022 00:30:32 ", " Mandado devolvido n\u00e3o entregue ao destinat\u00e1rio"], ["18/03/2022 00:30:31 ", " Juntada de certid\u00e3o de devolu\u00e7\u00e3o de mandado"], ["02/02/2022 10:45:36 ", " Juntada de parecer"], ["30/01/2022 15:27:44 ", " Expedida/certificada a intima\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["30/01/2022 15:27:42 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["16/12/2021 00:56:35 ", " Mandado devolvido n\u00e3o entregue ao destinat\u00e1rio"]], "numero": "1003933-58.2017.4.01.3700", "orgao_julgador": "5\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMA", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MUNICIPIO DE PORTO RICO DO MARANHAO - CNPJ: 01.612.542/0001-88 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO PEREIRA COSTA SARAIVA - OAB MA10603 - CPF: 004.497.743-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO COSTA DE SOUZA NETO - OAB MA17729 - CPF: 051.406.863-92 (ADVOGADO)", "status": "Suspenso"}, {"nome": "ALTEREDO DE JESUS NERIS FERREIRA - OAB MA6556 - CPF: 621.167.203-97 (ADVOGADO)", "status": "Suspenso"}, {"nome": "FUNDO NACIONAL DE DESENVOLVIMENTO DA EDUCACAO - CNPJ: 00.378.257/0001-81 (LITISCONSORTE)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ROSA IVONE BRAGA FONSECA - CPF: 196.857.503-00 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENATA CRISTINA AZEVEDO COQUEIRO PORTELA - OAB MA12257-A - CPF: 006.366.883-13 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS HENRIQUE DINIZ FONSECA - CPF: 330.925.833-53 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS HENRIQUE DINIZ FONSECA - OAB MA3941 - CPF: 330.925.833-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "STENIO LUIS COSTA MOREIRA MAGALHAES - CPF: 727.050.003-72 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIANA SOUZA REIS - OAB MA21111 - CPF: 040.154.943-77 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO DURANS BRAID RIBEIRO - OAB MA10255 - CPF: 018.224.883-62 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "S. F. CONSTRUCOES INDUSTRIA E COMERCIO LTDA - ME - CNPJ: 05.044.467/0001-57 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SONIA MARIA LOPES COELHO - OAB MA3811 - CPF: 251.034.823-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO DE ASSIS SOUZA COELHO FILHO - OAB MA3810 - CPF: 251.060.313-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Atos Administrativos (9997) - Improbidade Administrativa (10011 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Atos Administrativos (9997) - Improbidade Administrativa (10011) - Dano ao Er\u00e1rio (10012", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O CIVIL DE IMPROBIDADE ADMINISTRATIVA (64)", "data": "19/12/2017", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Maranh\u00e3o", "movimentacoes_do_processo": [["25/10/2022 10:05:01 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["22/09/2022 08:27:36 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["21/09/2022 09:23:49 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Carta precat\u00f3ria."], ["13/09/2022 13:12:20 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["13/09/2022 13:12:19 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["29/07/2022 21:49:50 ", " Conclusos para despacho"], ["18/03/2022 13:11:10 ", " Juntada de parecer"], ["09/03/2022 21:12:49 ", " Expedida/certificada a intima\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["09/03/2022 21:12:49 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["22/02/2022 10:41:16 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["22/02/2022 10:41:14 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["08/02/2022 20:36:19 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["06/12/2021 14:48:51 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["05/11/2021 12:39:34 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["03/11/2021 20:46:36 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"]], "numero": "1003984-69.2017.4.01.3700", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMA", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (TERCEIRO INTERESSADO)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "MUNICIPIO DE PORTO RICO DO MARANHAO - CNPJ: 01.612.542/0001-88 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO PEREIRA COSTA SARAIVA - CPF: 004.497.743-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (AUTOR)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CELSON CESAR DO NASCIMENTO MENDES - CPF: 874.567.293-87 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433) - Direito de Imagem (10437", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "16/05/2018", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Maranh\u00e3o", "movimentacoes_do_processo": [["12/11/2019 16:07:52 ", " Conclusos para julgamento"], ["12/11/2019 16:07:20 ", " Restitu\u00eddos os autos \u00e0 Secretaria"], ["12/11/2019 16:07:19 ", " Cancelada a movimenta\u00e7\u00e3o processual de conclus\u00e3o"], ["10/09/2019 17:08:14 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["06/09/2019 15:31:18 ", " \n Conclusos para despacho"], ["05/09/2019 15:55:02 ", " Juntada de Contesta\u00e7\u00e3o"], ["26/08/2019 16:02:12 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o via sistema."], ["08/08/2019 14:56:35 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["18/06/2019 13:53:53 ", " Conclusos para despacho"], ["07/06/2019 22:20:22 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["07/06/2019 15:55:56 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["14/05/2019 17:33:54 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o via sistema."], ["14/05/2019 17:33:54 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o via sistema."]], "numero": "1002878-38.2018.4.01.3700", "orgao_julgador": "13\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DE JESUS PEREIRA COSTA SARAIVA - CPF: 064.599.433-20 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO PEREIRA COSTA SARAIVA - OAB MA10603 - CPF: 004.497.743-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0002-21 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Militar (10324) - Regime (10325) - Reintegra\u00e7\u00e3o (10328 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Militar (10324) - Regime (10325) - Promo\u00e7\u00e3o (10334", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "15/04/2019", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Maranh\u00e3o", "movimentacoes_do_processo": [["14/09/2022 19:20:41 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["29/08/2022 11:09:04 ", " Conclusos para despacho"], ["27/08/2022 01:18:51 ", " Decorrido prazo de JANAYNA SERRA NUNES em 26/08/2022 23:59."], ["23/08/2022 22:44:24 ", " Juntada de documentos diversos"], ["23/08/2022 22:42:17 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["25/07/2022 16:51:57 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["25/07/2022 16:51:57 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["25/07/2022 16:51:53 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["25/07/2022 16:51:52 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["09/03/2022 11:05:41 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["12/02/2022 01:43:32 ", " Decorrido prazo de JANAYNA SERRA NUNES em 11/02/2022 23:59."], ["18/01/2022 11:25:31 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["20/12/2021 18:46:38 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["20/12/2021 18:46:38 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["20/12/2021 18:44:18 ", " Juntada de certid\u00e3o"]], "numero": "1002991-55.2019.4.01.3700", "orgao_julgador": "13\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JANAYNA SERRA NUNES - CPF: 935.116.043-20 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Danilo Alencar registrado(a) civilmente como DANILO DE ARAUJO ARRAIS ALENCAR - OAB MA11517 - CPF: 003.493.583-54 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JHONATAN MATHEUS VERDE SOARES - OAB MA21195 - CPF: 029.977.963-77 (ADVOGADO)", "status": "Inativo"}, {"nome": "VIVIANNE MACEDO COSTA - OAB MA9540 - CPF: 779.217.393-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CELSO ANTONIO MARQUES JUNIOR - OAB MA21110 - CPF: 015.482.411-99 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VALERIA DOS REIS CARDOSO - OAB MA12605 - CPF: 855.238.603-87 (ADVOGADO)", "status": "Inativo"}, {"nome": "RODRIGO PEREIRA COSTA SARAIVA - OAB MA10603 - CPF: 004.497.743-33 (ADVOGADO)", "status": "Inativo"}, {"nome": "LILIA DA SILVA LEITAO NETTA - OAB MA10456 - CPF: 961.139.793-34 (ADVOGADO)", "status": "Inativo"}, {"nome": "HORACIO DANTAS GOMES ROCHA - OAB MA13708 - CPF: 007.505.523-60 (ADVOGADO)", "status": "Inativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (REU)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Propriedade (10448) - Condom\u00ednio em Edif\u00edcio (10463) - Altera\u00e7\u00e3o de Coisa Comum (10465 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Fornecimento de \u00c1gua (7761", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "20/08/2019", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Maranh\u00e3o", "movimentacoes_do_processo": [["02/02/2021 11:31:41 ", " Conclusos para julgamento"], ["02/02/2021 09:13:43 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["12/11/2020 16:49:37 ", " Conclusos para despacho"], ["05/08/2020 02:45:52 ", " Decorrido prazo de CONDOMINIO DO RESIDENCIAL MARIA FERNANDA em 03/08/2020 23:59:59."], ["05/08/2020 02:45:52 ", " Decorrido prazo de CAIXA ECONOMICA FEDERAL em 03/08/2020 23:59:59."], ["16/07/2020 00:24:31 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o via sistema."], ["16/07/2020 00:24:31 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o via sistema."], ["30/06/2020 08:55:13 ", " Juntada de ato ordinat\u00f3rio"], ["30/06/2020 08:53:40 ", " Juntada de certid\u00e3o de decurso de prazo"], ["23/06/2020 14:14:40 ", " Decorrido prazo de CONDOMINIO DO RESIDENCIAL MARIA FERNANDA em 22/06/2020 23:59:59."], ["22/05/2020 16:47:37 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o via sistema."], ["22/05/2020 16:45:30 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["16/04/2020 11:48:59 ", " Proferido despacho de mero expediente"]], "numero": "1006515-60.2019.4.01.3700", "orgao_julgador": "13\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CONDOMINIO DO RESIDENCIAL MARIA FERNANDA - CNPJ: 09.624.183/0001-90 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TIAGO ANDERSON LUZ FRANCA - OAB MA8545 - CPF: 004.192.603-07 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO PEREIRA COSTA SARAIVA - OAB MA10603 - CPF: 004.497.743-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Abatimento proporcional do pre\u00e7o (7769 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "16/09/2019", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Maranh\u00e3o", "movimentacoes_do_processo": [["09/04/2021 13:20:14 ", " Arquivado Definitivamente"], ["09/04/2021 13:19:44 ", " Juntada de Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado"], ["28/10/2020 10:11:15 ", " Decorrido prazo de RAIMUNDA NONATA AMARAL SILVEIRA em 27/10/2020 23:59:59."], ["23/09/2020 12:08:57 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o via sistema."], ["23/09/2020 12:08:57 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o via sistema."], ["25/08/2020 10:48:28 ", " Homologada a Transa\u00e7\u00e3o"], ["03/01/2020 17:05:47 ", " Conclusos para julgamento"], ["16/12/2019 10:52:14 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["04/12/2019 11:19:10 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) de N\u00facleo de Concilia\u00e7\u00e3o para 6\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMA"], ["04/12/2019 11:18:48 ", " Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o realizada para 29/11/2019 15:40 em 6\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMA."], ["04/12/2019 11:18:07 ", " Juntada de Ata de audi\u00eancia."], ["21/11/2019 04:50:50 ", " Decorrido prazo de RAIMUNDA NONATA AMARAL SILVEIRA em 12/11/2019 23:59:59."], ["25/10/2019 05:11:05 ", " Decorrido prazo de RAIMUNDA NONATA AMARAL SILVEIRA em 24/10/2019 23:59:59."]], "numero": "1010791-37.2019.4.01.3700", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RAIMUNDA NONATA AMARAL SILVEIRA - CPF: 290.207.003-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO PEREIRA COSTA SARAIVA - OAB MA10603 - CPF: 004.497.743-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Atos Administrativos (9997) - Improbidade Administrativa (10011) - Dano ao Er\u00e1rio (10012", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O CIVIL DE IMPROBIDADE ADMINISTRATIVA (64)", "data": "04/02/2020", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Maranh\u00e3o", "movimentacoes_do_processo": [["14/07/2021 19:26:51 ", " Baixa Definitiva"], ["14/07/2021 19:26:50 ", " Remetidos os Autos (declara\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia para \u00f3rg\u00e3o vinculado a Tribunal diferente) para Comarca de Cedral/MA"], ["14/07/2021 19:23:59 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["14/07/2021 18:17:51 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["14/07/2021 00:16:29 ", " Decorrido prazo de MUNICIPIO DE PORTO RICO DO MARANHAO em 13/07/2021 23:59."], ["22/06/2021 02:16:24 ", " Decorrido prazo de CELSON CESAR DO NASCIMENTO MENDES em 21/06/2021 23:59."], ["11/05/2021 20:45:26 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o via sistema."], ["11/05/2021 20:45:26 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o via sistema."], ["10/05/2021 21:57:13 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["10/05/2021 21:57:12 ", " Declarada incompet\u00eancia"], ["13/03/2021 08:11:40 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["20/11/2020 15:20:44 ", " Juntada de Parecer"], ["19/11/2020 10:51:11 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o via sistema."], ["12/11/2020 04:46:32 ", " Decorrido prazo de NARAYANNA AUREA LOPES GOMES COSTA em 11/11/2020 23:59:59."], ["08/10/2020 19:24:42 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o via sistema."]], "numero": "1005682-08.2020.4.01.3700", "orgao_julgador": "3\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMA", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MUNICIPIO DE PORTO RICO DO MARANHAO - CNPJ: 01.612.542/0001-88 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO PEREIRA COSTA SARAIVA - OAB MA10603 - CPF: 004.497.743-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NARAYANNA AUREA LOPES GOMES COSTA - OAB MA15315 - CPF: 022.468.283-09 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CELSON CESAR DO NASCIMENTO MENDES - CPF: 874.567.293-87 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GHIRLAYNE FERREIRA VITORIANO - OAB MA5390 - CPF: 735.149.693-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios (10288) - Abono de Perman\u00eancia (10662 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Regime Estatut\u00e1rio (10220) - Remo\u00e7\u00e3o (10229) - A pedido, a crit\u00e9rio da Administra\u00e7\u00e3o (50006", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "25/01/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Maranh\u00e3o", "movimentacoes_do_processo": [["14/06/2022 11:59:12 ", " Arquivado Definitivamente"], ["14/06/2022 11:58:59 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Certid\u00e3o de Decurso de Prazo."], ["25/05/2022 00:12:16 ", " Decorrido prazo de JOSEMARY SANTOS BARROS COSTA em 24/05/2022 23:59."], ["06/04/2022 09:02:52 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["31/03/2022 15:34:05 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["31/03/2022 15:34:02 ", " Extinto o processo por aus\u00eancia das condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o"], ["31/03/2022 15:34:02 ", " Concedida a Assist\u00eancia Judici\u00e1ria Gratuita a parte"], ["11/03/2022 13:58:04 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["09/03/2022 00:45:43 ", " Decorrido prazo de CAIXA ECONOMICA FEDERAL em 08/03/2022 23:59."], ["03/03/2022 19:34:55 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["14/02/2022 18:42:54 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["27/01/2022 16:36:11 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["27/01/2022 16:36:09 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["26/01/2022 13:40:07 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["26/01/2022 13:39:54 ", " Juntada de Certid\u00e3o"]], "numero": "1003599-48.2022.4.01.3700", "orgao_julgador": "3\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSEMARY SANTOS BARROS COSTA - CPF: 941.544.223-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO PEREIRA COSTA SARAIVA - OAB MA10603 - CPF: 004.497.743-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDA NOGUEIRA DE FREITAS AMARAL - OAB MA12726 - CPF: 896.310.483-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Ag\u00eancie e Distribui\u00e7\u00e3o (9581 DIREITO DA SA\u00daDE (12480) - P\u00fablica (12481) - Tratamento m\u00e9dico-hospitalar (12491) - Cirurgia (12501) - Urg\u00eancia (12503", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "30/10/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacoes_do_processo": [["04/11/2022 11:31:56 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o ao Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional."], ["04/11/2022 11:31:55 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o ao Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional."], ["04/11/2022 11:28:44 ", " Expedida/certificada a cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["04/11/2022 11:28:44 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["04/11/2022 11:27:32 ", " Expedida/certificada a cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["04/11/2022 11:27:32 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["04/11/2022 05:56:12 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["04/11/2022 05:56:12 ", " N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela"], ["03/11/2022 12:13:04 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["03/11/2022 11:09:42 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) da Distribui\u00e7\u00e3o ao 2\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJPI"], ["03/11/2022 11:09:42 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["03/11/2022 11:02:04 ", " Classe Processual alterada de TUTELA ANTECIPADA ANTECEDENTE (12135) para PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)"], ["30/10/2022 16:04:45 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["30/10/2022 16:04:45 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1034953-64.2022.4.01.4000", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CAMILA RIBEIRO DA SILVA - CPF: 072.706.713-38 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAUL SANTANA CASTELO BRANCO FILHO - OAB PI21982 - CPF: 001.985.163-47 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (REU)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "ESTADO DO PIAU\u00cd - CNPJ: 06.553.481/0001-49 (REU)\nProcuradoria Geral do Estado do Piau\u00ed", "status": "Ativo"}, {"nome": "MUNIC\u00cdPIO DE TERESINA - CNPJ: 06.554.869/0001-64 (REU)\nProcuradoria Geral do Munic\u00edpio de Teresina-PI", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Adimplemento e Extin\u00e7\u00e3o (7690", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "30/10/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacoes_do_processo": [["03/11/2022 12:08:39 ", " Conclusos para julgamento"], ["03/11/2022 11:18:19 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) da Distribui\u00e7\u00e3o ao 2\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJPI"], ["03/11/2022 11:18:18 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["03/11/2022 11:11:05 ", " Classe Processual alterada de TUTELA ANTECIPADA ANTECEDENTE (12135) para PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)"], ["30/10/2022 16:43:58 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["30/10/2022 16:43:57 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1034954-49.2022.4.01.4000", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CAMILA RIBEIRO DA SILVA - CPF: 072.706.713-38 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAUL SANTANA CASTELO BRANCO FILHO - OAB PI21982 - CPF: 001.985.163-47 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (REU)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "ESTADO DO PIAU\u00cd - CNPJ: 06.553.481/0001-49 (REU)\nProcuradoria Geral do Estado do Piau\u00ed", "status": "Ativo"}, {"nome": "MUNIC\u00cdPIO DE TERESINA - CNPJ: 06.554.869/0001-64 (REU)\nProcuradoria Geral do Munic\u00edpio de Teresina-PI", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Adimplemento e Extin\u00e7\u00e3o (7690 DIREITO DA SA\u00daDE (12480) - P\u00fablica (12481) - Tratamento m\u00e9dico-hospitalar (12491) - Cirurgia (12501) - Urg\u00eancia (12503", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "30/10/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacoes_do_processo": [["03/11/2022 19:57:00 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["03/11/2022 12:05:30 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) da Distribui\u00e7\u00e3o ao 5\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJPI"], ["03/11/2022 12:05:30 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["03/11/2022 12:01:22 ", " Classe Processual alterada de TUTELA ANTECIPADA ANTECEDENTE (12135) para PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)"], ["30/10/2022 18:09:59 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["30/10/2022 18:09:59 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1034956-19.2022.4.01.4000", "orgao_julgador": "5\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CAMILA RIBEIRO DA SILVA - CPF: 072.706.713-38 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAUL SANTANA CASTELO BRANCO FILHO - OAB PI21982 - CPF: 001.985.163-47 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (REU)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "ESTADO DO PIAU\u00cd - CNPJ: 06.553.481/0001-49 (REU)\nProcuradoria Geral do Estado do Piau\u00ed", "status": "Ativo"}, {"nome": "MUNIC\u00cdPIO DE TERESINA - CNPJ: 06.554.869/0001-64 (REU)\nProcuradoria Geral do Munic\u00edpio de Teresina-PI", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "14/08/2015", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacoes_do_processo": [["03/10/2022 16:37:13 ", " Arquivado Definitivamente"], ["02/08/2022 18:48:35 ", " Mandado devolvido n\u00e3o entregue ao destinat\u00e1rio"], ["02/08/2022 18:48:30 ", " Juntada de dilig\u00eancia"], ["01/08/2022 17:01:29 ", " Recebido o Mandado para Cumprimento"], ["27/07/2022 16:53:52 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Mandado."], ["08/06/2022 00:09:44 ", " Decorrido prazo de DERIVALDO RAMOS DOS SANTOS em 07/06/2022 23:59."], ["04/06/2022 02:15:39 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL em 03/06/2022 23:59."], ["25/05/2022 17:39:31 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["25/05/2022 17:39:31 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["25/05/2022 17:39:30 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["25/05/2022 17:39:29 ", " Proferida decis\u00e3o interlocut\u00f3ria"], ["10/02/2022 11:57:44 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["27/11/2021 18:09:00 ", " Juntada de ren\u00fancia de mandato"], ["16/11/2021 14:54:58 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["16/11/2021 14:54:58 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."]], "numero": "0003930-91.2015.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DERIVALDO RAMOS DOS SANTOS - CPF: 931.606.311-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TASSIA DE AZEVEDO BORGES - OAB MT12.296 - CPF: 010.243.541-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WANESSA CORREIA FRANCHINI VIEIRA - OAB MT10907/O - CPF: 981.952.631-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIANA CRESTANI PALMA - OAB MT23195/O - CPF: 009.433.311-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAIVID RAFAEL DOS SANTOS SILVA - OAB MT16557/O - CPF: 011.221.081-33 (ADVOGADO)", "status": "Baixado"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": ""}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "19/10/2015", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacoes_do_processo": [["06/05/2021 11:23:44 ", " Arquivado Definitivamente"], ["08/04/2021 09:22:31 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["19/03/2021 18:46:42 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["12/03/2021 20:28:48 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["12/03/2021 20:28:06 ", " Juntada de certid\u00e3o de processo migrado"], ["12/03/2021 20:27:46 ", " Juntada de volume"]], "numero": "0005188-39.2015.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 2\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "NILTON MOREIRA DOS SANTOS - CPF: 004.864.595-86 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAIVID RAFAEL DOS SANTOS SILVA - OAB MT16557/O - CPF: 011.221.081-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria Especial (Art. 57/8) (6100", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "20/10/2015", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacoes_do_processo": [["31/08/2022 14:59:12 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["31/08/2022 14:51:24 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["29/04/2022 12:12:52 ", " Processo Suspenso ou Sobrestado"], ["27/04/2022 10:44:51 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["27/04/2022 10:44:50 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["10/12/2021 16:40:35 ", " Conclusos para despacho"], ["25/10/2021 22:49:53 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["27/07/2021 03:30:03 ", " Decorrido prazo de APARECIDO ALVES DE SOUZA em 26/07/2021 23:59."], ["21/07/2021 17:08:36 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["08/07/2021 11:50:12 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["08/07/2021 11:50:11 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["08/07/2021 11:50:08 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Documento Precat\u00f3rio."], ["29/05/2021 01:09:39 ", " Decorrido prazo de Instituto Nacional do Seguro Social em 28/05/2021 23:59."], ["04/05/2021 14:50:38 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["04/05/2021 14:47:22 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"]], "numero": "0005195-31.2015.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "APARECIDO ALVES DE SOUZA - CPF: 206.155.661-20 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAIVID RAFAEL DOS SANTOS SILVA - OAB MT16557/O - CPF: 011.221.081-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Responsabilidade da Administra\u00e7\u00e3o (9991) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (9992", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "01/12/2015", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacoes_do_processo": [], "numero": "0005742-71.2015.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 2\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ROBERTO DE ABREU SOARES - CPF: 013.943.761-46 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAIVID RAFAEL DOS SANTOS SILVA - OAB MT16557/O - CPF: 011.221.081-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROBERTO CARLOS MELGAREJO DE VARGAS - OAB MT7429/O - CPF: 378.473.841-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (REU)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Convers\u00e3o (6179", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "01/12/2015", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacoes_do_processo": [["16/12/2021 11:31:11 ", " Arquivado Definitivamente"], ["22/11/2021 19:28:58 ", " Recebidos os autos"], ["22/11/2021 19:28:57 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o inicial"]], "numero": "0005743-56.2015.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 2\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ZUILDA RODRIGUES DE SOUZA - CPF: 615.982.082-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAIVID RAFAEL DOS SANTOS SILVA - OAB MT16557/O - CPF: 011.221.081-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROBERTO CARLOS MELGAREJO DE VARGAS - OAB MT7429/O - CPF: 378.473.841-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Convers\u00e3o (6179", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "08/04/2016", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacoes_do_processo": [["25/07/2022 13:39:05 ", " Arquivado Definitivamente"], ["30/05/2022 18:30:22 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["17/05/2022 15:19:02 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["06/05/2022 08:42:23 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["06/05/2022 08:42:23 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["05/05/2022 16:19:48 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["05/05/2022 16:19:48 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["05/05/2022 16:19:46 ", " Proferida decis\u00e3o interlocut\u00f3ria"], ["21/02/2022 17:41:26 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["14/01/2022 15:52:11 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["30/11/2021 10:52:32 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["08/10/2021 07:04:45 ", " Decorrido prazo de Instituto Nacional do Seguro Social em 07/10/2021 23:59."], ["21/09/2021 15:07:37 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"]], "numero": "0001815-63.2016.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "EDINEY PAULO ALVES MENDES - CPF: 474.102.721-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAIVID RAFAEL DOS SANTOS SILVA - OAB MT16557/O - CPF: 011.221.081-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROBERTO CARLOS MELGAREJO DE VARGAS - OAB MT7429/O - CPF: 378.473.841-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "23/03/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Ju\u00edna-MT", "movimentacoes_do_processo": [["12/05/2021 14:05:43 ", " Arquivado Definitivamente"], ["28/04/2021 06:27:57 ", " Decorrido prazo de ANA NUNES DE OLIVEIRA em 26/04/2021 23:59."], ["28/04/2021 06:25:31 ", " Decorrido prazo de Instituto Nacional do Seguro Social em 26/04/2021 23:59."], ["28/04/2021 03:55:58 ", " Decorrido prazo de ANA NUNES DE OLIVEIRA em 19/04/2021 23:59."], ["28/04/2021 02:08:13 ", " Decorrido prazo de ANA NUNES DE OLIVEIRA em 26/04/2021 23:59."], ["28/04/2021 02:05:04 ", " Decorrido prazo de Instituto Nacional do Seguro Social em 26/04/2021 23:59."], ["06/04/2021 04:24:30 ", " Publicado Intima\u00e7\u00e3o em 05/04/2021."], ["06/04/2021 04:24:29 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 06/04/2021"], ["30/03/2021 09:23:39 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o ao Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional."], ["30/03/2021 09:23:39 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o ao Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional."], ["30/03/2021 09:22:36 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["29/03/2021 19:21:10 ", " Extinto o processo por desist\u00eancia"], ["24/03/2021 15:28:59 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["23/03/2021 11:04:11 ", " Redistribu\u00eddo por sorteio em raz\u00e3o de incompet\u00eancia"], ["22/01/2021 23:58:13 ", " Decorrido prazo de ANA NUNES DE OLIVEIRA em 21/01/2021 23:59."]], "numero": "0001959-37.2016.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Ju\u00edna-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANA NUNES RAMOS - CPF: 936.663.906-25 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAIVID RAFAEL DOS SANTOS SILVA - OAB MT16557/O - CPF: 011.221.081-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROBERTO CARLOS MELGAREJO DE VARGAS - OAB MT7429/O - CPF: 378.473.841-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Convers\u00e3o (6179", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "25/04/2016", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacoes_do_processo": [["27/08/2021 11:54:27 ", " Arquivado Definitivamente"], ["14/07/2021 00:55:14 ", " Decorrido prazo de CLEONILDES DA ROCHA em 13/07/2021 23:59."], ["08/07/2021 04:58:19 ", " Decorrido prazo de Instituto Nacional do Seguro Social em 07/07/2021 23:59."], ["13/05/2021 11:21:45 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["13/05/2021 11:21:26 ", " Juntada de certid\u00e3o de processo migrado"], ["13/05/2021 11:21:16 ", " Juntada de volume"]], "numero": "0001993-12.2016.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 2\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CLEONILDES DA ROCHA - CPF: 531.542.151-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAIVID RAFAEL DOS SANTOS SILVA - OAB MT16557/O - CPF: 011.221.081-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROBERTO CARLOS MELGAREJO DE VARGAS - OAB MT7429/O - CPF: 378.473.841-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Convers\u00e3o (6179", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "13/05/2016", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacoes_do_processo": [], "numero": "0002181-05.2016.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 2\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ODINETE DE FATIMA TABORDA - CPF: 918.251.139-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROBERTO CARLOS MELGAREJO DE VARGAS - OAB MT7429/O - CPF: 378.473.841-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAIVID RAFAEL DOS SANTOS SILVA - OAB MT16557/O - CPF: 011.221.081-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Convers\u00e3o (6179", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "26/07/2016", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacoes_do_processo": [["03/12/2021 10:35:18 ", " Arquivado Definitivamente"], ["04/10/2021 17:06:57 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["20/05/2021 15:56:58 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["22/04/2021 09:27:31 ", " Decorrido prazo de Instituto Nacional do Seguro Social em 12/04/2021 23:59."], ["22/04/2021 01:40:46 ", " Decorrido prazo de Instituto Nacional do Seguro Social em 12/04/2021 23:59."], ["21/04/2021 14:39:13 ", " Decorrido prazo de Instituto Nacional do Seguro Social em 12/04/2021 23:59."], ["21/04/2021 14:39:13 ", " Decorrido prazo de VALDINEI PORFIRIO em 12/04/2021 23:59."], ["20/04/2021 06:02:43 ", " Decorrido prazo de Instituto Nacional do Seguro Social em 12/04/2021 23:59."], ["20/04/2021 06:02:42 ", " Decorrido prazo de VALDINEI PORFIRIO em 12/04/2021 23:59."], ["19/04/2021 06:31:56 ", " Decorrido prazo de Instituto Nacional do Seguro Social em 12/04/2021 23:59."], ["19/04/2021 06:29:55 ", " Decorrido prazo de VALDINEI PORFIRIO em 12/04/2021 23:59."], ["18/04/2021 14:07:46 ", " Decorrido prazo de Instituto Nacional do Seguro Social em 12/04/2021 23:59."], ["18/04/2021 14:07:46 ", " Decorrido prazo de VALDINEI PORFIRIO em 12/04/2021 23:59."], ["18/04/2021 07:26:43 ", " Decorrido prazo de Instituto Nacional do Seguro Social em 12/04/2021 23:59."], ["17/04/2021 22:05:04 ", " Decorrido prazo de Instituto Nacional do Seguro Social em 12/04/2021 23:59."]], "numero": "0003520-96.2016.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "VALDINEI PORFIRIO - CPF: 616.748.001-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROBERTO CARLOS MELGAREJO DE VARGAS - OAB MT7429/O - CPF: 378.473.841-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAIVID RAFAEL DOS SANTOS SILVA - OAB MT16557/O - CPF: 011.221.081-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Convers\u00e3o (6179", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "05/08/2016", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacoes_do_processo": [], "numero": "0003678-54.2016.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ELIZABETH REZENDE ALMEIDA - CPF: 041.270.081-64 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROBERTO CARLOS MELGAREJO DE VARGAS - OAB MT7429/O - CPF: 378.473.841-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAIVID RAFAEL DOS SANTOS SILVA - OAB MT16557/O - CPF: 011.221.081-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Convers\u00e3o (6179", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "05/08/2016", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacoes_do_processo": [["31/03/2022 16:03:56 ", " Remetidos os Autos (em grau de recurso) para Turma Recursal"], ["31/03/2022 16:00:49 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o"], ["05/02/2022 02:20:21 ", " Decorrido prazo de MARIA FERREIRA DA COSTA em 04/02/2022 23:59."], ["11/01/2022 19:33:10 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["11/01/2022 19:33:10 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["11/01/2022 19:33:10 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["23/09/2021 01:22:43 ", " Decorrido prazo de MARIA FERREIRA DA COSTA em 22/09/2021 23:59."], ["10/09/2021 10:21:23 ", " Juntada de outros documentos"], ["07/09/2021 03:05:55 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["27/08/2021 13:40:37 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["26/08/2021 23:03:01 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["26/08/2021 23:02:59 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["26/08/2021 23:02:57 ", " Julgado procedente o pedido"], ["18/06/2021 17:15:47 ", " Conclusos para julgamento"]], "numero": "0003680-24.2016.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA FERREIRA DA COSTA - CPF: 948.803.441-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROBERTO CARLOS MELGAREJO DE VARGAS - OAB MT7429/O - CPF: 378.473.841-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAIVID RAFAEL DOS SANTOS SILVA - OAB MT16557/O - CPF: 011.221.081-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Convers\u00e3o (6179", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "17/10/2016", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacoes_do_processo": [["08/07/2021 09:16:38 ", " Arquivado Definitivamente"], ["08/07/2021 03:29:34 ", " Decorrido prazo de ANA MARIA DE FARIAS em 07/07/2021 23:59."], ["29/06/2021 03:48:53 ", " Decorrido prazo de Instituto Nacional do Seguro Social em 28/06/2021 23:59."], ["22/06/2021 16:33:56 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["22/06/2021 16:33:55 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["22/06/2021 16:33:54 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o via sistema."], ["22/06/2021 16:33:52 ", " Proferida decis\u00e3o interlocut\u00f3ria"], ["17/06/2021 11:51:00 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["16/06/2021 18:18:43 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["16/06/2021 18:12:30 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["05/05/2021 15:58:27 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["05/05/2021 15:57:50 ", " Juntada de certid\u00e3o de processo migrado"], ["05/05/2021 15:57:36 ", " Juntada de volume"]], "numero": "0004957-75.2016.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 2\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANA MARIA DE FARIAS - CPF: 927.128.191-87 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAIVID RAFAEL DOS SANTOS SILVA - OAB MT16557/O - CPF: 011.221.081-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROBERTO CARLOS MELGAREJO DE VARGAS - OAB MT7429/O - CPF: 378.473.841-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "18/10/2016", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacoes_do_processo": [["23/09/2021 14:03:21 ", " Arquivado Definitivamente"], ["31/08/2021 02:08:57 ", " Decorrido prazo de RITA JOANA RAZNIEVSKI em 30/08/2021 23:59."], ["25/08/2021 00:42:57 ", " Decorrido prazo de Instituto Nacional do Seguro Social em 24/08/2021 23:59."], ["06/08/2021 10:40:20 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["06/08/2021 10:39:41 ", " Requisi\u00e7\u00e3o de pagamento de pequeno valor paga"], ["06/08/2021 10:39:41 ", " Juntada de Documento RPV"], ["07/05/2021 16:37:06 ", " Decorrido prazo de RITA JOANA RAZNIEVSKI em 06/05/2021 23:59."], ["23/04/2021 14:36:44 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["19/04/2021 17:31:11 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["19/04/2021 17:31:10 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["19/04/2021 17:31:09 ", " Requisi\u00e7\u00e3o de pagamento de pequeno valor preparada para envio"], ["19/04/2021 17:31:09 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Documento RPV."], ["06/04/2021 15:10:01 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["01/12/2020 05:45:12 ", " Decorrido prazo de RITA JOANA RAZNIEVSKI em 30/11/2020 23:59:59."], ["20/11/2020 06:05:00 ", " Decorrido prazo de Instituto Nacional do Seguro Social em 19/11/2020 23:59:59."]], "numero": "0005158-67.2016.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 2\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RITA JOANA RAZNIEVSKI - CPF: 024.391.651-58 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROBERTO CARLOS MELGAREJO DE VARGAS - OAB MT7429/O - CPF: 378.473.841-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAIVID RAFAEL DOS SANTOS SILVA - OAB MT16557/O - CPF: 011.221.081-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "06/12/2016", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacoes_do_processo": [["31/05/2022 08:20:37 ", " Arquivado Definitivamente"], ["24/05/2022 06:00:07 ", " Decorrido prazo de NADIR CUSTODIO MAFRA DE LIMA em 23/05/2022 23:59."], ["14/05/2022 01:09:02 ", " Decorrido prazo de NADIR CUSTODIO MAFRA DE LIMA em 13/05/2022 23:59."], ["10/05/2022 02:02:29 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL em 09/05/2022 23:59."], ["04/05/2022 18:35:09 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["04/05/2022 18:35:08 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["04/05/2022 11:06:18 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["19/04/2022 09:39:02 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["19/04/2022 09:39:02 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["12/04/2022 18:46:20 ", " Requisi\u00e7\u00e3o de pagamento de pequeno valor enviada ao Tribunal"], ["12/04/2022 18:46:20 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["12/04/2022 11:56:43 ", " Decorrido prazo de NADIR CUSTODIO MAFRA DE LIMA em 11/04/2022 23:59."], ["06/04/2022 00:44:55 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL em 05/04/2022 23:59."], ["25/03/2022 15:09:21 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["25/03/2022 15:09:20 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."]], "numero": "0005920-83.2016.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 2\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "NADIR CUSTODIO MAFRA DE LIMA - CPF: 794.631.859-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAIVID RAFAEL DOS SANTOS SILVA - OAB MT16557/O - CPF: 011.221.081-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROBERTO CARLOS MELGAREJO DE VARGAS - OAB MT7429/O - CPF: 378.473.841-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria Especial (Art. 57/8) (6100", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "18/01/2017", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacoes_do_processo": [["28/03/2022 10:26:44 ", " Arquivado Definitivamente"], ["25/03/2022 11:02:35 ", " Recebidos os autos"], ["25/03/2022 11:02:34 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o inicial"]], "numero": "0000169-81.2017.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 2\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARCO ANTONIO DELGADO ROMAO - CPF: 329.608.081-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAIVID RAFAEL DOS SANTOS SILVA - OAB MT16557/O - CPF: 011.221.081-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "02/03/2017", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacoes_do_processo": [["26/10/2022 10:10:46 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["01/09/2022 19:05:53 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["21/06/2022 14:38:07 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["03/06/2022 10:42:28 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["03/06/2022 10:42:28 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["03/06/2022 10:42:27 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["01/06/2022 09:24:30 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["29/03/2022 11:15:37 ", " Juntada de documento comprobat\u00f3rio"], ["21/02/2022 12:07:39 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["21/02/2022 12:07:39 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["14/02/2022 16:15:34 ", " Recebidos os autos"], ["14/02/2022 16:15:33 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o inicial"]], "numero": "0000774-27.2017.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 2\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "IRONI BURATTO - CPF: 553.742.809-10 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAIVID RAFAEL DOS SANTOS SILVA - OAB MT16557/O - CPF: 011.221.081-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Restabelecimento (6178 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Convers\u00e3o (6179", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "30/03/2017", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacoes_do_processo": [["03/12/2021 10:34:40 ", " Arquivado Definitivamente"], ["04/10/2021 17:06:53 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["20/05/2021 16:03:33 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["22/04/2021 00:26:14 ", " Decorrido prazo de JURACI DE SOUZA em 12/04/2021 23:59."], ["22/04/2021 00:22:54 ", " Decorrido prazo de Instituto Nacional do Seguro Social em 12/04/2021 23:59."], ["21/04/2021 13:20:06 ", " Decorrido prazo de JURACI DE SOUZA em 12/04/2021 23:59."], ["21/04/2021 13:20:03 ", " Decorrido prazo de Instituto Nacional do Seguro Social em 12/04/2021 23:59."], ["21/04/2021 00:45:37 ", " Decorrido prazo de Instituto Nacional do Seguro Social em 12/04/2021 23:59."], ["21/04/2021 00:41:55 ", " Decorrido prazo de JURACI DE SOUZA em 12/04/2021 23:59."], ["20/04/2021 03:52:39 ", " Decorrido prazo de JURACI DE SOUZA em 12/04/2021 23:59."], ["20/04/2021 03:52:35 ", " Decorrido prazo de Instituto Nacional do Seguro Social em 12/04/2021 23:59."], ["19/04/2021 05:09:37 ", " Decorrido prazo de JURACI DE SOUZA em 12/04/2021 23:59."], ["19/04/2021 05:09:36 ", " Decorrido prazo de Instituto Nacional do Seguro Social em 12/04/2021 23:59."], ["18/04/2021 07:04:30 ", " Decorrido prazo de Instituto Nacional do Seguro Social em 12/04/2021 23:59."], ["17/04/2021 20:12:38 ", " Decorrido prazo de JURACI DE SOUZA em 12/04/2021 23:59."]], "numero": "0001412-60.2017.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JURACI DE SOUZA - CPF: 104.303.388-21 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAIVID RAFAEL DOS SANTOS SILVA - OAB MT16557/O - CPF: 011.221.081-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROBERTO CARLOS MELGAREJO DE VARGAS - OAB MT7429/O - CPF: 378.473.841-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "02/05/2017", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacoes_do_processo": [["16/12/2021 11:27:21 ", " Arquivado Definitivamente"], ["22/11/2021 16:39:13 ", " Recebidos os autos"], ["22/11/2021 16:39:13 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o inicial"]], "numero": "0001710-52.2017.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 2\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "GECIRA ALVES ARANHA - CPF: 877.796.841-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAIVID RAFAEL DOS SANTOS SILVA - OAB MT16557/O - CPF: 011.221.081-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROBERTO CARLOS MELGAREJO DE VARGAS - OAB MT7429/O - CPF: 378.473.841-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "15/05/2017", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacoes_do_processo": [["01/08/2022 17:17:33 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["01/08/2022 17:15:36 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["15/07/2022 08:31:33 ", " Decorrido prazo de JOSIANE TELLES DA SILVEIRA DE SOUZA em 14/07/2022 23:59."], ["07/07/2022 22:09:08 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL em 06/07/2022 23:59."], ["27/06/2022 12:25:52 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["27/06/2022 12:25:51 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["27/06/2022 12:25:50 ", " Requisi\u00e7\u00e3o de pagamento de pequeno valor preparada para envio"], ["27/06/2022 12:25:50 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Documento RPV."], ["30/04/2022 08:00:54 ", " Decorrido prazo de JOSIANE TELLES DA SILVEIRA DE SOUZA em 29/04/2022 23:59."], ["21/04/2022 01:01:14 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL em 20/04/2022 23:59."], ["30/03/2022 15:11:33 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["30/03/2022 15:11:32 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["30/03/2022 15:11:32 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["29/03/2022 17:10:27 ", " Juntada de C\u00e1lculos judiciais"]], "numero": "0002049-11.2017.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSIANE TELLES DA SILVEIRA DE SOUZA - CPF: 025.084.471-02 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAIVID RAFAEL DOS SANTOS SILVA - OAB MT16557/O - CPF: 011.221.081-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "30/06/2017", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacoes_do_processo": [["18/07/2022 09:35:37 ", " Arquivado Definitivamente"], ["16/07/2022 02:52:09 ", " Decorrido prazo de MARTA LOPES AZEVEDO em 15/07/2022 23:59."], ["08/07/2022 09:48:10 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["08/07/2022 09:48:08 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["05/07/2022 18:58:32 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["04/07/2022 16:27:03 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["27/05/2022 09:01:34 ", " Requisi\u00e7\u00e3o de pagamento de pequeno valor enviada ao Tribunal"], ["27/05/2022 09:01:34 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["27/05/2022 01:19:22 ", " Decorrido prazo de MARTA LOPES AZEVEDO em 26/05/2022 23:59."], ["26/05/2022 00:41:40 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL em 25/05/2022 23:59."], ["17/05/2022 20:32:18 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["17/05/2022 20:32:18 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["17/05/2022 20:32:18 ", " Requisi\u00e7\u00e3o de pagamento de pequeno valor preparada para envio"], ["17/05/2022 20:32:18 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Documento RPV."], ["25/04/2022 10:05:11 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"]], "numero": "0002637-18.2017.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 2\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARTA LOPES AZEVEDO - CPF: 278.341.823-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAMILA BUCK - OAB MT20352/O - CPF: 023.096.641-11 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAIVID RAFAEL DOS SANTOS SILVA - OAB MT16557/O - CPF: 011.221.081-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria Especial (Art. 57/8) (6100", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "04/07/2017", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacoes_do_processo": [["04/11/2022 13:35:38 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["25/10/2022 16:33:12 ", " Juntada de recurso inominado"], ["11/10/2022 17:17:00 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["11/10/2022 17:16:59 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["11/10/2022 17:16:57 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["09/11/2021 19:13:13 ", " Conclusos para julgamento"], ["15/10/2021 08:13:34 ", " Decorrido prazo de MARLI ELLA PERSKE em 14/10/2021 23:59."], ["14/10/2021 12:20:56 ", " Juntada de contrarraz\u00f5es"], ["06/10/2021 16:06:06 ", " Juntada de embargos de declara\u00e7\u00e3o"], ["27/09/2021 17:58:45 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["27/09/2021 17:58:43 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["27/09/2021 17:58:43 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["27/09/2021 17:58:41 ", " Julgado improcedente o pedido"], ["18/03/2021 13:46:11 ", " Conclusos para julgamento"]], "numero": "0002668-38.2017.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 2\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARLI ELLA PERSKE - CPF: 460.243.019-87 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAIVID RAFAEL DOS SANTOS SILVA - OAB MT16557/O - CPF: 011.221.081-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DONISETE PABLO SOUZA - OAB MT15083/O - CPF: 015.244.241-37 (ADVOGADO)", "status": "Inativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria Especial (Art. 57/8) (6100", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "03/08/2017", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacoes_do_processo": [["03/02/2021 16:52:02 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o"], ["24/11/2020 10:29:54 ", " Decorrido prazo de JOSE SOARES DE FARIAS em 23/11/2020 23:59:59."], ["27/10/2020 15:43:05 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o via sistema."], ["29/09/2020 20:46:27 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o (outras)"], ["04/09/2020 04:47:46 ", " Decorrido prazo de JOSE SOARES DE FARIAS em 03/09/2020 23:59:59."], ["21/08/2020 15:34:54 ", " Juntada de recurso inominado"], ["17/08/2020 09:18:30 ", " Juntada de cumprimento de senten\u00e7a"], ["10/08/2020 16:10:34 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["31/07/2020 18:28:31 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["31/07/2020 18:28:29 ", " Julgado procedente o pedido"], ["20/06/2020 08:25:43 ", " Decorrido prazo de Instituto Nacional do Seguro Social em 19/06/2020 23:59:59."], ["20/06/2020 01:39:00 ", " Decorrido prazo de JOSE SOARES DE FARIAS em 18/06/2020 23:59:59."], ["27/05/2020 11:41:27 ", " Conclusos para julgamento"]], "numero": "0003032-10.2017.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE SOARES DE FARIAS - CPF: 459.131.371-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAIVID RAFAEL DOS SANTOS SILVA - OAB MT16557/O - CPF: 011.221.081-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria Especial (Art. 57/8) (6100", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "03/08/2017", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacoes_do_processo": [["28/10/2022 01:04:54 ", " Decorrido prazo de DARCI FRANCISCO SCHLEICHER em 27/10/2022 23:59."], ["03/10/2022 14:04:14 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["03/10/2022 14:04:13 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["03/10/2022 14:04:13 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["22/07/2022 08:32:32 ", " Decorrido prazo de DARCI FRANCISCO SCHLEICHER em 21/07/2022 23:59."], ["14/07/2022 12:19:16 ", " Juntada de embargos de declara\u00e7\u00e3o"], ["06/07/2022 16:29:37 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["06/07/2022 16:29:35 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["06/07/2022 16:29:34 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["06/07/2022 16:29:32 ", " Julgado improcedente o pedido"], ["25/02/2022 15:33:56 ", " Conclusos para julgamento"], ["24/01/2022 13:34:51 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["14/01/2022 13:35:36 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["14/01/2022 13:35:36 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["01/10/2021 02:26:59 ", " Decorrido prazo de DARCI FRANCISCO SCHLEICHER em 30/09/2021 23:59."]], "numero": "0003033-92.2017.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DARCI FRANCISCO SCHLEICHER - CPF: 361.535.401-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAIVID RAFAEL DOS SANTOS SILVA - OAB MT16557/O - CPF: 011.221.081-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "08/08/2017", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacoes_do_processo": [["01/07/2022 15:29:44 ", " Arquivado Definitivamente"], ["01/07/2022 15:27:45 ", " Requisi\u00e7\u00e3o de pagamento de pequeno valor paga"], ["01/07/2022 15:27:44 ", " Juntada de Documento RPV"], ["04/05/2022 15:14:18 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["04/05/2022 15:12:43 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["17/03/2022 01:27:50 ", " Decorrido prazo de CLEIDE MORAES em 16/03/2022 23:59."], ["15/03/2022 04:11:18 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL em 14/03/2022 23:59."], ["03/03/2022 17:15:46 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["03/03/2022 17:15:45 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["03/03/2022 17:15:44 ", " Requisi\u00e7\u00e3o de pagamento de pequeno valor preparada para envio"], ["03/03/2022 17:15:44 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Documento RPV."], ["27/01/2022 18:47:58 ", " Decorrido prazo de CLEIDE MORAES em 26/01/2022 23:59."], ["04/12/2021 01:05:36 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["30/11/2021 08:44:21 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["29/11/2021 14:28:46 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"]], "numero": "0003100-57.2017.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CLEIDE MORAES - CPF: 557.477.791-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAIVID RAFAEL DOS SANTOS SILVA - OAB MT16557/O - CPF: 011.221.081-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "08/08/2017", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacoes_do_processo": [["03/12/2021 10:15:59 ", " Arquivado Definitivamente"], ["04/10/2021 17:05:52 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["09/07/2021 05:15:31 ", " Decorrido prazo de LUZIA GUALTER JORGE em 08/07/2021 23:59."], ["01/07/2021 00:43:06 ", " Decorrido prazo de Instituto Nacional do Seguro Social em 30/06/2021 23:59."], ["21/06/2021 10:10:32 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["21/06/2021 10:10:32 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["21/06/2021 10:10:31 ", " Requisi\u00e7\u00e3o de pagamento de pequeno valor preparada para envio"], ["21/06/2021 10:10:31 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Documento RPV."], ["18/05/2021 16:08:57 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["12/05/2021 09:14:43 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["11/05/2021 15:54:01 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["11/05/2021 15:40:34 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["05/05/2021 16:35:32 ", " Juntada de C\u00e1lculos judiciais"], ["06/11/2020 16:06:54 ", " Recebidos os Autos pela Contadoria"]], "numero": "0003101-42.2017.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LUZIA GUALTER JORGE - CPF: 667.627.741-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAIVID RAFAEL DOS SANTOS SILVA - OAB MT16557/O - CPF: 011.221.081-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "03/10/2017", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacoes_do_processo": [["25/10/2022 01:48:42 ", " Decorrido prazo de LENI KUNTZER BOCK em 24/10/2022 23:59."], ["19/10/2022 01:45:06 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL em 18/10/2022 23:59."], ["06/10/2022 17:26:10 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["06/10/2022 17:26:09 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["06/10/2022 17:26:09 ", " Requisi\u00e7\u00e3o de pagamento de pequeno valor preparada para envio"], ["06/10/2022 17:26:08 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Documento RPV."], ["17/09/2022 01:11:55 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL em 16/09/2022 23:59."], ["16/09/2022 08:23:53 ", " Decorrido prazo de LENI KUNTZER BOCK em 15/09/2022 23:59."], ["06/09/2022 12:44:17 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["05/09/2022 18:45:49 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["05/09/2022 18:45:49 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["05/09/2022 18:45:48 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["05/09/2022 18:45:48 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["05/09/2022 18:45:48 ", " Proferida decis\u00e3o interlocut\u00f3ria"]], "numero": "0003925-98.2017.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LENI KUNTZER BOCK - CPF: 448.587.601-20 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAIVID RAFAEL DOS SANTOS SILVA - OAB MT16557/O - CPF: 011.221.081-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "16/11/2017", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacoes_do_processo": [], "numero": "0004502-76.2017.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 2\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "BELMIRO JEDE - CPF: 302.668.669-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROBERTO CARLOS MELGAREJO DE VARGAS - OAB MT7429/O - CPF: 378.473.841-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAIVID RAFAEL DOS SANTOS SILVA - OAB MT16557/O - CPF: 011.221.081-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "16/11/2017", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacoes_do_processo": [["30/08/2021 12:10:35 ", " Arquivado Definitivamente"], ["15/06/2021 10:36:39 ", " Requisi\u00e7\u00e3o de pagamento de pequeno valor paga"], ["15/06/2021 10:36:38 ", " Juntada de Documento RPV"], ["30/04/2021 00:40:38 ", " Decorrido prazo de SOLANGE KERBER em 29/04/2021 23:59."], ["23/04/2021 14:36:49 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["20/04/2021 12:38:28 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["20/04/2021 12:38:27 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["20/04/2021 12:38:27 ", " Requisi\u00e7\u00e3o de pagamento de pequeno valor preparada para envio"], ["20/04/2021 12:38:27 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Documento RPV."], ["20/01/2021 18:13:43 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["19/12/2020 07:14:04 ", " Decorrido prazo de Instituto Nacional do Seguro Social em 18/12/2020 23:59."], ["19/12/2020 07:10:59 ", " Decorrido prazo de SOLANGE KERBER em 18/12/2020 23:59."], ["09/11/2020 23:45:10 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["05/11/2020 16:07:28 ", " Juntada de C\u00e1lculos judiciais"]], "numero": "0004503-61.2017.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 2\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SOLANGE KERBER - CPF: 015.062.339-96 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROBERTO CARLOS MELGAREJO DE VARGAS - OAB MT7429/O - CPF: 378.473.841-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAIVID RAFAEL DOS SANTOS SILVA - OAB MT16557/O - CPF: 011.221.081-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "04/12/2017", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sinop-MT", "movimentacoes_do_processo": [], "numero": "0004703-68.2017.4.01.3603", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MILENA MAIA DE SOUSA - CPF: 063.256.911-56 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAIVID RAFAEL DOS SANTOS SILVA - OAB MT16557/O - CPF: 011.221.081-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROBERTO CARLOS MELGAREJO DE VARGAS - OAB MT7429/O - CPF: 378.473.841-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Restabelecimento (6178", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A CONTRA A FAZENDA P\u00daBLICA (12078)", "data": "26/10/2020", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Ponte Nova-MG", "movimentacoes_do_processo": [["01/09/2022 07:22:51 ", " Baixa Definitiva"], ["01/09/2022 07:22:50 ", " Remetidos os Autos (declara\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia para \u00f3rg\u00e3o vinculado a Tribunal diferente) para Justi\u00e7a Federal da 6\u00aa Regi\u00e3o"], ["15/08/2022 11:48:31 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["15/08/2022 11:10:08 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["15/08/2022 11:10:07 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["12/08/2022 16:39:22 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["12/08/2022 16:39:21 ", " Extinta a execu\u00e7\u00e3o ou o cumprimento da senten\u00e7a"], ["04/08/2022 11:52:29 ", " Conclusos para julgamento"], ["03/08/2022 17:39:27 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["03/08/2022 09:06:33 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["03/08/2022 09:06:33 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["03/08/2022 09:06:16 ", " Juntada de ato ordinat\u00f3rio"], ["03/08/2022 09:06:03 ", " Requisi\u00e7\u00e3o de pagamento de pequeno valor paga"], ["03/08/2022 09:06:03 ", " Juntada de Documento RPV"], ["09/05/2022 08:21:34 ", " Requisi\u00e7\u00e3o de pagamento de pequeno valor enviada ao Tribunal"]], "numero": "1002215-43.2020.4.01.3822", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Ponte Nova-MG", "outros_interessados": [{"nome": "JOAO PAULO CARVALHO ARAUJO - CPF: 108.019.196-81 (PERITO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "TEREZINHA SOUZA DA SILVA - CPF: 058.181.788-54 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PATRICIA DOS SANTOS SILVA - OAB MG204880 - CPF: 122.319.446-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIELA DE SOUZA GOMES BATISTA FERREIRA - OAB MG151115 - CPF: 064.345.596-58 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDERSON ANTONIO BATISTA DE CARVALHO - OAB MG183763 - CPF: 099.906.356-17 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (EXECUTADO)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (EXECUTADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": ""}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "10/11/2020", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Ponte Nova-MG", "movimentacoes_do_processo": [["01/09/2022 07:29:56 ", " Baixa Definitiva"], ["01/09/2022 07:29:55 ", " Remetidos os Autos (declara\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia para \u00f3rg\u00e3o vinculado a Tribunal diferente) para Justi\u00e7a Federal da 6\u00aa Regi\u00e3o"], ["13/07/2021 14:32:01 ", " Remetidos os Autos (em grau de recurso) para Turma Recursal"], ["16/06/2021 12:52:34 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o"], ["16/06/2021 01:02:01 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL INSS em 15/06/2021 23:59."], ["28/05/2021 17:46:12 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["28/05/2021 17:45:49 ", " Juntada de ato ordinat\u00f3rio"], ["27/05/2021 08:11:27 ", " Juntada de recurso inominado"], ["19/05/2021 01:40:22 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL INSS em 18/05/2021 23:59."], ["03/05/2021 18:13:43 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["03/05/2021 17:11:52 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["03/05/2021 17:11:50 ", " Julgado improcedente o pedido"], ["19/03/2021 17:13:09 ", " Conclusos para julgamento"], ["15/03/2021 11:20:55 ", " Juntada de impugna\u00e7\u00e3o"]], "numero": "1002305-51.2020.4.01.3822", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Ponte Nova-MG", "outros_interessados": [{"nome": "PEDRO HENRIQUE DINIZ CUNHA registrado(a) civilmente como PEDRO HENRIQUE DINIZ CUNHA - CPF: 087.272.636-30 (PERITO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "EVA CRISTINA MARCELINO - CPF: 061.599.206-42 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PATRICIA DOS SANTOS SILVA - OAB MG204880 - CPF: 122.319.446-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIELA DE SOUZA GOMES BATISTA FERREIRA - OAB MG151115 - CPF: 064.345.596-58 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDERSON ANTONIO BATISTA DE CARVALHO - OAB MG183763 - CPF: 099.906.356-17 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0002-21 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (ASSISTENTE)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": ""}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Acidente (Art. 86) (6107) - Incapacidade Laborativa Parcial (6108", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A CONTRA A FAZENDA P\u00daBLICA (12078)", "data": "10/11/2020", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Ponte Nova-MG", "movimentacoes_do_processo": [["01/09/2022 07:30:04 ", " Baixa Definitiva"], ["01/09/2022 07:30:03 ", " Remetidos os Autos (declara\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia para \u00f3rg\u00e3o vinculado a Tribunal diferente) para Justi\u00e7a Federal da 6\u00aa Regi\u00e3o"], ["10/12/2021 11:56:59 ", " Arquivado Definitivamente"], ["10/12/2021 11:54:09 ", " Juntada de certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado"], ["10/12/2021 08:15:16 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL INSS em 09/12/2021 23:59."], ["30/11/2021 13:19:04 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["30/11/2021 12:57:19 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["30/11/2021 12:57:17 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["29/11/2021 18:39:46 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["29/11/2021 18:39:43 ", " Extinta a execu\u00e7\u00e3o ou o cumprimento da senten\u00e7a"], ["25/11/2021 12:50:09 ", " Conclusos para julgamento"], ["23/11/2021 10:33:38 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["22/11/2021 14:22:41 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["22/11/2021 14:22:40 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."]], "numero": "1002308-06.2020.4.01.3822", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Ponte Nova-MG", "outros_interessados": [{"nome": "ANDRE LOURENCO PEREIRA - CPF: 107.495.056-99 (PERITO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DA CONCEICAO MORAES - CPF: 841.424.486-68 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PATRICIA DOS SANTOS SILVA - OAB MG204880 - CPF: 122.319.446-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIELA DE SOUZA GOMES BATISTA FERREIRA - OAB MG151115 - CPF: 064.345.596-58 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCIS DE MORAES MARTINS - OAB MG189990 - CPF: 124.863.666-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDERSON ANTONIO BATISTA DE CARVALHO - OAB MG183763 - CPF: 099.906.356-17 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0002-21 (EXECUTADO)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (ASSISTENTE)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A CONTRA A FAZENDA P\u00daBLICA (12078)", "data": "20/11/2020", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Ponte Nova-MG", "movimentacoes_do_processo": [["01/09/2022 07:38:20 ", " Baixa Definitiva"], ["01/09/2022 07:38:20 ", " Remetidos os Autos (declara\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia para \u00f3rg\u00e3o vinculado a Tribunal diferente) para Justi\u00e7a Federal da 6\u00aa Regi\u00e3o"], ["04/07/2022 08:54:55 ", " Arquivado Definitivamente"], ["04/07/2022 08:53:59 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["07/06/2022 14:49:08 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["07/06/2022 14:35:16 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["07/06/2022 14:35:15 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["06/06/2022 18:14:10 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["06/06/2022 18:14:09 ", " Extinta a execu\u00e7\u00e3o ou o cumprimento da senten\u00e7a"], ["11/05/2022 17:45:03 ", " Conclusos para julgamento"], ["11/05/2022 17:28:10 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["06/05/2022 11:15:16 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["06/05/2022 11:15:16 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."]], "numero": "1002408-58.2020.4.01.3822", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Ponte Nova-MG", "outros_interessados": [{"nome": "JOAO PAULO CARVALHO ARAUJO - CPF: 108.019.196-81 (PERITO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "VALDECI MOL MARTINS - CPF: 046.398.286-08 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PATRICIA DOS SANTOS SILVA - OAB MG204880 - CPF: 122.319.446-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIELA DE SOUZA GOMES BATISTA FERREIRA - OAB MG151115 - CPF: 064.345.596-58 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDERSON ANTONIO BATISTA DE CARVALHO - OAB MG183763 - CPF: 099.906.356-17 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (EXECUTADO)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (ASSISTENTE)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": ""}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Data de In\u00edcio de Benef\u00edcio (DIB) (6174", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "09/12/2020", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Ponte Nova-MG", "movimentacoes_do_processo": [["01/09/2022 07:48:23 ", " Baixa Definitiva"], ["01/09/2022 07:48:23 ", " Remetidos os Autos (declara\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia para \u00f3rg\u00e3o vinculado a Tribunal diferente) para Justi\u00e7a Federal da 6\u00aa Regi\u00e3o"], ["04/07/2022 10:02:27 ", " Remetidos os Autos (em grau de recurso) para Turma Recursal"], ["04/07/2022 09:59:41 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o"], ["01/07/2022 18:17:46 ", " Juntada de contrarraz\u00f5es"], ["06/06/2022 11:23:47 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["06/06/2022 11:23:46 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["06/05/2022 14:56:04 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["04/05/2022 09:08:16 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["28/04/2022 15:08:42 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["28/04/2022 15:08:42 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["21/03/2022 10:26:14 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["21/03/2022 10:26:12 ", " Julgado procedente o pedido"], ["27/01/2022 10:43:02 ", " Conclusos para julgamento"]], "numero": "1002542-85.2020.4.01.3822", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Ponte Nova-MG", "outros_interessados": [{"nome": "HYLA MARIA IBRAHIM LEANDRO - CPF: 054.407.536-64 (PERITO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (RECORRENTE)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (RECORRENTE)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JAMERSON JOSE MOL GUIMARAES - CPF: 585.106.566-49 (RECORRIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PATRICIA DOS SANTOS SILVA - OAB MG204880 - CPF: 122.319.446-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIELA DE SOUZA GOMES BATISTA FERREIRA - OAB MG151115 - CPF: 064.345.596-58 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A CONTRA A FAZENDA P\u00daBLICA (12078)", "data": "01/02/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Ponte Nova-MG", "movimentacoes_do_processo": [["31/08/2022 21:23:32 ", " Baixa Definitiva"], ["31/08/2022 21:23:32 ", " Remetidos os Autos (declara\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia para \u00f3rg\u00e3o vinculado a Tribunal diferente) para Justi\u00e7a Federal da 6\u00aa Regi\u00e3o"], ["27/04/2022 15:49:25 ", " Arquivado Definitivamente"], ["27/04/2022 15:48:16 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["05/04/2022 15:31:07 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["05/04/2022 14:58:12 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["05/04/2022 14:58:10 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["04/04/2022 19:40:56 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["04/04/2022 19:40:54 ", " Extinta a execu\u00e7\u00e3o ou o cumprimento da senten\u00e7a"], ["09/03/2022 13:02:10 ", " Conclusos para julgamento"], ["08/03/2022 14:23:23 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["03/03/2022 09:12:47 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["03/03/2022 09:12:47 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["03/03/2022 09:12:46 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"]], "numero": "1000186-83.2021.4.01.3822", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Ponte Nova-MG", "outros_interessados": [{"nome": "BRUNO DA SILVEIRA PATARO MOREIRA - CPF: 098.976.946-17 (PERITO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "LEANDRO LOPES - CPF: 052.590.756-41 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PATRICIA DOS SANTOS SILVA - OAB MG204880 - CPF: 122.319.446-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIELA DE SOUZA GOMES BATISTA FERREIRA - OAB MG151115 - CPF: 064.345.596-58 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDERSON ANTONIO BATISTA DE CARVALHO - OAB MG183763 - CPF: 099.906.356-17 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (EXECUTADO)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Tempo de Contribui\u00e7\u00e3o (Art. 55/6) (6118 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Tempo de servi\u00e7o (6181) - Averba\u00e7\u00e3o/C\u00f4mputo/Convers\u00e3o de tempo de servi\u00e7o especial (6182 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Tempo de servi\u00e7o (6181) - Averba\u00e7\u00e3o/C\u00f4mputo de tempo de servi\u00e7o de segurado especial (regime de economia familiar) (6183", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "03/02/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Ponte Nova-MG", "movimentacoes_do_processo": [["31/08/2022 21:26:47 ", " Baixa Definitiva"], ["31/08/2022 21:26:46 ", " Remetidos os Autos (declara\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia para \u00f3rg\u00e3o vinculado a Tribunal diferente) para Justi\u00e7a Federal da 6\u00aa Regi\u00e3o"], ["27/07/2022 09:36:36 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["27/07/2022 09:36:36 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["26/07/2022 16:11:03 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["26/07/2022 16:11:02 ", " Julgado improcedente o pedido"], ["05/05/2022 11:49:59 ", " Conclusos para julgamento"], ["21/04/2022 00:55:19 ", " Decorrido prazo de MILTON CARNEIRO GAMA em 20/04/2022 23:59."], ["15/03/2022 08:02:35 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["15/03/2022 08:02:35 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["07/03/2022 10:44:47 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["07/03/2022 10:44:46 ", " Decis\u00e3o Interlocut\u00f3ria de M\u00e9rito"], ["27/09/2021 17:00:43 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["09/08/2021 22:25:07 ", " Juntada de impugna\u00e7\u00e3o"]], "numero": "1000220-58.2021.4.01.3822", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Ponte Nova-MG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MILTON CARNEIRO GAMA - CPF: 597.214.996-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PATRICIA DOS SANTOS SILVA - OAB MG204880 - CPF: 122.319.446-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIELA DE SOUZA GOMES BATISTA FERREIRA - OAB MG151115 - CPF: 064.345.596-58 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDERSON ANTONIO BATISTA DE CARVALHO - OAB MG183763 - CPF: 099.906.356-17 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Pens\u00e3o por Morte (Art. 74/9) (6104", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "23/09/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Ituiutaba-MG", "movimentacoes_do_processo": [["30/08/2022 19:42:05 ", " Baixa Definitiva"], ["30/08/2022 19:42:05 ", " Remetidos os Autos (declara\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia para \u00f3rg\u00e3o vinculado a Tribunal diferente) para Justi\u00e7a Federal da 6\u00aa Regi\u00e3o"], ["16/08/2022 02:22:15 ", " Decorrido prazo de CARLOS EDUARDO DA SILVA em 15/08/2022 23:59."], ["28/07/2022 15:36:21 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["28/07/2022 15:36:20 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["28/07/2022 15:36:19 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["28/07/2022 15:36:18 ", " Extinto o processo por aus\u00eancia das condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o"], ["12/05/2022 13:11:48 ", " Conclusos para julgamento"], ["27/04/2022 10:47:07 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["26/04/2022 14:10:39 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["26/04/2022 14:08:57 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["06/04/2022 10:43:04 ", " Juntada de contesta\u00e7\u00e3o"], ["11/03/2022 02:41:47 ", " Decorrido prazo de CARLOS EDUARDO DA SILVA em 10/03/2022 23:59."], ["18/02/2022 14:52:12 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"]], "numero": "1002829-08.2021.4.01.3824", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Ituiutaba-MG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "C. E. D. S.", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO DA SILVA MARQUES - OAB MG107962 - CPF: 056.866.646-17 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PATRICIA DOS SANTOS SILVA - CPF: 142.467.266-05 (TUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JESSICA CRISTINA FARIA ARAUJO - OAB MG170483 - CPF: 119.185.336-52 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "15/11/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacoes_do_processo": [["19/09/2022 08:55:02 ", " Conclusos para julgamento"], ["29/08/2022 15:09:53 ", " Juntada de embargos de declara\u00e7\u00e3o"], ["26/08/2022 14:58:15 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["26/08/2022 09:38:33 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["26/08/2022 09:38:32 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["25/08/2022 16:28:03 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["25/08/2022 16:28:02 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["25/08/2022 16:28:01 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["25/08/2022 16:28:00 ", " Julgado improcedente o pedido"], ["04/08/2022 21:19:48 ", " Conclusos para julgamento"], ["04/08/2022 08:47:25 ", " Juntada de parecer"], ["03/08/2022 23:28:08 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["02/08/2022 10:12:40 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["02/08/2022 10:12:40 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."]], "numero": "1053421-58.2021.4.01.3500", "orgao_julgador": "13\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJGO", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "F. R. D. S. C.", "status": "Ativo"}, {"nome": "PATRICIA DOS SANTOS SILVA - CPF: 926.103.151-04 (REPRESENTANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VICENTE ROCHA FILHO - OAB GO45748 - CPF: 387.064.661-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "19/01/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Contagem-MG", "movimentacoes_do_processo": [["31/08/2022 16:31:32 ", " Baixa Definitiva"], ["31/08/2022 16:31:31 ", " Remetidos os Autos (declara\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia para \u00f3rg\u00e3o vinculado a Tribunal diferente) para Justi\u00e7a Federal da 6\u00aa Regi\u00e3o"], ["05/08/2022 02:37:25 ", " Decorrido prazo de DANIELLY KAYANE DOS SANTOS SILVA em 04/08/2022 23:59."], ["28/07/2022 11:00:07 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["28/07/2022 11:00:07 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["16/07/2022 02:59:00 ", " Decorrido prazo de DANIELLY KAYANE DOS SANTOS SILVA em 15/07/2022 23:59."], ["08/07/2022 08:32:01 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["08/07/2022 08:31:59 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["28/06/2022 17:52:24 ", " Decorrido prazo de DANIELLY KAYANE DOS SANTOS SILVA em 27/06/2022 23:59."], ["22/06/2022 14:12:24 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["17/06/2022 16:10:58 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["17/06/2022 16:10:57 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["17/06/2022 16:10:57 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["17/06/2022 16:10:56 ", " Proferidas outras decis\u00f5es n\u00e3o especificadas"], ["20/05/2022 13:25:53 ", " Conclusos para decis\u00e3o"]], "numero": "1000413-45.2022.4.01.3820", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da SSJ de Contagem-MG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "D. K. D. S. S.", "status": "Ativo"}, {"nome": "KEILE PATRICIA DOS SANTOS SILVA - CPF: 051.633.146-96 (REPRESENTANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLEVER ANTONIO DO CARMO - OAB MG179839 - CPF: 660.116.716-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0002-21 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "06/04/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Juazeiro-BA", "movimentacoes_do_processo": [["08/07/2022 17:27:08 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["08/07/2022 17:25:55 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["08/07/2022 17:25:52 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["08/07/2022 17:25:51 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["08/06/2022 21:19:52 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["30/05/2022 16:33:41 ", " Juntada de laudo pericial"], ["24/05/2022 05:47:57 ", " Decorrido prazo de MAICON DOUGLAS SILVA DE SA em 23/05/2022 23:59."], ["11/05/2022 17:53:46 ", " Per\u00edcia agendada"], ["11/05/2022 17:51:19 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["11/05/2022 17:51:15 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["11/05/2022 17:51:15 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["03/05/2022 15:17:50 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["22/04/2022 13:10:12 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["22/04/2022 13:10:11 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["22/04/2022 13:10:11 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"]], "numero": "1001554-92.2022.4.01.3305", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Juazeiro-BA", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "M. D. S. D. S.", "status": "Ativo"}, {"nome": "PATRICIA DOS SANTOS SILVA - CPF: 859.726.865-46 (REPRESENTANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PERSEU MELLO DE SA CRUZ - OAB PE32627 - CPF: 025.385.915-89 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0002-21 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114 DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "20/07/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Parna\u00edba-PI", "movimentacoes_do_processo": [["04/11/2022 09:06:00 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["04/11/2022 09:06:00 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["31/10/2022 10:00:55 ", " Juntada de contesta\u00e7\u00e3o"], ["26/10/2022 09:03:14 ", " Expedida/certificada a cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["26/10/2022 09:03:14 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["25/10/2022 11:01:55 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["25/10/2022 09:53:45 ", " Juntada de laudo pericial"], ["05/10/2022 10:45:01 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o"], ["05/10/2022 08:33:32 ", " Juntada de laudo pericial"], ["30/08/2022 03:29:58 ", " Decorrido prazo de MARIA FRANCISCA BARBOSA DE SOUSA em 29/08/2022 23:59."], ["22/08/2022 11:06:09 ", " Per\u00edcia agendada"], ["22/08/2022 11:02:34 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["22/08/2022 11:02:34 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["22/08/2022 10:46:41 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o"]], "numero": "1004331-93.2022.4.01.4002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Parna\u00edba-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA FRANCISCA BARBOSA DE SOUSA - CPF: 021.656.323-23 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA FRANCISCA BARBOSA DE SOUSA - CPF: 021.656.323-23 (REPRESENTANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCUS VINICIUS DA SILVA REIS - OAB PI15819 - CPF: 062.255.163-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Sociais (6033", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "01/12/2016", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Par\u00e1", "movimentacoes_do_processo": [["10/08/2022 09:49:09 ", " Conclusos para despacho"], ["10/08/2022 09:49:04 ", " Processo Desarquivado"], ["09/08/2022 18:48:59 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["09/07/2022 14:11:48 ", " Arquivado Provisoramente"], ["09/07/2022 01:30:29 ", " Decorrido prazo de UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) em 08/07/2022 23:59."], ["06/06/2022 21:19:46 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["06/06/2022 21:19:46 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["06/06/2022 21:19:45 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["06/06/2022 21:19:44 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["21/01/2022 11:38:14 ", " Conclusos para despacho"], ["26/10/2021 04:27:28 ", " Decorrido prazo de SUELY MELO DE CASTRO MENEZES em 25/10/2021 23:59."], ["05/10/2021 15:15:37 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["13/09/2021 18:17:40 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"]], "numero": "0034126-89.2016.4.01.3900", "orgao_julgador": "7\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJPA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ASSOCIACAO PARA O DESENVOLVIMENTO EDUCACIONAL DO PARA-ADEPA - CNPJ: 06.210.266/0001-45 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCIANA COSTA DE CARVALHO - OAB PA22816 - CPF: 923.963.722-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL RODRIGUES CRUZ - OAB PA12915 - CPF: 741.772.222-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SUELY MELO DE CASTRO MENEZES - CPF: 005.931.502-44 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Licita\u00e7\u00f5es (10385) - Habilita\u00e7\u00e3o / Registro Cadastral / Julgamento / Homologa\u00e7\u00e3o (10387", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "18/01/2019", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amap\u00e1", "movimentacoes_do_processo": [["04/01/2022 12:41:39 ", " Remetidos os Autos (em grau de recurso) para Tribunal"], ["29/11/2021 18:24:03 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o"], ["29/11/2021 18:23:41 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["09/08/2021 16:24:47 ", " Juntada de contrarraz\u00f5es"], ["02/08/2021 13:07:54 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o via sistema."], ["31/05/2021 16:20:33 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["31/05/2021 16:20:29 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["17/05/2021 10:39:55 ", " Conclusos para despacho"], ["27/04/2021 15:15:22 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["10/02/2021 21:11:40 ", " Juntada de apela\u00e7\u00e3o"], ["09/02/2021 19:10:11 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["09/02/2021 12:11:38 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["05/02/2021 10:50:40 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["02/02/2021 10:08:54 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["02/02/2021 10:08:11 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."]], "numero": "1000297-70.2019.4.01.3100", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAP", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "O S SERVICOS DE VIGILANCIA EIRELI - CNPJ: 14.110.682/0002-80 (APELANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABRICIO AUGUSTO MAGALHAES DE ASSUNCAO FERREIRA - OAB PA18512 - CPF: 941.843.802-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISADORA MOURAO GOMES - OAB PA26771 - CPF: 025.741.452-59 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUARA DA COSTA MONTEIRO - OAB PA26730 - CPF: 527.086.592-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCIANA COSTA DE CARVALHO - OAB PA22816 - CPF: 923.963.722-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL RODRIGUES CRUZ - OAB PA12915 - CPF: 741.772.222-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ESTRELA DE DAVI SEGURANCA LTDA - ME - CNPJ: 20.183.424/0001-46 (APELADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PREGOEIRA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE PRODU\u00c7\u00c3O MINERAL (APELADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGENCIA NACIONAL DE MINERACAO - ANM - CNPJ: 29.406.625/0001-30 (APELADO)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Regime Estatut\u00e1rio (10220) - Remo\u00e7\u00e3o (10229 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Regime Estatut\u00e1rio (10220) - Remo\u00e7\u00e3o (10229) - Processo Seletivo (50009", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "24/08/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Par\u00e1", "movimentacoes_do_processo": [["03/11/2022 07:59:04 ", " Mandado devolvido entregue ao destinat\u00e1rio"], ["03/11/2022 07:59:03 ", " Juntada de certid\u00e3o de oficial de justi\u00e7a"], ["28/10/2022 09:41:22 ", " Mandado devolvido entregue ao destinat\u00e1rio"], ["28/10/2022 09:41:21 ", " Juntada de certid\u00e3o de oficial de justi\u00e7a"], ["28/10/2022 09:27:29 ", " Mandado devolvido entregue ao destinat\u00e1rio"], ["28/10/2022 09:27:28 ", " Juntada de certid\u00e3o de oficial de justi\u00e7a"], ["24/10/2022 09:29:49 ", " Recebido o Mandado para Cumprimento"], ["24/10/2022 09:29:48 ", " Recebido o Mandado para Cumprimento"], ["24/10/2022 09:29:48 ", " Recebido o Mandado para Cumprimento"], ["05/10/2022 15:47:52 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Mandado."], ["05/10/2022 15:40:41 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Mandado."], ["05/10/2022 15:40:41 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Mandado."], ["27/09/2022 12:37:07 ", " Juntada de comprovante de recolhimento de custas"], ["25/08/2022 14:18:30 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["25/08/2022 14:18:29 ", " Juntada de Certid\u00e3o"]], "numero": "1032075-78.2022.4.01.3900", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJPA", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "LUIZ CLAUDIO FIALHO ANDRADE - CPF: 440.224.252-53 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCIANA COSTA DE CARVALHO - OAB PA22816 - CPF: 923.963.722-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Reitor da UFPA, professor Emmanuel Zagury Tourinho (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PAR\u00c1 - UFPA, Sr. Gilmar Pereira da Silva, (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARA - CNPJ: 34.621.748/0003-95 (IMPETRADO)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADRY KLEBER FERREIRA DE LIMA - CPF: 915.565.702-87 (LITISCONSORTE)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "01/10/2020", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacoes_do_processo": [["02/07/2021 18:52:02 ", " Remetidos os Autos (em grau de recurso) para Turma Recursal"], ["01/07/2021 14:06:33 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o"], ["09/06/2021 11:43:48 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["09/06/2021 11:41:21 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["27/05/2021 09:15:37 ", " Juntada de documento comprobat\u00f3rio"], ["17/05/2021 19:33:02 ", " Juntada de apela\u00e7\u00e3o"], ["03/05/2021 00:55:46 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["03/05/2021 00:55:45 ", " Julgado improcedente o pedido"], ["07/04/2021 19:46:37 ", " Conclusos para julgamento"], ["29/03/2021 15:55:59 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) de Central de Concilia\u00e7\u00e3o para 8\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI"], ["23/03/2021 10:40:28 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) de 8\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI para Central de Concilia\u00e7\u00e3o da SJPI"], ["23/03/2021 10:40:26 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) de Central de Per\u00edcia para 8\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI"], ["23/03/2021 09:51:03 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["09/03/2021 03:50:42 ", " Decorrido prazo de IVA MARIA DA CONCEICAO em 08/03/2021 23:59."]], "numero": "1028335-74.2020.4.01.4000", "orgao_julgador": "8\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "IVA MARIA DA CONCEICAO - CPF: 520.879.563-91 (RECORRENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JEFFERSON MARQUES DA SILVA LIMA - OAB PI14091 - CPF: 665.413.953-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (RECORRIDO)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "07/06/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacoes_do_processo": [["07/09/2022 00:31:14 ", " Decorrido prazo de MARIA DA LUZ DE ARAUJO em 06/09/2022 23:59."], ["09/08/2022 16:16:07 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["03/08/2022 11:48:26 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["03/08/2022 11:47:24 ", " Expedida/certificada a intima\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["03/08/2022 11:47:23 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["03/08/2022 11:46:37 ", " Expedida/certificada a intima\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["03/08/2022 11:46:36 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["01/08/2022 10:05:58 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["01/08/2022 10:05:57 ", " Extinto o processo por aus\u00eancia das condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o"], ["17/06/2022 11:35:57 ", " Conclusos para julgamento"], ["14/06/2022 02:42:19 ", " Decorrido prazo de MARIA DA LUZ DE ARAUJO em 13/06/2022 23:59."], ["26/05/2022 16:06:51 ", " Expedida/certificada a intima\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["26/05/2022 16:06:50 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["09/12/2021 10:48:14 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"]], "numero": "1019990-85.2021.4.01.4000", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DA LUZ DE ARAUJO - CPF: 516.998.693-91 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JEFFERSON MARQUES DA SILVA LIMA - OAB PI14091 - CPF: 665.413.953-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (IMPETRADO)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "Gerente Executivo do INSS (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "16/07/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacoes_do_processo": [["27/10/2022 13:00:45 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["27/10/2022 13:00:45 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["26/10/2022 15:31:09 ", " Juntada de laudo pericial"], ["23/09/2022 08:26:47 ", " Decorrido prazo de ILMA MARQUES DIOLINO DA SILVA em 22/09/2022 23:59."], ["15/09/2022 01:35:44 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL em 14/09/2022 23:59."], ["12/09/2022 11:29:52 ", " Juntada de resposta"], ["05/09/2022 12:10:13 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["05/09/2022 12:10:13 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["05/09/2022 11:13:59 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["28/11/2021 12:36:50 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) para Central de per\u00edcia"], ["08/10/2021 21:42:10 ", " Juntada de contesta\u00e7\u00e3o"], ["07/10/2021 20:14:31 ", " Expedida/certificada a cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["07/10/2021 20:14:30 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["01/10/2021 18:38:07 ", " Juntada de documento comprobat\u00f3rio"], ["27/09/2021 08:43:49 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"]], "numero": "1026236-97.2021.4.01.4000", "orgao_julgador": "8\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ILMA MARQUES DIOLINO DA SILVA - CPF: 660.810.253-49 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JEFFERSON MARQUES DA SILVA LIMA - OAB PI14091 - CPF: 665.413.953-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0002-21 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Empregado P\u00fablico / Tempor\u00e1rio (10409) - Admiss\u00e3o / Perman\u00eancia / Despedida (10411", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "22/08/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacoes_do_processo": [["12/02/2022 02:32:45 ", " Decorrido prazo de CAIXA ECONOMICA FEDERAL em 11/02/2022 23:59."], ["12/02/2022 02:32:31 ", " Decorrido prazo de LILIANA MARIA LOPES DE LIMA em 11/02/2022 23:59."], ["10/12/2021 11:33:16 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["10/12/2021 11:30:29 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["10/12/2021 11:30:28 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["15/11/2021 16:32:49 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["15/11/2021 16:32:46 ", " Extinto o processo por aus\u00eancia das condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o"], ["13/10/2021 07:09:23 ", " Conclusos para julgamento"], ["12/10/2021 02:27:43 ", " Decorrido prazo de LILIANA MARIA LOPES DE LIMA em 11/10/2021 23:59."], ["05/10/2021 05:36:00 ", " Decorrido prazo de Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) em 04/10/2021 23:59."], ["16/09/2021 11:59:12 ", " Juntada de parecer"], ["16/09/2021 10:35:05 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["11/09/2021 01:39:54 ", " Decorrido prazo de PRESIDENTE DA CAIXA ECONOMICA FEDERAL em 10/09/2021 23:59."], ["10/09/2021 10:45:17 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["10/09/2021 10:24:54 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."]], "numero": "1031235-93.2021.4.01.4000", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "LILIANA MARIA LOPES DE LIMA RICARDO - CPF: 342.250.723-04 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JEFFERSON MARQUES DA SILVA LIMA - OAB PI14091 - CPF: 665.413.953-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (IMPETRADO)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "PRESIDENTE DA CAIXA ECONOMICA FEDERAL (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Restabelecimento (6178", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "10/01/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacoes_do_processo": [["25/10/2022 08:01:30 ", " Mandado devolvido entregue ao destinat\u00e1rio"], ["25/10/2022 08:01:29 ", " Juntada de certid\u00e3o de oficial de justi\u00e7a"], ["21/10/2022 14:45:08 ", " Recebido o Mandado para Cumprimento"], ["21/10/2022 14:01:21 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Mandado."], ["21/10/2022 14:01:10 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["20/10/2022 23:33:41 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["18/10/2022 12:47:01 ", " Expedida/certificada a intima\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["18/10/2022 12:47:01 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["18/10/2022 12:44:09 ", " Expedida/certificada a intima\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["18/10/2022 12:44:09 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["25/08/2022 10:26:00 ", " Juntada de outros documentos"], ["22/08/2022 12:16:35 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["23/06/2022 09:53:18 ", " Conclusos para julgamento"], ["22/06/2022 00:25:22 ", " Decorrido prazo de GERENTE EXECUTIVO DO INSS EM TERESINA em 21/06/2022 23:59."]], "numero": "1000589-66.2022.4.01.4000", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA JOSE RODRIGUES DA SILVA - CPF: 008.449.833-14 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JEFFERSON MARQUES DA SILVA LIMA - OAB PI14091 - CPF: 665.413.953-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "GERENTE EXECUTIVO DO INSS EM TERESINA (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (IMPETRADO)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Concess\u00e3o (6177", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "07/06/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacoes_do_processo": [["26/10/2022 14:47:09 ", " Conclusos para julgamento"], ["26/10/2022 12:51:40 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["21/10/2022 11:21:15 ", " Expedida/certificada a intima\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["21/10/2022 11:21:15 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["29/08/2022 21:53:49 ", " Juntada de informa\u00e7\u00f5es prestadas"], ["02/08/2022 03:01:11 ", " Decorrido prazo de OLAVO CARVALHO DE LIRA em 01/08/2022 23:59."], ["21/07/2022 14:36:23 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["20/07/2022 15:16:41 ", " Mandado devolvido entregue ao destinat\u00e1rio"], ["20/07/2022 15:16:40 ", " Juntada de certid\u00e3o de devolu\u00e7\u00e3o de mandado"], ["19/07/2022 14:47:03 ", " Recebido o Mandado para Cumprimento"], ["19/07/2022 12:58:56 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Mandado."], ["19/07/2022 12:58:16 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["01/07/2022 16:06:34 ", " Juntada de informa\u00e7\u00f5es prestadas"], ["01/07/2022 13:44:39 ", " Expedida/certificada a intima\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"]], "numero": "1017192-20.2022.4.01.4000", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "OLAVO CARVALHO DE LIRA - CPF: 073.617.768-09 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JEFFERSON MARQUES DA SILVA LIMA - OAB PI14091 - CPF: 665.413.953-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "GERENCIA EXECUTIVA INSS TERESINA-PIAU\u00cd (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (IMPETRADO)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Descontos Indevidos (14832", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "06/10/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacoes_do_processo": [["06/10/2022 10:37:59 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) da Distribui\u00e7\u00e3o ao 6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI"], ["06/10/2022 10:37:58 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["06/10/2022 10:36:45 ", " Redistribu\u00eddo por sorteio em raz\u00e3o de incompet\u00eancia"], ["06/10/2022 10:36:26 ", " Juntada de Certid\u00e3o de Redistribui\u00e7\u00e3o"], ["06/10/2022 10:34:40 ", " Classe Processual alterada de MONIT\u00d3RIA (40) para PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)"], ["06/10/2022 09:51:46 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["06/10/2022 09:51:45 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1032144-04.2022.4.01.4000", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA JOSE RODRIGUES DA SILVA - CPF: 008.449.833-14 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JEFFERSON MARQUES DA SILVA LIMA - OAB PI14091 - CPF: 665.413.953-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0942-93 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "03/11/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Floriano-PI", "movimentacoes_do_processo": [["03/11/2022 23:52:05 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["03/11/2022 23:52:05 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1004795-17.2022.4.01.4003", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Floriano-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FRANCISCO GONCALVES DE SOUSA - CPF: 241.101.673-53 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "INDYRA COELHO MOREIRA - OAB PI21960 - CPF: 025.306.593-38 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSENILDO SABINO DA SILVA SANTOS - OAB PI20978 - CPF: 073.771.963-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "24/10/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacoes_do_processo": [["24/10/2022 10:11:22 ", " Redistribu\u00eddo por sorteio em raz\u00e3o de incompet\u00eancia"], ["24/10/2022 10:10:51 ", " Processo Reativado"], ["24/10/2022 10:09:17 ", " Cancelada a Distribui\u00e7\u00e3o"], ["24/10/2022 10:08:43 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["24/10/2022 10:08:43 ", " Cancelada a conclus\u00e3o"], ["24/10/2022 07:34:28 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["23/10/2022 21:30:24 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["22/10/2022 18:25:00 ", " Juntada de apresenta\u00e7\u00e3o de quesitos"], ["22/10/2022 17:01:41 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["22/10/2022 17:01:40 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1006435-61.2022.4.01.4001", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "PIETRA KARINNE NUNES DA SILVA - CPF: 040.812.633-70 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "INDYRA COELHO MOREIRA - OAB PI21960 - CPF: 025.306.593-38 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (IMPETRADO)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "Supervisor de Per\u00edcias M\u00e9dicas do Minist\u00e9rio do Trabalho e Previd\u00eancia (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GERENTE EXECUTIVO INSS (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "13/10/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de An\u00e1polis-GO", "movimentacoes_do_processo": [["13/10/2022 20:02:03 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["13/10/2022 20:02:02 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1007069-02.2022.4.01.3502", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de An\u00e1polis-GO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "KELRY CASTRO DELMONDES - CPF: 714.387.201-65 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS GERMANO DE SOUSA NASCIMENTO - OAB PI21001 - CPF: 075.701.223-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "INDYRA COELHO MOREIRA - OAB PI21960 - CPF: 025.306.593-38 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSENILDO SABINO DA SILVA SANTOS - OAB PI20978 - CPF: 073.771.963-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "17/10/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacoes_do_processo": [["28/10/2022 14:49:12 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) da Distribui\u00e7\u00e3o ao 6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI"], ["28/10/2022 14:49:12 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["17/10/2022 18:23:16 ", " Juntada de documento comprobat\u00f3rio"], ["17/10/2022 18:10:07 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["17/10/2022 18:10:06 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1033389-50.2022.4.01.4000", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "IERON MARTINS - CPF: 865.968.373-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSENILDO SABINO DA SILVA SANTOS - OAB PI20978 - CPF: 073.771.963-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "INDYRA COELHO MOREIRA - OAB PI21960 - CPF: 025.306.593-38 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101) - Urbano (art. 60) (14809", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "24/10/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacoes_do_processo": [["03/11/2022 13:44:09 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o"], ["24/10/2022 21:09:49 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) da Distribui\u00e7\u00e3o ao 8\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI"], ["24/10/2022 21:09:47 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["24/10/2022 18:45:58 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["24/10/2022 18:45:57 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1034259-95.2022.4.01.4000", "orgao_julgador": "8\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "CONCEICAO TAMARA DO NASCIMENTO SILVA - CPF: 337.926.768-69 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "INDYRA COELHO MOREIRA - OAB PI21960 - CPF: 025.306.593-38 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS GERMANO DE SOUSA NASCIMENTO - OAB PI21001 - CPF: 075.701.223-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSENILDO SABINO DA SILVA SANTOS - OAB PI20978 - CPF: 073.771.963-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - RMI - Renda Mensal Inicial, Reajustes e Revis\u00f5es Espec\u00edficas (6119) - RMI - Renda Mensal Inicial (6120", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "01/09/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria da Bahia", "movimentacoes_do_processo": [["30/06/2022 05:39:43 ", " Decorrido prazo de JULIA DIAS SANTOS SILVA em 29/06/2022 23:59."], ["25/05/2022 12:43:47 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["25/05/2022 12:43:46 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["25/05/2022 12:43:45 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["21/02/2022 22:02:43 ", " Decorrido prazo de JULIA DIAS SANTOS SILVA em 18/02/2022 23:59."], ["26/01/2022 22:31:32 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["18/01/2022 14:03:45 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["18/01/2022 14:03:45 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["17/01/2022 12:17:01 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["03/09/2021 18:36:59 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) da Distribui\u00e7\u00e3o ao 5\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJBA"], ["03/09/2021 18:36:59 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["01/09/2021 19:03:32 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["01/09/2021 19:03:31 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1068976-36.2021.4.01.3300", "orgao_julgador": "5\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJBA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "J. D. S. S.", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILBERTO SANTOS SILVA - CPF: 683.335.365-49 (REPRESENTANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLARA SUELE JESUS DA CRUZ - OAB BA43869 - CPF: 015.052.665-21 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0002-21 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Concess\u00e3o (6177 DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "12/11/2019", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Rond\u00f4nia", "movimentacoes_do_processo": [["05/07/2021 18:23:09 ", " Arquivado Definitivamente"], ["01/07/2021 12:20:59 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["26/05/2021 23:35:57 ", " Requisi\u00e7\u00e3o de pagamento de pequeno valor enviada ao Tribunal"], ["26/05/2021 23:35:57 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["04/05/2021 01:39:04 ", " Decorrido prazo de EDEILSON DA SILVA em 03/05/2021 23:59."], ["28/04/2021 05:43:53 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL INSS em 27/04/2021 23:59."], ["28/04/2021 04:09:00 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL INSS em 16/04/2021 23:59."], ["28/04/2021 03:46:08 ", " Decorrido prazo de EDEILSON DA SILVA em 19/04/2021 23:59."], ["20/04/2021 09:11:19 ", " Juntada de informa\u00e7\u00f5es prestadas"], ["15/04/2021 19:39:21 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["15/04/2021 19:39:21 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["15/04/2021 19:39:19 ", " Requisi\u00e7\u00e3o de pagamento de pequeno valor preparada para envio"], ["15/04/2021 19:39:19 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Documento RPV."], ["23/03/2021 12:22:22 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."]], "numero": "1009150-75.2019.4.01.4100", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJRO", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "EDEILSON DA SILVA - CPF: 022.902.242-19 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO TEIXEIRA DA SILVA - CPF: 861.430.852-34 (REPRESENTANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAFAEL VIEIRA - OAB RO8182 - CPF: 932.882.202-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0002-21 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114 DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "15/07/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Parna\u00edba-PI", "movimentacoes_do_processo": [["24/08/2022 15:45:08 ", " Conclusos para julgamento"], ["23/08/2022 15:45:25 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["22/08/2022 09:52:38 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["22/08/2022 09:52:38 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["19/08/2022 15:14:49 ", " Juntada de contesta\u00e7\u00e3o"], ["16/08/2022 10:02:04 ", " Expedida/certificada a cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["16/08/2022 10:02:04 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["15/08/2022 13:17:50 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["15/08/2022 10:04:54 ", " Juntada de laudo pericial"], ["27/07/2022 10:44:28 ", " Per\u00edcia agendada"], ["27/07/2022 10:42:46 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o"], ["20/07/2022 17:31:13 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["15/07/2022 12:26:16 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["15/07/2022 12:26:15 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1004165-61.2022.4.01.4002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Parna\u00edba-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "W. V. A. L.", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO DAS CHAGAS CARVALHO LINHARES FILHO - CPF: 029.468.713-04 (REPRESENTANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAQUIM CARDOSO - OAB PI8732 - CPF: 536.359.063-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0218-14 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Ex-combatentes (6116", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A CONTRA A FAZENDA P\u00daBLICA (12078)", "data": "02/08/2005", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Ilh\u00e9us-BA", "movimentacoes_do_processo": [["20/05/2022 15:16:10 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["05/05/2022 20:52:04 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["05/05/2022 20:52:04 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["05/05/2022 20:52:03 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["05/05/2022 20:52:03 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["05/05/2022 15:34:39 ", " Conclusos para despacho"], ["11/11/2021 16:14:08 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["11/11/2021 13:16:36 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["08/11/2021 09:12:35 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["08/11/2021 09:12:16 ", " Juntada de certid\u00e3o de processo migrado"], ["08/11/2021 09:10:52 ", " Juntada de volume"]], "numero": "0001391-40.2005.4.01.3301", "orgao_julgador": "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Ilh\u00e9us-BA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SHIRLEY GLEY APARECIDA SANTOS - CPF: 429.990.225-49 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WENCESLAU SOARES TEIXEIRA LIMA - OAB BA14087 - CPF: 222.407.135-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDA TEIXEIRA DE ALMEIDA - OAB BA21364 - CPF: 003.934.575-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDUARDA VITORIA GLEY SANTOS - CPF: 458.160.775-20 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WENCESLAU SOARES TEIXEIRA LIMA - OAB BA14087 - CPF: 222.407.135-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDA TEIXEIRA DE ALMEIDA - OAB BA21364 - CPF: 003.934.575-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (EXECUTADO)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Militar (10324) - Regime (10325", "classe_judicial": "EMBARGOS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O (172)", "data": "03/03/2006", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Ilh\u00e9us-BA", "movimentacoes_do_processo": [], "numero": "0000261-78.2006.4.01.3301", "orgao_julgador": "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Ilh\u00e9us-BA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (EMBARGANTE)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ANTONIO NUNES NETO - CPF: 072.273.615-00 (EMBARGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDA TEIXEIRA DE ALMEIDA - OAB BA21364 - CPF: 003.934.575-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WENCESLAU SOARES TEIXEIRA LIMA - OAB BA14087 - CPF: 222.407.135-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Militar (10324) - Regime (10325) - Ex-combatentes (10333", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A CONTRA A FAZENDA P\u00daBLICA (12078)", "data": "18/09/2007", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Ilh\u00e9us-BA", "movimentacoes_do_processo": [["18/06/2022 02:20:58 ", " Decorrido prazo de WENCESLAU SOARES TEIXEIRA LIMA em 17/06/2022 23:59."], ["18/06/2022 02:18:23 ", " Decorrido prazo de MANOEL DE ANDRADE em 17/06/2022 23:59."], ["30/05/2022 16:49:38 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["30/05/2022 16:49:37 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["30/05/2022 16:49:34 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["30/05/2022 16:49:33 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["27/05/2022 13:42:48 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["27/05/2022 13:42:40 ", " Levantada a suspens\u00e3o ou sobrestamento dos autos"], ["09/11/2021 15:34:12 ", " Juntada de documentos diversos"], ["24/08/2021 20:06:16 ", " Processo Suspenso ou Sobrestado Por decis\u00e3o judicial"], ["11/08/2021 00:27:05 ", " Decorrido prazo de UNI\u00c3O FEDERAL em 10/08/2021 23:59."], ["13/07/2021 04:02:36 ", " Decorrido prazo de MANOEL DE ANDRADE em 12/07/2021 23:59."], ["13/07/2021 04:02:25 ", " Decorrido prazo de WENCESLAU SOARES TEIXEIRA LIMA em 12/07/2021 23:59."], ["07/07/2021 03:45:18 ", " Decorrido prazo de UNI\u00c3O FEDERAL em 06/07/2021 23:59."], ["28/06/2021 12:26:08 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"]], "numero": "0001123-15.2007.4.01.3301", "orgao_julgador": "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Ilh\u00e9us-BA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "WENCESLAU SOARES TEIXEIRA LIMA - CPF: 222.407.135-34 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WENCESLAU SOARES TEIXEIRA LIMA - OAB BA14087 - CPF: 222.407.135-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MANOEL DE ANDRADE - CPF: 013.901.555-87 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDA TEIXEIRA DE ALMEIDA - OAB BA21364 - CPF: 003.934.575-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WENCESLAU SOARES TEIXEIRA LIMA - OAB BA14087 - CPF: 222.407.135-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (EXECUTADO)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Militar (10324) - Regime (10325) - Ex-combatentes (10333", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "08/04/2008", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Ilh\u00e9us-BA", "movimentacoes_do_processo": [["21/03/2022 14:36:18 ", " Processo Suspenso por depender do julgamento de outra causa, de outro ju\u00edzo ou declara\u00e7\u00e3o incidente"], ["01/10/2021 10:03:20 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["27/09/2021 10:48:40 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["25/09/2021 10:34:37 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["25/09/2021 10:34:06 ", " Juntada de certid\u00e3o de processo migrado"], ["25/09/2021 10:33:53 ", " Juntada de volume"]], "numero": "0000313-06.2008.4.01.3301", "orgao_julgador": "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Ilh\u00e9us-BA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "OSCAR EUZEBIO - CPF: 015.809.064-00 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDA TEIXEIRA DE ALMEIDA - OAB BA21364 - CPF: 003.934.575-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WENCESLAU SOARES TEIXEIRA LIMA - OAB BA14087 - CPF: 222.407.135-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (EXECUTADO)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Ex-combatentes (6116", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "21/10/2008", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Itabuna-BA", "movimentacoes_do_processo": [], "numero": "0001449-08.2008.4.01.3311", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Itabuna-BA", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "VALDELINO MANOEL DE SOUZA - CPF: 007.811.505-15 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDA TEIXEIRA DE ALMEIDA - OAB BA21364 - CPF: 003.934.575-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WENCESLAU SOARES TEIXEIRA LIMA - OAB BA14087 - CPF: 222.407.135-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CHEFE DA SECAO DE REVISAO DE DIREITOS - GERENCIA EXECUTIVA DA PREVIDENCIA SOCIAL EM ITABUNA/BA (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ENTE N\u00c3O CADASTRADO (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Ex-combatentes (6116", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "10/12/2008", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Itabuna-BA", "movimentacoes_do_processo": [["10/08/2022 20:43:42 ", " Arquivado Definitivamente"], ["24/05/2022 04:38:38 ", " Decorrido prazo de MANOEL DE ANDRADE em 23/05/2022 23:59."], ["22/04/2022 14:28:26 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["22/04/2022 14:28:25 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["22/04/2022 14:28:24 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["22/04/2022 14:28:23 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["20/04/2022 14:16:09 ", " Conclusos para despacho"], ["12/08/2021 13:18:37 ", " Recebidos os autos"], ["12/08/2021 13:18:34 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o inicial"]], "numero": "0001721-02.2008.4.01.3311", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Itabuna-BA", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MANOEL DE ANDRADE - CPF: 013.901.555-87 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDA TEIXEIRA DE ALMEIDA - OAB BA21364 - CPF: 003.934.575-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WENCESLAU SOARES TEIXEIRA LIMA - OAB BA14087 - CPF: 222.407.135-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CHEFE DA SECAO DE REVISAO DE DIREITOS - GEXITA ITABUNA/BAHIA (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (TERCEIRO INTERESSADO)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Ex-combatentes (6116", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A CONTRA A FAZENDA P\u00daBLICA (12078)", "data": "13/05/2009", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Itabuna-BA", "movimentacoes_do_processo": [["14/02/2022 14:21:23 ", " Processo Suspenso por depender do julgamento de outra causa, de outro ju\u00edzo ou declara\u00e7\u00e3o incidente"], ["29/01/2022 03:38:57 ", " Decorrido prazo de UNI\u00c3O FEDERAL em 27/01/2022 23:59."], ["21/01/2022 10:44:17 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["07/12/2021 17:01:54 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["07/12/2021 17:01:54 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["07/12/2021 17:01:53 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["07/12/2021 17:01:52 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["01/12/2021 13:37:35 ", " Conclusos para despacho"], ["01/12/2021 13:37:16 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["31/08/2021 10:48:21 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["27/08/2021 09:43:37 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["23/08/2021 14:11:27 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["23/08/2021 14:10:55 ", " Juntada de certid\u00e3o de processo migrado"], ["23/08/2021 14:10:12 ", " Juntada de volume"]], "numero": "0000648-58.2009.4.01.3311", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Itabuna-BA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CELIA LIMA VITA - CPF: 163.841.055-00 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SALMA SANTOS DA SILVA CARDOSO - OAB BA37271 - CPF: 007.983.935-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDA TEIXEIRA DE ALMEIDA - OAB BA21364 - CPF: 003.934.575-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WENCESLAU SOARES TEIXEIRA LIMA - OAB BA14087 - CPF: 222.407.135-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (EXECUTADO)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Ex-combatentes (6116", "classe_judicial": "EMBARGOS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O (172)", "data": "13/05/2009", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Itabuna-BA", "movimentacoes_do_processo": [["16/03/2022 11:03:00 ", " Arquivado Definitivamente"], ["31/08/2021 11:10:09 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["23/08/2021 10:32:37 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["20/08/2021 14:51:30 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["20/08/2021 14:50:33 ", " Juntada de certid\u00e3o de processo migrado"], ["20/08/2021 14:50:20 ", " Juntada de volume"]], "numero": "0000649-43.2009.4.01.3311", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Itabuna-BA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (EMBARGANTE)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CELIA LIMA VITA - CPF: 163.841.055-00 (EMBARGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDA TEIXEIRA DE ALMEIDA - OAB BA21364 - CPF: 003.934.575-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WENCESLAU SOARES TEIXEIRA LIMA - OAB BA14087 - CPF: 222.407.135-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Ex-combatentes (6116", "classe_judicial": "EMBARGOS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O (172)", "data": "08/07/2009", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Ilh\u00e9us-BA", "movimentacoes_do_processo": [], "numero": "0000773-56.2009.4.01.3301", "orgao_julgador": "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Ilh\u00e9us-BA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (EMBARGANTE)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "SHIRLEY GLEY APARECIDA SANTOS - CPF: 429.990.225-49 (EMBARGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDA TEIXEIRA DE ALMEIDA - OAB BA21364 - CPF: 003.934.575-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WENCESLAU SOARES TEIXEIRA LIMA - OAB BA14087 - CPF: 222.407.135-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDUARDA VITORIA GLEY SANTOS - CPF: 458.160.775-20 (EMBARGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDA TEIXEIRA DE ALMEIDA - OAB BA21364 - CPF: 003.934.575-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WENCESLAU SOARES TEIXEIRA LIMA - OAB BA14087 - CPF: 222.407.135-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - RMI - Renda Mensal Inicial, Reajustes e Revis\u00f5es Espec\u00edficas (6119) - RMI - Renda Mensal Inicial (6120) - RMI da pens\u00e3o de dependente de ex-combatente (6125", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "18/09/2009", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Itabuna-BA", "movimentacoes_do_processo": [["21/10/2022 17:14:17 ", " Arquivado Definitivamente"], ["19/09/2022 11:32:39 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["12/09/2022 14:28:25 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["12/09/2022 14:28:24 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["12/09/2022 14:28:23 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["12/09/2022 14:28:22 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["08/09/2022 13:00:09 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["27/04/2022 16:28:18 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["27/04/2022 16:28:17 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["27/04/2022 16:28:16 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["27/04/2022 16:28:15 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["26/04/2022 14:55:10 ", " Conclusos para despacho"], ["01/12/2021 21:23:42 ", " Recebidos os autos"], ["01/12/2021 21:23:40 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o inicial"]], "numero": "0001245-27.2009.4.01.3311", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Itabuna-BA", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "OLGA BARBOSA DA SILVA - CPF: 133.802.815-49 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDA TEIXEIRA DE ALMEIDA - OAB BA21364 - CPF: 003.934.575-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WENCESLAU SOARES TEIXEIRA LIMA - OAB BA14087 - CPF: 222.407.135-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIANA BARBOSA DA SILVA - CPF: 843.646.705-10 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDA TEIXEIRA DE ALMEIDA - OAB BA21364 - CPF: 003.934.575-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WENCESLAU SOARES TEIXEIRA LIMA - OAB BA14087 - CPF: 222.407.135-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CHEFE DA SECAO DE REVISAO DE DIREITOS - GEXITA ITABUNA/BAHIA (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (TERCEIRO INTERESSADO)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Militar (10324) - Pens\u00e3o (10359", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "05/08/2009", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Feira de Santana-BA", "movimentacoes_do_processo": [["22/09/2022 09:59:40 ", " Recebidos os autos"], ["22/09/2022 09:59:40 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o inicial"]], "numero": "0001479-30.2009.4.01.3304", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Feira de Santana-BA", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "DELMA MARIA DE ARAUJO FREITAS - CPF: 386.566.985-91 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDA TEIXEIRA DE ALMEIDA - OAB BA21364 - CPF: 003.934.575-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WENCESLAU SOARES TEIXEIRA LIMA - OAB BA14087 - CPF: 222.407.135-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CHEFE DA SECAO DE REVISAO DE DIREITOS - GERENCIA EXECUTIVA EM FEIRA DE SANTANA (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ENTE N\u00c3O CADASTRADO (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Atos Administrativos (9997) - Improbidade Administrativa (10011", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O CIVIL DE IMPROBIDADE ADMINISTRATIVA (64)", "data": "15/01/2016", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Marab\u00e1-PA", "movimentacoes_do_processo": [["06/09/2022 10:10:12 ", " Arquivado Definitivamente"], ["06/09/2022 08:28:08 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o"], ["06/09/2022 01:12:05 ", " Decorrido prazo de MARCOS LIMA GUERREIRO em 05/09/2022 23:59."], ["05/09/2022 12:29:50 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["31/08/2022 00:09:15 ", " Decorrido prazo de Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) em 30/08/2022 23:59."], ["19/08/2022 20:33:42 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["19/08/2022 20:33:41 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["19/08/2022 20:33:40 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["19/08/2022 20:33:39 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["23/06/2022 09:45:16 ", " Conclusos para despacho"], ["22/06/2022 11:24:53 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["22/06/2022 03:12:29 ", " Decorrido prazo de Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) em 21/06/2022 23:59."], ["10/06/2022 13:41:06 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["18/05/2022 00:20:54 ", " Decorrido prazo de MARCOS LIMA GUERREIRO em 17/05/2022 23:59."], ["25/04/2022 16:19:29 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"]], "numero": "0000233-07.2016.4.01.3901", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Marab\u00e1-PA", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (REQUERENTE)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MARCOS LIMA GUERREIRO - CPF: 031.779.982-72 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JESUSLANE HELAINY DE BRITO CARVALHO MILHOMEM - OAB PA18040 - CPF: 612.266.702-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL RODRIGUES DA SILVA - OAB PA19883 - CPF: 004.183.122-57 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (12154)", "data": "04/02/2016", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Marab\u00e1-PA", "movimentacoes_do_processo": [["09/11/2020 09:39:09 ", " Arquivado Definitivamente"], ["16/10/2020 11:49:07 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["23/06/2020 12:09:22 ", " Decorrido prazo de CAIXA ECONOMICA FEDERAL em 22/06/2020 23:59:59."], ["20/06/2020 08:38:33 ", " Decorrido prazo de SILVIA PAVAO DE ALMEIDA LOTT DE OLIVEIRA em 16/06/2020 23:59:59."], ["19/05/2020 23:09:48 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["16/05/2020 01:46:10 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["30/04/2020 01:01:35 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico"], ["28/04/2020 00:00:20 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["28/04/2020 00:00:20 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["14/04/2020 14:27:16 ", " Juntada de certid\u00e3o de processo migrado"]], "numero": "0000482-55.2016.4.01.3901", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Marab\u00e1-PA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (EXEQUENTE)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "SILVIA PAVAO DE ALMEIDA LOTT DE OLIVEIRA - CPF: 280.413.748-16 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL RODRIGUES DA SILVA - OAB PA19883 - CPF: 004.183.122-57 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LOTT & OLIVEIRA LTDA - ME - CNPJ: 12.457.836/0001-07 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL RODRIGUES DA SILVA - OAB PA19883 - CPF: 004.183.122-57 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Processo Administrativo Disciplinar ou Sindic\u00e2ncia (10279", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "08/03/2016", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacoes_do_processo": [["15/03/2016 13:04:08 ", " Baixa Definitiva"], ["14/03/2016 17:47:39 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["11/03/2016 09:19:39 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["10/03/2016 10:29:02 ", " Declarada incompet\u00eancia"], ["08/03/2016 16:42:39 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["08/03/2016 16:19:01 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1001868-54.2016.4.01.3400", "orgao_julgador": "8\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "NEUZA ABRANTE FERREIRA - CPF: 104.892.788-17 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUILHERME ABRANTE CARDOSO DE MORAES - OAB SP329346 - CPF: 358.789.568-61 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DOUGLAS DANIEL RODRIGUES DA SILVA - OAB SP325374 - CPF: 344.077.328-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "EMPRESA BRASILEIRA DE CORREIOS E TELEGRAFOS - ECT (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DEPARTAMENTO DE DESENVOLVIMENTO ORGANIZACIONAL E DE PESSOAS (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Atendimento Banc\u00e1rio (40100001", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "04/10/2018", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Marab\u00e1-PA", "movimentacoes_do_processo": [["02/02/2021 13:13:13 ", " Arquivado Definitivamente"], ["30/10/2020 22:20:34 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico"], ["14/09/2020 12:52:02 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["14/09/2020 12:51:55 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["14/09/2020 12:48:34 ", " Juntada de certid\u00e3o de processo migrado"], ["14/09/2020 12:48:04 ", " Juntada de volume"]], "numero": "0003903-82.2018.4.01.3901", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Marab\u00e1-PA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "M LOTT DE OLIVEIRA & CIA LTDA - ME - CNPJ: 10.699.885/0001-12 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL RODRIGUES DA SILVA - OAB PA19883 - CPF: 004.183.122-57 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Adimplemento e Extin\u00e7\u00e3o (7690) - Desconto em folha de pagamento (10592 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Sindical (10403) - Contribui\u00e7\u00e3o Sindical (10404", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "03/04/2019", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacoes_do_processo": [["23/08/2019 17:26:10 ", " Arquivado Definitivamente"], ["23/08/2019 17:25:46 ", " Juntada de certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado"], ["23/08/2019 14:48:09 ", " Decorrido prazo de UNI\u00c3O FEDERAL em 21/08/2019 23:59:59."], ["08/08/2019 10:16:20 ", " Decorrido prazo de CONFEDERACAO NACIONAL DAS COOPERATIVAS em 01/08/2019 23:59:59."], ["29/07/2019 15:52:17 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["01/07/2019 15:49:30 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["26/06/2019 19:04:36 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o via sistema."], ["26/06/2019 19:04:36 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o via sistema."], ["11/06/2019 14:41:01 ", " Indeferida a peti\u00e7\u00e3o inicial"], ["27/05/2019 06:04:48 ", " Decorrido prazo de CONFEDERACAO NACIONAL DAS COOPERATIVAS em 13/05/2019 23:59:59."], ["17/05/2019 11:39:50 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["16/05/2019 13:49:21 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["14/05/2019 18:02:23 ", " Proferido despacho de mero expediente"]], "numero": "1008523-37.2019.4.01.3400", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FEDERACAO NACIONAL DOS TRABALHADORES CELETISTAS NAS COOPERATIVAS NO BRASIL - CNPJ: 09.509.920/0001-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAURILIO VIANA PEREIRA - OAB PR30695 - CPF: 434.026.829-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO DANIEL RODRIGUES DA SILVA - OAB PR66323 - CPF: 003.496.951-99 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CONFEDERACAO NACIONAL DAS COOPERATIVAS - CNPJ: 07.572.853/0001-47 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (REU)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "04/09/2019", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacoes_do_processo": [["14/10/2022 16:22:36 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["13/10/2022 16:07:37 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["13/10/2022 16:05:36 ", " Expedida/certificada a intima\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["13/10/2022 16:05:35 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["13/10/2022 14:18:57 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["13/10/2022 14:18:56 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["07/10/2022 21:44:35 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["18/08/2022 15:19:28 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["18/08/2022 15:17:48 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["09/08/2022 10:25:18 ", " Expedida/certificada a intima\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["09/08/2022 10:25:18 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["08/08/2022 15:04:08 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["08/08/2022 15:04:07 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["01/07/2022 13:33:31 ", " Conclusos para despacho"], ["17/05/2022 11:34:25 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"]], "numero": "1025679-38.2019.4.01.3400", "orgao_julgador": "20\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "SINDICATO DOS TRABALHADORES NAS INDUSTRIAS E COOPERATIVAS DE CARNES E DERIVADOS, INDUSTRIAS DA ALIMENTACAO DE SAO GABRIE DO OESTE - MS - SINTRAEL - CNPJ: 09.125.078/0001-07 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIA SILVA SOARES RHEINHEIMER - OAB MT16957/O - CPF: 016.143.751-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KEOMAR GONCALVES - OAB MT15113/O - CPF: 651.781.301-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Coordenador T\u00e9cnico de Registro Sindical da Coordena\u00e7\u00e3o-Geral de Registro Sindical do Departamento de Promo\u00e7\u00e3o de Pol\u00edticas de Justi\u00e7a (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO DANIEL RODRIGUES DA SILVA - OAB PR66323 - CPF: 003.496.951-99 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Procuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO DANIEL RODRIGUES DA SILVA - OAB PR66323 - CPF: 003.496.951-99 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Praticados por Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Contra a Administra\u00e7\u00e3o em Geral (3547) - Lavagem ou Oculta\u00e7\u00e3o de Bens, Direitos ou Valores Oriundos de Corrup\u00e7\u00e3o (10982", "classe_judicial": "RESTITUI\u00c7\u00c3O DE COISAS APREENDIDAS (326)", "data": "22/11/2019", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacoes_do_processo": [["15/03/2021 14:13:03 ", " Arquivado Definitivamente"], ["13/03/2021 08:14:37 ", " Decorrido prazo de JULIANNA MACHADO ARANTES MORETTO em 12/03/2021 23:59."], ["07/03/2021 23:10:51 ", " Publicado Intima\u00e7\u00e3o em 05/03/2021."], ["07/03/2021 23:10:50 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 07/03/2021"], ["05/03/2021 16:04:55 ", " Juntada de intima\u00e7\u00e3o"], ["03/03/2021 15:23:15 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o ao Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional."], ["03/03/2021 15:23:15 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o ao Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional."], ["03/03/2021 15:20:02 ", " Processo Desarquivado"], ["03/03/2021 15:18:52 ", " Arquivado Definitivamente"], ["02/03/2021 16:45:14 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["02/03/2021 16:37:25 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["26/02/2021 18:10:19 ", " Conclusos para despacho"], ["26/02/2021 18:09:59 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["18/02/2021 16:18:12 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["10/02/2021 17:20:00 ", " Juntada de certid\u00e3o"]], "numero": "1039120-86.2019.4.01.3400", "orgao_julgador": "12\u00aa Vara Federal Criminal da SJDF", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "JULIANNA MACHADO ARANTES MORETTO - CPF: 204.435.678-32 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONALDO CORREA DE BRITO - OAB DF51630 - CPF: 968.379.261-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "INTERESSADO (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THAIS AROCA DATCHO LACAVA - OAB SP234563 - CPF: 310.267.168-37 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELO LEAL DE LIMA OLIVEIRA - OAB PR19847 - CPF: 677.859.489-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALISSON MATHEUS DO AMARAL - OAB DF66223 - CPF: 701.367.601-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLAUDIA TEREZA SALES DUARTE - OAB DF20825 - CPF: 444.030.381-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELISANGELA DA SILVA MONTEIRO DOS SANTOS - OAB DF26783 - CPF: 669.453.211-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO CABRAL DIAS - OAB DF46807 - CPF: 516.931.514-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO DANIEL RODRIGUES DA SILVA - OAB PR66323 - CPF: 003.496.951-99 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JUSTI\u00c7A PUBLICA (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101 DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Partes e Procuradores (8842) - Sucumb\u00eancia (8874) - Honor\u00e1rios Advocat\u00edcios (10655 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Responsabilidade da Administra\u00e7\u00e3o (9991) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (9992", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "03/08/2020", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacoes_do_processo": [["07/02/2022 13:30:03 ", " Remetidos os Autos (em grau de recurso) para Tribunal"], ["07/02/2022 13:28:13 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o"], ["07/02/2022 13:27:21 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["04/02/2022 10:11:36 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["31/01/2022 04:40:39 ", " Decorrido prazo de CHRISTIANE APARECIDA VAZ DE CARVALHO em 28/01/2022 23:59."], ["22/12/2021 11:52:29 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["13/12/2021 20:23:55 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["13/12/2021 20:23:54 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["13/12/2021 20:21:36 ", " Juntada de ato ordinat\u00f3rio"], ["13/12/2021 16:29:58 ", " Juntada de documento comprobat\u00f3rio"], ["10/12/2021 15:56:35 ", " Mandado devolvido entregue ao destinat\u00e1rio"], ["10/12/2021 15:56:33 ", " Juntada de dilig\u00eancia"]], "numero": "1025307-46.2020.4.01.3500", "orgao_julgador": "9\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJGO", "outros_interessados": [{"nome": "PAULA MENEZES DE AQUINO RAMOS - CPF: 048.540.666-79 (PERITO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "CHRISTIANE APARECIDA VAZ DE CARVALHO - CPF: 598.694.701-06 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO MANTEIGA DA COSTA - OAB SP397232 - CPF: 219.716.878-98 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DOUGLAS DANIEL RODRIGUES DA SILVA - OAB SP325374 - CPF: 344.077.328-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (ASSISTENTE)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Praticados por Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Contra a Administra\u00e7\u00e3o em Geral (3547) - Lavagem ou Oculta\u00e7\u00e3o de Bens, Direitos ou Valores Oriundos de Corrup\u00e7\u00e3o (10982 DIREITO PENAL (287) - Crimes Praticados por Particular Contra a Administra\u00e7\u00e3o em Geral (5872) - Lavagem ou Oculta\u00e7\u00e3o de Bens, Direitos ou Valores Oriundos de Corrup\u00e7\u00e3o (10983", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "21/08/2020", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacoes_do_processo": [["29/10/2022 01:09:52 ", " Decorrido prazo de GABRIELLA CALDAS DE MATOS em 28/10/2022 23:59."], ["29/10/2022 01:09:52 ", " Decorrido prazo de CARLOS CAVALCANTE DE LACERDA em 28/10/2022 23:59."], ["29/10/2022 01:09:52 ", " Decorrido prazo de MARCELO NASCIMENTO SEIXAS em 28/10/2022 23:59."], ["29/10/2022 01:09:52 ", " Decorrido prazo de ADRIANO REZENDE SOARES em 28/10/2022 23:59."], ["29/10/2022 01:09:52 ", " Decorrido prazo de MAURICIO MOREIRA DA COSTA JUNIOR em 28/10/2022 23:59."], ["29/10/2022 01:09:52 ", " Decorrido prazo de ERIK GABRIEL NASCIMENTO SEIXAS em 28/10/2022 23:59."], ["29/10/2022 01:09:52 ", " Decorrido prazo de WILLIAM ROBERTO CARDOSO ARDITTI em 28/10/2022 23:59."], ["29/10/2022 01:09:48 ", " Decorrido prazo de LEONARDO CABRAL DIAS em 28/10/2022 23:59."], ["29/10/2022 01:09:48 ", " Decorrido prazo de DEGMAR JACINTO PEREIRA em 28/10/2022 23:59."], ["29/10/2022 01:09:48 ", " Decorrido prazo de INTERESSADO em 28/10/2022 23:59."], ["29/10/2022 01:09:48 ", " Decorrido prazo de ANDRE FERREIRA RODRIGUES em 28/10/2022 23:59."], ["29/10/2022 00:58:16 ", " Decorrido prazo de LARISSA FIRMINO DA SILVA em 28/10/2022 23:59."], ["21/10/2022 09:06:20 ", " Juntada de intima\u00e7\u00e3o"], ["21/10/2022 02:12:27 ", " Publicado Intima\u00e7\u00e3o em 21/10/2022."], ["21/10/2022 02:12:26 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 21/10/2022"]], "numero": "1047044-17.2020.4.01.3400", "orgao_julgador": "12\u00aa Vara Federal Criminal da SJDF", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (AUTORIDADE)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ADRIANO REZENDE SOARES - CPF: 648.234.231-00 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLAUDIA TEREZA SALES DUARTE - OAB DF20825 - CPF: 444.030.381-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDRE FERREIRA RODRIGUES - CPF: 698.933.901-25 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUSTAVO TEIXEIRA DE CARVALHO - OAB MG106176 - CPF: 013.502.476-50 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BETANIA TEIXEIRA CARVALHO - OAB MG189216 - CPF: 119.119.176-17 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LORENA DANIELLE FERNANDES COSTA - OAB MG162817 - CPF: 112.286.206-79 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS CAVALCANTE DE LACERDA - CPF: 053.249.122-04 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SERGIO DOS SANTOS MORAES - OAB DF24454 - CPF: 712.477.771-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DEGMAR JACINTO PEREIRA - CPF: 027.439.521-56 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCOS ANTONIO DE ARAUJO FILHO - OAB GO27126 - CPF: 715.873.141-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Praticados por Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Contra a Administra\u00e7\u00e3o em Geral (3547) - Corrup\u00e7\u00e3o passiva (3555 DIREITO PENAL (287) - Crimes Praticados por Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Contra a Administra\u00e7\u00e3o em Geral (3547) - Lavagem ou Oculta\u00e7\u00e3o de Bens, Direitos ou Valores Oriundos de Corrup\u00e7\u00e3o (10982", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "21/08/2020", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacoes_do_processo": [["03/10/2022 10:11:30 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["05/09/2022 17:00:01 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["26/08/2022 10:36:59 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["25/08/2022 16:43:23 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Aviso de recebimento (AR)."], ["20/08/2022 17:27:28 ", " Decorrido prazo de JACYELLI MONTICELLI BRITO em 19/08/2022 23:59."], ["20/08/2022 17:27:28 ", " Decorrido prazo de NAYARA ALVES SILVA em 19/08/2022 23:59."], ["20/08/2022 17:27:27 ", " Decorrido prazo de MAURI VIANA PEREIRA em 19/08/2022 23:59."], ["20/08/2022 17:27:27 ", " Decorrido prazo de YELLOW MOUNTAIN DISTRIBUIDORA DE VEICULOS LTDA em 19/08/2022 23:59."], ["20/08/2022 17:27:27 ", " Decorrido prazo de JOAO ALBERTO GRACA em 19/08/2022 23:59."], ["20/08/2022 17:27:27 ", " Decorrido prazo de LEONARDO CABRAL DIAS em 19/08/2022 23:59."], ["20/08/2022 16:58:42 ", " Decorrido prazo de ADRIANO REZENDE SOARES em 19/08/2022 23:59."], ["20/08/2022 16:58:35 ", " Decorrido prazo de VICTOR HUGO LAMARTYNE VILELA GODOI em 19/08/2022 23:59."], ["12/08/2022 17:33:48 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["12/08/2022 00:25:10 ", " Publicado Intima\u00e7\u00e3o em 12/08/2022."], ["11/08/2022 00:55:38 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 11/08/2022"]], "numero": "1047048-54.2020.4.01.3400", "orgao_julgador": "12\u00aa Vara Federal Criminal da SJDF", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (AUTORIDADE)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ADRIANO REZENDE SOARES - CPF: 648.234.231-00 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLAUDIA TEREZA SALES DUARTE - OAB DF20825 - CPF: 444.030.381-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JACYELLI MONTICELLI BRITO - CPF: 006.227.981-54 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELISANGELA DA SILVA MONTEIRO DOS SANTOS - OAB DF26783 - CPF: 669.453.211-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO ALBERTO GRACA - CPF: 756.713.609-00 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THAIS AROCA DATCHO LACAVA - OAB SP234563 - CPF: 310.267.168-37 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELO LEAL DE LIMA OLIVEIRA - OAB PR19847 - CPF: 677.859.489-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO CABRAL DIAS - CPF: 516.931.514-72 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO CABRAL DIAS - OAB DF46807 - CPF: 516.931.514-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAURI VIANA PEREIRA - CPF: 500.385.169-34 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Praticados por Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Contra a Administra\u00e7\u00e3o em Geral (3547) - Advocacia administrativa (3559", "classe_judicial": "RESTITUI\u00c7\u00c3O DE COISAS APREENDIDAS (326)", "data": "22/07/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacoes_do_processo": [["25/10/2021 17:59:12 ", " Arquivado Definitivamente"], ["25/10/2021 17:54:40 ", " Juntada de intima\u00e7\u00e3o"], ["25/10/2021 00:37:01 ", " Publicado Intima\u00e7\u00e3o em 25/10/2021."], ["23/10/2021 03:45:36 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 23/10/2021"], ["21/10/2021 16:21:09 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o ao Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional."], ["21/10/2021 16:21:09 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o ao Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional."], ["21/10/2021 11:50:03 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["21/10/2021 11:49:58 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["20/10/2021 11:05:25 ", " Conclusos para despacho"], ["20/10/2021 01:35:18 ", " Decorrido prazo de Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) em 19/10/2021 23:59."], ["14/10/2021 01:19:45 ", " Decorrido prazo de LUCIMARA BUENO WASEM em 13/10/2021 23:59."], ["09/10/2021 06:25:19 ", " Decorrido prazo de Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) em 08/10/2021 23:59."], ["08/10/2021 09:17:43 ", " Publicado Intima\u00e7\u00e3o em 07/10/2021."], ["08/10/2021 09:17:42 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 08/10/2021"], ["07/10/2021 14:57:35 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"]], "numero": "1051862-75.2021.4.01.3400", "orgao_julgador": "12\u00aa Vara Federal Criminal da SJDF", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "LUCIMARA BUENO WASEM - CPF: 068.915.119-50 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAURILIO VIANA PEREIRA - OAB PR30695 - CPF: 434.026.829-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "INTERESSADO (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THAIS AROCA DATCHO LACAVA - OAB SP234563 - CPF: 310.267.168-37 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELO LEAL DE LIMA OLIVEIRA - OAB PR19847 - CPF: 677.859.489-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALISSON MATHEUS DO AMARAL - OAB DF66223 - CPF: 701.367.601-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLAUDIA TEREZA SALES DUARTE - OAB DF20825 - CPF: 444.030.381-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELISANGELA DA SILVA MONTEIRO DOS SANTOS - OAB DF26783 - CPF: 669.453.211-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO CABRAL DIAS - OAB DF46807 - CPF: 516.931.514-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO DANIEL RODRIGUES DA SILVA - OAB PR66323 - CPF: 003.496.951-99 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LUCIMARA BUENO WASEM - CPF: 068.915.119-50 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Praticados por Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Contra a Administra\u00e7\u00e3o em Geral (3547) - Corrup\u00e7\u00e3o passiva (3555 DIREITO PENAL (287) - Crimes Praticados por Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Contra a Administra\u00e7\u00e3o em Geral (3547) - Lavagem ou Oculta\u00e7\u00e3o de Bens, Direitos ou Valores Oriundos de Corrup\u00e7\u00e3o (10982", "classe_judicial": "RESTITUI\u00c7\u00c3O DE COISAS APREENDIDAS (326)", "data": "12/08/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacoes_do_processo": [["19/11/2021 18:23:39 ", " Arquivado Definitivamente"], ["19/11/2021 18:23:28 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["19/11/2021 18:23:26 ", " Cancelada a movimenta\u00e7\u00e3o processual"], ["18/11/2021 18:18:59 ", " \n Conclusos para despacho"], ["17/11/2021 15:27:37 ", " Juntada de informa\u00e7\u00e3o"], ["08/11/2021 18:10:56 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["08/11/2021 18:10:52 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["08/11/2021 16:58:09 ", " Conclusos para despacho"], ["08/11/2021 16:57:49 ", " Processo Desarquivado"], ["05/11/2021 19:13:07 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["22/10/2021 11:44:54 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["18/10/2021 15:11:06 ", " Arquivado Definitivamente"], ["18/10/2021 12:33:43 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["08/10/2021 19:15:38 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["08/10/2021 16:07:42 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Aviso de recebimento (AR)."]], "numero": "1057481-83.2021.4.01.3400", "orgao_julgador": "12\u00aa Vara Federal Criminal da SJDF", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "YELLOW MOUNTAIN DISTRIBUIDORA DE VEICULOS LTDA - CNPJ: 29.402.622/0001-28 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO MICHELONI SPAGNUOLO - OAB SP456550 - CPF: 460.013.158-41 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "INTERESSADO (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THAIS AROCA DATCHO LACAVA - OAB SP234563 - CPF: 310.267.168-37 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELO LEAL DE LIMA OLIVEIRA - OAB PR19847 - CPF: 677.859.489-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALISSON MATHEUS DO AMARAL - OAB DF66223 - CPF: 701.367.601-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLAUDIA TEREZA SALES DUARTE - OAB DF20825 - CPF: 444.030.381-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELISANGELA DA SILVA MONTEIRO DOS SANTOS - OAB DF26783 - CPF: 669.453.211-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO CABRAL DIAS - OAB DF46807 - CPF: 516.931.514-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO DANIEL RODRIGUES DA SILVA - OAB PR66323 - CPF: 003.496.951-99 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (REQUERIDO)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Sindical (10403) - Registro Sindical (10406", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "01/09/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacoes_do_processo": [["07/10/2022 13:48:47 ", " Conclusos para julgamento"], ["31/08/2022 07:29:57 ", " Juntada de contrarraz\u00f5es"], ["24/08/2022 11:04:55 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["24/08/2022 11:04:54 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["24/08/2022 11:04:54 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["24/08/2022 00:30:58 ", " Decorrido prazo de UNI\u00c3O FEDERAL em 23/08/2022 23:59."], ["13/07/2022 14:49:03 ", " Juntada de embargos de declara\u00e7\u00e3o"], ["06/07/2022 16:57:21 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["06/07/2022 16:57:20 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["06/07/2022 16:57:17 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["29/06/2022 15:37:14 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["02/06/2022 10:07:11 ", " Conclusos para julgamento"], ["02/02/2022 16:20:12 ", " Juntada de parecer"]], "numero": "1062849-73.2021.4.01.3400", "orgao_julgador": "22\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADVOCACIA GERAL DA UNIAO - CNPJ: 26.994.558/0004-76 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "SINTRACOOP/MS - SINDICATO ESTADUAL DOS TRABALHADORES CELETISTAS NAS COOPERATIVAS NO ESTADO DO MATO GROSSO DO SUL - CNPJ: 15.205.089/0001-08 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO DANIEL RODRIGUES DA SILVA - OAB PR66323 - CPF: 003.496.951-99 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "COORDENADOR GERAL DE REGISTRO SINDICAL (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (IMPETRADO)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Sindical (10403) - Registro Sindical (10406", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "28/09/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacoes_do_processo": [["19/11/2021 14:35:05 ", " Arquivado Definitivamente"], ["19/11/2021 14:35:00 ", " Juntada de certid\u00e3o"], ["19/11/2021 13:49:18 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["17/11/2021 16:10:59 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["17/11/2021 16:10:58 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["17/11/2021 16:10:57 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["17/11/2021 16:10:54 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["04/11/2021 12:55:06 ", " Conclusos para despacho"], ["03/11/2021 10:32:02 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["06/10/2021 14:59:10 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["06/10/2021 14:59:07 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["06/10/2021 14:59:06 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["06/10/2021 14:59:03 ", " Extinto o processo por desist\u00eancia"], ["04/10/2021 14:33:44 ", " Conclusos para julgamento"], ["29/09/2021 20:00:43 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"]], "numero": "1069056-88.2021.4.01.3400", "orgao_julgador": "14\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "SINTRACOOP/MS - SINDICATO ESTADUAL DOS TRABALHADORES CELETISTAS NAS COOPERATIVAS NO ESTADO DO MATO GROSSO DO SUL - CNPJ: 15.205.089/0001-08 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO DANIEL RODRIGUES DA SILVA - OAB PR66323 - CPF: 003.496.951-99 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILMAR DE OLIVEIRA - CPF: 717.699.199-53 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO DANIEL RODRIGUES DA SILVA - OAB PR66323 - CPF: 003.496.951-99 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "COORDENADOR GERAL DE REGISTRO SINDICAL DO MINIST\u00c9RIO DO TRABALHO E EMPREGO (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "", "status": "Ativo"}, {"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (IMPETRADO)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Pens\u00e3o por Morte (Art. 74/9) (6104", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "09/04/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacoes_do_processo": [["13/09/2022 09:00:24 ", " Conclusos para despacho"], ["13/09/2022 02:41:34 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL em 12/09/2022 23:59."], ["08/09/2022 15:00:16 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["03/09/2022 00:56:25 ", " Decorrido prazo de BENTO GOMES DE BARROS em 02/09/2022 23:59."], ["25/08/2022 20:45:20 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["25/08/2022 20:45:20 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["25/08/2022 20:44:22 ", " Audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento realizada, conduzida por Juiz(a) em/para 24/08/2022 09:00, 8\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI."], ["25/08/2022 20:44:22 ", " Extinto o processo por aus\u00eancia do autor \u00e0 audi\u00eancia"], ["25/08/2022 20:43:51 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["25/08/2022 10:33:38 ", " Juntada de Ata de audi\u00eancia"], ["24/08/2022 01:32:30 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL em 23/08/2022 23:59."], ["23/08/2022 16:52:38 ", " Juntada de processo administrativo"], ["16/08/2022 17:09:15 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["16/08/2022 17:09:14 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["16/08/2022 17:08:12 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"]], "numero": "1010993-16.2021.4.01.4000", "orgao_julgador": "8\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "BENTO GOMES DE BARROS - CPF: 105.334.513-53 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AMANDA CARDOSO MAGALHAES NEVES - OAB PI22023 - CPF: 059.660.573-03 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROMULO EVANGELISTA SOARES - OAB PI19267 - CPF: 049.885.393-42 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0002-21 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Tempo de Contribui\u00e7\u00e3o (Art. 55/6) (6118 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Concess\u00e3o (6177", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "05/10/2016", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacoes_do_processo": [["23/08/2022 10:31:50 ", " Arquivado Definitivamente"], ["03/08/2022 00:35:17 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL em 02/08/2022 23:59."], ["02/08/2022 02:18:19 ", " Decorrido prazo de JOSE AURIMAR ALBUQUERQUE em 01/08/2022 23:59."], ["13/06/2022 16:04:27 ", " Expedida/certificada a intima\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["13/06/2022 16:04:27 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."]], "numero": "0060307-75.2016.4.01.3400", "orgao_julgador": "25\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE AURIMAR ALBUQUERQUE - CPF: 084.371.811-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA - OAB DF45245 - CPF: 721.412.711-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Restabelecimento (6178", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "21/11/2016", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacoes_do_processo": [], "numero": "0070201-75.2016.4.01.3400", "orgao_julgador": "23\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "NORMA SUELI FEITOSA MENDES - CPF: 647.320.101-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA - OAB DF45245 - CPF: 721.412.711-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria Especial (Art. 57/8) (6100 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Concess\u00e3o (6177", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "26/03/2019", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacoes_do_processo": [["16/07/2022 01:46:31 ", " Decorrido prazo de GILVAN PEREIRA DE ARAUJO em 15/07/2022 23:59."], ["16/07/2022 01:46:31 ", " Decorrido prazo de GILVAN PEREIRA DE ARAUJO em 15/07/2022 23:59."], ["15/07/2022 08:11:02 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL em 14/07/2022 23:59."], ["15/07/2022 08:10:57 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL em 14/07/2022 23:59."], ["02/06/2022 01:02:02 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 02/06/2022"], ["31/05/2022 10:08:06 ", " Processo Suspenso por depender do julgamento de outra causa, de outro ju\u00edzo ou declara\u00e7\u00e3o incidente"], ["31/05/2022 09:26:19 ", " Expedida/certificada a intima\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["31/05/2022 09:26:19 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["31/05/2022 09:26:18 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."]], "numero": "0008463-81.2019.4.01.3400", "orgao_julgador": "23\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "GILVAN PEREIRA DE ARAUJO - CPF: 397.836.004-78 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA - OAB DF45245 - CPF: 721.412.711-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILVAN PEREIRA DE ARAUJO - CPF: 397.836.004-78 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA - OAB DF45245 - CPF: 721.412.711-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": ""}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Concess\u00e3o (6177", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "03/05/2019", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacoes_do_processo": [], "numero": "0013006-30.2019.4.01.3400", "orgao_julgador": "26\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JAIR NOBREGA DA SILVA JUNIOR - CPF: 875.864.361-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA - OAB DF45245 - CPF: 721.412.711-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Reclus\u00e3o (Art. 80) (6105 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Concess\u00e3o (6177", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "13/06/2019", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacoes_do_processo": [["21/05/2021 15:48:16 ", " Processo Suspenso por depender do julgamento de outra causa, de outro ju\u00edzo ou declara\u00e7\u00e3o incidente"], ["19/05/2021 00:53:49 ", " Decorrido prazo de PEDRO MATEUS GOMES LOPES em 18/05/2021 23:59."], ["19/05/2021 00:53:44 ", " Decorrido prazo de ALICE MATEUS GOMES LOPES em 18/05/2021 23:59."], ["19/05/2021 00:53:41 ", " Decorrido prazo de ANDRESSA MATEUS GOMES LOPES em 18/05/2021 23:59."], ["19/05/2021 00:53:40 ", " Decorrido prazo de PRISCILA MATEUS GOMES COSTA em 18/05/2021 23:59."], ["10/05/2021 22:12:25 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["31/03/2021 05:20:29 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 31/03/2021"], ["31/03/2021 05:20:27 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 31/03/2021"], ["31/03/2021 05:20:25 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 31/03/2021"], ["29/03/2021 14:53:54 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["29/03/2021 14:53:52 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["29/03/2021 14:53:51 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."]], "numero": "0016832-64.2019.4.01.3400", "orgao_julgador": "27\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "PRISCILA MATEUS GOMES COSTA - CPF: 037.434.821-93 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA - OAB DF45245 - CPF: 721.412.711-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "A. M. G. L.", "status": "Ativo"}, {"nome": "A. M. G. L.", "status": "Ativo"}, {"nome": "P. M. G. L.", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria Especial (Art. 57/8) (6100) - Pessoa com Defici\u00eancia (14768) - Por Tempo de Contribui\u00e7\u00e3o (14770", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "09/08/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacoes_do_processo": [["26/10/2022 00:57:21 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL em 25/10/2022 23:59."], ["22/09/2022 17:15:33 ", " Expedida/certificada a intima\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["22/09/2022 17:15:33 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["22/09/2022 17:14:20 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["22/09/2022 10:05:40 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["21/09/2022 16:20:54 ", " Expedida/certificada a intima\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["21/09/2022 16:20:54 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["21/09/2022 12:48:32 ", " Juntada de apela\u00e7\u00e3o"], ["19/09/2022 11:47:52 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["19/09/2022 11:47:51 ", " Indeferida a peti\u00e7\u00e3o inicial"], ["18/09/2022 14:48:27 ", " Conclusos para julgamento"], ["17/09/2022 00:55:17 ", " Decorrido prazo de ALOISIO LOPES CARVALHO em 16/09/2022 23:59."], ["13/09/2022 02:39:44 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL em 12/09/2022 23:59."], ["17/08/2022 15:19:19 ", " Expedida/certificada a intima\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["17/08/2022 15:19:18 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."]], "numero": "0029833-19.2019.4.01.3400", "orgao_julgador": "27\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ALOISIO LOPES CARVALHO - CPF: 313.827.201-06 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA - OAB DF45245 - CPF: 721.412.711-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MATHEUS VINICIUS BARBOSA LIMA - OAB DF56028 - CPF: 045.700.691-93 (ADVOGADO)", "status": "Baixado"}, {"nome": "DORALICE COSTA QUEIROZ CORREA - OAB DF46735 - CPF: 697.874.761-00 (ADVOGADO)", "status": "Baixado"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servi\u00e7os (10028) - Ensino Superior (10029) - Cola\u00e7\u00e3o de Grau (10032", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "17/12/2019", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacoes_do_processo": [["29/09/2021 18:48:17 ", " Arquivado Definitivamente"], ["29/09/2021 18:48:04 ", " Juntada de certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado"], ["27/02/2021 03:23:13 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DE ESTUDOS E PESQUISAS EDUCACIONAIS ANISIO TEIXEIRA em 26/02/2021 23:59."], ["08/12/2020 09:52:44 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["07/12/2020 16:44:10 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["04/12/2020 14:52:11 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o via sistema."], ["04/12/2020 14:52:11 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o via sistema."], ["04/12/2020 14:52:11 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o via sistema."], ["03/12/2020 19:37:42 ", " Extinto o processo por aus\u00eancia das condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o"], ["20/11/2020 17:56:52 ", " Conclusos para julgamento"], ["14/07/2020 17:15:13 ", " Juntada de Peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["13/07/2020 12:20:57 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o via sistema."], ["11/02/2020 16:39:49 ", " Decorrido prazo de ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA em 10/02/2020 23:59:59."]], "numero": "1043858-20.2019.4.01.3400", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "VANESSA ZANCANARO - CPF: 018.278.931-41 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA - OAB DF45245 - CPF: 721.412.711-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "REITOR DA UNIVERSIDADE CAT\u00d3LICA DE BRASILIA - UCB (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE ESTUDOS E PESQUISAS EDUCACIONAIS ANISIO TEIXEIRA - CNPJ: 01.678.363/0001-43 (IMPETRADO)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "DIRETOR PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE ESTUDOS E PESQUISAS EDUCACIONAIS AN\u00cdSIO TEIXEIRA - INEP (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Concess\u00e3o (6177 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Convers\u00e3o (6179", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "13/02/2020", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacoes_do_processo": [["08/06/2022 13:06:36 ", " Juntada de outros documentos"], ["08/06/2022 11:51:28 ", " Juntada de outros documentos"], ["08/01/2022 10:17:43 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["07/01/2022 11:23:29 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["02/09/2021 14:43:32 ", " Juntada de documentos diversos"], ["26/07/2021 13:13:42 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["20/07/2021 17:27:20 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["07/05/2021 20:30:17 ", " Juntada de r\u00e9plica"], ["03/05/2021 14:12:52 ", " Conclusos para julgamento"], ["19/04/2021 09:02:32 ", " Juntada de impugna\u00e7\u00e3o"], ["08/04/2021 12:19:03 ", " Decorrido prazo de RAFAEL DOUGLAS LIMA DA SILVA em 07/04/2021 23:59."], ["08/04/2021 10:07:32 ", " Decorrido prazo de RAFAEL DOUGLAS LIMA DA SILVA em 07/04/2021 23:59."], ["08/04/2021 06:39:40 ", " Decorrido prazo de RAFAEL DOUGLAS LIMA DA SILVA em 07/04/2021 23:59."], ["09/03/2021 17:42:57 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["09/03/2021 11:26:09 ", " Proferido despacho de mero expediente"]], "numero": "1008069-23.2020.4.01.3400", "orgao_julgador": "23\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RAFAEL DOUGLAS LIMA DA SILVA - CPF: 028.703.003-28 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA - OAB DF45245 - CPF: 721.412.711-34 (ADVOGADO)", "status": "Inativo"}, {"nome": "GLERYSSON MOURA DAS CHAGAS - OAB DF39169 - CPF: 002.133.271-12 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Reclus\u00e3o (Art. 80) (6105", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "20/03/2020", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacoes_do_processo": [["11/10/2022 17:11:08 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["11/10/2022 17:11:07 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["10/10/2022 09:32:47 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["10/10/2022 09:32:46 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["05/10/2022 19:05:29 ", " Conclusos para despacho"], ["09/08/2022 15:49:28 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["28/07/2022 15:29:34 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["28/07/2022 15:29:34 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["28/07/2022 07:04:22 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["28/07/2022 07:04:22 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["27/07/2022 16:22:38 ", " Conclusos para despacho"], ["20/07/2022 12:31:53 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["15/07/2022 14:19:53 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["13/07/2022 17:11:56 ", " Juntada de contesta\u00e7\u00e3o"], ["13/07/2022 16:17:03 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"]], "numero": "1015694-11.2020.4.01.3400", "orgao_julgador": "27\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "REYLA FERREIRA MARTINS - CPF: 751.348.611-53 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA - OAB DF45245 - CPF: 721.412.711-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "H. R. M. D. S.", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA - OAB DF45245 - CPF: 721.412.711-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "I. M. D. S.", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA - OAB DF45245 - CPF: 721.412.711-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "P. R. M. D. S.", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA - OAB DF45245 - CPF: 721.412.711-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "22/05/2020", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacoes_do_processo": [["16/10/2022 20:52:24 ", " Juntada de outros documentos"], ["30/08/2022 17:30:43 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["30/08/2022 17:30:42 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["26/08/2022 18:21:53 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["04/07/2022 18:59:15 ", " Juntada de recurso inominado"], ["09/06/2022 11:01:41 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["09/06/2022 11:01:41 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["09/06/2022 10:59:58 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["09/06/2022 10:59:58 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["05/06/2022 13:30:50 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["05/06/2022 13:30:49 ", " Concedida a Assist\u00eancia Judici\u00e1ria Gratuita a parte"], ["05/06/2022 13:30:49 ", " Julgado procedente em parte do pedido"]], "numero": "1029426-59.2020.4.01.3400", "orgao_julgador": "27\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "GEILTON MEDEIROS DE LIMA - CPF: 894.361.301-63 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA - OAB DF45245 - CPF: 721.412.711-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "26/05/2020", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacoes_do_processo": [["13/05/2022 12:22:46 ", " Conclusos para julgamento"], ["11/05/2022 22:59:53 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["06/05/2022 23:34:04 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["06/05/2022 23:34:04 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["02/05/2022 16:10:20 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["02/05/2022 16:10:19 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["02/05/2022 16:10:19 ", " Convertido(a) o(a) Julgamento em Dilig\u00eancia"], ["03/11/2021 15:56:56 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["05/10/2021 15:45:19 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["06/07/2021 14:39:18 ", " Conclusos para julgamento"], ["29/06/2021 14:10:17 ", " Juntada de r\u00e9plica"], ["24/06/2021 11:53:37 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["22/06/2021 16:05:58 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["22/06/2021 10:53:48 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) para 27\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJDF"], ["15/06/2021 10:43:45 ", " Juntada de contesta\u00e7\u00e3o"]], "numero": "1029992-08.2020.4.01.3400", "orgao_julgador": "27\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANTONIA MARIA DA SILVA - CPF: 305.084.601-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA - OAB DF45245 - CPF: 721.412.711-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Convers\u00e3o (6179", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "03/12/2020", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacoes_do_processo": [["24/02/2021 11:05:36 ", " Arquivado Definitivamente"], ["22/02/2021 10:39:35 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["02/02/2021 21:06:50 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["26/01/2021 17:06:59 ", " Indeferida a peti\u00e7\u00e3o inicial"], ["26/01/2021 16:15:43 ", " Conclusos para julgamento"], ["11/01/2021 14:52:00 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["14/12/2020 06:49:23 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["13/12/2020 16:48:56 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["04/12/2020 12:33:05 ", " Remetidos os Autos da Distribui\u00e7\u00e3o a 27\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJDF"], ["04/12/2020 12:33:05 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o."], ["03/12/2020 15:12:38 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["03/12/2020 15:12:19 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1068021-30.2020.4.01.3400", "orgao_julgador": "27\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "EDIVANILSON DE JESUS SANTOS - CPF: 041.131.735-08 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA - OAB DF45245 - CPF: 721.412.711-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0002-21 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Urbana (Art. 48/51) (6097", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "29/09/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Marab\u00e1-PA", "movimentacoes_do_processo": [["21/09/2022 11:51:44 ", " Conclusos para julgamento"], ["21/09/2022 11:51:33 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["16/09/2022 20:04:51 ", " Juntada de documento comprobat\u00f3rio"], ["08/09/2022 15:41:16 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["08/09/2022 15:41:15 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["08/09/2022 15:41:12 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["08/09/2022 15:41:12 ", " Convertido(a) o(a) Julgamento em Dilig\u00eancia"], ["23/06/2022 11:58:44 ", " Conclusos para julgamento"], ["25/05/2022 16:02:53 ", " Juntada de impugna\u00e7\u00e3o"], ["16/05/2022 09:25:11 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["16/05/2022 09:25:11 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["16/05/2022 09:25:11 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["12/05/2022 10:52:31 ", " Juntada de contesta\u00e7\u00e3o"], ["16/03/2022 07:57:12 ", " Expedida/certificada a cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["16/03/2022 07:57:12 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."]], "numero": "1004673-53.2021.4.01.3901", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Marab\u00e1-PA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ROBSON DE ARRUDA SILVA - CPF: 134.488.381-87 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA - OAB MG206727 - CPF: 803.234.301-63 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Pens\u00e3o por Morte (Art. 74/9) (6104", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "10/02/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Minas Gerais", "movimentacoes_do_processo": [["05/09/2022 14:22:27 ", " Baixa Definitiva"], ["05/09/2022 14:22:27 ", " Remetidos os Autos (declara\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia para \u00f3rg\u00e3o vinculado a Tribunal diferente) para Justi\u00e7a Federal da 6\u00aa Regi\u00e3o"], ["21/07/2022 09:18:19 ", " Remetidos os autos da Contadoria ao 29\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMG."], ["21/07/2022 09:18:19 ", " Juntada de C\u00e1lculos judiciais"], ["12/04/2022 15:34:02 ", " Recebidos os Autos pela Contadoria"], ["12/04/2022 15:34:02 ", " Remetidos os Autos (para elabora\u00e7\u00e3o de c\u00e1lculos) para Contadoria"], ["18/03/2022 13:44:30 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["18/03/2022 13:44:29 ", " Julgado procedente o pedido"], ["12/07/2021 14:35:11 ", " Conclusos para julgamento"], ["12/07/2021 14:26:59 ", " Audi\u00eancia Instru\u00e7\u00e3o e julgamento realizada para 07/07/2021 15:45 29\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMG."], ["12/07/2021 14:26:25 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["07/07/2021 17:55:19 ", " Juntada de Ata de audi\u00eancia"], ["05/07/2021 21:30:46 ", " Juntada de substabelecimento"], ["21/06/2021 11:58:58 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["19/06/2021 00:52:03 ", " Decorrido prazo de MARCIA ADRIANA DOS SANTOS em 18/06/2021 23:59."]], "numero": "1005893-98.2021.4.01.3800", "orgao_julgador": "29\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARCIA ADRIANA DOS SANTOS - CPF: 814.830.406-82 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA - OAB MG206727 - CPF: 803.234.301-63 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DENISE GUALBERTO DA SILVA - OAB MG164995 - CPF: 070.041.786-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PATRICIA GUALBERTO FARIA - OAB MG187686 - CPF: 089.728.846-77 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Tempo de Contribui\u00e7\u00e3o (Art. 55/6) (6118 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Tempo de servi\u00e7o (6181) - Averba\u00e7\u00e3o/C\u00f4mputo/Convers\u00e3o de tempo de servi\u00e7o especial (6182", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "11/08/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Contagem-MG", "movimentacoes_do_processo": [["29/08/2022 12:27:05 ", " Baixa Definitiva"], ["29/08/2022 12:27:05 ", " Remetidos os Autos (declara\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia para \u00f3rg\u00e3o vinculado a Tribunal diferente) para Justi\u00e7a Federal da 6\u00aa Regi\u00e3o"], ["08/03/2022 22:07:35 ", " Arquivado Definitivamente"], ["08/03/2022 22:07:23 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["25/02/2022 02:32:51 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL em 24/02/2022 23:59."], ["16/02/2022 01:22:21 ", " Decorrido prazo de WANDER LUCIO MACHADO em 15/02/2022 23:59."], ["31/01/2022 11:22:02 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["31/01/2022 11:21:58 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["31/01/2022 11:21:55 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["31/01/2022 11:21:51 ", " Extinto o processo por Peremp\u00e7\u00e3o, litispend\u00eancia ou coisa julgada"], ["19/10/2021 12:17:49 ", " Conclusos para julgamento"], ["18/10/2021 11:12:06 ", " Juntada de r\u00e9plica"], ["13/10/2021 09:33:27 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["13/10/2021 09:33:27 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["08/10/2021 19:33:14 ", " Juntada de contesta\u00e7\u00e3o"]], "numero": "1008233-52.2021.4.01.3820", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da SSJ de Contagem-MG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "WANDER LUCIO MACHADO - CPF: 717.924.576-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA - OAB MG206727 - CPF: 803.234.301-63 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Aux\u00edlio Emergencial (Lei 13.982/2020) (12754", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "26/02/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacoes_do_processo": [["26/03/2022 14:05:49 ", " Arquivado Definitivamente"], ["26/03/2022 13:53:38 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["11/03/2022 02:39:11 ", " Decorrido prazo de GUILHERME MASCARENHAS DA SILVA em 10/03/2022 23:59."], ["08/03/2022 23:39:03 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["08/03/2022 10:57:05 ", " Juntada de manifesta\u00e7\u00e3o"], ["18/02/2022 18:38:32 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["18/02/2022 18:38:32 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["18/02/2022 12:57:44 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["18/02/2022 12:57:41 ", " Concedida a Assist\u00eancia Judici\u00e1ria Gratuita a parte"], ["18/02/2022 12:57:41 ", " Julgado improcedente o pedido"], ["15/02/2022 16:28:25 ", " Juntada de consulta"], ["02/08/2021 18:20:43 ", " Conclusos para julgamento"], ["13/05/2021 14:26:51 ", " Juntada de r\u00e9plica"], ["29/04/2021 18:54:34 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["29/04/2021 18:54:33 ", " Juntada de Certid\u00e3o"]], "numero": "1009935-32.2021.4.01.3400", "orgao_julgador": "23\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "G. M. D. S.", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA NARCIZA DA SILVA VIANA - CPF: 337.340.623-49 (REPRESENTANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA - OAB DF45245 - CPF: 721.412.711-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (REU)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Tempo de Contribui\u00e7\u00e3o (Art. 55/6) (6118 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Tempo de servi\u00e7o (6181) - Averba\u00e7\u00e3o/C\u00f4mputo/Convers\u00e3o de tempo de servi\u00e7o especial (6182 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Atos Administrativos (9997) - Inqu\u00e9rito / Processo / Recurso Administrativo (10009", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "09/04/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Minas Gerais", "movimentacoes_do_processo": [["29/08/2022 11:17:40 ", " Baixa Definitiva"], ["29/08/2022 11:17:40 ", " Remetidos os Autos (declara\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia para \u00f3rg\u00e3o vinculado a Tribunal diferente) para Justi\u00e7a Federal da 6\u00aa Regi\u00e3o"], ["23/09/2021 14:48:05 ", " Arquivado Definitivamente"], ["23/09/2021 14:47:54 ", " Juntada de certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado"], ["21/09/2021 12:53:33 ", " Decorrido prazo de CHEFE DA AGENCIA DA PREVID\u00caNCIA CEAB RECONHECIMENTO DE DIREITO SRIII em 20/09/2021 23:59."], ["01/09/2021 00:31:28 ", " Decorrido prazo de WANDER LUCIO MACHADO em 31/08/2021 23:59."], ["05/08/2021 16:00:44 ", " Mandado devolvido entregue ao destinat\u00e1rio"], ["05/08/2021 16:00:42 ", " Juntada de dilig\u00eancia"], ["05/08/2021 11:19:55 ", " Recebido o Mandado para Cumprimento"], ["30/07/2021 16:54:53 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["28/07/2021 14:11:29 ", " Recebido o Mandado para Cumprimento"], ["28/07/2021 13:17:03 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Mandado."], ["28/07/2021 13:16:51 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o via sistema."], ["28/07/2021 13:16:50 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o via sistema."]], "numero": "1017180-58.2021.4.01.3800", "orgao_julgador": "21\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMG", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "WANDER LUCIO MACHADO - CPF: 717.924.576-34 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA - OAB MG206727 - CPF: 803.234.301-63 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (IMPETRADO)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "CHEFE DA AGENCIA DA PREVID\u00caNCIA CEAB RECONHECIMENTO DE DIREITO SRIII (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "13/05/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Minas Gerais", "movimentacoes_do_processo": [["30/08/2022 13:42:28 ", " Baixa Definitiva"], ["30/08/2022 13:42:27 ", " Remetidos os Autos (declara\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia para \u00f3rg\u00e3o vinculado a Tribunal diferente) para Justi\u00e7a Federal da 6\u00aa Regi\u00e3o"], ["17/08/2022 10:39:53 ", " Recebidos os Autos pela Contadoria"], ["17/08/2022 10:39:53 ", " Remetidos os Autos (para elabora\u00e7\u00e3o de c\u00e1lculos) para Contadoria"], ["28/07/2022 11:39:08 ", " Juntada de apresenta\u00e7\u00e3o de quesitos"], ["14/07/2022 15:46:50 ", " Juntada de documento comprobat\u00f3rio"], ["22/05/2022 11:42:44 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["18/05/2022 10:01:43 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["18/05/2022 10:01:43 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["18/05/2022 10:00:14 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["18/05/2022 10:00:13 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["17/05/2022 12:10:37 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["16/05/2022 10:46:19 ", " Juntada de resposta"]], "numero": "1025792-82.2021.4.01.3800", "orgao_julgador": "33\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "BERENICE GONCALVES DOS SANTOS - CPF: 754.305.766-20 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA - OAB MG206727 - CPF: 803.234.301-63 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "22/05/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Minas Gerais", "movimentacoes_do_processo": [["30/08/2022 18:56:34 ", " Baixa Definitiva"], ["30/08/2022 18:56:34 ", " Remetidos os Autos (declara\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia para \u00f3rg\u00e3o vinculado a Tribunal diferente) para Justi\u00e7a Federal da 6\u00aa Regi\u00e3o"], ["18/03/2022 08:24:29 ", " Decorrido prazo de GENERIN DE OLIVEIRA SOUZA em 17/03/2022 23:59."], ["10/02/2022 17:02:48 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["10/02/2022 17:02:47 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["10/02/2022 17:02:46 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["10/02/2022 17:02:45 ", " Processo Suspenso ou Sobrestado Por decis\u00e3o judicial"], ["08/06/2021 17:06:52 ", " Conclusos para despacho"], ["08/06/2021 09:47:03 ", " Remetidos os Autos da Distribui\u00e7\u00e3o a 29\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMG"], ["08/06/2021 09:47:02 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["22/05/2021 15:20:06 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["22/05/2021 15:20:02 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1029313-35.2021.4.01.3800", "orgao_julgador": "29\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "GENERIN DE OLIVEIRA SOUZA - CPF: 827.663.206-87 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA - OAB MG206727 - CPF: 803.234.301-63 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Atualiza\u00e7\u00e3o de Conta (10159 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Juros Progressivos (10161", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "31/05/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Minas Gerais", "movimentacoes_do_processo": [["29/08/2022 12:45:36 ", " Baixa Definitiva"], ["29/08/2022 12:45:36 ", " Remetidos os Autos (declara\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia para \u00f3rg\u00e3o vinculado a Tribunal diferente) para Justi\u00e7a Federal da 6\u00aa Regi\u00e3o"], ["19/08/2021 09:31:39 ", " Processo Suspenso por depender do julgamento de outra causa, de outro ju\u00edzo ou declara\u00e7\u00e3o incidente"], ["19/08/2021 01:24:07 ", " Decorrido prazo de MARIA JOSE DE OLIVEIRA SOUSA em 18/08/2021 23:59."], ["06/08/2021 07:31:14 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["05/08/2021 19:58:59 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["05/08/2021 19:58:57 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["29/07/2021 11:21:03 ", " Conclusos para despacho"], ["21/06/2021 10:59:40 ", " Remetidos os Autos da Distribui\u00e7\u00e3o a 33\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMG"], ["21/06/2021 10:59:40 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["21/06/2021 10:20:01 ", " Classe Processual alterada de PETI\u00c7\u00c3O C\u00cdVEL (241) para PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)"], ["31/05/2021 15:46:22 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["31/05/2021 15:46:14 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1032722-19.2021.4.01.3800", "orgao_julgador": "33\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA JOSE DE OLIVEIRA SOUSA - CPF: 319.081.606-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA - OAB MG206727 - CPF: 803.234.301-63 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - RMI - Renda Mensal Inicial, Reajustes e Revis\u00f5es Espec\u00edficas (6119) - Reajustes e Revis\u00f5es Espec\u00edficos (6138) - Aplica\u00e7\u00e3o de coeficiente de c\u00e1lculo diverso do fixado na Lei n.\u00ba 8.213/91 (6147", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "03/06/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Minas Gerais", "movimentacoes_do_processo": [["29/08/2022 14:15:53 ", " Baixa Definitiva"], ["29/08/2022 14:15:53 ", " Remetidos os Autos (declara\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia para \u00f3rg\u00e3o vinculado a Tribunal diferente) para Justi\u00e7a Federal da 6\u00aa Regi\u00e3o"], ["15/06/2022 12:21:48 ", " Processo Suspenso por Recurso Extraordin\u00e1rio com repercuss\u00e3o geral"], ["19/01/2022 15:08:59 ", " Juntada de resposta"], ["19/01/2022 13:04:04 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["19/01/2022 13:04:04 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["18/01/2022 09:48:05 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["18/01/2022 09:48:04 ", " Proferida decis\u00e3o interlocut\u00f3ria"], ["14/01/2022 16:00:45 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["17/06/2021 12:19:22 ", " Remetidos os Autos da Distribui\u00e7\u00e3o a 30\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMG"], ["17/06/2021 12:19:21 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["16/06/2021 18:49:42 ", " Classe Processual alterada de PETI\u00c7\u00c3O C\u00cdVEL (241) para PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)"], ["03/06/2021 16:35:48 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["03/06/2021 16:35:45 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1033992-78.2021.4.01.3800", "orgao_julgador": "30\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MANUEL CHAVES - CPF: 218.529.016-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA - OAB MG206727 - CPF: 803.234.301-63 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Juros Progressivos (10161", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "31/05/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacoes_do_processo": [["09/08/2021 13:52:28 ", " Juntada de contesta\u00e7\u00e3o"], ["31/07/2021 11:06:45 ", " Processo Suspenso por depender do julgamento de outra causa, de outro ju\u00edzo ou declara\u00e7\u00e3o incidente"], ["02/07/2021 01:09:04 ", " Decorrido prazo de MAYLON BRASIL FERNANDES DA SILVA em 01/07/2021 23:59."], ["24/06/2021 09:14:23 ", " Publicado Intima\u00e7\u00e3o polo ativo em 24/06/2021."], ["24/06/2021 09:14:23 ", " Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 24/06/2021"], ["22/06/2021 19:47:42 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["21/06/2021 19:05:10 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["21/06/2021 19:05:07 ", " Processo Suspenso por depender do julgamento de outra causa, de outro ju\u00edzo ou declara\u00e7\u00e3o incidente"], ["01/06/2021 11:36:56 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["01/06/2021 09:11:03 ", " Remetidos os Autos da Distribui\u00e7\u00e3o a 25\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJDF"], ["01/06/2021 09:11:02 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["31/05/2021 15:00:32 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["31/05/2021 15:00:11 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1035512-12.2021.4.01.3400", "orgao_julgador": "25\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MAYLON BRASIL FERNANDES DA SILVA - CPF: 708.720.581-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELLIPE DANIEL XAVIER DE SOUSA - OAB DF49930 - CPF: 030.672.091-41 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VINICIUS PASSOS DE CASTRO VIANA - OAB DF50242 - CPF: 878.792.981-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA - OAB DF45245 - CPF: 721.412.711-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "14/06/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacoes_do_processo": [["02/06/2022 14:57:10 ", " Conclusos para julgamento"], ["01/06/2022 17:08:45 ", " Juntada de impugna\u00e7\u00e3o"], ["17/05/2022 09:18:49 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["17/05/2022 09:18:49 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["17/05/2022 09:18:49 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["05/05/2022 10:24:20 ", " Recebidos os autos do CEJUSC"], ["05/05/2022 10:24:20 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) para 26\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJDF"], ["05/05/2022 10:19:17 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["28/04/2022 19:06:33 ", " Juntada de contesta\u00e7\u00e3o"], ["20/04/2022 10:49:12 ", " Expedida/certificada a cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["20/04/2022 10:49:12 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["19/04/2022 15:15:23 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["05/04/2022 17:40:24 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) para 26\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJDF"], ["05/04/2022 17:40:22 ", " Recebidos os autos"], ["05/04/2022 17:40:21 ", " Remetidos os Autos ao CEJUSC #N\u00e3o preenchido#"]], "numero": "1040043-44.2021.4.01.3400", "orgao_julgador": "26\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "HAROLDO DE OLIVEIRA CORDEIRO - CPF: 032.027.359-85 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA - OAB DF45245 - CPF: 721.412.711-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VINICIUS PASSOS DE CASTRO VIANA - OAB DF50242 - CPF: 878.792.981-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0002-21 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "15/06/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacoes_do_processo": [["19/07/2022 11:25:27 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["03/05/2022 02:20:59 ", " Decorrido prazo de GUILHERME MASCARENHAS DA SILVA em 02/05/2022 23:59."], ["03/05/2022 02:20:23 ", " Decorrido prazo de ANA NARCIZA DA SILVA VIANA em 02/05/2022 23:59."], ["28/04/2022 12:09:07 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["28/04/2022 11:59:49 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["04/04/2022 14:58:07 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["21/03/2022 23:13:54 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["19/03/2022 01:08:08 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL INSS em 18/03/2022 23:59."], ["10/03/2022 16:46:38 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["10/03/2022 16:46:38 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["10/03/2022 16:40:34 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["09/02/2022 00:51:35 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL INSS em 08/02/2022 23:59."], ["07/02/2022 16:25:06 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["03/02/2022 08:47:35 ", " Decorrido prazo de ANA NARCIZA DA SILVA VIANA em 02/02/2022 23:59."], ["03/02/2022 08:45:45 ", " Decorrido prazo de GUILHERME MASCARENHAS DA SILVA em 02/02/2022 23:59."]], "numero": "1040416-75.2021.4.01.3400", "orgao_julgador": "27\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "G. M. D. S.", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA - OAB DF45245 - CPF: 721.412.711-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA NARCIZA DA SILVA VIANA - CPF: 337.340.623-49 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA - OAB DF45245 - CPF: 721.412.711-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0002-21 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Restabelecimento (6178", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "23/06/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacoes_do_processo": [["26/10/2022 00:42:01 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL em 25/10/2022 23:59."], ["14/09/2022 14:46:15 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["14/09/2022 14:46:15 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["08/09/2022 14:01:04 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["08/09/2022 14:01:04 ", " Juntada de Certid\u00e3o"], ["08/09/2022 14:01:03 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["08/09/2022 14:01:03 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["07/09/2022 11:37:27 ", " Conclusos para despacho"], ["02/09/2022 01:04:13 ", " Decorrido prazo de INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL em 01/09/2022 23:59."], ["18/07/2022 18:22:55 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["18/07/2022 18:22:55 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["21/06/2022 17:17:43 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["21/06/2022 17:17:42 ", " Proferido despacho de mero expediente"], ["17/06/2022 15:13:19 ", " Conclusos para despacho"]], "numero": "1043763-19.2021.4.01.3400", "orgao_julgador": "25\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARCOS LACERDA DOS SANTOS - CPF: 125.498.228-03 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA - OAB DF45245 - CPF: 721.412.711-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0002-21 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Tempo de Contribui\u00e7\u00e3o (Art. 55/6) (6118", "classe_judicial": "PETI\u00c7\u00c3O C\u00cdVEL (241)", "data": "05/07/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Minas Gerais", "movimentacoes_do_processo": [["06/07/2021 14:11:55 ", " Cancelada a Distribui\u00e7\u00e3o"], ["06/07/2021 14:11:52 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) da Distribui\u00e7\u00e3o ao 32\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMG"], ["06/07/2021 14:11:51 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["06/07/2021 14:11:50 ", " Juntada de Certid\u00e3o de Cancelamento da Distribui\u00e7\u00e3o"], ["05/07/2021 17:37:29 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["05/07/2021 17:37:28 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1044561-41.2021.4.01.3800", "orgao_julgador": "32\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "WANDER LUCIO MACHADO - CPF: 717.924.576-34 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA - OAB MG206727 - CPF: 803.234.301-63 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "AGENCIA INSS CONTAGEM (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Tempo de Contribui\u00e7\u00e3o (Art. 55/6) (6118", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "12/07/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Minas Gerais", "movimentacoes_do_processo": [["13/07/2021 12:47:56 ", " Cancelada a Distribui\u00e7\u00e3o"], ["13/07/2021 12:47:53 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) da Distribui\u00e7\u00e3o ao 30\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMG"], ["13/07/2021 12:47:53 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["13/07/2021 12:47:52 ", " Juntada de Certid\u00e3o de Cancelamento da Distribui\u00e7\u00e3o"], ["12/07/2021 20:13:19 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["12/07/2021 20:13:18 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1046455-52.2021.4.01.3800", "orgao_julgador": "30\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "WANDER LUCIO MACHADO - CPF: 717.924.576-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA - OAB MG206727 - CPF: 803.234.301-63 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "AGENCIA INSS CONTAGEM (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114 DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "30/07/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Minas Gerais", "movimentacoes_do_processo": [["26/08/2022 19:40:07 ", " Baixa Definitiva"], ["26/08/2022 19:40:07 ", " Remetidos os Autos (declara\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia para \u00f3rg\u00e3o vinculado a Tribunal diferente) para Justi\u00e7a Federal da 6\u00aa Regi\u00e3o"], ["11/07/2022 19:03:03 ", " Conclusos para julgamento"], ["17/05/2022 16:40:09 ", " Juntada de impugna\u00e7\u00e3o"], ["02/05/2022 19:49:38 ", " Juntada de parecer"], ["27/04/2022 16:30:49 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["27/04/2022 16:30:49 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["01/02/2022 18:18:42 ", " Juntada de contesta\u00e7\u00e3o"], ["24/01/2022 21:55:19 ", " Juntada de parecer"], ["20/01/2022 15:32:34 ", " Juntada de comprovante de dep\u00f3sito judicial"], ["19/01/2022 10:52:22 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["19/01/2022 10:52:22 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["19/01/2022 10:49:31 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["19/01/2022 10:49:30 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["19/01/2022 10:21:01 ", " Expedida/certificada a cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"]], "numero": "1051985-37.2021.4.01.3800", "orgao_julgador": "28\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMG", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "WAGNER ANTONIO SILVA DE MORAIS - CPF: 022.920.666-29 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA - OAB MG206727 - CPF: 803.234.301-63 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Urbana (Art. 48/51) (6097", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "25/10/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Minas Gerais", "movimentacoes_do_processo": [["27/08/2022 15:15:21 ", " Baixa Definitiva"], ["27/08/2022 15:15:20 ", " Remetidos os Autos (declara\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia para \u00f3rg\u00e3o vinculado a Tribunal diferente) para Justi\u00e7a Federal da 6\u00aa Regi\u00e3o"], ["17/05/2022 13:14:30 ", " Conclusos para julgamento"], ["12/05/2022 17:52:26 ", " Juntada de resposta"], ["25/04/2022 17:10:27 ", " Juntada de impugna\u00e7\u00e3o"], ["20/04/2022 14:34:14 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["20/04/2022 14:34:14 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["19/04/2022 16:06:23 ", " Ato ordinat\u00f3rio praticado"], ["03/02/2022 02:41:14 ", " Decorrido prazo de FUNDACAO HOSPITALAR DO ESTADO DE MINAS GERAIS em 31/01/2022 23:59."], ["06/01/2022 17:05:57 ", " Juntada de contesta\u00e7\u00e3o"], ["24/11/2021 18:24:22 ", " Expedida/certificada a cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["24/11/2021 18:24:21 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["24/11/2021 12:49:58 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["24/11/2021 12:49:56 ", " Concedida a Assist\u00eancia Judici\u00e1ria Gratuita a parte"], ["27/10/2021 09:08:28 ", " Conclusos para despacho"]], "numero": "1073200-69.2021.4.01.3800", "orgao_julgador": "28\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "HELIO CANDIDO DE SOUZA - CPF: 215.546.256-53 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA - OAB MG206727 - CPF: 803.234.301-63 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "FUNDACAO HOSPITALAR DO ESTADO DE MINAS GERAIS - CNPJ: 19.843.929/0001-00 (REU)\nAdvocacia do Estado de Minas Gerais", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Atualiza\u00e7\u00e3o de Conta (10159", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "28/10/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Minas Gerais", "movimentacoes_do_processo": [["27/08/2022 15:36:06 ", " Baixa Definitiva"], ["27/08/2022 15:36:06 ", " Remetidos os Autos (declara\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia para \u00f3rg\u00e3o vinculado a Tribunal diferente) para Justi\u00e7a Federal da 6\u00aa Regi\u00e3o"], ["20/08/2022 17:20:49 ", " Decorrido prazo de CARLOS EDUARDO DA SILVA em 19/08/2022 23:59."], ["01/08/2022 12:05:03 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["01/08/2022 12:05:03 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["20/06/2022 17:41:41 ", " Processo devolvido \u00e0 Secretaria"], ["20/06/2022 17:41:40 ", " Proferida decis\u00e3o interlocut\u00f3ria"], ["20/06/2022 16:44:42 ", " Conclusos para decis\u00e3o"], ["28/10/2021 16:05:34 ", " Remetidos os Autos (em dilig\u00eancia) da Distribui\u00e7\u00e3o ao 30\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMG"], ["28/10/2021 16:05:34 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o"], ["28/10/2021 14:43:49 ", " Recebido pelo Distribuidor"], ["28/10/2021 14:43:47 ", " Distribu\u00eddo por sorteio"]], "numero": "1074211-36.2021.4.01.3800", "orgao_julgador": "30\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CARLOS EDUARDO DA SILVA - CPF: 008.272.386-90 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA FERREIRA DA SILVA - OAB MG206727 - CPF: 803.234.301-63 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Contratos Banc\u00e1rios (9607 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "18/12/2018", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Minas Gerais", "movimentacoes_do_processo": [["05/09/2022 13:45:06 ", " Baixa Definitiva"], ["05/09/2022 13:45:06 ", " Remetidos os Autos (declara\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia para \u00f3rg\u00e3o vinculado a Tribunal diferente) para Justi\u00e7a Federal da 6\u00aa Regi\u00e3o"], ["20/07/2022 18:37:19 ", " Arquivado Definitivamente"]], "numero": "0047508-90.2018.4.01.3800", "orgao_julgador": "34\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "GLIMAR BENTO DE CARVALHO - CPF: 538.078.806-82 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO GUSTAVO DE SOUSA OLIVEIRA - OAB MG166567 - CPF: 109.352.636-08 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "20/07/2020", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Aparecida de Goi\u00e2nia-GO", "movimentacoes_do_processo": [["15/07/2022 13:28:20 ", " Arquivado Definitivamente"], ["29/06/2022 11:51:50 ", " Decorrido prazo de ITALO DA SILVA FRAGA em 28/06/2022 23:59."], ["06/05/2022 17:51:59 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["21/04/2022 00:55:50 ", " Decorrido prazo de ABEONES JOSE BORGES DE OLIVEIRA em 20/04/2022 23:59."], ["19/04/2022 03:43:05 ", " Decorrido prazo de ABEONES JOSE BORGES DE OLIVEIRA em 18/04/2022 23:59."], ["11/04/2022 14:59:10 ", " Juntada de Informa\u00e7\u00e3o"], ["05/04/2022 12:36:15 ", " Juntada de peti\u00e7\u00e3o intercorrente"], ["29/03/2022 14:00:04 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["29/03/2022 13:58:13 ", " Juntada de informa\u00e7\u00e3o"], ["28/03/2022 17:06:25 ", " Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."], ["23/03/2022 09:02:33 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["23/03/2022 09:02:32 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["23/03/2022 09:02:32 ", " Expedida/certificada a comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"], ["23/03/2022 08:56:25 ", " Juntada de certid\u00e3o"]], "numero": "1023510-35.2020.4.01.3500", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da SSJ de Aparecida de Goi\u00e2nia-GO", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "ABEONES JOSE BORGES DE OLIVEIRA - CPF: 269.192.061-53 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ABEONES JOSE BORGES DE OLIVEIRA FILHO - CPF: 033.371.071-17 (HERDEIRO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOYCE DE SOUSA OLIVEIRA - CPF: 706.783.931-92 (HERDEIRO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "G. D. S. O.", "status": "Ativo"}, {"nome": "EMILIA BORGES SILVA - CPF: 023.105.231-60 (HERDEIRO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ITALO DA SILVA FRAGA - OAB GO36864 - CPF: 035.696.471-02 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}]