["1\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Santar\u00e9m-PA", "3\u00aa Vara Mista de Itabaiana", "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Ipatinga-MG", "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Rio Verde-GO", "Vara \u00danica de Bel\u00e9m", "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Imperatriz-MA", "Vara \u00danica de Bananeiras", "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Balsas-MA", "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Itaituba-PA", "3\u00aa VARA C\u00cdVEL DE V\u00c1RZEA GRANDE", "2\u00aa Vara Mista de Mamanguape", "19\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJBA", "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Rio Verde-GO", "Vara \u00danica de Rio Tinto", "6\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJDF", "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Urua\u00e7u-GO", "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 2\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "Apiac\u00e1 - Vara \u00danica", "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Varginha-MG", "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Guanambi-BA", "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Marab\u00e1-PA", "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Altamira-PA", "Vara \u00danica da Comarca de Nat\u00e9rcia", "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Ilh\u00e9us-BA", "Vara \u00danica de Areia", "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Lavras-MG", "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Sinop-MT", "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Uberaba-MG", "4\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Uberaba-MG", "4\u00aa Vara Mista de Guarabira", "1\u00aa Vara Mista de Sousa", "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de An\u00e1polis-GO", "10\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJGO", "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de An\u00e1polis-GO", "Vara \u00danica de Alhandra", "1\u00aa Vara Mista de Esperan\u00e7a", "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Vilhena-RO", "7\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJPA", "Vara \u00danica de Jacara\u00fa", "Vara \u00danica de Sol\u00e2nea", "Vara \u00danica de S\u00e3o Bento", "3\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal e Juizado Especial C\u00edvel da SJTO", "5\u00aa Vara Mista de Santa Rita", "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Itumbiara-GO", "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Teixeira de Freitas-BA", "Vara \u00danica de Soledade", "2\u00aa Vara Mista de Esperan\u00e7a", "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Itabuna-BA", "Vara \u00danica de Conde", "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJTO", "Vara \u00danica da Comarca de Bar\u00e3o de Cocais", "24\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJBA", "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Diamantino-MT", "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Caxias-MA", "Vara \u00danica da Comarca de Candeias", "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Imperatriz-MA", "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Itumbiara-GO", "6\u00aa Vara Criminal da Capital", "4\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJPI", "18\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJBA", "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Barreiras-BA", "4\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJMT", "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJRR", "12\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJGO", "5\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal e Juizado Especial C\u00edvel da SJTO", "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de S\u00e3o Jo\u00e3o Del Rei-MG", "1\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMG", "S\u00e3o Mateus - 2\u00aa Vara C\u00edvel", "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Sinop-MT", "2\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Nova Lima", "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Agr\u00e1ria da SJMT", "4\u00aa Vara Federal Criminal da SJAP", "21\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJDF", "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Feira de Santana-BA", "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Vilhena-RO", "2\u00ba Juizado Especial da Comarca de Ara\u00e7ua\u00ed", "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Varginha-MG", "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Ponte Nova-MG", "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Corrente-PI", "JUIZADO ESPECIAL VOLANTE AMBIENTAL DE CUIAB\u00c1", "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Urua\u00e7u-GO", "4\u00aa Vara Federal Criminal da SJTO", "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJRO", "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Ju\u00edna-MT", "Vara \u00danica de Caapor\u00e3", "6\u00aa Vara Mista de Sousa", "2\u00aa Vara C\u00edvel, Criminal e da Inf\u00e2ncia e da Juventude da Comarca de Ouro Fino", "Juizado de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica e Familiar contra a Mulher de Campina Grande", "6\u00aa Vara de Fazenda P\u00fablica da Capital", "1\u00aa Vara Mista de Cabedelo", "Vara \u00danica da Comarca de Silvian\u00f3polis", "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 2\u00aa Vara Federal da SSJ de Pouso Alegre-MG", "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Guanambi-BA", "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Santar\u00e9m-PA", "Venda Nova do Imigrante - Vara \u00danica", "1\u00aa Vara do Tribunal do J\u00fari de Campina Grande", "16\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "9\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJDF", "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "5\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJAM", "Corregedoria", "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMT", "4\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJBA", "2\u00aa Vara Mista de Sap\u00e9", "4\u00aa Vara Federal Criminal da SJRR", "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Paulo Afonso-BA", "2\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da SSJ de Rondon\u00f3polis-MT", "2\u00aa Vara C\u00edvel, Criminal e da Inf\u00e2ncia e da Juventude da Comarca de Ara\u00e7ua\u00ed", "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Paragominas-PA", "20\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJBA", "9\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJGO", "Unidade Jurisdicional _ 2\u00aa JD da Comarca de Po\u00e7os de Caldas", "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Patos de Minas-MG", "Vara de Sucess\u00f5es da Capital", "8\u00aa VARA C\u00cdVEL DE CUIAB\u00c1", "4\u00aa Vara Mista de Santa Rita", "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Marab\u00e1-PA", "5\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJPI", "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Bacabal-MA", "2\u00aa Vara Regional Criminal de Mangabeira", "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Governador Valadares-MG", "6\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJPA", "4\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJDF", "5\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJDF", "Guarapari - Comarca da Capital - 1\u00aa Vara C\u00edvel", "7\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJGO", "29\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMG", "Vara \u00danica da Comarca de Cachoeira de Minas", "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJRR", "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Divin\u00f3polis-MG", "17\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJDF", "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Aragua\u00edna-TO", "3\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJDF", "16\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJDF", "8\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJBA", "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Uberaba-MG", "3\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Juiz de Fora-MG", "6\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAP", "3\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Uberl\u00e2ndia-MG", "2\u00aa VARA ESP. DA FAZENDA P\u00daBLICA DE V\u00c1RZEA GRANDE", "3\u00aa VARA ESP. DA FAZENDA P\u00daBLICA DE V\u00c1RZEA GRANDE", "Vit\u00f3ria - Comarca da Capital - 5\u00aa Vara C\u00edvel", "Vara \u00danica da Comarca de Parais\u00f3polis", "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 2\u00aa Vara Federal da SSJ de Sete Lagoas-MG", "2\u00aa Vara Federal Criminal da SJAM", "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJPA", "18\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJDF", "3\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAM", "7\u00aa Vara Federal Ambiental e Agr\u00e1ria da SJAM", "7\u00aa Vara Federal Criminal da SJMT", "35\u00aa Vara Federal Criminal da SJMG", "1\u00aa Vara Mista de Patos", "Vit\u00f3ria - Comarca da Capital - 1\u00aa Vara C\u00edvel", "4\u00aa Vara Federal Criminal da SJAM", "23\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJDF", "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Montes Claros-MG", "8\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 2\u00aa Vara Federal da SSJ de Vit\u00f3ria da Conquista-BA", "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Vit\u00f3ria da Conquista-BA", "8\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMT", "3\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMT", "2\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da SSJ de Contagem-MG", "19\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJDF", "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Pouso Alegre-MG", "Juizado Especial Criminal da Capital", "Vara \u00danica da Comarca de Itumirim", "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Divin\u00f3polis-MG", "11\u00aa Vara Federal Criminal da SJGO", "13\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMA", "10\u00aa Vara C\u00edvel de Campina Grande", "21\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJBA", "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Juiz de Fora-MG", "4\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da SSJ de Uberl\u00e2ndia-MG", "6\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMG", "Vara \u00danica da Comarca de Borda da Mata", "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJPA", "6\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJGO", "5\u00aa Vara C\u00edvel de Campina Grande", "2\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "8\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "8\u00aa Vara Federal Ambiental e Agr\u00e1ria da SJMA", "26\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJDF", "Vara Criminal e da Inf\u00e2ncia e da Juventude da Comarca de Campo Belo", "26\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJMG", "Cachoeiro de Itapemirim - 1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica Estadual, Municipal, RP, MA e Execu\u00e7\u00f5es Fiscais", "6\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "12\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Agr\u00e1ria da SJMG", "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAM", "27\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJDF", "27\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJMG", "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJDF", "22\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJDF", "14\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "Vara \u00danica da Comarca de Lambari", "31\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMG", "9\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMT", "23\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJBA", "1\u00aa Vara de Entorpecentes da Capital", "11\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJDF", "Vara de Sucess\u00f5es de Campina Grande", "20\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJDF", "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "13\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "9\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "2\u00aa Vara C\u00edvel, Criminal e de Execu\u00e7\u00f5es Criminais da Comarca de Cambu\u00ed", "6\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJBA", "5\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "22\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJBA", "7\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "5\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJPA", "34\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMG", "Vila Velha - Comarca da Capital - 4\u00aa Vara C\u00edvel", "2\u00ba Juizado Especial da Comarca de Campos Gerais", "17\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMG", "4\u00aa VARA ESP. DA FAZENDA P\u00daBLICA DE CUIAB\u00c1", "1\u00aa Vara do Tribunal do J\u00fari da Capital", "2\u00aa Vara de Fazenda P\u00fablica da Capital", "2\u00aa Vara C\u00edvel e de Execu\u00e7\u00f5es Fiscais da Comarca de Sabar\u00e1", "27\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJDF", "1\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Lagoa Santa", "25\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJMG", "13\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJDF", "28\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMG", "33\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMG", "18\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMG", "7\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJDF", "2\u00aa Vara Regional C\u00edvel de Mangabeira", "19\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMG", "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJDF", "4\u00aa Vara Federal Criminal da SJMG", "3\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Pouso Alegre", "2\u00aa Vara C\u00edvel, Criminal e da Inf\u00e2ncia e da Juventude da Comarca de Santa Rita do Sapuca\u00ed", "23\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJMG", "3\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "1\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "17\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "Juizado de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica e Familiar contra a Mulher da Capital", "2\u00aa Vara C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e Juventude da Comarca de Pirapora", "9\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJBA", "15\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJBA", "5\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJBA", "3\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMA", "9\u00ba Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Fortaleza", "1\u00aa Vara C\u00edvel, Criminal e da Inf\u00e2ncia e da Juventude da Comarca de S\u00e3o Francisco", "3\u00aa Vara de Fazenda P\u00fablica da Capital", "1\u00aa Vara de Executivos Fiscais", "14\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJDF", "Vara \u00danica da Comarca de Milagres", "32\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMG", "25\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJDF", "2\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Tr\u00eas Pontas", "1\u00ba N\u00facleo de Justi\u00e7a 4.0 - Execu\u00e7\u00e3o Fiscal", "2\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Itajub\u00e1", "5\u00aa Vara Criminal da Capital", "1\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Pouso Alegre", "2\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Pouso Alegre", "3\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Uberaba", "1\u00aa Vara C\u00edvel e de Fam\u00edlia da Comarca de Pirapora", "2\u00aa Vara Empresarial, de Fazenda P\u00fablica e Registros P\u00fablicos da Comarca de Contagem", "4\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Betim", "4\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Po\u00e7os de Caldas", "1\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Nova Lima", "3\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Contagem", "Juizado Especial da Comarca de Parais\u00f3polis", "Vara \u00danica da Comarca de Campos Sales", "8\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica da Comarca de Fortaleza", "Vara de Registros P\u00fablicos da Comarca de Belo Horizonte", "Unidade Jurisdicional \u00danica - 1\u00ba JD da Comarca de Betim", "1\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Contagem", "1\u00aa Vara dos Feitos da Fazenda P\u00fablica Municipal da Comarca de Belo Horizonte", "2\u00aa Vara C\u00edvel e da Inf\u00e2ncia e da Juventude C\u00edvel da Comarca de Janu\u00e1ria", "3\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Itajub\u00e1", "1\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Itajub\u00e1", "CENTRASE Fazenda P\u00fablica Estadual de Belo Horizonte - Central de Cumprimento de Senten\u00e7as", "2\u00aa Vara Mista de Araruna", "CEJUSC X - N\u00facleo Proendividados - Consumerista - TJPB", "3\u00aa Vara Mista de Patos", "5\u00aa Vara Mista de Sousa", "Vara \u00danica de Serra Branca", "2\u00aa Vara Mista de Pombal", "4\u00aa Vara Mista de Sousa", "1\u00aa Vara Mista de Queimadas", "Juizado Especial da Fazenda Publica de Campina Grande", "Vara \u00danica de Boqueir\u00e3o", "Juizado Especial Misto de Guarabira", "Vara \u00danica de Pedras de Fogo", "7\u00aa Vara Criminal da Capital", "1\u00aa Vara Mista de Pianc\u00f3", "5\u00aa Vara Mista de Guarabira", "Vara \u00danica de Sum\u00e9", "1\u00aa Vara Mista de Monteiro", "Vara \u00danica de Rem\u00edgio", "Vara \u00danica de Pocinhos", "Vara \u00danica de S\u00e3o Jos\u00e9 de Piranhas", "Juizado Especial Misto de Sousa", "1\u00aa Vara Regional C\u00edvel de Mangabeira", "6\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Capital", "1\u00aa Vara Mista de Cuit\u00e9", "1\u00aa Vara Mista de Araruna", "1\u00aa Vara Mista de Pombal", "2\u00aa Vara Mista de Monteiro", "Vara \u00danica de Princesa Isabel", "Vara \u00danica de Gurinh\u00e9m", "4\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Capital", "3\u00aa Vara Mista de Bayeux", "3\u00aa Vara Mista de Guarabira", "2\u00aa Vara Mista de Pianc\u00f3", "6\u00aa Vara C\u00edvel de Campina Grande", "3\u00aa Vara Mista de Mamanguape", "2\u00aa Vara Mista de Queimadas", "4\u00aa Vara Mista de Cabedelo", "3\u00aa Vara Mista de Itaporanga", "1\u00aa Vara Mista de Itaporanga", "1\u00aa Vara Mista de Sap\u00e9", "Juizado Especial Misto de Cajazeiras", "3\u00aa Vara Mista de Cajazeiras", "4\u00aa Vara Mista de Cajazeiras", "5\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Capital", "2\u00aa Vara Mista de Santa Rita", "Juizado Especial Criminal de Campina Grande", "1\u00aa Vara C\u00edvel de Campina Grande", "2\u00aa Vara Mista de Catol\u00e9 do Rocha", "1\u00aa Vara Mista de Santa Rita", "3\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Capital", "2\u00aa Vara Mista de Itabaiana", "3\u00aa Vara Criminal de Campina Grande", "4\u00aa Vara Mista de Bayeux", "2\u00aa Vara de Entorpecentes da Capital", "7\u00aa Vara Mista de Sousa", "5\u00aa Vara de Fam\u00edlia de Campina Grande", "6\u00aa Vara de Fam\u00edlia da Capital", "1\u00aa Vara de Fam\u00edlia de Campina Grande", "1\u00aa Vara Mista de Catol\u00e9 do Rocha", "3\u00aa Vara Mista de Catol\u00e9 do Rocha", "1\u00ba Juizado Especial C\u00edvel de Campina Grande", "4\u00aa Vara Criminal de Campina Grande", "3\u00aa Vara Mista de Santa Rita", "3\u00ba Juizado Especial C\u00edvel de Campina Grande", "2\u00aa Vara do Tribunal do J\u00fari da Capital", "1\u00aa Vara de Fazenda P\u00fablica de Campina Grande", "2\u00aa Vara Regional de Fam\u00edlia de Mangabeira", "1\u00aa Vara Mista de S\u00e3o Jo\u00e3o do Rio do Peixe", "4\u00aa Vara Mista de Patos", "8\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Capital", "3\u00aa Vara Mista de Sousa", "Juizado Especial Misto de Santa Rita", "2\u00aa Vara C\u00edvel de Campina Grande", "1\u00aa Vara Regional de Fam\u00edlia de Mangabeira", "2\u00aa Vara Mista de Sousa", "4\u00aa Vara de Fam\u00edlia de Campina Grande", "7\u00aa Vara Mista de Patos", "1\u00ba Juizado Especial Misto de Patos", "1\u00aa Vara Mista de Guarabira", "5\u00aa Vara Mista de Patos", "2\u00aa Vara de Fam\u00edlia da Capital", "2\u00ba Juizado Especial Misto de Patos", "Vara de Feitos Especiais da Capital", "1\u00aa Vara Criminal de Campina Grande", "3\u00aa Vara Criminal da Capital", "4\u00aa Vara C\u00edvel de Campina Grande", "Vara de Feitos Especiais de Campina Grande", "2\u00aa Vara de Fazenda P\u00fablica de Campina Grande", "2\u00ba Juizado Especial C\u00edvel de Campina Grande", "8\u00aa Vara C\u00edvel de Campina Grande", "2\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Capital", "2\u00aa Vara de Fam\u00edlia de Campina Grande", "1\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Capital", "9\u00aa Vara C\u00edvel de Campina Grande", "3\u00aa Vara C\u00edvel de Campina Grande", "7\u00aa Vara C\u00edvel de Campina Grande", "2\u00aa Vara Mista de Ing\u00e1", "N\u00facleo de Justi\u00e7a 4.0 - Sa\u00fade P\u00fablica Estadual", "3\u00aa Vara de Fazenda P\u00fablica de Campina Grande", "7\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Capital", "4\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "4\u00aa Vara de Fazenda P\u00fablica da Capital", "5\u00aa Vara de Fazenda P\u00fablica da Capital", "2\u00aa Vara Mista de Cabedelo", "5\u00aa Vara de Fam\u00edlia da Capital", "3\u00aa Vara de Fam\u00edlia da Capital", "11\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "4\u00aa Vara de Fam\u00edlia da Capital", "7\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "12\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "1\u00aa Vara de Fam\u00edlia da Capital", "10\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "15\u00aa Vara C\u00edvel da Capital", "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de C\u00e1ceres-MT", "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Sete Lagoas-MG", "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Eun\u00e1polis-BA", "3\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da SSJ de Uberaba-MG", "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAP", "9\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAM", "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de S\u00e3o Jo\u00e3o Del Rei-MG", "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Ipatinga-MG", "2\u00aa VARA DE CHAPADA DOS GUIMAR\u00c3ES", "1\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da SSJ de Contagem-MG", "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Gurupi-TO", "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Rondon\u00f3polis-MT", "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Diamantino-MT", "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Manhua\u00e7u-MG", "JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL DE NORTEL\u00c2NDIA", "JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL DE CL\u00c1UDIA", "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 2\u00aa Vara Federal da SSJ de Marab\u00e1-PA", "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJPI", "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da SSJ de Aparecida de Goi\u00e2nia-GO", "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Imperatriz-MA", "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Eun\u00e1polis-BA", "4\u00aa VARA CRIMINAL DE CUIAB\u00c1", "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 2\u00aa Vara Federal da SSJ de C\u00e1ceres-MT", "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAP", "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Paracatu-MG", "5\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da SSJ de Juiz de Fora-MG", "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Castanhal-PA", "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 2\u00aa Vara Federal da SSJ de Imperatriz-MA", "JUIZADO ESPECIAL DA FAZENDA P\u00daBLICA DE CUIAB\u00c1", "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Altamira-PA", "3\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAP", "5\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAP", "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Aragua\u00edna-TO", "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Paragominas-PA", "8\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJGO", "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Formosa-GO", "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Lavras-MG", "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Itaituba-PA", "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Parna\u00edba-PI", "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Juazeiro-BA", "9\u00aa VARA C\u00cdVEL DE CUIAB\u00c1", "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Gurupi-TO", "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de C\u00e1ceres-MT", "8\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJTO", "7\u00aa Vara Federal Criminal da SJRO", "8\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJDF", "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Uberl\u00e2ndia-MG", "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Reden\u00e7\u00e3o-PA", "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Reden\u00e7\u00e3o-PA", "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Floriano-PI", "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Luzi\u00e2nia-GO", "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Itabuna-BA", "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 2\u00aa Vara Federal da SSJ de Aragua\u00edna-TO", "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Balsas-MA", "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Formosa-GO", "2\u00aa VARA C\u00cdVEL DE CAMPO VERDE", "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Ituiutaba-MG", "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 2\u00aa Vara Federal da SSJ de Patos de Minas-MG", "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Jana\u00faba-MG", "3\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJGO", "5\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMG", "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Parna\u00edba-PI", "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Aragua\u00edna-TO", "15\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJGO", "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Picos-PI", "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Marab\u00e1-PA", "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMT", "5\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMA", "6\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMA", "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Castanhal-PA", "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de S\u00e3o Raimundo Nonato-PI", "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Jequi\u00e9-BA", "2\u00aa VARA ESP. DE VIOL\u00caNCIA DOM\u00c9STICA E FAMILIAR CONTRA A MULHER DE CUIAB\u00c1", "10\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMA", "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Corrente-PI", "8\u00ba JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL DE CUIAB\u00c1", "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Sinop-MT", "10\u00aa VARA C\u00cdVEL DE CUIAB\u00c1", "6\u00aa VARA C\u00cdVEL DE CUIAB\u00c1", "1\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da SSJ de Juiz de Fora-MG", "3\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJRR", "9\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMA", "21\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMG", "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 2\u00aa Vara Federal da SSJ de Santar\u00e9m-PA", "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJGO", "2\u00aa VARA C\u00cdVEL DE SINOP", "7\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMA", "Vara Federal C\u00edvel da SSJ de Picos-PI", "5\u00aa VARA ESP. FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES DE CUIAB\u00c1", "2\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMG", "4\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Juiz de Fora-MG", "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Bom Jesus da Lapa-BA", "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Uberl\u00e2ndia-MG", "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de An\u00e1polis-GO", "4\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJGO", "JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL DE PRIMAVERA DO LESTE", "JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL DO JARDIM GL\u00d3RIA V\u00c1RZEA GRANDE", "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJRO", "8\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPA", "6\u00ba JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL DE CUIAB\u00c1", "1\u00aa VARA ESP. FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES DE V\u00c1RZEA GRANDE", "2\u00ba JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL DE CUIAB\u00c1", "15\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMG", "3\u00aa VARA C\u00cdVEL DE TANGAR\u00c1 DA SERRA", "JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL DE TANGAR\u00c1 DA SERRA", "13\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJGO", "5\u00aa VARA C\u00cdVEL DE TANGAR\u00c1 DA SERRA", "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJGO", "12\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMA", "7\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMG", "1\u00aa VARA CRIMINAL DE SINOP", "1\u00ba JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL DE CUIAB\u00c1", "11\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPA", "5\u00aa VARA C\u00cdVEL DE CUIAB\u00c1", "JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL DE SINOP", "3\u00aa VARA C\u00cdVEL DE SINOP", "1\u00aa VARA C\u00cdVEL DE SINOP", "3\u00ba JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL DE CUIAB\u00c1", "3\u00aa VARA ESP. FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES DE CUIAB\u00c1", "16\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMG", "12\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPA", "14\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJBA", "16\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJGO", "10\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJBA", "3\u00aa VARA ESPECIALIZADA EM DIREITO BANC\u00c1RIO DE CUIAB\u00c1", "1\u00aa VARA ESP. FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES DE CUIAB\u00c1", "10\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPA", "JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL DO CRISTO REI DE V\u00c1RZEA GRANDE", "5\u00ba JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL DE CUIAB\u00c1", "11\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJBA", "30\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMG", "2\u00aa VARA ESP. FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES DE CUIAB\u00c1", "12\u00aa Vara Federal Criminal da SJDF", "2\u00aa Vara Federal Criminal da SJMA", "14\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJGO", "7\u00aa VARA C\u00cdVEL DE CUIAB\u00c1", "20\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMG", "11\u00aa VARA C\u00cdVEL DE CUIAB\u00c1", "2\u00aa VARA C\u00cdVEL - VARA ESP. DIREITO AGR\u00c1RIO DE CUIAB\u00c1", "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 18\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJDF", "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 5\u00aa Vara Federal da SJDF", "24\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJDF", "Vit\u00f3ria - Comarca da Capital - Vara de Recupera\u00e7\u00e3o Judicial e Fal\u00eancia", "22\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMG", "10\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMG", "1\u00aa Vara de Sucess\u00f5es e Aus\u00eancia da Comarca de Belo Horizonte", "CENTRASE C\u00edvel de Belo Horizonte - Central de Cumprimento de Senten\u00e7as", "1\u00aa Vara Empresarial, de Fazenda P\u00fablica e Registros P\u00fablicos da Comarca de Contagem", "17\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Belo Horizonte", "3\u00aa Vara de Sucess\u00f5es e Aus\u00eancia da Comarca de Belo Horizonte", "4\u00aa Vara de Sucess\u00f5es e Aus\u00eancia da Comarca de Belo Horizonte", "35\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Belo Horizonte", "18\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Belo Horizonte", "9\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Belo Horizonte", "1\u00aa Unidade do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Juazeiro do Norte", "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Crato", "1\u00aa Vara da Comarca de Senador Pompeu", "1\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Barbalha", "Vara \u00danica da Comarca de Juc\u00e1s", "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Tiangu\u00e1", "2\u00aa Unidade do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Juazeiro do Norte", "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Iguatu", "09\u00aa Unidade do Juizado Especial C\u00edvel da Comarca de Fortaleza", "2\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Acopiara", "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Maracana\u00fa", "1\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Acopiara", "24\u00aa Unidade do Juizado Especial C\u00edvel da Comarca de Fortaleza", "2\u00aa Unidade do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Caucaia", "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Sobral", "22\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Belo Horizonte", "17\u00ba Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Fortaleza", "20\u00ba Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Fortaleza", "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Itapipoca", "25\u00ba Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Fortaleza", "12\u00ba Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Fortaleza", "10\u00ba Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Fortaleza", "16\u00ba Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Fortaleza", "15\u00ba Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Fortaleza", "2\u00ba Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Fortaleza", "06\u00aa Unidade do Juizado Especial C\u00edvel da Comarca de Fortaleza", "Vargem Alta - Vara \u00danica", "Pi\u00fama - 1\u00aa Vara", "2\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Campo Belo", "S\u00e3o Jos\u00e9 do Cal\u00e7ado - Vara \u00danica", "Viana - Comarca da Capital - Vara C\u00edvel, Comercial, Fazenda P\u00fablica Municipal e Estadual, Registro P\u00fablico e Meio Amb.", "Cachoeiro de Itapemirim - 1\u00ba Juizado Especial C\u00edvel", "At\u00edlio Vivacqua - Vara \u00danica", "Vila Velha - Comarca da Capital - 1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica Municipal", "Marata\u00edzes - Juizado Especial C\u00edvel, Criminal e Fazenda P\u00fablica", "Guarapari - Comarca da Capital - 2\u00ba Juizado Especial C\u00edvel", "Pancas - 1\u00aa Vara", "Juizado Especial da Comarca de Bar\u00e3o de Cocais", "Cachoeiro de Itapemirim - 2\u00ba Juizado Especial C\u00edvel", "I\u00fana - 1\u00aa Vara", "5\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Po\u00e7os de Caldas", "Muqui - Vara \u00danica", "Unidade Jurisdicional _ 1\u00aa JD da Comarca de Po\u00e7os de Caldas", "Domingos Martins - 1\u00aa Vara", "2\u00aa Vara C\u00edvel, Criminal e de Execu\u00e7\u00f5es Penais da Comarca de Mateus Leme", "Barra de S\u00e3o Francisco - Juizado Especial C\u00edvel, Criminal e FP", "Anchieta - 1\u00aa Vara", "Nova Ven\u00e9cia - Juizado Especial C\u00edvel, Criminal e Fazenda P\u00fablica", "Baixo Guandu - 1\u00aa Vara", "Ibatiba - Vara \u00danica", "Nova Ven\u00e9cia - 2\u00aa Vara C\u00edvel", "Castelo - 1\u00aa Vara", "Juizado Especial da Comarca de Francisco S\u00e1", "Vila Velha - Comarca da Capital - 2\u00ba Juizado Especial C\u00edvel", "S\u00e3o Mateus - 1\u00ba Juizado Especial C\u00edvel, Criminal e da Fazenda P\u00fablica", "Cariacica - Comarca da Capital - 1\u00aa Vara C\u00edvel, \u00d3rf\u00e3os e Sucess\u00f5es", "Barra de S\u00e3o Francisco - 3\u00aa Vara", "[Pr\u00e9-processual] CEJUSC da Comarca de Bar\u00e3o de Cocais", "1\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Vespasiano", "Guarapari - Comarca da Capital - 1\u00ba Juizado Especial C\u00edvel", "Serra - Comarca da Capital - 4\u00aa Vara C\u00edvel", "Colatina - 2\u00ba Juizado Especial C\u00edvel", "Colatina - 3\u00ba Juizado Especial C\u00edvel", "5\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Contagem", "Aracruz - 2\u00ba Juizado Especial C\u00edvel, Criminal e da Fazenda P\u00fablica", "Serra - Comarca da Capital - 2\u00aa Vara C\u00edvel", "2\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Vespasiano", "Guarapari - Comarca da Capital - 3\u00aa Vara C\u00edvel", "2\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Contagem", "Vila Velha - Comarca da Capital - 2\u00aa Vara C\u00edvel", "Colatina - 1\u00ba Juizado Especial C\u00edvel", "Linhares - 2\u00ba Juizado Especial C\u00edvel", "Unidade Jurisdicional - 1\u00ba JD da Comarca de Santa Luzia", "1\u00aa Unidade Jurisdicional - JESP - 1\u00ba JD Contagem", "2\u00aa Vara de Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es da Comarca de Contagem", "2\u00aa Unidade Jurisdicional - JESP - 4\u00ba JD Contagem", "Vila Velha - Comarca da Capital - 1\u00aa Vara C\u00edvel", "Vila Velha - Comarca da Capital - 6\u00aa Vara C\u00edvel", "Cariacica - Comarca da Capital - 4\u00ba Juizado Especial C\u00edvel", "2\u00aa Unidade Jurisdicional - JESP - 3\u00ba JD Contagem", "Unidade Jurisdicional - 2\u00ba JD da Comarca de Santa Luzia", "21\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Belo Horizonte", "Serra - Comarca da Capital - Vara de \u00d3rf\u00e3os e Sucess\u00f5es", "Serra - Comarca da Capital - 2\u00ba Juizado Especial C\u00edvel", "Vila Velha - Comarca da Capital - 4\u00ba Juizado Especial C\u00edvel", "Vila Velha - Comarca da Capital - 5\u00ba Juizado Especial C\u00edvel", "Serra - Comarca da Capital - 3\u00ba Juizado Especial C\u00edvel", "Vit\u00f3ria - Comarca da Capital - 4\u00ba Juizado Especial C\u00edvel", "Vit\u00f3ria - Comarca da Capital - 1\u00ba Juizado Especial C\u00edvel", "Vit\u00f3ria - Comarca da Capital - 10\u00aa Vara C\u00edvel", "Cariacica - Comarca da Capital - 2\u00ba Juizado Especial C\u00edvel", "Serra - Comarca da Capital - 5\u00aa Vara C\u00edvel", "Vit\u00f3ria - Comarca da Capital - 9\u00ba Juizado Especial C\u00edvel", "Vit\u00f3ria - Comarca da Capital - 2\u00ba Juizado Especial C\u00edvel", "Vit\u00f3ria - Comarca da Capital - 3\u00ba Juizado Especial C\u00edvel (Justi\u00e7a Volante)", "Vit\u00f3ria - Comarca da Capital - 2\u00ba Juizado Especial Criminal e Fazenda P\u00fablica", "Vit\u00f3ria - Comarca da Capital - 1\u00aa Vara de \u00d3rf\u00e3os e Sucess\u00f5es", "Vit\u00f3ria - Comarca da Capital - 5\u00ba Juizado Especial C\u00edvel", "2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica e Autarquias da Comarca de Belo Horizonte", "Vit\u00f3ria - Comarca da Capital - 2\u00aa Vara de \u00d3rf\u00e3os e Sucess\u00f5es", "Vit\u00f3ria - Comarca da Capital - 5\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica Estadual e Municipal, Registros P\u00fablicos, Meio Ambiente e Sa\u00fade", "12\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Belo Horizonte", "1\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Ribeir\u00e3o das Neves", "6\u00aa Unidade Jurisdicional C\u00edvel - 16\u00ba JD da Comarca de Belo Horizonte", "25\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Belo Horizonte", "26\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Belo Horizonte", "1\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Belo Horizonte", "2\u00aa Unidade Jurisdicional da Fazenda P\u00fablica do Juizado Especial 31\u00ba JD Belo Horizonte", "3\u00aa Unidade Jurisdicional da Fazenda P\u00fablica do Juizado Especial 35\u00ba JD Belo Horizonte", "5\u00aa Unidade Jurisdicional C\u00edvel - 15\u00ba JD da Comarca de Belo Horizonte", "15\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Belo Horizonte", "10\u00aa Unidade Jurisdicional C\u00edvel - 28\u00ba JD da Comarca de Belo Horizonte", "10\u00aa Unidade Jurisdicional C\u00edvel - 30\u00ba JD da Comarca de Belo Horizonte", "8\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Belo Horizonte", "Central de Inqu\u00e9ritos Policiais da Comarca de Belo Horizonte", "11\u00aa Unidade Jurisdicional C\u00edvel - Barreiro - 34\u00ba JD da Comarca de Belo Horizonte", "5\u00aa Unidade Jurisdicional C\u00edvel - 13\u00ba JD da Comarca de Belo Horizonte", "10\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Belo Horizonte", "3\u00aa Vara dos Feitos da Fazenda P\u00fablica Municipal da Comarca de Belo Horizonte", "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica e Autarquias da Comarca de Belo Horizonte", "14\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Belo Horizonte", "16\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Belo Horizonte"]