{"00000016720084013903": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "00000322220158150281": [{"nome": "CLAUDECI MANOEL DA SILVA (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALDARIS DAWSLEY E SILVA JUNIOR - CPF: 022.343.064-18 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIANO VITO DA SILVA - CPF: 952.287.054-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "noaldo belo de meireles - CPF: 727.140.934-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "00000415920074013814": [], "00000454920134013503": [], "00000561120168150121": [], "00000622020064013701": [], "00000719520008150361": [], "00000926020174013704": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "00000983720174013908": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (ASSISTENTE)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "00001160419928110002": [], "00001312720174013908": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (ASSISTENTE)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "00001321220174013908": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (ASSISTENTE)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ IVAIR LIMA CHAVES - CPF: 134.556.642-53 (PERITO)", "status": "Ativo"}], "00001355820108150231": [{"nome": "TESTEMUNHA (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}], "00001395520174013309": [], "00001438220198150081": [{"nome": "E. R. D. R. (VITIMA)", "status": "Ativo"}], "00001456220174013309": [], "00001555820074013503": [], "00001616320168150581": [], "00001624820154013704": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "00001660919874013400": [{"nome": "HUMBERTO DE SOUZA COSTA FILHO - CPF: 480.115.503-06 (PERITO)", "status": "Ativo"}], "00001669520184013505": [], "00001698120174013603": [], "00001738320188080005": [], "00001856220184013809": [], "00001899620084013309": [], "00002007120178150081": [{"nome": "ANTONIO SANTANA DAS NEVES - CPF: 010.749.828-60 (VITIMA)", "status": "Ativo"}], "00002038820194013505": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "00002330720164013901": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "00002350520154013903": [], "00002483320158130444": [{"nome": "ANGELA SARAIVA PORTES SOUZA - CPF: 378.163.067-68 (PERITO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "WESLEY DONIZETTI DOS REIS - CPF: 128.206.476-26 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS EDUARDO DOS SANTOS DANIEL - CPF: 044.077.426-82 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "00002617820064013301": [], "00002665220158150071": [], "00002688120184013808": [], "00002768420168150581": [], "00002888620104013603": [], "00003021219974013802": [{"nome": "JOSE LUIZ BARBOSA PINHEIRO - CPF: 446.559.246-91 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VIRGILIO DOS GUIMARAES ALVIM - CPF: 389.304.126-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS EDUARDO DE SOUSA TEIXEIRA - CPF: 548.168.826-34 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELO PALIS DE VASCONCELOS - CPF: 449.321.896-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WASHINGTON LUIZ GOMES DA SILVA - CPF: 047.452.356-07 (ADVOGADO)", "status": "Inativo"}, {"nome": "BRUNO COSTA MOREIRA - CPF: 013.158.416-22 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "00003130620084013301": [], "00003416220044013802": [{"nome": "SUELI BESSA FERREIRA - CPF: 240.188.566-87 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}], "00003568420168150181": [], "00004114220198150371": [{"nome": "Cristina Ara\u00fajo Martins (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Francisco das Chagas Celestino (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}], "00004212820194013502": [], "00004348819864013500": [], "00004351220194013502": [], "00004380720168150411": [], "00004433120208150171": [{"nome": "SEGURADORA LIDER DOS CONSORCIOS DO SEGURO DPVAT S.A. - CNPJ: 09.248.608/0001-04 (VITIMA)\nSEGURADORA L\u00cdDER DO CONS\u00d3RCIO DO SEGURO DPVAT S.A.", "status": "Ativo"}, {"nome": "SUIANA NUNES SCHMITT - CPF: 026.739.523-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SERGIO BRUNO ARAUJO REBOUCAS - CPF: 659.042.493-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "00004758420168150071": [], "00004825520164013901": [], "00004834520184014103": [], "00004927320144013900": [], "00005434120168151071": [{"nome": "NADIR FERNANDES DE FARIAS (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}], "00005572520194013502": [], "00005736320168150461": [], "00005871920148150881": [{"nome": "GEMILTON SOUZA DA SILVA - CPF: 805.670.884-72 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}], "00005877520154013704": [], "00005944520034014300": [], "00005947520158150331": [], "00005960420194013508": [], "00006047620084013310": [], "00006085220188150461": [], "00006297720098150191": [], "00006449620158150171": [], "00006479820138150081": [], "00006485820094013311": [], "00006494320094013311": [], "00006518320178150441": [], "00006701320094013701": [], "00006794119974014300": [{"nome": "MARIA DAS GRACAS FRANCISCO DE AZEVEDO ARAUJO - CPF: 217.851.201-15 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CLAUDIA SILVA DE OLIVEIRA - CPF: 875.588.661-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANDIRA DE MORAES FARIAS - CPF: 783.472.541-68 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIELA AIRES MENDONCA IAZPEK - CPF: 938.314.041-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAYSE GOMES DA SILVA (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JAMILE GOMES ALVES DOS SANTOS (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALICE DA SILVA MELO - CPF: 076.165.496-83 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADARI GUILHERME DA SILVA - CPF: 131.074.451-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLARICE DA SILVA MELO - CPF: 485.276.881-15 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADARI GUILHERME DA SILVA - CPF: 131.074.451-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "00007558720218130054": [{"nome": "D\u00c9BORA JAKELINE SOUZA DOS SANTOS (V\u00cdTIMA)", "status": "Ativo"}], "00007735620094013301": [], "00007742720174013603": [], "00007843020168150581": [], "00008115720174013505": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "00008157120154013309": [], "00008166920158150581": [], "00008284920168150581": [], "00008406320154013704": [], "00008424220154013604": [], "00008475620184013702": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "00008752320154013704": [], "00008894720208130120": [], "00008973420174013503": [], "00009032720168150181": [], "00009253220138150071": [], "00009326020094013701": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (TERCEIRO INTERESSADO)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "00009619619984013701": [], "00010415620184013508": [], "00010455820208152002": [{"nome": "DAISE ESPINOLA DOS SANTOS (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "R. T. E.S (VITIMA)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDNEIDE ESPINOLA DOS SANTOS (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}], "00010630320124014001": [], "00010892020158150461": [], "00010995120164013307": [], "00011004920158150461": [], "00011206820158150581": [], "00011231520074013301": [], "00011634420144013303": [{"nome": "CARLOS ANDRE DA SILVA PRADO registrado(a) civilmente como CARLOS ANDRE DA SILVA PRADO - CPF: 790.177.385-53 (PERITO)", "status": "Ativo"}], "00011645320154013704": [], "00011664420154013309": [], "00011716920064013701": [], "00011772820144013303": [], "00011890420174013508": [], "00011982820154013704": [], "00012179420114013600": [], "00012247120074014200": [], "00012416720138150581": [], "00012419319954013500": [], "00012452720094013311": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "00012471120064013502": [], "00012681120164013704": [], "00012807520194014300": [], "00012845220084013701": [], "00013031120158150461": [], "00013400520064013815": [], "00013734620064013701": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "00013847520064013701": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "00013914020054013301": [], "00013922620184013800": [], "00014111120188080047": [], "00014126020174013603": [], "00014386220118130188": [], "00014450620104013600": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "00014490820084013311": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "00014657620094013100": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "00014770520054013400": [], "00014793020094013304": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "00014863520184014103": [], "00015223020178130034": [], "00015882720174013704": [], "00016152520134013809": [], "00016328520144013822": [], "00016440220184014003": [], "00017105220174013603": [], "00017210220084013311": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "00017772420198110082": [], "00017820820184013505": [], "00017942820194014300": [], "00017951320194014300": [], "00018156320164013603": [], "00018244919934013500": [], "00018486520074013701": [], "00018543520174013503": [], "00018679720194014300": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "00018887320194014300": [], "00019203320184014100": [], "00019593720164013603": [], "00019633520138150021": [], "00019905920188150371": [{"nome": "JO\u00c3O DE SOUSA \"LOURO\" (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO AUGUSTO SARMENTO \"CHICO VALDEMIRO\" (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GORETE MOIS\u00c9S DE SOUSA NOGUEIRA (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}], "00019931220164013603": [], "00020100419954013500": [], "00020107020014013701": [], "00020115520014013701": [], "00020115520148130460": [], "00020210220014013701": [], "00020491120174013603": [], "00020544820198150011": [{"nome": "MARIA LUIZA PINTO DE FARIAS (VITIMA)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIANA ALVES PINTO (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WALLACE STERFANINI GOMES DE QUEIROZ (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO OLIVEIRA DA COSTA (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCAS BR\u00c1S BARBOSA (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAYARA KELLY DA SILVA RAIMUNDO (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO PINTO DE OLIVEIRA NETO (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}], "00020588520198150011": [{"nome": "YANNA SAMARA DE LUCENA LOPES - CPF: 098.439.534-28 (VITIMA)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TIAGO CARVALHO TERTO - CPF: 084.967.994-09 (TESTEMUNHA)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCIANE DE SOUSA COSTA (TESTEMUNHA)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO VENTURA VILAR - CPF: 701.611.824-02 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE THARCISO BULCAO BORBA FILHO - CPF: 131.506.414-62 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JESSICA (TESTEMUNHA)", "status": "Ativo"}], "00020822020208110002": [], "00020884320148152001": [], "00021253720198150371": [{"nome": "LEONAN PAULO DA SILVA - CPF: 880.627.083-49 (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANAILSON NASCIMENTO DE SOUSA (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}], "00021501320148150731": [], "00021535619964013500": [], "00021651220064013503": [], "00021810520164013603": [], "00021969620158130674": [], "00022285920054013701": [], "00022425920128150731": [{"nome": "FABIO CARNEIRO DE OLIVEIRA - CPF: 071.366.304-95 (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}], "00022754520154013810": [], "00022867720154014100": [], "00023128219994013600": [], "00023497120164013808": [], "00023822120074013309": [], "00023881820134013309": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "00023882820074013309": [], "00023995320094013902": [], "00024078219908080049": [], "00025268820158150011": [], "00025528320144013814": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "00025815120184013505": [], "00025928820108152001": [{"nome": "MARIO AUGUSTO MONTEIRO CERA CARVALHO (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA LUISE VILARIM PIMENTEL NOBRE ALENCAR - CPF: 046.323.064-79 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "00026196919904013400": [], "00026371820174013603": [], "00026397519954013500": [], "00026683820174013603": [], "00027640620144013200": [], "00027693420154013704": [], "00028258520194013200": [], "00028327520044013500": [], "00028632620182000000": [], "00028993620014013600": [], "00029515620064013503": [], "00029790220164013300": [], "00029834920154013502": [], "00030236520154013814": [], "00030321020174013603": [], "00030339220174013603": [], "00030372220094013600": [], "00030766720148150351": [], "00031005720174013603": [], "00031014220174013603": [], "00031726220184014200": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "00032785919964013500": [], "00032794419964013500": [], "00032907220164013306": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "00033023720174013602": [], "00034072020184014300": [], "00034451820228130034": [{"nome": "(Em segredo de justi\u00e7a)", "status": "Ativo"}], "00034665020144013814": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "00034847820084014300": [], "00035209620164013603": [], "00035390820124013906": [], "00035437020218130120": [], "00035759020154013309": [], "00035834220164013500": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "MUNICIPIO DE GOIANIA - CNPJ: 01.612.092/0001-23 (TERCEIRO INTERESSADO)\nProcuradoria Geral do Munic\u00edpio de Goi\u00e2nia-GO", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENATA BORGES SILVA - CPF: 024.753.611-31 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE DE CAMPOS MEIRELLES JUNIOR - CPF: 122.992.351-91 (PERITO)", "status": "Ativo"}], "00035859420188130518": [], "00035874420104013806": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "00036352219948152001": [], "00036778620144013814": [], "00036785420164013603": [], "00036802420164013603": [], "00036839420164013500": [{"nome": "AGNI SILVA DE AGUIAR - CPF: 002.772.351-89 (INVENTARIANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JESSICA ALVES PELEJA - CPF: 032.962.641-83 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROSANGELA BORGES DE FREITAS FELICIANO registrado(a) civilmente como ROSANGELA BORGES DE FREITAS FELICIANO - CPF: 775.056.891-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE DE CAMPOS MEIRELLES JUNIOR - CPF: 122.992.351-91 (PERITO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "MUNICIPIO DE GOIANIA - CNPJ: 01.612.092/0001-23 (TERCEIRO INTERESSADO)\nProcuradoria Geral do Munic\u00edpio de Goi\u00e2nia-GO", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENATA BORGES SILVA - CPF: 024.753.611-31 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELO DE SOUZA - CPF: 414.545.101-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "00036895320178110041": [], "00036984820172000000": [], "00037806920184013809": [], "00037833720108150331": [], "00038275920174014300": [], "00038311920044013600": [], "00039038220184013901": [], "00039142520154013802": [], "00039259820174013603": [], "00039309120154013603": [], "00039393620094014000": [], "00039443120094014300": [{"nome": "JUSCELINO CARVALHO DE BRITO - CPF: 093.528.131-20 (PERITO)", "status": "Ativo"}], "00039636119994013500": [], "00039793119984013700": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "00040163720174014300": [], "00040393220158152003": [{"nome": "ERGENES NOBRE SANTOS (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANDERSON PAULINO LOPES DA SILVA (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WASHINGTON LUIZ DOS SANTOS (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}], "00040691020064013813": [], "00040804220054013500": [], "00040825419974013900": [], "00040987220054013400": [], "00041053520034013400": [], "00041174520188080021": [], "00041494820174013502": [], "00041994220014013500": [], "00042165520184013800": [], "00042474120108130097": [], "00042672120174013309": [], "00042716720184014200": [], "00042805220064013811": [], "00042828720174013309": [], "00042848920064013811": [], "00042865920064013811": [], "00042868420134013400": [], "00042939719954013500": [], "00043431120194014300": [], "00043451220184014301": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "00043952120014013400": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "00043969320074013400": [], "00044384120184013309": [], "00044495620124013802": [{"nome": "MANUEL RESENDE VELUDO - CPF: 139.106.556-53 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WASHINGTON LUIZ GOMES DA SILVA - CPF: 047.452.356-07 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "00044522420064013801": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "00044642320154013704": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "00045027620174013603": [], "00045036120174013603": [], "00045213319994013500": [], "00045730620154013100": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "00046356220104013701": [], "00046831520148152001": [], "00046848320134013803": [], "00047036820174013603": [], "00048156120084013600": [], "00048531020168110002": [], "00049497420068110002": [], "00049577520164013603": [], "00049992720208080024": [], "00050126620194013200": [], "00050444020164013309": [], "00050767519984013600": [], "00050806320084013600": [], "00051586720164013603": [], "00051883920154013603": [], "00051953120154013603": [], "00052713520184013802": [], "00052966120222000000": [], "00052983120222000000": [], "00053731820184014300": [], "00054821120128130473": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico - MPMG (FISCAL DA LEI)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico de Minas Gerais", "status": "Ativo"}], "00055112419994013500": [], "00055974320104013812": [], "00056101220192000000": [], "00056162320034013900": [{"nome": "BRITTO & CHAVES LTDA - ME - CNPJ: 00.521.056/0001-91 (N\u00c3O IDENTIFICADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROBERTA CAROLINE CHAVES MOURA - CPF: 873.139.952-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ GUILHERME DA SILVA SACRAMENTO JUNIOR - CPF: 890.402.362-91 (ADVOGADO)", "status": "Inativo"}], "00057016820064013814": [], "00057427120154013603": [], "00057435620154013603": [], "00058144020154013803": [], "00058498320134013701": [], "00059052820174013200": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "00059061320174013200": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "00059208320164013603": [], "00059443520124013900": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCILMA DOS SANTOS PINTO - CPF: 260.926.462-34 (PERITO)", "status": "Ativo"}], "00060891320194013200": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "00062854920164013309": [], "00063378420124013309": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO CARLOS LIMA DE BARROS - CPF: 297.088.185-34 (PERITO)", "status": "Ativo"}], "00063386920124013309": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO CARLOS LIMA DE BARROS - CPF: 297.088.185-34 (PERITO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BANCO DO NORDESTE DO BRASIL S/A - CNPJ: 07.237.373/0001-20 (TERCEIRO INTERESSADO)\nProcuradoria do Banco do Nordeste do Brasil S/A", "status": "Ativo"}, {"nome": "NAYARA DOS SANTOS SOUZA - CPF: 005.076.055-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO FERNANDES CARDOSO - CPF: 002.621.895-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FLAVIO MIRANDA REZENDE - CPF: 945.665.505-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "00063918820154014200": [], "00064267220054013400": [], "00065482820094013600": [], "00066142720174013309": [], "00066733720064013200": [], "00067871720044013500": [], "00068548019984013600": [], "00069710720184014300": [], "00071404320074013600": [{"nome": "WANDERLEY FERREIRA BENITES - CPF: 208.071.471-68 (PERITO)", "status": "Ativo"}], "00072205819994013900": [], "00072555420184013802": [], "00072612220174013309": [], "00072968620154013200": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "00073397320134013400": [], "00075960620104013400": [], "00076420619984013500": [], "00078375920104013600": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "00078479020074013800": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "00078545820164013900": [], "00078606720128150251": [], "00079471420174013309": [], "00079705720174013309": [], "00080213720094013701": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "00081965320218080024": [], "00083332420014013400": [], "00083893620064013900": [], "00084085120194013200": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "00084638120194013400": [], "00084648220144013807": [], "00085034520054013500": [], "00085163220008152001": [], "00085176920184013307": [], "00085193920184013307": [], "00086173319954013500": [], "00086706220154013807": [], "00086937820184013200": [{"nome": "JIMMY ASAMI registrado(a) civilmente como JIMMY ASAMI - CPF: 036.727.899-50 (ASSISTENTE T\u00c9CNICO)", "status": "Ativo"}], "00087452920148150181": [], "00087735020114013600": [], "00087772420104013600": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "00087957919954013500": [], "00088816320038130473": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico - MPMG (FISCAL DA LEI)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico de Minas Gerais", "status": "Ativo"}], "00088945320184013820": [], "00089851120108130473": [], "00090260920094013600": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "00090884920094013600": [], "00090929620034013600": [], "00091140220084013400": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "00092300820084013400": [], "00092582020014013400": [], "00092590520014013400": [], "00093110920084013900": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "00093576420144013810": [], "00094657520174013200": [], "00094667120198152002": [], "00095019120148130343": [], "00097871320144013811": [], "00101094720194013200": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "00101900320184013500": [], "00102495120104013700": [], "00103128520104013600": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "00103141920148130473": [], "00105298920144013600": [], "00105910819954013500": [], "00105941120054013500": [], "00108188220038150011": [], "00108957020104013600": [], "00109763120194013300": [], "00110581320154013200": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "00111494319964013500": [], "00111658220104013701": [], "00111737420154013801": [], "00111861120178130188": [], "00112153320134013304": [], "00113824720094013900": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "00115832620054013400": [], "00117307120134013400": [], "00118195220084013600": [], "00118203720084013600": [], "00119370720208130054": [], "00121312020164013803": [], "00122406820114014301": [], "00122673820198130054": [], "00122697420084013800": [], "00123347720004013500": [], "00123405220174013803": [], "00123865320128130083": [], "00124716120164013900": [], "00124922520064013500": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "SERGIO DE CAMARGO ROMERO - CPF: 196.101.141-72 (PERITO)", "status": "Ativo"}], "00125865720148150011": [], "00128275120098152001": [], "00129568120184014000": [], "00129689320164013700": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDREIA PEREIRA AMORIM registrado(a) civilmente como ANDREIA PEREIRA AMORIM - CPF: 698.110.323-00 (PERITO)", "status": "Ativo"}], "00130063020194013400": [], "00134277120138130034": [], "00134556820158130034": [], "00134573320208080024": [], "00137391120188130054": [], "00137468220104013600": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "00137485220104013600": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "00138204120114013200": [], "00138227620208130112": [], "00139743320218130034": [{"nome": "DAIANA GOMES CARDOSO (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENATO SOARES CAETANO (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL BORGES DA CUNHA (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ORIAS GON\u00c7ALVES CHAVES (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALEXANDRE SILVA WAGMARCKER (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}], "00141317720124013400": [], "00146129220124013900": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "00146881720104013600": [], "00149121820114013600": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "00150614820104013600": [], "00150843820034013600": [], "00151235920084013600": [], "00153702720054013800": [], "00154078120054013500": [], "00155362320044013500": [], "00155683920148080011": [], "00157277020108152001": [], "00158115020104013600": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "00161269220074013500": [], "00163743120074013800": [{"nome": "RENATO ANTONIO ISSA (INVENTARIANTE)", "status": "Ativo"}], "00165712720044013400": [], "00165740420084013800": [], "00165747920044013400": [], "00166536120134013200": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "00167131620134013400": [], "00167624420104013600": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "00168326420194013400": [], "00168352720124013800": [], "00168358720174013400": [], "00169106419964013400": [], "00169401620074013400": [], "00174043820108152001": [], "00176520920128130378": [], "00179723820074013600": [], "00182394520144013800": [], "00182705420124013600": [], "00182879320128130473": [], "00183206420134013400": [], "00183307920198130054": [{"nome": "MARLI GERALDA GUILHERME (V\u00cdTIMA)", "status": "Ativo"}], "00184612820184013200": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "GERALDO ALENCAR PAES BARRETO - CPF: 052.502.502-20 (TESTEMUNHA)", "status": "Ativo"}], "00187360320198130054": [{"nome": "JANINE GON\u00c7ALVES DE OLIVEIRA (V\u00cdTIMA)", "status": "Ativo"}], "00193417520134013400": [], "00193495120194013300": [], "00196636120148152002": [], "00196936720124013400": [], "00199269120108150011": [], "00200588720134013400": [], "00200663420184014000": [], "00201348720084013400": [], "00203290720108152001": [], "00203834120088152001": [], "00205410520148130106": [], "00205718920038130473": [], "00207119320164013300": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "00207819520124013900": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "00210980720134013400": [], "00211043420218130112": [], "00213370620164013400": [], "00214196320094013600": [], "00214827520108152001": [], "00215046220038130473": [], "00215721220124013400": [], "00217176720184013300": [], "00217180620104013600": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "00217198820104013600": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "00217207320104013600": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "00217938520148130674": [{"nome": "ANTONIO UBIRATAN D AVILA BITTENCOURT THOMAZ - CPF: 058.872.986-85 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DIEGO MORAIS DE OLIVEIRA - CPF: 015.453.186-38 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUSTAVO EMMANUEL DAVILA BITTENCOURT THOMAZ - CPF: 075.042.776-06 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DIEGO MORAIS DE OLIVEIRA - CPF: 015.453.186-38 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA DE LOURDES BITENCOURT TOMAZ - CPF: 271.511.906-20 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DIEGO MORAIS DE OLIVEIRA - CPF: 015.453.186-38 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "00218897320134013400": [], "00220051520194014000": [], "00220181420194014000": [], "00225681720078150181": [{"nome": "Miguel Alexandrino Monteiro Neto - CPF: 954.201.504-68 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}], "00227148420184014000": [], "00227296519994013500": [], "00227816320154013900": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "00228297220124013400": [], "00230357220218130112": [], "00231803320174013800": [], "00232422520168080035": [], "00232472820148130116": [], "00233906220134013400": [], "00237475020108152001": [], "00239833120084013800": [], "00240930620174013900": [], "00244565320084013400": [{"nome": "EDELMAR GILBERTO MARQUES TEIXEIRA - CPF: 347.460.301-97 (PERITO)", "status": "Ativo"}], "00251130620104013600": [], "00251236920158110041": [], "00251297620158110041": [], "00251824620164013400": [{"nome": "AGENCIA NACIONAL DE TRANSPORTES AQUAVIARIOS - ANTAQ (AMICUS CURIAE)", "status": "Ativo"}], "00251833120164013400": [], "00251899120148130473": [{"nome": "PETER GUIMARAES - CPF: 064.230.846-29 (PERITO(A))", "status": "Ativo"}], "00252931920154013900": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "00264915220194013900": [], "00268698120144013803": [], "00269332020068152002": [{"nome": "ADAMAR LIVIO ROSAS DE ALBUQUERQUE (VITIMA)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TESTEMUNHA (TESTEMUNHA)", "status": "Ativo"}], "00272162620144013800": [], "00272952020194013900": [], "00278164720144013800": [], "00278445920118152001": [], "00279997220154013900": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "00280447620154013900": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "00282926620108152001": [], "00287284420144013800": [], "00295404820168130567": [], "00298205720148130674": [], "00298264220104013400": [], "00298331920194013400": [], "00300763920104013800": [], "00304504220148130148": [], "00305325420124013400": [], "00312693720188130148": [], "00313074420144014000": [], "00314932720104013800": [], "00315729419964013800": [], "00318161020064013400": [{"nome": "CLAUDIA BRIGAGAO DE MORAES (N\u00c3O IDENTIFICADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLAUDIA BRIGAGAO DE MORAES - CPF: 447.407.517-04 (N\u00c3O IDENTIFICADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOELMAR MAIA DE ARAUJO (N\u00c3O IDENTIFICADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOCIMAR MAIA DE ARAUJO (N\u00c3O IDENTIFICADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EUNICE BATISTA DE ARAUJO (N\u00c3O IDENTIFICADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLAUDIA ANDRESSA LIMA DE ARAUJO (N\u00c3O IDENTIFICADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANE HELENA MAIA DE ARAUJO (N\u00c3O IDENTIFICADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELMAR SILVA DE ARAUJO (N\u00c3O IDENTIFICADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCOS WILLIAN LIMA DOS SANTOS ARAUJO (N\u00c3O IDENTIFICADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WENDERSON SARUDAKIS DE ARAUJO (N\u00c3O IDENTIFICADO)", "status": "Ativo"}], "00319074420184013800": [{"nome": "ANDRE HENRIQUE DE SOUZA LEITE - CPF: 054.317.396-89 (PERITO)", "status": "Ativo"}], "00320852520154013500": [], "00321442020144013800": [], "00321578320094013900": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "00321892420144013800": [], "00323151820114013400": [], "00325050920194013300": [], "00330621020128080035": [], "00331583420174013800": [], "00332474320064013800": [], "00332979020154013400": [], "00337056020108152001": [], "00337263620108152001": [], "00341268920164013900": [], "00342035920064013800": [], "00342474120114013400": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "00346595220194013800": [], "00348857420114013400": [{"nome": "RAFAEL PINHEIRO - CPF: 162.898.036-20 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO VIEIRA BOTELHO - CPF: 032.065.556-39 (N\u00c3O IDENTIFICADO)", "status": "Ativo"}], "00349563520144013800": [], "00349659620154013400": [], "00351003820164013800": [], "00352826420194013300": [], "00353207620194013300": [], "00353965720074014000": [], "00354566920164013400": [], "00354914420074013400": [], "00355510220164013400": [], "00356090520164013400": [], "00357956520114013800": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "00358693420064013400": [], "00359111920008130525": [], "00361395220128130596": [], "00364440620108152001": [], "00367483820158080024": [], "00367567920108152001": [], "00370884020178130034": [], "00373673220108152001": [], "00374953720154013800": [], "00376643920108152001": [], "00377276620074013400": [], "00377623420144013900": [], "00382197520144013800": [], "00388432420138130460": [], "00388683720138130460": [], "00392816820098152001": [], "00392857120108152001": [], "00394353420148130460": [], "00394822620108152001": [], "00397914920074013400": [], "00398183020108152001": [], "00398218220108152001": [], "00398243920074013400": [], "00398339620108152001": [], "00398472420034013400": [], "00399972320174013300": [], "00405647920164013400": [{"nome": "MARCELO MAGNAVACCA BARROS - CPF: 051.461.716-02 (PERITO)", "status": "Ativo"}], "00405907720164013400": [], "00406908120064013400": [], "00407250520108152001": [], "00412431120138130460": [], "00413713020114013900": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "00416441520154013400": [], "00423993420138130460": [], "00424676520108152001": [], "00426163720058152001": [{"nome": "WILSON ROBERTO BARBOSA MEDEIROS - CPF: 676.608.194-53 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}], "00426166120108152001": [{"nome": "ESTADO DA PARAIBA - CNPJ: 08.907.750/0001-53 (REPRESENTANTE)\nProcuradoria Geral do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "00426728620048130473": [], "00431393820134013700": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "00433949120118152002": [{"nome": "ANA L\u00daCIA DA COSTA (VITIMA)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WELLINGTON DA COSTA DANTAS (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}], "00436429420108152001": [{"nome": "ESTADO DA PARAIBA - CNPJ: 08.907.750/0001-53 (TERCEIRO INTERESSADO)\nProcuradoria Geral do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "00439367420118130512": [], "00441529820194013300": [], "00442145020108152001": [], "00442715920194013300": [], "00443910520194013300": [], "00448596620194013300": [], "00448630620194013300": [], "00452769220144013300": [], "00453671220194013300": [], "00454139820194013300": [], "00454145220164013700": [], "00454632720194013300": [], "00454831820194013300": [], "00461847620194013300": [], "00463037020148060024": [], "00464020720194013300": [], "00465017420194013300": [], "00465923220108130611": [], "00466754820108130611": [{"nome": "PAULO REGIS DA SILVEIRA - CPF: 132.734.776-87 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CARLOS BATISTA - CPF: 364.887.206-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "00466819020194013300": [], "00466832520108130611": [], "00466910220108130611": [], "00468074320194013300": [], "00469858920194013300": [], "00470793720194013300": [], "00471928820194013300": [], "00472092720194013300": [], "00473634520194013300": [], "00474363620048152001": [], "00475089020184013800": [], "00485168520114013400": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "00487444620004013400": [], "00488084920068152001": [], "00495079520104013400": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "00496004820164013400": [], "00499850620104013400": [], "00505221020208060124": [{"nome": "PROCURADORIA GERAL DE JUSTICA - CNPJ: 06.928.790/0001-56 (TERCEIRO INTERESSADO)\nMINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DO CEAR\u00c1", "status": "Ativo"}], "00505899320124013400": [], "00509378020094013800": [], "00525404020034013400": [], "00535371120084013800": [], "00546052220144013400": [], "00547118520108130512": [], "00559211420148130034": [{"nome": "(Em segredo de justi\u00e7a)", "status": "Ativo"}], "00559249320124013400": [], "00559817020154013800": [], "00561916020154013400": [], "00565085620118130611": [], "00566088620104013400": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "00570293720144013400": [], "00578609020114013400": [], "00585324920158130148": [{"nome": "FLAVIA COSTA OLIVEIRA MAGALHAES registrado(a) civilmente como FLAVIA COSTA OLIVEIRA MAGALHAES - CPF: 032.612.616-33 (PERITO(A))", "status": "Ativo"}], "00587144520154013400": [], "00603077520164013400": [], "00605661220124013400": [], "00612968620134013400": [], "00622722620094013500": [], "00624610420158130694": [], "00625428820114013400": [], "00665141820168060167": [], "00682545920114013400": [], "00699152020118130324": [], "00700697220034013400": [], "00700889720114013400": [], "00702017520164013400": [], "00702627220128152002": [], "00728436120118130188": [], "00753343920118130512": [], "00756801420128130525": [], "00764426520164013400": [], "00770633320058130473": [], "00801921020144013800": [], "00844122620154013700": [], "00849699720148130525": [], "00862862420138130701": [], "00868773920118130512": [], "00895191920108130512": [], "00927935320158130079": [], "00943988820148130525": [], "00960118220188130112": [], "00976826620028130027": [], "00995840820154013700": [], "01017404020158130518": [], "01159539120038130188": [], "01236299720138130525": [], "01239419020138150081": [{"nome": "BANCO DO BRASIL (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOS\u00c9 ANDERSON FRANCO DA SILVA (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADRIANA VICENTE DA SILVA (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JO\u00c3O RAFAEL DA SILVA (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LAYZE ROBERTA NASCIMENTO DA SILVA (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FLAVIANO DE MENDONCA SODRE - CPF: 075.098.224-16 (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}], "01259601820148130525": [], "01266765120078130473": [], "01380173920128130525": [], "01520278920088130473": [], "01597254920088130473": [], "01710801220038130512": [], "01748263720148130079": [], "01770088520088130473": [], "01933910720098130473": [], "01993159620098130473": [], "02003659420228060054": [], "02063519120228060001": [{"nome": "PROCURADORIA GERAL DE JUSTICA - CNPJ: 06.928.790/0001-56 (TERCEIRO INTERESSADO)\nMINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DO CEAR\u00c1", "status": "Ativo"}], "02184799520038130525": [{"nome": "Municipio de Pouso Alegre - CNPJ: 18.675.983/0001-21 (TERCEIRO INTERESSADO)\nProcuradoria-Geral do Munic\u00edpio de Pouso Alegre", "status": "Ativo"}], "02426988220048130188": [], "02743797320058130596": [], "02822945020128150281": [], "02996724220048130188": [], "03140206220108130024": [], "03272309820158130027": [], "03767409520068130512": [], "03921287420058130188": [], "03923347520158130079": [], "03928772520108130024": [{"nome": "JONATAS BARROS DE GUIMARAES BERNARDES - CPF: 086.969.396-46 (PERITO(A))", "status": "Ativo"}], "04411785720088130352": [], "04435408720068130324": [], "05169145920068130188": [], "05340987120078130324": [], "05341489720078130324": [], "05341558920078130324": [], "05344035520078130324": [], "06669305620118130024": [], "07328218320098130512": [], "07675394520088130188": [], "08000028920178150181": [], "08000310820228150071": [{"nome": "EDVALDO BATISTA DE SOUZA (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE RONALDO MAXIMINO DE SOUZA \"DUCA\" (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA PAULA GOMES PEREIRA GONZAGA (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}], "08000345120218150441": [{"nome": "HALLYSSON REGIS SOUSA DA SILVA - CPF: 009.818.984-08 (VITIMA)", "status": "Ativo"}], "08000433120188150081": [], "08000452220228150061": [], "08000505720178150081": [], "08000595320188150511": [], "08000618620178150081": [], "08000634720218150071": [{"nome": "EDVALDO BATISTA DE SOUZA (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOS\u00c9 RONALDO MAXIMINO DE SOUZA (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GEYSI DE SOUZA SILVA (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}], "08000675020228150071": [], "08000865420228159901": [], "08001044820208150071": [{"nome": "Edvaldo Batista de Souza (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Jorge Eduardo Alves da Silva (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}], "08001852620228150071": [{"nome": "Edvaldo Batista de Souza (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Jos\u00e9 Ronaldo Maximino de Souza (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Ana Paula Gomes Pereira Gonzaga (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}], "08002035420228151071": [{"nome": "JOSE TARQUINO DA COSTA FILHO - CPF: 842.039.277-49 (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEON TARQUINO DA COSTA - CPF: 087.418.074-05 (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDNALDO CORDEIRO ALVES - CPF: 043.807.754-70 (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}], "08002133720178150081": [], "08002162620168150081": [], "08002372220228150071": [{"nome": "Edvaldo Batista de Souza (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Luiz Francisco dos Santos Neto (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}], "08002457620168150081": [], "08002494320228151071": [{"nome": "Penitenci\u00e1ria Fl\u00f3sculo da N\u00f3brega (R\u00f3ger) - Jo\u00e3o Pessoa (TERCEIRO INTERESSADO)\nPenitenci\u00e1ria Fl\u00f3sculo da N\u00f3brega (R\u00f3ger) - Jo\u00e3o Pessoa", "status": "Ativo"}, {"nome": "Penitenci\u00e1ria de Recupera\u00e7\u00e3o Feminina Maria J\u00falia Maranh\u00e3o - Jo\u00e3o Pessoa (TERCEIRO INTERESSADO)\nPenitenci\u00e1ria de Recupera\u00e7\u00e3o Feminina Maria J\u00falia Maranh\u00e3o - Jo\u00e3o Pessoa", "status": "Ativo"}, {"nome": "DEFENSORIA PUBLICA DO ESTADO DA PARAIBA - CNPJ: 10.733.319/0001-80 (TERCEIRO INTERESSADO)\nDefensoria P\u00fablica do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}, {"nome": "Penitenci\u00e1ria Jo\u00e3o Bosco Carneiro - Guarabira (TERCEIRO INTERESSADO)\nPenitenci\u00e1ria Jo\u00e3o Bosco Carneiro - Guarabira", "status": "Ativo"}, {"nome": "Cadeia P\u00fablica de Jacara\u00fa (TERCEIRO INTERESSADO)\nCadeia P\u00fablica de Jacara\u00fa", "status": "Ativo"}], "08002618420218150071": [], "08002637120178150531": [], "08002697020178150081": [], "08002716520208150071": [{"nome": "ESP\u00d3LIO DE HERIBERTO LEAL (CONFINANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIVANIA CORREIA (CONFINANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSEFA RIBEIRO DA SILVA BRITO - CPF: 048.639.334-87 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE TERTULIANO DA SILVA GUEDES JUNIOR - CPF: 035.749.954-90 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DEFENSORIA PUBLICA DO ESTADO DA PARAIBA - CNPJ: 10.733.319/0001-80 (REPRESENTANTE)\nDefensoria P\u00fablica do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "08003195320228150071": [], "08003253120208150071": [{"nome": "Edvaldo Batista de Souza (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Jos\u00e9 Ronaldo Maximino de Souza (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}], "08003330720178150461": [], "08003454720188150441": [], "08003460820208150491": [], "08003463620228150071": [{"nome": "Edvaldo Batista de Souza (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Jos\u00e9 Ronaldo Maximino de Souza (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Ana Paula Gomes Pereira Gonzaga (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}], "08003524520228150911": [], "08003653120228150301": [], "08003758820228150911": [], "08003767320228150911": [], "08003772620228150081": [], "08003850520208150491": [], "08003933820228150191": [], "08004329020228150981": [], "08004405120228150081": [], "08004625820228150001": [], "08004790820228150741": [], "08005126220228150461": [], "08005299120208150001": [], "08005454820218150021": [], "08005508020228150071": [], "08005537820178150081": [], "08005602720228150071": [], "08005654920188150181": [], "08005711120228150571": [], "08005804520228152002": [{"nome": "MARIA SANDRA MARQUES DE LIMA - CPF: 071.717.844-79 (VITIMA)", "status": "Ativo"}], "08006027020228150461": [], "08006044620228150071": [{"nome": "Leopoldo Gondim Medeiros (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}], "08006123220188150081": [{"nome": "SUZANA MAIA GOMES - CPF: 930.295.194-49 (CONFINANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JACQUELINE SANTOS DA SILVA - CPF: 088.382.544-94 (CONFINANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCIA DE FATIMA ANDRADE DA COSTA - CPF: 225.875.944-72 (CONFINANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DEIZY ANDRADE DA COSTA - CPF: 096.007.754-51 (CONFINANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DINARTH CLEMENTINO DA COSTA - CPF: 798.022.304-72 (CONFINANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DOUGLAS ANDRADE DA COSTA - CPF: 096.007.744-80 (CONFINANTE)", "status": "Ativo"}], "08006175420188150081": [], "08006183020228150071": [], "08006191520228150071": [], "08006511420228150461": [], "08006555120228150461": [], "08006626120228150261": [], "08006800620188150461": [], "08006859220228150071": [], "08006989120228150071": [], "08006997620228150071": [], "08007014620228150071": [], "08007067320198150071": [{"nome": "FELIPE QUEIROGA GADELHA - CPF: 021.205.144-02 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}], "08007123020228150571": [], "08007192220228150571": [], "08007248920228150071": [], "08007318120228150071": [], "08007401320178150461": [], "08007470620168150181": [], "08007517420228150911": [], "08007761220228150451": [], "08007781020228150571": [], "08007799220228150571": [], "08007934820228150451": [], "08007950320218150241": [{"nome": "A Sociedade (VITIMA)", "status": "Ativo"}], "08007977620228150551": [], "08007984620228150071": [], "08007993120228150071": [], "08007994620228150551": [], "08008001820228150911": [], "08008003120228150551": [], "08008119720228150571": [], "08008191620228150461": [], "08008313020228150461": [{"nome": "ROSANA BEZERRA DUARTE DE PAIVA - CPF: 587.738.514-34 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}], "08008317020218150071": [{"nome": "JOS\u00c9 RONALDO MAXIMINO DE SOUZA, \"DUCA\" (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDVALDO BATISTA DE SOUZA (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}], "08008325520218150071": [{"nome": "EDVALDO BATISTA DE SOUZA (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOS\u00c9 RONALDO MAXIMINO DE SOUZA, \"DUCA\" (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}], "08008329420178150071": [], "08008401320228150551": [], "08008417420228150461": [], "08008429220228150741": [], "08008465020228150541": [], "08008574920228150551": [], "08008723020228150741": [], "08008769220228150571": [], "08008841720228150071": [], "08008851720228150551": [], "08008860220228150551": [], "08008878420228150551": [], "08008886920228150551": [], "08008916120228150571": [], "08008954620228150071": [], "08009002420228150021": [], "08009025320228150551": [], "08009033820228150551": [], "08009050820228150551": [], "08009069020228150551": [], "08009077520228150551": [], "08009129720228150551": [], "08009137320198150491": [], "08009158920228150571": [], "08009174120218150071": [{"nome": "Juliana Viegas de Albuquerque Baracho (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Marcos Aur\u00e9lio Bernardo de Lima (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}], "08009208320228150451": [], "08009596220178152001": [], "08009866320228152003": [], "08010015520228150411": [], "08010066520228150221": [], "08010790820198150491": [], "08010853320228152003": [], "08010958820228150221": [], "08010992320228152001": [], "08011013620178150071": [{"nome": "FELIPE QUEIROGA GADELHA - CPF: 021.205.144-02 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}], "08011121320228150161": [], "08011419520228150021": [{"nome": "DJAIR JOAQUIM DE SANTANA - CPF: 025.125.634-05 (VITIMA)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ PATRICIO BEZERRA NETO - CPF: 017.278.914-14 (VITIMA)", "status": "Ativo"}], "08011519820228150261": [], "08011635620228150021": [], "08011785120218150541": [], "08012026720228150081": [], "08012291320228150061": [], "08012503120228150241": [{"nome": "ROSSANA ALVARO QUEIROZ - CPF: 113.772.024-70 (VITIMA)", "status": "Ativo"}], "08012521520228150301": [{"nome": "JESSICA PEREIRA DE SOUSA - CPF: 072.969.904-81 (VITIMA)", "status": "Ativo"}], "08012548720228150461": [], "08012557220228150461": [], "08012602420228150161": [], "08012747820228150461": [], "08013388320228150301": [], "08013443420228150061": [], "08013457720228150171": [], "08013596420228150461": [], "08013932020228150241": [], "08014063320228150301": [], "08014156220228150311": [], "08014286920228150761": [], "08014534820228150061": [], "08014754920228150371": [], "08015010720228152001": [], "08015369020228150311": [], "08015909220228150881": [], "08016055520228150301": [], "08016462820228150881": [], "08016549820228150171": [], "08016636620228150751": [], "08016799520228150241": [], "08017137020228150241": [], "08017330620198150261": [], "08017466020228150241": [{"nome": "HOSPITAL REGIONAL SANTA FILOMENA (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}], "08017768620198150181": [], "08017819120218150261": [{"nome": "PEDRO MOIZES LOPES - CPF: 806.200.514-34 (VITIMA)", "status": "Ativo"}], "08018107020228150241": [], "08018474120228150001": [], "08018643620228150241": [], "08018886420228150241": [], "08019736420228150301": [], "08019778720228150241": [], "08019856420228150241": [], "08020327520228150261": [], "08020430720228150261": [], "08020542920228150231": [{"nome": "EDINALVA MARIA DA SILVA CORREIA - CPF: 250.555.774-87 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DIEGO BRUNO BORGES DA SILVA - CPF: 074.360.754-62 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "INACIO APRIGIO NOBAIAS DE FARIAS - CPF: 038.524.534-37 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE CARLOS EDUARDO DA SILVA CORREIA - CPF: 039.792.124-16 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DIEGO BRUNO BORGES DA SILVA - CPF: 074.360.754-62 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "INACIO APRIGIO NOBAIAS DE FARIAS - CPF: 038.524.534-37 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "08020639520228150261": [], "08020665020228150261": [], "08021133220218150981": [], "08021353020228150731": [], "08021747920228150261": [], "08022163120228150261": [], "08022189820228150261": [], "08022206820228150261": [], "08022240820228150261": [], "08022518820228150261": [], "08022527320228150261": [], "08022910220208150371": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DA PARAIBA - CNPJ: 09.284.001/0001-80 (TERCEIRO INTERESSADO)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}, {"nome": "Delegacia do Munic\u00edpio de Po\u00e7o Dantas (TERCEIRO INTERESSADO)\nDelegacia do Munic\u00edpio de Po\u00e7o Dantas", "status": "Ativo"}], "08023462120228150261": [], "08023470620228150261": [], "08023553620228150211": [], "08023566520228150261": [], "08023583520228150261": [], "08023748620228150261": [], "08024337820228150001": [], "08024362920228150261": [], "08024368220228150211": [], "08024649420228150261": [], "08024813320228150261": [], "08025490420228150351": [], "08025844020228150261": [], "08025844220228150131": [], "08025852520228150261": [], "08025879220228150261": [], "08025913420228150131": [], "08025930420228150131": [], "08026034820228150131": [], "08026051820228150131": [], "08026078520228150131": [], "08026173220228150131": [], "08026233920228150131": [], "08026459520228150261": [], "08026468020228150261": [], "08026874920228150131": [], "08026883220228150261": [], "08026945020218150301": [], "08027056820228150261": [], "08027073520218150241": [], "08027429720228150131": [], "08027897120228150131": [], "08028814220218150371": [], "08028822120208152001": [], "08029022320228150261": [], "08029049020228150261": [], "08029083020228150261": [], "08029160720228150261": [], "08029178920228150261": [], "08029187420228150261": [], "08029373820218150351": [], "08029906320228150131": [], "08030027520228150261": [], "08030036020228150261": [], "08030153020228150211": [], "08030157420228150261": [], "08030572620228150261": [], "08030624820228150261": [], "08031083220218150371": [], "08031171420228152002": [], "08032148020228150331": [], "08032742520228150211": [], "08032946420228150001": [{"nome": "LUZINETE FERREIRA CARTAXO - CPF: 319.271.224-49 (VITIMA)", "status": "Ativo"}], "08033899420228150001": [], "08033941920228150001": [], "08033981320228150371": [], "08034051620228150141": [], "08035351820228150331": [], "08035563320198152001": [], "08035921720158152001": [], "08036768120228150381": [], "08037022320228150141": [], "08037565520218150001": [{"nome": "JULIANA MARQUES SOTERO - CPF: 086.808.854-44 (VITIMA)", "status": "Ativo"}], "08037706920208150261": [], "08038747520228150751": [], "08039339020228152003": [], "08039753220228150131": [], "08039923820228150141": [], "08041049320228150371": [], "08041057820228150371": [], "08041104620228150001": [], "08041475320228150331": [], "08042006220228152003": [], "08042153520208150731": [], "08042438620228150131": [], "08042454020208152002": [], "08044607920218152002": [], "08044884120188150001": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DA PARAIBA - CNPJ: 09.284.001/0001-80 (TERCEIRO INTERESSADO)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "08044959120228150001": [{"nome": "MARIA CLARA MUNIZ DE MELO - CPF: 086.623.214-10 (VITIMA)", "status": "Ativo"}], "08045111320228150141": [], "08045613920228150141": [], "08045882220228150141": [], "08046350720218150181": [], "08048063920228150371": [], "08050129620228150001": [], "08050198820228150001": [], "08050501120228150001": [{"nome": "ANDERSON FERNANDO DE SOUSA SANTOS - CPF: 145.349.924-59 (VITIMA)", "status": "Ativo"}], "08050990920228150371": [], "08051192320228150331": [], "08051818320228150001": [], "08053142820228150001": [], "08053213120228152002": [{"nome": "OLIVIO DE ARAUJO SOUZA - CPF: 526.668.594-87 (VITIMA)", "status": "Ativo"}], "08053264220228150001": [], "08053415220228150731": [], "08054311920228150001": [], "08054641920168150001": [], "08054650220228152003": [], "08055589620218152003": [], "08056161420228150371": [], "08056746820228152003": [], "08056887020228150251": [], "08056906620158152003": [], "08057661820228150331": [], "08058075920228150371": [], "08058364620218150371": [], "08058955420228152002": [{"nome": "OLIVIO DE ARAUJO SOUZA - CPF: 526.668.594-87 (VITIMA)", "status": "Ativo"}], "08059692620228150251": [], "08060320520228150331": [], "08060747420228150001": [], "08061626920228150371": [], "08062209520228150331": [{"nome": "EDSON ALVES DE SOUSA - CPF: 052.268.984-10 (VITIMA)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE LENILDO SILVA DOS SANTOS JUNIOR - CPF: 708.404.464-70 (VITIMA)", "status": "Ativo"}], "08062232720228150371": [], "08062332520228152003": [], "08062735320228150371": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0166-59 (TERCEIRO INTERESSADO)\nProcuradoria Federal no Estado da Para\u00edba PF-PB", "status": "Ativo"}], "08063594520218150731": [{"nome": "MILENA CAMPELO DA SILVA - CPF: 103.197.114-98 (VITIMA)", "status": "Ativo"}], "08064038620228150001": [], "08064095020228150371": [{"nome": "JOCELIA VALERIANO DA SILVA - CPF: 708.453.944-10 (VITIMA)", "status": "Ativo"}], "08064097120218150731": [{"nome": "MILENA CAMPELO DA SILVA - CPF: 103.197.114-98 (VITIMA)", "status": "Ativo"}], "08064263220228150001": [{"nome": "GUSTAVO FRANKLIN MAIA COSME OLIVEIRA - CPF: 120.437.724-30 (VITIMA)", "status": "Ativo"}], "08065536720228150001": [{"nome": "JOSE DO NASCIMENTO COELHO - CPF: 182.623.763-15 (VITIMA)", "status": "Ativo"}], "08066181920228150371": [], "08067334020228150371": [], "08067524620228150371": [{"nome": "JOCELIA VALERIANO DA SILVA - CPF: 708.453.944-10 (VITIMA)", "status": "Ativo"}], "08067654520228150371": [], "08067689720228150371": [], "08067847420228150331": [], "08068440920188150001": [], "08068739720228150331": [], "08068944820158152003": [], "08069029620228150251": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (TERCEIRO INTERESSADO)\nCAIXA ECONOMICA FEDERAL", "status": "Ativo"}], "08069285920218150371": [], "08069395420228150371": [], "08070668920228150371": [], "08070945720228150371": [], "08071142020228150251": [], "08071777320228150371": [], "08072716420228150001": [], "08073128520228150371": [], "08073522420228152002": [{"nome": "Penitenci\u00e1ria Fl\u00f3sculo da N\u00f3brega (R\u00f3ger) - Jo\u00e3o Pessoa (TERCEIRO INTERESSADO)\nPenitenci\u00e1ria Fl\u00f3sculo da N\u00f3brega (R\u00f3ger) - Jo\u00e3o Pessoa", "status": "Ativo"}], "08074433220228150251": [], "08074740520218150181": [], "08079638920228150251": [], "08079922720228152002": [{"nome": "JOSIVAN FERREIRA DE MELO - CPF: 076.380.974-83 (VITIMA)", "status": "Ativo"}], "08082080320228150251": [], "08082823120228150001": [], "08083543220228152001": [], "08083862320228150001": [], "08084990320228150251": [], "08085051020228150251": [], "08086498120228150251": [], "08088186820228150251": [], "08088247520228150251": [], "08088273020228150251": [], "08088281520228150251": [], "08088402920228150251": [], "08088446620228150251": [], "08088480620228150251": [], "08088532820228150251": [], "08088568020228150251": [], "08088602020228150251": [], "08088671220228150251": [], "08088689420228150251": [], "08088697920228150251": [], "08088706420228150251": [], "08088714920228150251": [], "08088731920228150251": [], "08088740420228150251": [], "08088784120228150251": [], "08088792620228150251": [], "08089026920228150251": [], "08089035420228150251": [], "08089043920228150251": [], "08090896520228152001": [], "08091290420208150001": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DA PARAIBA - CNPJ: 09.284.001/0001-80 (TERCEIRO INTERESSADO)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "08092238920228152002": [], "08096531520208152001": [], "08100794220228150001": [], "08101522520228152002": [], "08104311120228152002": [], "08105893120178150001": [], "08107211520228150001": [], "08107688620228150001": [], "08107982420228150001": [{"nome": "THAIN\u00c1 FERREIRA DA SILVA (VITIMA)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KARINA BRAZ FERREIRA (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAMILA RAFAELA SANTOS S\u00c1TIRO (TESTEMUNHA DO JU\u00cdZO)", "status": "Ativo"}], "08108511620228152002": [], "08109966120228150001": [{"nome": "LUANA AMORIM DE ALMEIDA - CPF: 086.293.244-06 (VITIMA)", "status": "Ativo"}], "08114400820228152002": [], "08114417920228150001": [], "08116428220228152002": [{"nome": "MARCIO MACARIO ALVES FERNANDES - CPF: 054.213.894-80 (VITIMA)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO JOSE RODRIGUES DE FRANCA - CPF: 031.853.744-36 (VITIMA)", "status": "Ativo"}], "08118264120228152001": [], "08122645820198150001": [], "08122861420228150001": [], "08125590720228152001": [], "08125745920228150001": [], "08132307420158152001": [], "08135296120208150001": [{"nome": "LIVIA POLIANA SANTANA CAVALCANTE - CPF: 067.536.194-02 (VITIMA)", "status": "Ativo"}], "08136935520228150001": [], "08137541320228150001": [], "08137949220228150001": [], "08138681020158152001": [], "08148022120228152001": [], "08148324220228150001": [{"nome": "KALLINE DE SOUSA SILVA SIMOES - CPF: 046.891.174-03 (VITIMA)", "status": "Ativo"}], "08149277220228150001": [], "08150537320218152001": [], "08154005820228150001": [{"nome": "KALLINE DE SOUSA SILVA SIMOES - CPF: 046.891.174-03 (VITIMA)", "status": "Ativo"}], "08155279320228150001": [], "08156959520228150001": [], "08165585120228150001": [], "08167810420228150001": [], "08168036220228150001": [], "08168733020218152001": [], "08169222320228150001": [], "08170669420228150001": [], "08173302820228152001": [], "08174166420208152002": [], "08175926120228150001": [], "08176020820228150001": [], "08176757720228150001": [], "08178930820228150001": [], "08179424920228150001": [], "08182810820228150001": [], "08183070620228150001": [], "08184262520158152001": [], "08186803720228150001": [], "08187825920228150001": [], "08189832220208150001": [], "08192323620218150001": [], "08193897720198150001": [], "08194038820098130188": [], "08194104820228150001": [], "08199457420228150001": [], "08199552120228150001": [], "08200002520228150001": [], "08201751920228150001": [], "08201969220228150001": [], "08203796320228150001": [], "08204601220228150001": [], "08205034620228150001": [], "08207124920218150001": [], "08209633320228150001": [], "08210031520228150001": [], "08211192120228150001": [], "08212465620228150001": [], "08213002220228150001": [], "08213066320218150001": [], "08213236520228150001": [], "08217266820218150001": [], "08217422720188150001": [], "08217818220228150001": [], "08220952820228150001": [], "08221369220228150001": [{"nome": "VALERIA SILVA ARAGAO - CPF: 603.420.564-68 (VITIMA)", "status": "Ativo"}], "08222971520168150001": [], "08225750620228150001": [], "08226288420228150001": [{"nome": "EDILSON FERREIRA DE SOUSA (VITIMA)", "status": "Ativo"}], "08228393720228152001": [], "08228582920228150001": [], "08229250820228152001": [], "08229720220218150001": [], "08231172420228150001": [], "08231987020228150001": [], "08233822620228150001": [], "08238993120228150001": [], "08240856820228152001": [], "08246744620228150001": [], "08247255720228150001": [], "08251161220228150001": [], "08251528820218150001": [], "08253058720228150001": [], "08255171120228150001": [], "08255191520218150001": [], "08257007920228150001": [], "08258722120228150001": [], "08261952620228150001": [], "08262299820228150001": [], "08264577320228150001": [], "08267760220158152001": [], "08268742620228150001": [], "08268881020228150001": [], "08269159020228150001": [], "08271028820178152001": [], "08271566420228150001": [], "08271661120228150001": [], "08271817720228150001": [], "08271912420228150001": [], "08271956120228150001": [], "08272285120228150001": [{"nome": "EMMANUELLA OLIVEIRA DE MEDEIROS - CPF: 025.003.254-66 (VITIMA)", "status": "Ativo"}], "08273341320228150001": [], "08275731720228150001": [], "08275879820228150001": [], "08276676220228150001": [], "08276823620198150001": [], "08277533320228150001": [], "08279205020228150001": [], "08280122820228150001": [], "08280989620228150001": [], "08283656820228150001": [], "08284932520218150001": [], "08286307020228150001": [], "08287649720228150001": [], "08288169320228150001": [], "08288264020228150001": [], "08288316220228150001": [], "08292374420158152001": [], "08299169720228152001": [], "08306374920228152001": [], "08307232020228152001": [], "08308660920228152001": [], "08309839720228152001": [], "08319592720218150001": [], "08320311420218150001": [], "08323013820218150001": [], "08338264020198152001": [], "08346058720228152001": [], "08350129320228152001": [], "08355689520228152001": [], "08359031720228152001": [], "08361040920228152001": [], "08372152820228152001": [], "08372161320228152001": [], "08373304920228152001": [], "08385871220228152001": [], "08386434520228152001": [], "08388279820228152001": [], "08390678720228152001": [], "08392202320228152001": [], "08393328920228152001": [], "08395407320228152001": [], "08398447220228152001": [], "08399148920228152001": [], "08400100720228152001": [], "08400534120228152001": [], "08401807620228152001": [], "08402985220228152001": [], "08403089620228152001": [], "08406328620228152001": [], "08406423320228152001": [], "08412774820218152001": [], "08420168420228152001": [], "08424991720228152001": [], "08425607220228152001": [], "08428529120218152001": [], "08433886820228152001": [], "08436034420228152001": [], "08440251920228152001": [], "08447293220228152001": [], "08447561520228152001": [], "08447682920228152001": [], "08448748820228152001": [], "08450523720228152001": [], "08452698020228152001": [], "08467420420228152001": [], "08467671720228152001": [], "08469569220228152001": [], "08473024320228152001": [], "08474289320228152001": [], "08474506420168152001": [], "08483616620228152001": [], "08488648720228152001": [], "08489229020228152001": [], "08492103820228152001": [], "08492496920218152001": [], "08499075920228152001": [], "08499595520228152001": [], "08501154320228152001": [], "08503406320228152001": [], "08504878920228152001": [], "08511036420228152001": [], "08515236920228152001": [], "08515358320228152001": [], "08515635120228152001": [], "08515765020228152001": [], "08516588120228152001": [], "08516622120228152001": [], "08516648820228152001": [], "08522087620228152001": [], "08522320720228152001": [], "08522944720228152001": [], "08525940920228152001": [], "08526963120228152001": [], "08526971620228152001": [], "08526989820228152001": [], "08526998320228152001": [], "08527015320228152001": [], "08527032320228152001": [], "08527059020228152001": [], "08527067520228152001": [], "08527076020228152001": [], "08527084520228152001": [], "08528435720228152001": [], "08528496420228152001": [], "08532531820228152001": [], "08537079520228152001": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DA PARAIBA - CNPJ: 09.284.001/0001-80 (REPRESENTANTE)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "08539824420228152001": [], "08540039320178152001": [], "08545887220228152001": [], "08551239820228152001": [], "08551412220228152001": [], "08551499620228152001": [], "08552036220228152001": [], "08560116720228152001": [], "08576982120188152001": [], "08608348920198152001": [], "08622176820208152001": [{"nome": "ESTADO DA PARAIBA PROCURADORIA GERAL DO ESTADO (REPRESENTANTE)\nProcuradoria Geral do Estado da Para\u00edba", "status": "Ativo"}], "09024237420098130188": [], "09030117820158130024": [], "10000023520174013704": [], "10000038820154013704": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL ALMEIDA BRITO - CPF: 562.199.703-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "10000071020194013503": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10000089220194013503": [], "10000114720194013503": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10000123220194013503": [], "10000131720194013503": [], "10000140220194013503": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10000164820194013704": [], "10000182820224013505": [], "10000255420214013505": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10000444620194013500": [], "10000465420174013704": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10000551620174013704": [], "10000637420184013601": [], "10000643720204013812": [], "10000686220194013310": [], "10000882720174013600": [], "10000937220194013505": [], "10000941320174013704": [], "10001132920204013505": [], "10001452420174013704": [], "10001465920194013503": [], "10001598620184013505": [{"nome": "BRUNA HELENA VIEIRA - CPF: 022.744.571-66 (PERITO)", "status": "Ativo"}], "10001609020174013704": [], "10001651520174013704": [], "10001738920174013704": [], "10001868320214013822": [{"nome": "BRUNO DA SILVEIRA PATARO MOREIRA - CPF: 098.976.946-17 (PERITO)", "status": "Ativo"}], "10001878220174013313": [], "10001964720174013603": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10002095220224013803": [], "10002162720204013508": [], "10002205820214013822": [], "10002399020184013815": [], "10002688220184013802": [], "10002708920174013704": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10002748120204013200": [], "10002840220194013802": [], "10002977020194013100": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10002999220194013503": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10003227420194013200": [], "10003324220204013505": [], "10003524420184013815": [], "10004044320184013814": [], "10004088420218110024": [{"nome": "ALAN AUGUSTO DOS SANTOS - CPF: 829.***.272-** (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TAWIE DE ABREU FREITAS - CPF: 735.***.951-** (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}], "10004134520224013820": [], "10004143920224014302": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10004159820194013503": [], "10004168320194013503": [], "10004181820174013602": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "ESTADO DE MATO GROSSO - CNPJ: 00.059.285/0001-36 (TERCEIRO INTERESSADO)\nProcuradoria Geral do Estado de Mato Grosso", "status": "Ativo"}, {"nome": "MUNICIPIO DE SAO PEDRO DA CIPA - CNPJ: 37.464.948/0001-08 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IVAN SCHNEIDER - CPF: 006.502.541-55 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RONY DE ABREU MUNHOZ - CPF: 010.178.181-42 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (TERCEIRO INTERESSADO)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (TERCEIRO INTERESSADO)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "10004271520194013503": [], "10004279520224013604": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10004318320224013200": [], "10004324220214013802": [], "10004338420174013602": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10004387120194013300": [], "10004533620214013505": [], "10004590820204013819": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10004602520228110031": [], "10004653120228110101": [], "10004770620224013901": [], "10004788820224013901": [], "10004964020204013300": [], "10005183120214013505": [], "10005402620204013505": [], "10005896620224014000": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10006253620204013400": [], "10006390420214013200": [], "10006864120184013504": [{"nome": "GEORTHON LACERDA DANTAS SOBRINHO - CPF: 716.387.921-00 (PERITO)", "status": "Ativo"}], "10006940420214013701": [], "10007248220204013310": [], "10007296420214013603": [], "10007424320194013503": [], "10007521120218110042": [{"nome": "SALOMAO SACAL DE QUEIROZ - CPF: 030.***.381-** (V\u00cdTIMA)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DE MATO GROSSO - CNPJ: 14.921.092/0001-57 (CUSTOS LEGIS)\nPROCURADORIA GERAL DE JUSTICA DO ESTADO DE MATO GROSSO", "status": "Ativo"}], "10007577220204013601": [], "10007604620184013100": [], "10008079520214013817": [], "10008599120204013505": [], "10009123520214013603": [], "10009449620194013801": [], "10009598620194013503": [], "10009793720204013505": [], "10009809120224014300": [], "10009848920214013904": [], "10010131520204013310": [], "10010183320224013903": [], "10010271920224013701": [], "10010788320194013200": [], "10010795220214013603": [], "10010861720214014000": [], "10011152420218110001": [], "10011194620174014000": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10011229720224013200": [], "10011273820224013809": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10011901320194013310": [], "10012178520224013505": [], "10012253220224013903": [], "10012368620204013400": [], "10012508620194013503": [], "10012517120194013503": [], "10012539720224013903": [], "10012579820214013603": [], "10012729220194013100": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10012940520194013601": [{"nome": "LUIS MARCOS VERA TURDERA - CPF: 007.700.879-06 (PERITO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10013078620184013100": [], "10013376820224014301": [], "10013414720214013200": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (TERCEIRO INTERESSADO)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10013653920224014300": [], "10013762320214013906": [], "10013838720224013903": [], "10013847220224013903": [], "10013886220194013500": [{"nome": "Eduardo Elias santos - CPF: 003.770.651-96 (ASSISTENTE T\u00c9CNICO)", "status": "Ativo"}], "10013969020204013310": [], "10014317320224013506": [], "10014396120194013310": [], "10014461920204013310": [], "10014643520194013808": [], "10014723220214013908": [], "10015223920224013903": [], "10015316320204014002": [], "10015449820204013505": [], "10015467420204013309": [], "10015549220224013305": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10015580320214013908": [], "10015786720204013313": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10015795220204013313": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (ASSISTENTE T\u00c9CNICO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (ASSISTENTE)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (ASSISTENTE)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "10015836220218110041": [], "10015881920224013903": [], "10015890420224013903": [], "10015908620224013903": [], "10015925620224013903": [], "10015934120224013903": [], "10015951120224013903": [], "10016060420214013603": [], "10016084520204013817": [], "10016156620224014302": [], "10016223220194013601": [], "10016238520214013200": [], "10016441620214013603": [], "10016745720224014301": [], "10017103920204013309": [], "10017127220224014300": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10017349820194013601": [{"nome": "JOZIANE ALBINA BRUNELLI registrado(a) civilmente como JOZIANE ALBINA BRUNELLI - CPF: 986.613.021-53 (PERITO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10017604920224014100": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10017787420204013701": [], "10018433820214013603": [], "10018535120224013505": [], "10018645720204013309": [], "10018685420164013400": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10018687420194014200": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10018757920224013903": [], "10018766420224013903": [], "10018774920224013903": [], "10018783420224013903": [], "10018791920224013903": [], "10018818620224013903": [], "10018865920184013803": [], "10018867520214013505": [], "10019008420204013702": [], "10019046720194013505": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10019173120224013903": [], "10019199820224013903": [], "10019206820174013803": [], "10019216820224013903": [], "10019263120204014301": [], "10019493120204013701": [], "10019589320204013603": [], "10019610820224013820": [{"nome": "IVANA LAGUARDIA XAVIER - CPF: 518.249.146-87 (PERITO)", "status": "Ativo"}], "10019671820214013604": [], "10019696520194013601": [{"nome": "JOZIANE ALBINA BRUNELLI registrado(a) civilmente como JOZIANE ALBINA BRUNELLI - CPF: 986.613.021-53 (PERITO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10019891820224013903": [], "10020143120224013903": [], "10020280920224013905": [], "10020299120224013905": [], "10020307620224013905": [], "10020363820214013802": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10020440320204013300": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10020735720204014301": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10020738320224014302": [], "10020816820224013200": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10020965620224013905": [], "10021007220224014300": [], "10021019020224013901": [], "10021087620224013903": [], "10021096120224013903": [], "10021115920214013905": [], "10021141620224013505": [], "10021148320224013903": [], "10021156820224013903": [], "10021238320194013310": [], "10021266420214013505": [], "10021271520224013505": [], "10021346520224014003": [], "10021639120214013505": [], "10021913320194013310": [], "10021936220224013903": [], "10021944720224013903": [], "10021965520194013601": [], "10021982520194013310": [], "10022051720194013601": [], "10022078420194013601": [], "10022103120224013505": [], "10022154320204013822": [{"nome": "JOAO PAULO CARVALHO ARAUJO - CPF: 108.019.196-81 (PERITO)", "status": "Ativo"}], "10022787820224013505": [], "10022808220214013505": [], "10022934720224013505": [], "10023020920224013505": [], "10023055120204013822": [{"nome": "PEDRO HENRIQUE DINIZ CUNHA registrado(a) civilmente como PEDRO HENRIQUE DINIZ CUNHA - CPF: 087.272.636-30 (PERITO)", "status": "Ativo"}], "10023080620204013822": [{"nome": "ANDRE LOURENCO PEREIRA - CPF: 107.495.056-99 (PERITO)", "status": "Ativo"}], "10023163520224013200": [], "10023184320204013501": [], "10023218220224013903": [], "10023226720224013903": [], "10023243720224013903": [], "10023252220224013903": [], "10023304420224013903": [], "10023321420224013903": [], "10023584220224013505": [], "10023613120214013311": [], "10023711120224013903": [], "10023729320224013903": [], "10023746320224013903": [], "10023752320194014301": [], "10023754820224013903": [], "10024026120224013505": [], "10024085820204013822": [{"nome": "JOAO PAULO CARVALHO ARAUJO - CPF: 108.019.196-81 (PERITO)", "status": "Ativo"}], "10024392820224014301": [{"nome": "KAREN SAMARA BARROS DIAS ALENCAR - CPF: 017.102.411-79 (PERITO)", "status": "Ativo"}], "10024419220224014302": [], "10024483420184013200": [], "10024630420224013704": [], "10024827720174013803": [], "10024865620224013701": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (LITISCONSORTE)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10024882620224013701": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (LITISCONSORTE)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10025091320194013505": [], "10025129420224014302": [], "10025163720224014301": [{"nome": "KAREN SAMARA BARROS DIAS ALENCAR - CPF: 017.102.411-79 (PERITO)", "status": "Ativo"}], "10025344120194013500": [{"nome": "MAURO NICODEMOS DA COSTA - CPF: 363.800.161-04 (PERITO)", "status": "Ativo"}], "10025371020224014302": [], "10025428520204013822": [{"nome": "HYLA MARIA IBRAHIM LEANDRO - CPF: 054.407.536-64 (PERITO)", "status": "Ativo"}], "10025570720224014300": [], "10025622320224014302": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (LITISCONSORTE)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10025767120214013904": [], "10025867520224014003": [], "10025903120204013503": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (TERCEIRO INTERESSADO)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10025978320224014301": [], "10026020520224014302": [], "10026053120194013310": [], "10026066620224014003": [], "10026098420224013400": [], "10026202620224014302": [], "10026231520204013505": [], "10026887720194013300": [], "10027051220224014302": [], "10027097320214013400": [], "10027120420224014302": [], "10027302820214013310": [], "10027432420224014302": [], "10027501620224014302": [], "10027545320224014302": [], "10027637520224013506": [], "10027810720218110051": [], "10027813920224014301": [], "10027898120194013505": [], "10027906120224013505": [], "10027932420194013601": [], "10027943820224014301": [], "10027967620194013601": [], "10027978420214013603": [], "10027987220224014302": [], "10028012420214013603": [], "10028019820194013601": [], "10028028320194013601": [], "10028045320194013601": [], "10028109220224014300": [{"nome": "LIDIA ANGELICA CARVALHO NUNES VIEIRA - CPF: 054.722.736-17 (PERITO)", "status": "Ativo"}], "10028175220194013601": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10028192220194013601": [], "10028218920194013601": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10028290820214013824": [], "10028322120194013601": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10028330620194013601": [], "10028377220224014301": [], "10028382820194013601": [], "10028385420214013505": [], "10028426520194013601": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10028512720194013601": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10028539420194013601": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10028629020224013200": [], "10028639520204013701": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (LITISCONSORTE)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10028658520224013704": [], "10028688920224014302": [], "10028734720224013806": [], "10028783820184013700": [], "10028861920224014300": [], "10028888020224014302": [], "10028914320194014301": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10029034620214013603": [], "10029043420224014302": [], "10029139320224014302": [], "10029266620194013601": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10029424920224014301": [], "10029482720194013601": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10029634620224014003": [], "10029667720224014301": [], "10029915520194013700": [], "10029974520224013704": [], "10030013420224014302": [], "10030223720224013905": [], "10030322020224013505": [], "10030369420224014301": [], "10030480520214013603": [], "10030524520214013505": [], "10030559720224014302": [], "10030629220224014301": [], "10030646720224013200": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10030669720194013505": [], "10031000520204013807": [], "10031079320224014302": [], "10031117520214013200": [], "10031263720208110041": [], "10031271420224013905": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10031373120224014302": [], "10031423720184013803": [], "10031430420224013505": [], "10031445020224013905": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10031540420204013602": [], "10031624720224014301": [], "10031735920194013500": [{"nome": "Eduardo Elias santos - CPF: 003.770.651-96 (ASSISTENTE T\u00c9CNICO)", "status": "Ativo"}], "10031762820224014302": [], "10031863120194013800": [], "10031979420184013800": [], "10031988620214013505": [], "10032144020224014302": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10032283020224014300": [], "10032504820224013505": [], "10032622620224014002": [], "10032671820214013603": [], "10032793820224014301": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10032931920224014302": [], "10032975620224014302": [], "10033296120224014302": [], "10033394220154013400": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10033520420214013603": [], "10033547120214013603": [], "10033763520224014302": [], "10033859720224014301": [], "10033986420194013505": [], "10033997820224014302": [], "10034356120194014000": [], "10034534120214013506": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10034687020224013701": [], "10034731620224013500": [], "10034739420194013702": [], "10034747920194013702": [], "10034878220224013505": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10034990420194013505": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10035010320224014302": [], "10035158420214013505": [], "10035504420224014302": [], "10035587820224013701": [], "10035747220224014302": [], "10035755720224014302": [], "10035888620224014001": [], "10035994820224013700": [], "10036024020214013505": [], "10036102320224014300": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10036136620214013603": [], "10036206120224014302": [], "10036275620224014301": [], "10036338520214013820": [], "10036397320224014300": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10036427020224013704": [], "10036734520224014301": [], "10036807320224013901": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10036872920224014301": [], "10036982920204014301": [], "10036988620204013603": [], "10037011320224014301": [], "10037020520204013901": [], "10037046220224014302": [], "10037054720224014302": [], "10037340320224014301": [], "10037427420224014302": [], "10037429020204013802": [], "10037446020204013802": [], "10037574320224014302": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (LITISCONSORTE)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10037739720224014301": [], "10037782220224014301": [], "10037932820204013600": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10038129420224014301": [], "10038180420224014301": [], "10038284520224014302": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10038388920224014302": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10038496920224013704": [], "10038561920224014300": [], "10038630520224014302": [], "10038760420224014302": [], "10038908520224014302": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10039020520224014301": [], "10039038420224014302": [], "10039064220224014301": [], "10039072720224014301": [], "10039081220224014301": [], "10039133420224014301": [], "10039185620224014301": [], "10039202320224014302": [], "10039237820224014301": [], "10039263320224014301": [], "10039327320174013700": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "FUNDO NACIONAL DE DESENVOLVIMENTO DA EDUCACAO - CNPJ: 00.378.257/0001-81 (LITISCONSORTE)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10039335820174013700": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10039358920224014302": [], "10039410220224014301": [], "10039436920224014301": [], "10039471220224014300": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10039489120224014301": [], "10039525820224014001": [], "10039531320224014302": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10039696720224014301": [], "10039721920224014302": [], "10039730420214013505": [], "10039730420224014302": [], "10039774420224014301": [], "10039795920224013704": [], "10039809320224014302": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10039846920174013700": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (TERCEIRO INTERESSADO)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "MUNICIPIO DE PORTO RICO DO MARANHAO - CNPJ: 01.612.542/0001-88 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO PEREIRA COSTA SARAIVA - CPF: 004.497.743-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "10039931920224014003": [], "10040095220224014300": [], "10040175320224014001": [], "10040322220224014001": [], "10040623020224014301": [{"nome": "JOSYMEIRE BARROS FRAZAO registrado(a) civilmente como JOSYMEIRE BARROS FRAZAO - CPF: 014.762.951-90 (PERITO)", "status": "Ativo"}], "10040726820214013603": [], "10040743820214013603": [], "10040760820214013603": [], "10040780520224014003": [], "10040909520224014301": [], "10041013020224014300": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10041164420214013100": [], "10041257620224014003": [], "10041385420224014301": [], "10041421520224014003": [], "10041471320214013505": [], "10041569720204013702": [], "10041644620214013603": [], "10041656120224014002": [], "10041690420224014001": [], "10042112620224014301": [{"nome": "LUCIO WEBER RABELO registrado(a) civilmente como LUCIO WEBER RABELO - CPF: 510.128.121-20 (PERITO)", "status": "Ativo"}], "10042140820224014001": [], "10042269220224014301": [], "10042286220224014301": [], "10042363920224014301": [], "10042380920224014301": [], "10042504820204013701": [], "10042505020224014001": [], "10042609420224014001": [], "10042692620214013505": [], "10042795020194013502": [], "10042805520214013505": [], "10042875020224014301": [], "10042920220224014001": [], "10042979720224014300": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10043048920224014300": [], "10043082620224014301": [], "10043120220224013901": [], "10043143320224014301": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10043178520224014301": [{"nome": "FERNANDA PASCHOAL LEMOS registrado(a) civilmente como FERNANDA PASCHOAL LEMOS - CPF: 004.518.931-58 (PERITO)", "status": "Ativo"}], "10043308420224014301": [], "10043319320224014002": [], "10043377620224014301": [], "10043411420204013904": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10043463220214013603": [], "10043520220224013701": [], "10043524520224014301": [], "10043552720224014001": [], "10043559720224014301": [], "10043561220224014001": [], "10043593720224014301": [], "10043611020224014300": [], "10043621020224014004": [], "10043654720224014300": [], "10043683520224013901": [], "10043819820224014300": [], "10043858220194013802": [], "10044148520224014301": [{"nome": "FERNANDA PASCHOAL LEMOS registrado(a) civilmente como FERNANDA PASCHOAL LEMOS - CPF: 004.518.931-58 (PERITO)", "status": "Ativo"}], "10044148820224014300": [], "10044165520224014301": [], "10044262920224014001": [], "10044347920224014300": [], "10044397020224013308": [], "10044470520224014001": [], "10044488720224014001": [], "10044659620224014301": [], "10044739420224014003": [], "10044809220224014001": [], "10044988920224014300": [], "10045112420224013901": [], "10045120920224013901": [], "10045215920224014001": [], "10045369320218110042": [{"nome": "CHRISTIANNE DIAS DAMASCENA - CPF: 696.***.891-** (V\u00cdTIMA)", "status": "Ativo"}], "10045536520204013700": [], "10045554620214013200": [], "10045570420224014001": [], "10045967120224014301": [], "10046078320194013500": [{"nome": "Eduardo Elias santos - CPF: 003.770.651-96 (ASSISTENTE)", "status": "Ativo"}], "10046130420214013603": [{"nome": "DAMINE FERREIRA CABRAL - CPF: 145.854.481-87 (PERITO)", "status": "Ativo"}], "10046158020224014300": [], "10046194420224014001": [], "10046243320214013603": [], "10046348320224014301": [], "10046373820224014301": [], "10046471220224014001": [], "10046486720224014301": [], "10046514920224014001": [], "10046735320214013901": [], "10046748620224014003": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10046823620214013603": [], "10046896120224014001": [], "10046922520224013901": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10046947120224014005": [], "10046964820214013820": [], "10047001120224013704": [], "10047148420204013309": [], "10047155320224014003": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10047155720204013701": [], "10047155920224014001": [], "10047302820224014001": [], "10047421520224014301": [], "10047474020224014300": [], "10047606320224014001": [], "10047631820224014001": [], "10047666720224014002": [], "10047667020224014001": [], "10047891620224014001": [], "10047951720224014003": [], "10048028520224014301": [{"nome": "KAREN SAMARA BARROS DIAS ALENCAR - CPF: 017.102.411-79 (PERITO)", "status": "Ativo"}], "10048136220224013704": [], "10048425920198110001": [], "10048634320224014301": [], "10048815820214013603": [], "10048842420224013200": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10048850920224013200": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10048958520204013309": [], "10049032820224014300": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10049261620224013704": [], "10049349020224013704": [], "10049442020204013603": [], "10049485320224014002": [], "10049648020224014301": [{"nome": "LIDIA ANGELICA CARVALHO NUNES VIEIRA - CPF: 054.722.736-17 (PERITO)", "status": "Ativo"}], "10049719620224014002": [], "10049855620224014301": [], "10049878820194013603": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10049900520224014002": [], "10049927220224014002": [], "10049935720224014002": [], "10050258320224013704": [], "10050443820214013603": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10050479620224014301": [{"nome": "JOSYMEIRE BARROS FRAZAO registrado(a) civilmente como JOSYMEIRE BARROS FRAZAO - CPF: 014.762.951-90 (PERITO)", "status": "Ativo"}], "10050635020224014301": [{"nome": "KAREN SAMARA BARROS DIAS ALENCAR - CPF: 017.102.411-79 (PERITO)", "status": "Ativo"}], "10050695720224014301": [], "10050736320198110041": [], "10050845320224014001": [], "10050853520224014002": [], "10051000720224014001": [], "10051240820224014301": [], "10051263920214013904": [], "10051348920214014300": [], "10051381920224014001": [], "10051538320204013701": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "HELLEN SILVA DE SOUSA - CPF: 048.306.133-60 (CURADOR)", "status": "Ativo"}], "10051564020224014001": [], "10051607420224014002": [], "10051615920224014002": [], "10051617220214014300": [], "10051685120224014002": [], "10051710620224014002": [], "10051745820224014002": [], "10051847820224014301": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10052029320214013603": [{"nome": "ELIANA KAWAGUTI - CPF: 087.896.758-35 (PERITO)", "status": "Ativo"}], "10052049320224014002": [], "10052066320224014002": [], "10052135520224014002": [], "10052187720224014002": [], "10052193620218110041": [], "10052198320224013801": [], "10052404120224014001": [], "10052468720224013309": [], "10052493020224013701": [], "10052867220224013308": [], "10052870720194013100": [], "10053020820224013702": [], "10053329220224014300": [], "10053348620224014001": [], "10053432120224014301": [], "10053440620224014301": [], "10053487020224014001": [], "10053570820224014300": [], "10053652720224013704": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10053712620214014300": [], "10053721120214014300": [], "10053826320224013704": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10053828820214013901": [], "10054016820194013803": [], "10054792120224014300": [], "10054861020224014301": [], "10055054020224014002": [], "10055113520224014200": [], "10055338420224014300": [], "10055486820224014004": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10056364220224013702": [], "10056369120224014300": [], "10056441920224013702": [], "10056442920214013904": [], "10056450420224013702": [], "10056468620224013702": [], "10056474720224014001": [], "10056477120224013702": [], "10056480520224014301": [], "10056485620224013702": [], "10056554820224013702": [], "10056584920224014301": [], "10056794020224014005": [], "10056820820204013700": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10057002920204013700": [], "10057104520224014301": [], "10057251720224014300": [], "10057442020224014301": [], "10057563420224014301": [], "10057563720224014300": [], "10057618620214013300": [{"nome": "ANTONIO VIEIRA ALVES - CPF: 060.587.875-72 (PERITO)", "status": "Ativo"}], "10057655620174013400": [{"nome": "FERNANDO ARTHUR MACHADO MENDES - CPF: 044.430.691-94 (PERITO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA APARECIDA DOS SANTOS MARACAIPE - CPF: 428.302.061-34 (PERITO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10057776120224013702": [], "10057938620204013701": [], "10058012620214013702": [], "10058091820224014300": [], "10058102720224014001": [], "10058117220184013800": [], "10058143720224014301": [], "10058221420224014301": [], "10058334620224014300": [], "10058396520224014005": [], "10058415820194013902": [], "10058438720224014301": [], "10058465720224014005": [], "10058516420224014301": [], "10058516720224014300": [], "10058592920214013702": [], "10058654820224014301": [], "10058771020224013704": [], "10058807120224013701": [], "10058924420204013802": [], "10058939820214013800": [], "10059143720224013704": [], "10059418720224014005": [], "10059677020224014301": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDA PASCHOAL LEMOS registrado(a) civilmente como FERNANDA PASCHOAL LEMOS - CPF: 004.518.931-58 (PERITO)", "status": "Ativo"}], "10059846020224013702": [], "10059930520214014301": [{"nome": "INST. NAC. COLON. REFORMA AGRARIA - INCRA - CNPJ: 03.204.421/0001-22 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10060023020224014301": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10060083720224014301": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10060114320224013702": [], "10060250320224014001": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10060277020224014001": [], "10060343520224014301": [], "10060398420224014001": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10060458820224014002": [], "10060484320224014002": [], "10060490420224014301": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10060605720224014002": [], "10060941820194013200": [], "10060984520224014301": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10061235820224014301": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10061322320224014300": [], "10061330820224014300": [], "10061342920224013900": [], "10061365720224014301": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10061407720194013500": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10061426420224014301": [], "10061482820224013701": [], "10061573320224014301": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10061608520224014301": [], "10061651320224014300": [], "10061728420204013100": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10061904720224014002": [], "10061910820224014301": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10061915920224013702": [], "10061948720224014001": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10061990920224014002": [], "10062032220224014301": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10062128120224014301": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10062172420178110015": [], "10062177520224013308": [], "10062319220224013200": [], "10062383920224013700": [], "10062396420224014301": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10062708420224014301": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10062777620224014301": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10062811620224014301": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10062916020224014301": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10062941520224014301": [], "10063115120224014301": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10063158820224014301": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10063575020194013200": [], "10063617720224014301": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10063634720224014301": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10063660520224014300": [], "10063716320224013803": [], "10063877520224014301": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10063911520224014301": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10063929720224014301": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10063966420224014001": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10063974920224014001": [], "10063981020224014300": [], "10064284220224014301": [], "10064339120224014001": [], "10064356120224014001": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10064410520214014001": [], "10064559620194013600": [], "10064656920224014301": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10064696020224013702": [], "10064858720224014001": [], "10064867220224014001": [], "10064881520224014301": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10064988620224014001": [], "10065156020194013700": [], "10065262720224014301": [], "10065306420224014301": [], "10065427820224014301": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10065649620224013700": [], "10065655120224014001": [], "10065724320224013904": [], "10065768020224013904": [], "10065921020224014300": [], "10065923420224014001": [], "10065940420224014001": [], "10066148920224014002": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10066273120204013300": [], "10066538920224014001": [], "10066555920224014001": [], "10066667620224014005": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10066683420224014300": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10066684620224014005": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10066779320224014300": [], "10066877120214014301": [], "10066975020198110041": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DE MATO GROSSO - CNPJ: 14.921.092/0001-57 (CUSTOS LEGIS)\nPROCURADORIA GERAL DE JUSTICA DO ESTADO DE MATO GROSSO", "status": "Ativo"}], "10066990220224013800": [], "10067006320224014001": [], "10067454320224014300": [], "10067889020204013801": [], "10067952020224013702": [], "10067980920214013702": [], "10068034620224014300": [], "10068061720194013100": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10068156020224014300": [], "10068181520224014300": [], "10068200720204013701": [], "10068208420224013200": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10068216720224014300": [], "10068418320204013700": [], "10068540520224013315": [], "10069109020224014300": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10069145120224014002": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10069151520224014300": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10069258020224014002": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10069303720194013702": [], "10069327520224013904": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10069604020224014002": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10070446120194013803": [], "10070690220224013502": [], "10070920420204013700": [], "10070929720224014002": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10070938220224014002": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10070948020214014300": [], "10071380220214014300": [], "10071386520224014300": [], "10071503020224013702": [], "10071629520224013200": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10071630520224013904": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10071784720224014300": [], "10072304320224014300": [], "10072533720224013702": [], "10072703220194013200": [], "10072727220194013500": [], "10073186920214013701": [], "10073188120224014300": [], "10073425720224013315": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10073490420224014300": [], "10073613120204013801": [], "10073785420224014300": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10074017020214013803": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10074324520204013700": [], "10074360820224013702": [], "10075001820224013702": [], "10075006720224014300": [], "10075010320224013702": [], "10075227620224013702": [], "10075703520224013702": [], "10075719320224013904": [], "10075769120224014300": [], "10076045920224014300": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10076249820224013702": [], "10076291120224013803": [], "10076304520214013701": [], "10076396020194013803": [], "10076444120224014300": [], "10076565520224014300": [], "10077270820224013702": [], "10077522520204013400": [], "10077756420224013702": [], "10078171920224013701": [], "10078384120224014300": [], "10078410320194013200": [], "10078557720224014300": [], "10079111520224013200": [], "10079263020224013702": [], "10079522820224013702": [], "10079617320214014300": [], "10079676020184013500": [{"nome": "MARCOS VINICIUS PADOVANI GUERRA - CPF: 228.116.688-02 (PERITO)", "status": "Ativo"}], "10079730420224013702": [], "10079809320224013702": [], "10080233320224013701": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10080437020224014300": [], "10080692320204013400": [], "10081102320214013701": [], "10081103520224014300": [], "10081181220224014300": [], "10082169420224014300": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10082335220214013820": [], "10082706020224014300": [], "10082827620224013200": [], "10083008320214013701": [], "10083222720204014300": [], "10083422520184013803": [{"nome": "LEANDRO ROBERTO DOS SANTOS - CPF: 049.490.886-61 (PERITO)", "status": "Ativo"}], "10083494620194013200": [], "10083719720224014300": [], "10084025120214014301": [], "10084043820224013702": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10084096020224013702": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10084219420204014300": [], "10084923020224013200": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10084931520224013200": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10084966720224013200": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10084983720224013200": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10085233720194013400": [], "10085847420194013600": [], "10086044520224013702": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10086213320224014300": [], "10086356520224013702": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10086724420224014300": [], "10086770520224013900": [], "10087539020224014300": [], "10087699220224013702": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10087871620224013702": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10088188520224014300": [], "10088260820204013500": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "Pol\u00edcia Federal no Estado de Goi\u00e1s (PROCESSOS CRIMINAIS) (AUTORIDADE)\nPol\u00edcia Federal no Estado de Goi\u00e1s (PROCESSOS CRIMINAIS)", "status": "Ativo"}], "10088343920224014300": [], "10088971520224013702": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10088989720224013702": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10089167020224014300": [], "10089557420218110037": [], "10089608920224014300": [], "10089702420214013701": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (LITISCONSORTE)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10090240220224014300": [], "10090466020224014300": [], "10090871320198110002": [], "10091037820224014300": [{"nome": "MINISTERIO PUBLICO DA UNIAO - CNPJ: 26.989.715/0027-41 (FISCAL DA LEI)", "status": "Ativo"}], "10091121820184013803": [], "10091253920224014300": [], "10091349820224014300": [], "10091507520194014100": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10091548920224014300": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10091851220224014300": [], "10093448620204013600": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10093462220224014300": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10094015420224013400": [], "10094978520224014300": [], "10095592820224014300": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10096805620224014300": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10097169820224014300": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10097446620224014300": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10097787720214013200": [], "10097819320224014300": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10097827820224014300": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10097931020224014300": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10098367820214014300": [], "10099353220214013400": [], "10099568720224014300": [], "10099801820224014300": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10099906020204014000": [], "10100586920174013400": [], "10102582120224013200": [], "10102593820214014300": [], "10102637520214014300": [], "10102767420214014300": [], "10102946320224013200": [], "10103018720214014300": [], "10104883420214013900": [], "10105630520224013200": [], "10106335420204013600": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (TERCEIRO INTERESSADO)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "10107267820194013300": [], "10107303820218110001": [], "10107913720194013700": [], "10108081620224013200": [], "10108781720198110002": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DE MATO GROSSO - CNPJ: 14.921.092/0001-57 (CUSTOS LEGIS)\nPROCURADORIA GERAL DE JUSTICA DO ESTADO DE MATO GROSSO", "status": "Ativo"}], "10109931620214014000": [], "10110012720194013300": [], "10110047920194013300": [], "10110117120194013300": [], "10110142620194013300": [], "10110203320194013300": [], "10111511220224013200": [], "10114232720184013400": [], "10114890220218110001": [], "10115175120224013200": [], "10115374220224013200": [], "10117994420224013700": [], "10118418920194013800": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10119571820214013803": [], "10119776820194014000": [], "10119932220194014000": [], "10123220420224013200": [], "10123247120224013200": [], "10123896420188110041": [], "10124398820194013300": [], "10124459520194013300": [], "10125023420228110055": [], "10125686820214013803": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10125880220204013801": [], "10125908120204013700": [], "10126148220194013300": [], "10126165620224013200": [], "10127288420214014000": [], "10127862120218110041": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DE MATO GROSSO - CNPJ: 14.921.092/0001-57 (CUSTOS LEGIS)\nPROCURADORIA GERAL DE JUSTICA DO ESTADO DE MATO GROSSO", "status": "Ativo"}], "10129087520214013200": [], "10131321820194013803": [], "10131926320228110055": [], "10132713520214013500": [], "10133142420214014000": [], "10133256220204013200": [], "10134000420214013803": [], "10134429620228110055": [], "10134569820204013600": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10135141520214013100": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10136526820204013600": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10136552320204013600": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10136648220204013600": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10136767820228110055": [], "10136984820204013700": [], "10140625620214014000": [], "10143764020224013200": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10143999720228110055": [], "10144627920214013803": [], "10144865320228110055": [], "10145866220214013803": [], "10146272020214014000": [], "10146637120214013900": [], "10146921520204013300": [], "10147407320198110041": [], "10147467120224013700": [], "10147526720204013500": [], "10147799320194013400": [], "10148005320204013200": [], "10149251420224013600": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10150515520224013700": [], "10150599120204013800": [], "10150746020204013800": [], "10151002920184013800": [], "10153529520194013800": [], "10153862220224013200": [], "10153908920194014000": [], "10154079520224013200": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10154088020224013200": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10154675720214013700": [], "10154990820204013600": [], "10155196420224013200": [], "10155655320224013200": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10155944320228110015": [{"nome": "PEDRO MARTINS DA CRUZ - CPF: 357.***.204-** (V\u00cdTIMA)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VAGNER AUGUSTO DE FREITAS - CPF: 091.***.818-** (V\u00cdTIMA)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADEMICIO CARLOS DA SILVA - CPF: 066.***.298-** (V\u00cdTIMA)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO DOS SANTOS - CPF: 001.***.271-** (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VINICIUS BECK SITKO - CPF: 004.***.849-** (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILSON DE OLIVEIRA LEITE - CPF: 585.***.866-** (V\u00cdTIMA)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BANCO DO BRASIL SA - CNPJ: 00.000.000/7765-80 (V\u00cdTIMA)", "status": "Ativo"}], "10156861420194014000": [], "10156892320198110001": [], "10156941120204013400": [], "10158504620224013200": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10160286120168110041": [{"nome": "MUNICIPIO DE CUIAB\u00c1 - CNPJ: 03.533.064/0001-46 (REPRESENTANTE)\nPROCURADORIA-GERAL DO MUNICIPIO DE CUIAB\u00c1", "status": "Ativo"}], "10160411520184013400": [], "10161276220224013200": [], "10162315420224013200": [], "10162367620224013200": [], "10162646920214013300": [], "10162769220224013900": [], "10163172520224013200": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10163854320214013803": [], "10163898020214013803": [], "10164361820204013600": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}, {"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10164474720204013600": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10164599720214013803": [], "10166474720224014000": [], "10167408020188110041": [], "10168468120228110015": [], "10168866320228110015": [], "10169608020224013200": [], "10169633520224013200": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10169740420228110015": [], "10171187920204013500": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (FISCAL DA LEI)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10171651220224013200": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10171805820214013800": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10171922020224014000": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10172209720228110015": [], "10172641920228110015": [], "10173762120224013500": [], "10174117620204013200": [], "10174579420224013200": [], "10175358820224013200": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10176626320228110015": [], "10176869120228110015": [], "10177319220214013200": [], "10177795420228110015": [], "10179032720208110041": [], "10181239520224013200": [], "10181290520224013200": [], "10181342720224013200": [], "10181607720224013700": [], "10181715420224013200": [], "10181887720198110001": [], "10181953520208110001": [], "10182286520218110041": [{"nome": "MARCELO OLIVEIRA PEREIRA - CPF: 849.***.561-** (HERDEIRO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENNAN DE MORAES RIBEIRO - CPF: 736.***.191-** (ADVOGADO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCOS PAULO PEREIRA - CPF: 011.***.661-** (HERDEIRO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENNAN DE MORAES RIBEIRO - CPF: 736.***.191-** (ADVOGADO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "TIAGO PEREIRA - CPF: 046.***.011-** (HERDEIRO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENNAN DE MORAES RIBEIRO - CPF: 736.***.191-** (ADVOGADO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "ESTADO DE MATO GROSSO - CNPJ: 03.507.415/0024-30 (LITISCONSORTES)\nPROCURADORIA GERAL DO ESTADO DE MATO GROSSO", "status": "Ativo"}], "10182502920204014000": [], "10182538520224013200": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10182737620224013200": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10183265720224013200": [], "10185487720224013700": [], "10185771520228110015": [], "10185976620224013200": [], "10186626120224013200": [], "10187245620224013700": [], "10189258920204014000": [], "10189637620204013200": [], "10190098320214013700": [], "10190461320214013700": [], "10190813220194013800": [], "10195093720218110015": [], "10199275820194013700": [], "10199565120224013200": [], "10199908520214014000": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10201176120224013200": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10201762220224013500": [], "10201776420194014000": [], "10205263720224013200": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10205895520218110041": [{"nome": "FORENSE LAB PERICIAS E CONSULTORIA LTDA - CNPJ: 30.359.101/0001-14 (PERITO / INT\u00c9RPRETE)", "status": "Ativo"}], "10207672720218110001": [], "10210581120224013200": [], "10211228020214014000": [], "10211291320224013200": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10211372220178110041": [], "10213231320224013200": [], "10214111320214014000": [], "10214781620224013200": [], "10214972220224013200": [], "10218248920224014000": [], "10218367820224013200": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10218437020224013200": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10218558420224013200": [{"nome": "PAULA CRAVEIRO BRASIL - CPF: 476.580.022-91 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}], "10219683820224013200": [], "10219744520224013200": [], "10219882920224013200": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10219952120224013200": [], "10219990920194013800": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10220446220224013200": [], "10220821120224013900": [], "10221311820224013200": [], "10221320320224013200": [], "10221364020224013200": [], "10221372520224013200": [], "10221395420204013300": [], "10222966520224013200": [], "10223381720224013200": [], "10224204820224013200": [], "10224257020224013200": [], "10225252520224013200": [], "10227010420224013200": [], "10227219220224013200": [], "10227440220198110041": [], "10228139520214013300": [], "10228361620224013200": [], "10230319820224013200": [], "10230620820194013400": [{"nome": "DIGITARE - SERVICOS DIGITAIS LTDA - ME - CNPJ: 06.980.698/0001-35 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GETULIO LADISLAU RODRIGUES - CPF: 049.624.198-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LADISLAU RODRIGUES - SOCIEDADE INDIVIDUAL DE ADVOCACIA - CNPJ: 28.911.266/0001-05 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GETULIO LADISLAU RODRIGUES - CPF: 049.624.198-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ATIVOS ESPECIAIS II - FUNDO DE INVESTIMENTO EM DIREITOS CREDITORIOS - NAO PADRONIZADOS - CNPJ: 35.448.967/0001-15 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISABELA TOLEDO DE ALMEIDA - CPF: 435.292.938-73 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PRECATORIOS DO BRASIL LTDA - CNPJ: 31.366.652/0001-78 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MELINA DE ALMEIDA COLINA FERNANDES - CPF: 337.719.568-89 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VAGNER LUCIANO GUIMARAES DE ARAUJO - CPF: 530.132.392-04 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL ASEVEDO MILHOMENS - CPF: 035.342.961-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "10230653520204013300": [], "10232411420214014000": [], "10233385220224013200": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10235082420224013200": [], "10235103520204013500": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10235922520224013200": [], "10235931020224013200": [], "10236269720224013200": [], "10236293920194013400": [], "10237489720194013400": [], "10237784820224013200": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10237901720224013700": [], "10238174120204014000": [], "10240045320224013200": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10240617120224013200": [], "10240910920224013200": [], "10241959820224013200": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10242076720224013700": [], "10242196320214013200": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL - MPF (FISCAL DA LEI)", "status": "Ativo"}], "10242212420224014000": [], "10244869820224013200": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10246462620224013200": [], "10248336820214013200": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL - MPF (FISCAL DA LEI)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIANA RIBEIRO DOS SANTOS - CPF: 904.089.692-53 (PERITO)", "status": "Ativo"}], "10249148020224013200": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10249234220224013200": [], "10249615420224013200": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10249667620224013200": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10250091320224013200": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10250206320184013400": [], "10250221220224013200": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10250440720214013200": [], "10252031320224013200": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10252095420214013200": [], "10253074620204013500": [{"nome": "PAULA MENEZES DE AQUINO RAMOS - CPF: 048.540.666-79 (PERITO)", "status": "Ativo"}], "10254307320224013500": [], "10254970220214013200": [], "10255243520194013400": [], "10256793820194013400": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10257928220214013800": [], "10258016420224013200": [], "10258041920224013200": [], "10258050420224013200": [], "10258077120224013200": [], "10258111120224013200": [], "10258137820224013200": [], "10258258320224013300": [], "10259274220224014000": [], "10262322620224014000": [], "10262369720214014000": [], "10264506320224013900": [], "10265017420214013200": [], "10273174720224014000": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10281556020214013600": [], "10282170320188110041": [], "10283357420204014000": [], "10284162520188110041": [], "10286059120214013700": [], "10287933020178110041": [], "10289554320208110001": [], "10290428020214013200": [], "10291292720214013300": [], "10291950720214013300": [], "10292056020214013200": [], "10292540420214013200": [], "10293133520214013800": [], "10293813920214013200": [], "10294163520224013500": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10294265920204013400": [], "10294423120214013900": [{"nome": "MINISTERIO PUBLICO DA UNIAO - CNPJ: 26.989.715/0027-41 (ASSISTENTE)", "status": "Ativo"}], "10295078020214013300": [], "10295415520214013300": [], "10295416420214013200": [], "10295719020214013300": [], "10296056520214013300": [], "10296164020214013900": [], "10296498420214013300": [], "10296954620188110041": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DE MATO GROSSO - CNPJ: 14.921.092/0001-57 (CUSTOS LEGIS)\nPROCURADORIA GERAL DE JUSTICA DO ESTADO DE MATO GROSSO", "status": "Ativo"}], "10297018020214013300": [], "10297270320208110002": [], "10297468420214013300": [], "10297797420214013300": [], "10298293720214014000": [], "10298602320214013300": [], "10299165620224014000": [], "10299494620214013300": [], "10299920820204013400": [], "10303704520214013200": [], "10305370820214013800": [], "10306077020224014000": [], "10306094020214013300": [], "10306795720214013300": [], "10307064020214013300": [], "10308199120224014000": [], "10308815920208110001": [], "10312359320214014000": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10313561720224013700": [], "10316911820214013200": [], "10320757820224013900": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10320948420214013200": [], "10321440420224014000": [], "10324844520214013300": [], "10324991420214013300": [], "10327221920214013800": [], "10330214120224014000": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10331322520224014000": [], "10333895020224014000": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10334024920224014000": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10335335820214014000": [], "10335621120204013300": [], "10338003020204013300": [], "10338459720224014000": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10339927820214013800": [], "10340944820224014000": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10341159420188110041": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DE MATO GROSSO - CNPJ: 14.921.092/0001-57 (CUSTOS LEGIS)\nPROCURADORIA GERAL DE JUSTICA DO ESTADO DE MATO GROSSO", "status": "Ativo"}], "10342599520224014000": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10349536420224014000": [], "10349544920224014000": [], "10349561920224014000": [], "10352143820224013900": [], "10352662520224014000": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10355121220214013400": [], "10356785320224014000": [], "10383385620198110041": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DE MATO GROSSO - CNPJ: 14.921.092/0001-57 (CUSTOS LEGIS)\nPROCURADORIA GERAL DE JUSTICA DO ESTADO DE MATO GROSSO", "status": "Ativo"}], "10384192120214013800": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10389051320194013400": [], "10391208620194013400": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10391888320224013900": [], "10394793820214013700": [], "10400434420214013400": [], "10401552220214013300": [], "10404167520214013400": [], "10408535520224013700": [], "10408723420214013300": [], "10410097720214013700": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS FERNANDO GOMES DA SILVA - CPF: 046.966.313-89 (ADVOGADO)", "status": "Inativo"}], "10410341820204013800": [], "10411072820224013700": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10412334220214013400": [], "10417515020224013900": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10420438520194013400": [], "10420966620194013400": [], "10434504920214013500": [], "10437631920214013400": [], "10438582020194013400": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10439493320214013500": [], "10439501820214013500": [], "10441188120214013900": [], "10442637620214013500": [], "10443698320224013700": [], "10444481720214013500": [], "10445614120214013800": [], "10451133320214013500": [], "10451453820214013500": [], "10451487020194013400": [], "10452017120214013500": [], "10455849420224013700": [], "10457234620224013700": [], "10457343020214013500": [], "10458485020224013300": [], "10459313020224013700": [], "10463767520224013400": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10464555220214013800": [], "10467471920214014000": [], "10470441720204013400": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10470485420204013400": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10471524620208110001": [], "10472573220204013300": [], "10472616920204013300": [], "10476543920214013500": [], "10481238520214013500": [], "10483673020204013700": [], "10485410520214013700": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10485958620214013500": [], "10487257620214013500": [], "10488355020224013400": [], "10494311620198110041": [], "10497949820204013300": [], "10499200620204013800": [], "10506450420204013700": [], "10507146520224013700": [], "10510204320198110041": [], "10517039820224013400": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10517300920214013500": [], "10518327620224013700": [], "10518627520214013400": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10519853720214013800": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10520953820224013400": [], "10526481320214013500": [], "10532415120214013400": [], "10534215820214013500": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10536537920214013400": [], "10537204420214013400": [], "10537855020208110041": [], "10539387220214013400": [], "10541243420224013700": [], "10541804220208110041": [], "10545033620214013400": [], "10548896620214013400": [], "10550603420208110041": [], "10552491220208110041": [], "10559038320204013800": [], "10564832920208110041": [], "10565032020208110041": [], "10565816620224013400": [], "10566758420224013700": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10570177020208110041": [], "10570906720224013700": [], "10574818320214013400": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10575442220208110041": [], "10576339720224013400": [], "10584088520224013700": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10599297420198110041": [], "10602933720224013700": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10604154820204013400": [], "10606476220224013700": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "10617585220204013700": [], "10628497320214013400": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADVOCACIA GERAL DA UNIAO - CNPJ: 26.994.558/0004-76 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}], "10631084320224013300": [], "10657616119988080024": [{"nome": "MINISTERIO PUBLICO DO ESTADO DO ESPIRITO SANTO - CNPJ: 02.304.470/0001-74 (CUSTOS LEGIS)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Esp\u00edrito Santo", "status": "Ativo"}, {"nome": "CESA S.A. - CNPJ: 22.067.862/0001-74 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BERNARDO JOAO VAZ DE MELLO - CPF: 001.851.916-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLAUDIO LITHZ PEREIRA - CPF: 315.705.777-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA DAS GRACAS SOUZA NOVAES - CPF: 118.433.816-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BANCO DO BRASIL S/A - CNPJ: 00.000.000/0618-16 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE MIGUEL RIBEIRO VIONET - CPF: 283.531.107-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SIGRID COMERCIO DE ALIMENTOS LTDA - CNPJ: 31.285.943/0001-31 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO BARBOSA CABRAL - CPF: 764.464.767-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WILMINGTON COELHO SIQUEIRA PIMENTA - CPF: 002.714.747-93 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}], "10663590620214013300": [], "10680213020204013400": [], "10688215820204013400": [], "10689763620214013300": [], "10690568820214013400": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10712896720214013300": [], "10732006920214013800": [], "10742113620214013800": [], "10750241120214013300": [], "10806592520214013800": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10820484520214013800": [], "10829998420214013300": [], "10841473320214013300": [], "10842543220214013800": [], "10842811520214013800": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "10870355220128130024": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico - MPMG (FISCAL DA LEI)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico de Minas Gerais", "status": "Ativo"}], "10895662520214013400": [], "10961900220214013300": [], "10975039520214013300": [], "11170633219988080024": [], "12166225920148130024": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico - MPMG (FISCAL DA LEI)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico de Minas Gerais", "status": "Ativo"}], "13551663720088130024": [], "14972269120128130024": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico - MPMG (FISCAL DA LEI)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico de Minas Gerais", "status": "Ativo"}], "16455859020048130079": [{"nome": "AUSENTES, DESCONHECIDOS (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FLAVIO JOEL GREGORIO - CPF: 869.633.256-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "17589799420148130024": [], "19702716320128130024": [], "20004354520118130024": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico - MPMG (FISCAL DA LEI)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico de Minas Gerais", "status": "Ativo"}], "20209182820138130024": [], "21790564020068130024": [], "24633973420148130024": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico - MPMG (FISCAL DA LEI)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico de Minas Gerais", "status": "Ativo"}], "25742331620108130024": [], "25891550420068130024": [], "25935344120138130024": [], "30001082220228060112": [], "30002331320228060072": [], "30002962320178060166": [], "30003734220198060043": [], "30004731320218060112": [{"nome": "PAULO SERGIO SOBREIRA ALVES - CPF: 737.418.763-72 (TESTEMUNHA)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HERCULES DOS SANTOS LUNA - CPF: 035.698.153-31 (TESTEMUNHA)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Francisco Altereto Cruz Silva (TESTEMUNHA)", "status": "Ativo"}], "30004972520228060300": [], "30005146120228060300": [], "30005207320228060072": [], "30006108120228060072": [], "30006255020228060072": [], "30006280520228060072": [], "30006549520228060300": [], "30007675420228060072": [], "30007719120228060072": [], "30008930720228060072": [], "30009230320178060174": [], "30010160520228060072": [], "30010923820228060166": [], "30010932320228060166": [], "30010940820228060166": [], "30010959020228060166": [], "30010967520228060166": [], "30010976020228060166": [], "30010984520228060166": [], "30010993020228060166": [], "30011166620228060166": [], "30011175120228060166": [], "30011192120228060166": [], "30011227320228060166": [], "30011235820228060166": [], "30011244320228060166": [], "30011252820228060166": [], "30011261320228060166": [], "30011978020228060112": [], "30012375920228060113": [], "30012644220228060113": [], "30012774120228060113": [], "30012934820138150181": [], "30012964720228060113": [], "30013233020228060113": [], "30013235620228060072": [], "30013304820228060072": [], "30013545020228060113": [], "30013683420228060113": [], "30013828420228060091": [], "30014040520228060072": [], "30014058720228060072": [], "30014075720228060072": [], "30014222620228060072": [], "30014257820228060072": [], "30014291820228060072": [], "30014430220228060072": [], "30014465420228060072": [], "30014482420228060072": [], "30014509120228060072": [], "30014619720228060112": [], "30014716720228060072": [], "30015092220228060091": [], "30015242520228060112": [], "30016117820228060112": [], "30016938220228060024": [], "30017152820228060029": [], "30017337320228060118": [], "30017491820228060024": [], "30017958920228060029": [{"nome": "ANTONIO GONCALVES DA SILVA - CPF: 927.295.253-00 (TESTEMUNHA)", "status": "Ativo"}], "30018868820228060221": [], "30019085120228060091": [], "30028108220228060065": [], "30028322820228060167": [], "30028747720228060167": [], "30080867220138152001": [], "30191297320088152003": [], "37098407620138130024": [{"nome": "THALES BITTENCOURT DE BARCELOS - CPF: 955.623.466-72 (PERITO(A))", "status": "Ativo"}], "39001383820088060010": [], "39002040620088060014": [], "39002188720088060014": [], "39005496920088060014": [], "39008536820088060014": [], "39008998420088060102": [], "39009059120088060102": [], "39011082020088060016": [], "39022292220088060004": [], "39022691020088060002": [], "39022750820088060102": [], "39027445420088060102": [], "39035396920088060002": [], "39041290720088060112": [], "39042184820088060009": [], "39043588520088060008": [], "39047969020088060015": [], "39052237220088060020": [], "39054548720088060024": [], "39056805220088060102": [], "39057220420088060102": [], "39057316320088060102": [], "39061964220088060112": [], "39067068820088060004": [], "39072368920088060102": [], "39073250620088060008": [], "39075425720088060167": [], "39075547520088060004": [], "39080576620088060014": [], "39088901320088060167": [], "39474409020138060009": [], "50000018220188080061": [], "50000179120228080062": [], "50000229020208130112": [], "50000298720198080005": [], "50000299520188080046": [], "50000308020188080046": [], "50000488920188080050": [], "50000531420188080050": [], "50000545320178080011": [], "50000549620188080050": [], "50000558120188080050": [], "50000566620188080050": [], "50000575120188080050": [], "50000583620188080050": [], "50001114520228080060": [], "50001119620178080035": [], "50001687020218080069": [{"nome": "GERUZA HELENA (TESTEMUNHA POLO ATIVO)", "status": "Ativo"}], "50002232020178080050": [], "50002240520178080050": [], "50002250920198080021": [], "50002258720178080050": [], "50002284220178080050": [], "50002292720178080050": [], "50002301220178080050": [], "50002319420178080050": [], "50002327920178080050": [], "50002336420178080050": [], "50002344920178080050": [], "50002353420178080050": [], "50002361920178080050": [], "50002414120178080050": [], "50002422620178080050": [], "50002431120178080050": [], "50002449320178080050": [], "50002457820178080050": [], "50002466320178080050": [], "50002473620228080062": [{"nome": "MINISTERIO PUBLICO DO ESTADO DO ESPIRITO SANTO - CNPJ: 02.304.470/0001-74 (CUSTOS LEGIS)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Esp\u00edrito Santo", "status": "Ativo"}], "50002474820178080050": [], "50002483320178080050": [], "50002491820178080050": [], "50002527020178080050": [], "50002776220198130054": [], "50002977320188080039": [], "50003560720208130054": [], "50003732120178080011": [], "50003923420218080028": [], "50004049720188130518": [], "50004212620228080036": [], "50004310320188130382": [], "50005377120208130518": [], "50006275920228080062": [], "50006333820228080039": [], "50006381120208130518": [], "50006503720178080011": [], "50006873220228080062": [], "50007560520228080017": [], "50009255120228080062": [], "50009367920198130407": [], "50009442520228080008": [], "50009460720228080004": [], "50009531920228080062": [], "50009780720228080038": [], "50010058320228080007": [], "50010614820228080062": [], "50011108920228080062": [], "50011154820218080062": [], "50012054220218130054": [], "50012167920218080064": [], "50012301020228080038": [], "50012435420218130054": [], "50012559820228080013": [], "50012568320228080013": [], "50012636420218080028": [], "50012646020228080013": [], "50012740720228080013": [], "50013163220228130267": [], "50014013820228130034": [], "50014618220208130518": [], "50014744520228080035": [], "50014909220228080004": [], "50015211020228080038": [], "50015427120218080021": [], "50017382620228080047": [], "50017493020218130054": [], "50018131020218080012": [], "50018142520208130518": [], "50018754620228130054": [], "50019127320228130054": [], "50019594420218130034": [], "50019940720228130054": [], "50020579120228080047": [], "50021066220228080038": [], "50021283120218130034": [], "50022695320228130054": [], "50023907420228080069": [], "50025275220228080038": [], "50025768620228080008": [], "50026895820228130054": [], "50026938420228080038": [], "50027767420228130034": [], "50028246720218130034": [], "50028697420228130054": [], "50029208220218130034": [], "50029615220228130054": [], "50030870520228130054": [], "50033478720218130290": [], "50034710820228080021": [], "50037411220228130112": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico - MPMG (FISCAL DA LEI)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico de Minas Gerais", "status": "Ativo"}], "50040773020208130518": [], "50043211520218080048": [], "50043235320228080014": [], "50043339620228130034": [], "50043512020228130034": [], "50043884720228130034": [], "50044470920208130518": [], "50045227520228080014": [], "50046082120198080024": [], "50047095620208130518": [], "50047695520228130034": [], "50048631120198130518": [], "50048976920218130112": [], "50049135920208130079": [], "50050807120228080006": [], "50051621020218080048": [], "50051828120198130290": [], "50053695620228080021": [], "50053933720218080048": [], "50056374120198130518": [], "50056391120198130518": [], "50056409320198130518": [], "50056438720188130290": [], "50057015720218080021": [], "50058363520228080021": [], "50059399220208130079": [], "50061163420198130518": [], "50061180420198130518": [], "50061653920218080035": [], "50061913920208130518": [], "50062791420198130518": [], "50063588320228080014": [], "50063631520198130518": [], "50063744420198130518": [], "50063857320198130518": [], "50063909520198130518": [], "50063995720198130518": [], "50064879520198130518": [], "50065736820228080011": [], "50071772020228080014": [], "50073764920198130518": [], "50073817120198130518": [], "50073842620198130518": [], "50074066320218080030": [], "50074463820228080021": [], "50075887020198130518": [], "50078468020198130518": [], "50083837620198130518": [], "50088113320218130245": [], "50090222420228080035": [], "50090326820228080035": [], "50090791520198130518": [], "50095914120198130245": [], "50099425620218130079": [], "50101803220228080030": [], "50105750420208130079": [], "50111110820228130188": [], "50111614120208130079": [], "50114414120228130079": [], "50128771120228080035": [], "50129854020228080035": [], "50138509720218080035": [], "50140800320208130079": [], "50160614420228080012": [], "50166078820218130079": [], "50169348320228130245": [], "50191533020228080012": [], "50194777720218130024": [], "50200297120228080048": [], "50210900620228080035": [], "50211633620228080048": [], "50212945020228080035": [], "50215578220228080035": [], "50228643220228080048": [], "50228869020228080048": [], "50234582120228080024": [], "50234678020228080024": [], "50237535820228080024": [], "50239882520228080024": [], "50240335420218130079": [], "50244658420228080012": [], "50249195320228080048": [], "50272533520228080024": [], "50273260720228080024": [], "50283453920228130079": [], "50287144220228080024": [], "50288714020218130079": [], "50289846620228080024": [], "50290374720228080024": [{"nome": "MINISTERIO PUBLICO DO ESTADO DO ESPIRITO SANTO - CNPJ: 02.304.470/0001-74 (CUSTOS LEGIS)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Esp\u00edrito Santo", "status": "Ativo"}], "50302482120228080024": [], "50302976220228080024": [], "50314564020228080024": [], "50314754620228080024": [], "50316709020208130079": [], "50316893820188130024": [], "50321856620228080024": [], "50327555220228080024": [], "50335306720228080024": [], "50344131420228080024": [], "50348168020228080024": [], "50363407920198130024": [], "50420666820188130024": [], "50422034520218130024": [], "50460976320208130024": [], "50506055220208130024": [], "50524034820208130024": [], "50640463220228130024": [], "50780568620198130024": [], "50925931920218130024": [], "51255028020228130024": [], "51256355920218130024": [], "51395614420208130024": [{"nome": "HEIMRICH RODRIGUES XAVIER (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CHARLENO BARCELOS FERNANDES - CPF: 089.461.996-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUSTAVO BARBOSA DIAS DOS SANTOS - CPF: 069.041.126-03 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE EDSON DE SOUZA CALMON - CPF: 296.848.547-49 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALAN ANISIO DA SILVA - CPF: 195.133.726-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "51498336820188130024": [], "51519578220228130024": [], "51928225020228130024": [], "51985039820228130024": [], "52058958920228130024": [], "52348685420228130024": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico - MPMG (FISCAL DA LEI)\nMinist\u00e9rio P\u00fablico de Minas Gerais", "status": "Ativo"}], "52350989620228130024": [], "52364716520228130024": [], "52804041620078130024": [], "58790945220098130024": [], "59598250620078130024": [], "60000257520228030002": [], "60000266020228030002": [], "60000326720228030002": [], "60000343720228030002": [], "60000360720228030002": [], "60000378920228030002": [], "60000647220228030002": [], "60000655720228030002": [], "60000664220228030002": [], "60000672720228030002": [], "60000699420228030002": [], "60000733420228030002": [], "60000741920228030002": [], "60000750420228030002": [], "60000811120228030002": [], "60000829320228030002": [], "60001028420228030002": [], "60001106120228030002": [], "60001244520228030002": [], "60001781120228030002": [], "60001799320228030002": [], "60001841820228030002": [], "60001868520228030002": [], "60002067620228030002": [], "60002145320228030002": [], "60002153820228030002": [], "60002223020228030002": [], "60002266720228030002": [], "60002283720228030002": [], "60002300720228030002": [], "60002335920228030002": [], "60002422120228030002": [], "60002448820228030002": [], "60002465820228030002": [], "60002509520228030002": [], "60002518020228030002": [], "60002535020228030002": [], "60002560520228030002": [], "60002578720228030002": [], "60002664920228030002": [], "60002673420228030002": [], "60002708620228030002": [], "60002734120228030002": [], "60002777820228030002": [], "60002811820228030002": [], "60002881020228030002": [], "60002899220228030002": [], "60002907720228030002": [], "60003063120228030002": [], "60003089820228030002": [{"nome": "ANGELO CARLOS DOS SANTOS SILVA - CPF: 006.255.612-60 (AMICUS CURIAE - OUTROS PARTICIPANTES)", "status": "Ativo"}], "60003400620228030002": [], "60003513520228030002": [], "60003938420228030002": [], "60004016120228030002": [], "60004033120228030002": [], "60004154520228030002": [], "60004163020228030002": [], "60004240720228030002": [], "60004258920228030002": [], "60004267420228030002": [], "60004275920228030002": [], "60004284420228030002": [], "60004292920228030002": [], "60004301420228030002": [], "60004319620228030002": [], "60004336620228030002": [], "60004345120228030002": [], "60004353620228030002": [], "60004362120228030002": [], "60004370620228030002": [], "60004388820228030002": [], "60004397320228030002": [], "60004405820228030002": [], "60004414320228030002": [], "60004751820228030002": [], "60004760320228030002": [], "60004778520228030002": [], "60004795520228030002": [], "60005038320228030002": [], "60005099020228030002": [], "60005107520228030002": [], "60005176720228030002": [], "60005210720228030002": [], "60005228920228030002": [], "60005401320228030002": [], "60005652620228030002": [], "60005661120228030002": [], "60005757020228030002": [], "60005809220228030002": [], "60005817720228030002": [], "60005834720228030002": [], "60005843220228030002": [], "60005851720228030002": [], "60005860220228030002": [], "60005878420228030002": [], "60006025320228030002": [], "60006302120228030002": [], "60006492720228030002": [], "60006796220228030002": [], "60007202920228030002": [], "60007211420228030002": [], "60007246620228030002": [], "64852630620098130024": [], "74047481120028130024": [], "79717116520078130024": [], "80205469020198110001": [{"nome": "LUIS HENRIQUE DE OLIVEIRA - CPF: 010.***.881-** (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIANA SILVA MORAES - CPF: 021.***.931-** (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}], "87066648220058130024": [], "94186870920098130079": []}