[{"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "15/01/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1000639-04.2021.4.01.3200", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DANIEL DE OLIVEIRA CHAVES - CPF: 551.102.402-30 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAVI PEREIRA TEIXEIRA JUNIOR - OAB AM17087 - CPF: 029.266.412-57 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SABRINA TELES RODRIGUES - OAB AM14553 - CPF: 023.119.032-84 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THIAGO FELIPE FERNANDES FERREIRA - OAB AM13944 - CPF: 019.029.302-07 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779) - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes (6226", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "22/10/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1024646-26.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "8\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "BRASILINO FELIX NETO - CPF: 927.818.102-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIELLE SANCHES DA SILVA - OAB AM16631 - CPF: 033.513.312-66 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - D\u00edvida Ativa n\u00e3o-tribut\u00e1ria (10394) - Multas e demais San\u00e7\u00f5es (10395) - Ambiental (10396", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "27/03/2015", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Altamira-PA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0000235-05.2015.4.01.3903", "orgao_julgador": "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Altamira-PA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVAVEIS - IBAMA - CNPJ: 03.659.166/0001-02 (EXEQUENTE)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "M. R. A. COMERCIO LTDA - ME - CNPJ: 05.804.155/0001-02 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIELLE MORAIS GOMES - OAB AM16784 - CPF: 031.797.302-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Objetos de cartas precat\u00f3rias/de ordem (11781) - Atos execut\u00f3rios (11786) - Embargos de Terceiro (13150", "classe_judicial": "EMBARGOS DE TERCEIRO C\u00cdVEL (37)", "data": "12/04/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Altamira-PA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1001018-33.2022.4.01.3903", "orgao_julgador": "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Altamira-PA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MICHELE MORAIS GOMES - CPF: 007.422.762-95 (EMBARGANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIELLE MORAIS GOMES - OAB AM16784 - CPF: 031.797.302-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVAVEIS - IBAMA - CNPJ: 03.659.166/0001-02 (EMBARGADO)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Tempo de Servi\u00e7o (Art. 52/4) (6099 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria Especial (Art. 57/8) (6100", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "08/03/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1001623-85.2021.4.01.3200", "orgao_julgador": "8\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "EDVALDO BEZERRA DE OLIVEIRA - CPF: 119.678.702-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL LIBORIO MATIAS - OAB AM16771 - CPF: 018.085.702-94 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAIO GUILHERME PANTOJA FARIAS - OAB AM13578 - CPF: 024.536.172-30 (ADVOGADO)", "status": "Inativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Parcelas de benef\u00edcio n\u00e3o pagas (6176 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Restabelecimento (6178", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "04/10/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1022721-92.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SILVANA DA SILVA FERREIRA - CPF: 762.430.102-44 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL LIBORIO MATIAS - OAB AM16771 - CPF: 018.085.702-94 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Cr\u00e9dito Consignado / Cart\u00e3o de Cr\u00e9dito Consignado (para benefici\u00e1rios do INSS) (40100009", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "07/06/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1011537-42.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CARLOS ALBERTO FERREIRA BRAZAO - CPF: 131.051.672-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS FELLIPE SANTANA DA SILVA - OAB AM16875 - CPF: 531.141.592-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servi\u00e7os (10028) - Ensino Superior (10029) - Resid\u00eancia M\u00e9dica (10047", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "05/04/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1006820-84.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "9\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MOISES ROSA PEREIRA - CPF: 814.702.152-68 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAMILA CAVALCANTE DE OLIVEIRA - OAB AM16629 - CPF: 700.909.252-46 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "COORDENADOR DO INSTITUTO AOCP (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DIRETOR EBSERH - EMPRESA BRASILEIRA DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANGELICA PREVEDELLO SARZI - OAB RS70411 - CPF: 967.793.730-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (IMPETRADO)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101) - Adicional de 25% (14806", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "11/10/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1023592-25.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "VERGELINA DE OLIVEIRA MOTA - CPF: 580.034.442-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GEOVANNI DE SOUZA SOARES - OAB AM16654 - CPF: 009.394.752-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAIO SOARES DE SOUZA - OAB AM16765 - CPF: 021.965.852-89 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0439-74 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101) - Adicional de 25% (14806", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "27/09/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1022044-62.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "J. I. M. P.", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAIO CESAR SOUZA DOS SANTOS - OAB AM16836 - CPF: 022.795.572-23 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDA SOUZA PONTES - CPF: 837.449.832-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "11/10/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1022701-04.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "8\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LILIAN COSTA DA CUNHA - CPF: 519.830.792-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAIO CESAR SOUZA DOS SANTOS - OAB AM16836 - CPF: 022.795.572-23 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Atos Administrativos (9997) - Improbidade Administrativa (10011", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O CIVIL DE IMPROBIDADE ADMINISTRATIVA (64)", "data": "04/09/2013", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0016653-61.2013.4.01.3200", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (REQUERENTE)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA ZONA FRANCA DE MANAUS - SUFRAMA - CNPJ: 04.407.029/0001-43 (ASSISTENTE)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ELILDE MOTA DE MENEZES - CPF: 041.485.092-00 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JORGE LUIZ JORDAO - OAB AM5460 - CPF: 240.625.612-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO CARLOS FERRAZ FEITOZA - OAB AM5866 - CPF: 192.659.132-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROMULO SARMENTO DOS REIS - OAB AM5435 - CPF: 276.212.192-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIANY MARIA DE SOUZA GOMES - CPF: 160.039.342-04 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SEBASTIAO GONCALVES DE ARAUJO FILHO - OAB AM9665 - CPF: 363.811.011-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE ANTONIO DO NASCIMENTO PINHEIRO - OAB AM6353 - CPF: 035.268.362-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADRIANO AUGUSTO GONCALVES MARQUES - CPF: 746.510.802-00 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA VIRGINIA ARAKIAN IZEL - OAB AM3701 - CPF: 201.948.202-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CIDE- CENTRO DE INCUBACAO E DESENVOLVIMENTO EMPRESARIAL - CNPJ: 03.642.197/0001-50 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Militar (10324) - Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios (10337) - Reforma (10349", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "12/07/2018", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1002448-34.2018.4.01.3200", "orgao_julgador": "3\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JUDSON SANTOS SILVA - CPF: 859.651.635-25 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANAINA VERISSIMO DOS SANTOS - OAB AM4475 - CPF: 418.301.722-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO INFANTE FONSECA - OAB AM16619 - CPF: 857.874.342-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROSEANE LIMA DOS ANJOS - OAB AM10862 - CPF: 849.582.192-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "INGRID MENDONCA OSSUOSKY - OAB AM7573 - CPF: 920.582.212-49 (ADVOGADO)", "status": "Baixado"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (REU)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Praticados por Particular Contra a Administra\u00e7\u00e3o em Geral (5872) - Contrabando ou descaminho (3574", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "11/07/2019", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0008408-51.2019.4.01.3200", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara Federal Criminal da SJAM", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (AUTOR)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOSE MESSIAS FERREIRA MOREIRA - CPF: 255.919.083-49 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO INFANTE FONSECA - OAB AM16619 - CPF: 857.874.342-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANAINA VERISSIMO DOS SANTOS - OAB AM4475 - CPF: 418.301.722-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROCILANE DE SOUZA - CPF: 842.195.992-15 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANAINA VERISSIMO DOS SANTOS - OAB AM4475 - CPF: 418.301.722-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Responsabilidade da Administra\u00e7\u00e3o (9991) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (9992 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Militar (10324) - Regime (10325) - Adidos, Agregados e Adjuntos (10331 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Militar (10324) - Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios (10337) - Reforma (10349", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "09/09/2019", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1007841-03.2019.4.01.3200", "orgao_julgador": "3\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "PLACIDO DILERMANDO NASCIMENTO DOS SANTOS - CPF: 000.282.672-06 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANAINA VERISSIMO DOS SANTOS - OAB AM4475 - CPF: 418.301.722-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO INFANTE FONSECA - OAB AM16619 - CPF: 857.874.342-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROSEANE LIMA DOS ANJOS - OAB AM10862 - CPF: 849.582.192-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (REU)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Responsabilidade da Administra\u00e7\u00e3o (9991) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (9992 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Militar (10324) - Regime (10325) - Reintegra\u00e7\u00e3o (10328 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Militar (10324) - Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios (10337) - Reforma (10349", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "20/01/2020", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1008349-46.2019.4.01.3200", "orgao_julgador": "9\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ADSON DA SILVA MONTE - CPF: 140.810.617-50 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO SANTOS FERNANDES - OAB AM16401 - CPF: 000.660.492-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANAINA VERISSIMO DOS SANTOS - OAB AM4475 - CPF: 418.301.722-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO INFANTE FONSECA - OAB AM16619 - CPF: 857.874.342-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROSEANE LIMA DOS ANJOS - OAB AM10862 - CPF: 849.582.192-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (REU)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "COMANDO DA MARINHA - CNPJ: 00.394.502/0438-97 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Requisi\u00e7\u00e3o de Pequeno Valor - RPV (10673", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "10/01/2020", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1000274-81.2020.4.01.3200", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "BRUNO INFANTE FONSECA - CPF: 857.874.342-34 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO INFANTE FONSECA - OAB AM16619 - CPF: 857.874.342-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "EMPRESA BRASILEIRA DE CORREIOS E TELEGRAFOS - ECT - CNPJ: 34.028.316/0001-03 (EXECUTADO)\nAdvocacia da Empresa Brasileira de Correios e Tel\u00e9grafos - ECT", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Adimplemento e Extin\u00e7\u00e3o (7690 DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Causas Supervenientes \u00e0 Senten\u00e7a (9517", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO PROVIS\u00d3RIO DE SENTEN\u00c7A (157)", "data": "26/04/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1018963-76.2020.4.01.3200", "orgao_julgador": "3\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ROBERTO DE SOUZA FONSECA - CPF: 183.515.062-49 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO INFANTE FONSECA - OAB AM16619 - CPF: 857.874.342-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO SANTOS FERNANDES - OAB AM16401 - CPF: 000.660.492-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANAINA VERISSIMO DOS SANTOS - OAB AM4475 - CPF: 418.301.722-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SANTOS FERNANDES - SOCIEDADE INDIVIDUAL DE ADVOCACIA - CNPJ: 37.179.978/0001-72 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO INFANTE FONSECA - OAB AM16619 - CPF: 857.874.342-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO SANTOS FERNANDES - OAB AM16401 - CPF: 000.660.492-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANAINA VERISSIMO DOS SANTOS - OAB AM4475 - CPF: 418.301.722-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Advocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAIMUNDO BESSA JUNIOR registrado(a) civilmente como RAIMUNDO BESSA JUNIOR - OAB PA011163 - CPF: 686.640.442-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NV INDUSTRIA COMERCIO E CONSTRUCAO LTDA - CNPJ: 84.459.783/0001-66 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Empregado P\u00fablico / Tempor\u00e1rio (10409) - Admiss\u00e3o / Perman\u00eancia / Despedida (10411", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "27/01/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1001341-47.2021.4.01.3200", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (TERCEIRO INTERESSADO)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "BRUNO INFANTE FONSECA - CPF: 857.874.342-34 (APELANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO INFANTE FONSECA - OAB AM16619 - CPF: 857.874.342-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANAINA VERISSIMO DOS SANTOS - OAB AM4475 - CPF: 418.301.722-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "PRESIDENTE CSI QOCON 1-2021 (APELADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (APELADO)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Militar (10324) - Regime (10325) - Reintegra\u00e7\u00e3o (10328", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "26/07/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1017731-92.2021.4.01.3200", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "REGINALDO ROCHA DE SOUZA - CPF: 158.362.567-48 (APELANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO INFANTE FONSECA - OAB AM16619 - CPF: 857.874.342-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANAINA VERISSIMO DOS SANTOS - OAB AM4475 - CPF: 418.301.722-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (APELADO)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Militar (10324) - Regime (10325) - Reintegra\u00e7\u00e3o (10328", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "27/09/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1024219-63.2021.4.01.3200", "orgao_julgador": "9\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL - MPF (FISCAL DA LEI)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "JONAS PANTOJA DE JESUS - CPF: 019.051.502-37 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO INFANTE FONSECA - OAB AM16619 - CPF: 857.874.342-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "REBECA LUANA LIMA BENTES - OAB AME2007 - CPF: 703.335.022-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO SANTOS FERNANDES - OAB AM16401 - CPF: 000.660.492-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANAINA VERISSIMO DOS SANTOS - OAB AM4475 - CPF: 418.301.722-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (REU)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Militar (10324) - Regime (10325) - Reintegra\u00e7\u00e3o (10328", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "02/10/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1024833-68.2021.4.01.3200", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL - MPF (FISCAL DA LEI)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIANA RIBEIRO DOS SANTOS - CPF: 904.089.692-53 (PERITO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "RODRIGO ALVES DOS SANTOS BRANDAO - CPF: 061.592.953-22 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO INFANTE FONSECA - OAB AM16619 - CPF: 857.874.342-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO SANTOS FERNANDES - OAB AM16401 - CPF: 000.660.492-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANAINA VERISSIMO DOS SANTOS - OAB AM4475 - CPF: 418.301.722-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (REU)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Militar (10324) - Regime (10325) - Reintegra\u00e7\u00e3o (10328 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Militar (10324) - Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios (10337) - Reforma (10349", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "24/01/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1025497-02.2021.4.01.3200", "orgao_julgador": "3\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SILVIO JUNIO CARVALHO MONTEIRO - CPF: 015.343.392-21 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO INFANTE FONSECA - OAB AM16619 - CPF: 857.874.342-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO SANTOS FERNANDES - OAB AM16401 - CPF: 000.660.492-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "REBECA LUANA LIMA BENTES - OAB AME2007 - CPF: 703.335.022-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANAINA VERISSIMO DOS SANTOS - OAB AM4475 - CPF: 418.301.722-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (REU)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Militar (10324) - Regime (10325) - Reintegra\u00e7\u00e3o (10328", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "14/11/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1029042-80.2021.4.01.3200", "orgao_julgador": "3\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ALAN COSTA DA SILVA - CPF: 067.211.205-18 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO INFANTE FONSECA - OAB AM16619 - CPF: 857.874.342-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO SANTOS FERNANDES - OAB AM16401 - CPF: 000.660.492-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANAINA VERISSIMO DOS SANTOS - OAB AM4475 - CPF: 418.301.722-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (REU)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Militar (10324) - Regime (10325) - Reintegra\u00e7\u00e3o (10328", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "17/11/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1029254-04.2021.4.01.3200", "orgao_julgador": "9\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SAULL EDUARDO LEANDRO DE OLIVEIRA - CPF: 068.730.525-07 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO INFANTE FONSECA - OAB AM16619 - CPF: 857.874.342-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANAINA VERISSIMO DOS SANTOS - OAB AM4475 - CPF: 418.301.722-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (REU)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Militar (10324) - Regime (10325) - Reintegra\u00e7\u00e3o (10328", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "17/11/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1029381-39.2021.4.01.3200", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ADMILTON NUNES RUFINO DE SOUZA - CPF: 109.393.334-81 (APELANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO INFANTE FONSECA - OAB AM16619 - CPF: 857.874.342-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANAINA VERISSIMO DOS SANTOS - OAB AM4475 - CPF: 418.301.722-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (APELADO)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Militar (10324) - Regime (10325) - Reintegra\u00e7\u00e3o (10328", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "18/11/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1029541-64.2021.4.01.3200", "orgao_julgador": "3\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MATHEUS CARLOS MARTINS DA SILVA - CPF: 111.423.924-06 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO INFANTE FONSECA - OAB AM16619 - CPF: 857.874.342-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANAINA VERISSIMO DOS SANTOS - OAB AM4475 - CPF: 418.301.722-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (REU)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Militar (10324) - Regime (10325) - Reintegra\u00e7\u00e3o (10328 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Atos Administrativos (9997) - Nulidade de ato administrativo (11989", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "11/12/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1031691-18.2021.4.01.3200", "orgao_julgador": "3\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE CARLOS GOMES DOS PASSOS - CPF: 152.794.037-33 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO INFANTE FONSECA - OAB AM16619 - CPF: 857.874.342-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANAINA VERISSIMO DOS SANTOS - OAB AM4475 - CPF: 418.301.722-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (REU)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Militar (10324) - Regime (10325) - Reintegra\u00e7\u00e3o (10328", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "11/12/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Par\u00e1", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1044118-81.2021.4.01.3900", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJPA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ALEX PIMENTEL LIRA - CPF: 029.499.052-69 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO INFANTE FONSECA - OAB AM16619 - CPF: 857.874.342-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO SANTOS FERNANDES - OAB AM16401 - CPF: 000.660.492-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANAINA VERISSIMO DOS SANTOS - OAB AM4475 - CPF: 418.301.722-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (REU)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Militar (10324) - Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios (10337) - Reforma (10349", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "10/01/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1000431-83.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "WOLFGAM RAFAEL SOARES DOS SANTOS - CPF: 702.585.774-28 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO INFANTE FONSECA - OAB AM16619 - CPF: 857.874.342-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANAINA VERISSIMO DOS SANTOS - OAB AM4475 - CPF: 418.301.722-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (REU)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro (7768", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "25/02/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1001122-97.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JUDSON SANTOS SILVA - CPF: 859.651.635-25 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO INFANTE FONSECA - OAB AM16619 - CPF: 857.874.342-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANAINA VERISSIMO DOS SANTOS - OAB AM4475 - CPF: 418.301.722-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Inadimplemento (7691) - Perdas e Danos (7698 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Atos Administrativos (9997) - Nulidade de ato administrativo (11989", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "18/02/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Par\u00e1", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1006134-29.2022.4.01.3900", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJPA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "VICENTE ROMULO SOUZA SANTOS - CPF: 700.386.212-31 (APELANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANAINA VERISSIMO DOS SANTOS - OAB AM4475 - CPF: 418.301.722-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO INFANTE FONSECA - OAB AM16619 - CPF: 857.874.342-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (APELADO)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios (10288) - Irredutibilidade de Vencimentos (10311", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "21/05/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1010258-21.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "8\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ELLA CAMILA CORDEIRO DA SILVA - CPF: 002.971.302-18 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO INFANTE FONSECA - OAB AM16619 - CPF: 857.874.342-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (REU)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Militar (10324) - Regime (10325) - Reintegra\u00e7\u00e3o (10328 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Militar (10324) - Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios (10337) - Reforma (10349", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "27/05/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1010808-16.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "9\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE RAIMUNDO PEDROSA SIMES JUNIOR - CPF: 077.204.124-51 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANAINA VERISSIMO DOS SANTOS - OAB AM4475 - CPF: 418.301.722-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO INFANTE FONSECA - OAB AM16619 - CPF: 857.874.342-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (REU)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Revis\u00e3o de Juros Remunerat\u00f3rios, Capitaliza\u00e7\u00e3o/Anatocismo (14926", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "16/06/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1012324-71.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ROGER CLAYTON DIAS DE SOUZA - CPF: 023.206.247-16 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANAINA VERISSIMO DOS SANTOS - OAB AM4475 - CPF: 418.301.722-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO INFANTE FONSECA - OAB AM16619 - CPF: 857.874.342-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Militar (10324) - Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios (10337) - Reforma (10349", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "20/07/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1015386-22.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "9\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIO DA SILVA SANTIAGO JUNIOR - CPF: 957.226.452-49 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANAINA VERISSIMO DOS SANTOS - OAB AM4475 - CPF: 418.301.722-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO INFANTE FONSECA - OAB AM16619 - CPF: 857.874.342-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (REU)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO DA SA\u00daDE (12480) - P\u00fablica (12481) - Tratamento m\u00e9dico-hospitalar (12491) - Cirurgia (12501) - Urg\u00eancia (12503", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO PROVIS\u00d3RIO DE SENTEN\u00c7A (157)", "data": "21/07/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1015519-64.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ROGER CLAYTON DIAS DE SOUZA - CPF: 023.206.247-16 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO INFANTE FONSECA - OAB AM16619 - CPF: 857.874.342-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (REQUERIDO)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Contratos Administrativos (10421) - Rescis\u00e3o (10425", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "28/07/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1016127-62.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "9\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "BRUNO GARISTO JUNIOR - CNPJ: 62.609.193/0001-30 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANAINA VERISSIMO DOS SANTOS - OAB AM4475 - CPF: 418.301.722-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO INFANTE FONSECA - OAB AM16619 - CPF: 857.874.342-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE DO AMAZONAS - CNPJ: 04.378.626/0001-97 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Aplica\u00e7\u00e3o INPC/IPCA - Atualiza\u00e7\u00e3o FGTS (15066", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "05/08/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1016960-80.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARTINIANO ALVES MORAES FILHO - CPF: 573.232.752-53 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANAINA VERISSIMO DOS SANTOS - OAB AM4475 - CPF: 418.301.722-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO INFANTE FONSECA - OAB AM16619 - CPF: 857.874.342-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433) - Erro M\u00e9dico (10434 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Responsabilidade da Administra\u00e7\u00e3o (9991) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (9992 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Militar (10324) - Regime (10325) - Adidos, Agregados e Adjuntos (10331 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Militar (10324) - Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios (10337) - Reforma (10349", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "22/08/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1018326-57.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "9\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ROGER CLAYTON DIAS DE SOUZA - CPF: 023.206.247-16 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO INFANTE FONSECA - OAB AM16619 - CPF: 857.874.342-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (REU)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Aplica\u00e7\u00e3o INPC/IPCA - Atualiza\u00e7\u00e3o FGTS (15066", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "29/09/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1022425-70.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "9\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ALDILENE INFANTE MARTINS - CPF: 321.266.702-87 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO INFANTE FONSECA - OAB AM16619 - CPF: 857.874.342-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Inadimplemento (7691) - Perdas e Danos (7698", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "29/03/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1006231-92.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "8\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANDREZA TEIXEIRA PESSOA - CPF: 021.154.062-57 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNA SAGRATZKI RIBEIRO - OAB AM16788 - CPF: 016.243.282-88 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAIMUNDO BESSA JUNIOR registrado(a) civilmente como RAIMUNDO BESSA JUNIOR - OAB PA011163 - CPF: 686.640.442-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "07/06/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1011517-51.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "8\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "KAMILA LAURIANA DA SILVA DOS REIS - CPF: 024.621.132-66 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNA SAGRATZKI RIBEIRO - OAB AM16788 - CPF: 016.243.282-88 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Acident\u00e1rio (7757", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "01/06/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1011151-12.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CARLOS TRAJANO MAROTO DA SILVA - CPF: 273.690.302-10 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BIANCA BATISTA DA COSTA - OAB AM16871 - CPF: 037.540.932-74 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes contra a F\u00e9 P\u00fablica (3523) - Uso de documento falso (3539", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "28/08/2019", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0010109-47.2019.4.01.3200", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara Federal Criminal da SJAM", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (AUTOR)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CENILDA DANIELLA DE SOUSA COSTA - CPF: 402.858.982-72 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BARBARA PAIVA DE LEMOS - OAB AM16755 - CPF: 008.381.822-75 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "31/10/2019", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Santar\u00e9m-PA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1005841-58.2019.4.01.3902", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 2\u00aa Vara Federal da SSJ de Santar\u00e9m-PA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CLAUDIO DE OLIVEIRA - CPF: 144.155.852-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AUGUSTO CEZAR FERREIRA DE OLIVEIRA - OAB AM17017 - CPF: 991.360.902-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO DO COUTO SANTOS FILHO - OAB TO1858 - CPF: 624.242.201-82 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0002-21 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Abatimento proporcional do pre\u00e7o (7769 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Telefonia (7617) - Cobran\u00e7a indevida de liga\u00e7\u00f5es (10598", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "29/09/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1022338-17.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "AUGUSTO COSME DORNELLES MENDES - CPF: 032.262.717-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDREIA TEIXEIRA PESSOA - OAB AM16815 - CPF: 021.154.072-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Tempo de Contribui\u00e7\u00e3o (Art. 55/6) (6118", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "18/10/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1024195-98.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "OLAVO FRANCISCO LUSTOSA - CPF: 143.507.932-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDREIA TEIXEIRA PESSOA - OAB AM16815 - CPF: 021.154.072-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0042-19 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Sociais (6033) - PIS (6039", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "08/01/2001", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0048744-46.2000.4.01.3400", "orgao_julgador": "11\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "SOMMA INFORMATICA LTDA - ME - CNPJ: 37.130.929/0001-45 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALEXANDRE MELO SOARES - OAB DF34786 - CPF: 663.832.000-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS VANDEMBERG MEDEIROS DE HOLANDA - CPF: 738.106.228-34 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Sociais (6033) - Cofins (6035", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "28/03/2001", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0009258-20.2001.4.01.3400", "orgao_julgador": "19\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CARLOS VANDEMBERG MEDEIROS DE HOLANDA - CPF: 738.106.228-34 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALEXANDRE MELO SOARES - OAB DF34786 - CPF: 663.832.000-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Sociais (6033) - Cofins (6035", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "28/03/2001", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0009259-05.2001.4.01.3400", "orgao_julgador": "19\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "SOMMA INFORMATICA LTDA - ME - CNPJ: 37.130.929/0001-45 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALEXANDRE MELO SOARES - OAB DF34786 - CPF: 663.832.000-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Sociais (6033", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "18/05/2004", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0016571-27.2004.4.01.3400", "orgao_julgador": "18\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CARLOS VANDEMBERG MEDEIROS DE HOLANDA - CPF: 738.106.228-34 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TERRACRUZ - INSTITUTO DA TERRA DE SANTA CRUZ - CNPJ: 02.492.055/0001-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOANA RENATA DE FREITAS MIRANDA - OAB DF40636 - CPF: 016.825.771-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALEXANDRE MELO SOARES - OAB DF34786 - CPF: 663.832.000-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Sociais (6033) - Cofins (6035", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "18/05/2004", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0016574-79.2004.4.01.3400", "orgao_julgador": "19\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "TERRACRUZ - INSTITUTO DA TERRA DE SANTA CRUZ - CNPJ: 02.492.055/0001-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALEXANDRE MELO SOARES - OAB DF34786 - CPF: 663.832.000-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS VANDEMBERG MEDEIROS DE HOLANDA - CPF: 738.106.228-34 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALEXANDRE MELO SOARES - OAB DF34786 - CPF: 663.832.000-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Impostos (5916) - IRPF/Imposto de Renda de Pessoa F\u00edsica (5917) - Incid\u00eancia sobre Proventos de Previd\u00eancia Privada (5924", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A CONTRA A FAZENDA P\u00daBLICA (12078)", "data": "24/06/2005", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0004098-72.2005.4.01.3400", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARCELO XAVIER VIEIRA - CPF: 468.599.770-00 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLA MARQUES DE ALMEIDA - OAB DF48109 - CPF: 004.100.841-31 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALEXANDRE MELO SOARES - OAB DF34786 - CPF: 663.832.000-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EBER VIEIRA - CPF: 124.544.000-49 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLA MARQUES DE ALMEIDA - OAB DF48109 - CPF: 004.100.841-31 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE CARLOS DE ALMEIDA - OAB DF12409 - CPF: 627.945.078-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALEXANDRE MELO SOARES - OAB DF34786 - CPF: 663.832.000-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXECUTADO)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Impostos (5916) - IRPF/Imposto de Renda de Pessoa F\u00edsica (5917", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "04/06/2007", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0016940-16.2007.4.01.3400", "orgao_julgador": "22\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ROGERIO MOSNA - CPF: 559.584.190-72 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAROLINE DANTE RIBEIRO registrado(a) civilmente como CAROLINE DANTE RIBEIRO - OAB DF31766 - CPF: 703.573.401-59 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELISANGELA PINHO DE SOUSA LUCENA registrado(a) civilmente como ELISANGELA PINHO DE SOUSA LUCENA - OAB DF36624 - CPF: 728.954.621-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDUARDO MOSNA - CPF: 435.790.780-20 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAROLINE DANTE RIBEIRO registrado(a) civilmente como CAROLINE DANTE RIBEIRO - OAB DF31766 - CPF: 703.573.401-59 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELISANGELA PINHO DE SOUSA LUCENA registrado(a) civilmente como ELISANGELA PINHO DE SOUSA LUCENA - OAB DF36624 - CPF: 728.954.621-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LORENA SANTA LONGHI MOSNA - CPF: 618.587.060-68 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "XENIA MACHADO DE OLIVEIRA - OAB DF33408 - CPF: 714.119.171-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO HENRIQUE RODRIGUES TIMO - OAB DF53683 - CPF: 018.988.441-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NATHALY DE ALMEIDA CAVALCANTI registrado(a) civilmente como NATHALY DE ALMEIDA CAVALCANTI - OAB DF41631 - CPF: 028.254.951-07 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXECUTADO)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Atos Administrativos (9997) - Improbidade Administrativa (10011", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O CIVIL DE IMPROBIDADE ADMINISTRATIVA (64)", "data": "26/03/2008", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0009114-02.2008.4.01.3400", "orgao_julgador": "17\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (REQUERENTE)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "FUNDACAO NACIONAL DE SAUDE FUNASA (LITISCONSORTE)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ADILSON DURVAL DE OLIVEIRA - CPF: 145.080.799-20 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALEXANDRE MELO SOARES - OAB DF34786 - CPF: 663.832.000-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILBERTO BATISTA DE LIMA - CPF: 401.080.821-72 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALEXANDRE MELO SOARES - OAB DF34786 - CPF: 663.832.000-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "INSTITUTO RECICLA BRASIL - CNPJ: 04.432.960/0001-81 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALEXANDRE MELO SOARES - OAB DF34786 - CPF: 663.832.000-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FREDERICO JOSE DA SILVEIRA MONTEIRO - CPF: 004.900.401-87 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO PERILO DE SOUSA TEIXEIRA NETTO - OAB DF21359 - CPF: 703.111.611-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IRAI ABIMAEL MARTINS - CPF: 886.054.184-00 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO PERILO DE SOUSA TEIXEIRA NETTO - OAB DF21359 - CPF: 703.111.611-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Atos Administrativos (9997) - Improbidade Administrativa (10011", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O CIVIL DE IMPROBIDADE ADMINISTRATIVA (64)", "data": "09/12/2010", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0056608-86.2010.4.01.3400", "orgao_julgador": "13\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (REQUERENTE)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ODIMILSON SOARES QUEIROZ - CPF: 067.777.911-91 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BEATRIZ CRUZ DA SILVA - OAB DF24967 - CPF: 956.270.730-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALEXANDRE MELO SOARES - OAB DF34786 - CPF: 663.832.000-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROLF HACKBART - CPF: 266.471.760-04 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SEBASTIAO AZEVEDO JUNIOR - OAB DF36662 - CPF: 718.150.901-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SEBASTIAO AZEVEDO - OAB MA2079-A - CPF: 025.414.243-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BEATRIZ CRUZ DA SILVA - OAB DF24967 - CPF: 956.270.730-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALEXANDRE MELO SOARES - OAB DF34786 - CPF: 663.832.000-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROBERTO KIEL - CPF: 424.832.390-72 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BEATRIZ CRUZ DA SILVA - OAB DF24967 - CPF: 956.270.730-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Atos Administrativos (9997) - Improbidade Administrativa (10011", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O CIVIL DE IMPROBIDADE ADMINISTRATIVA (64)", "data": "15/07/2020", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0034247-41.2011.4.01.3400", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (REQUERENTE)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ROLF HACKBART - CPF: 266.471.760-04 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SEBASTIAO AZEVEDO - OAB MA2079-A - CPF: 025.414.243-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ASSOCIACAO NACIONAL DE APOIO A REFORMA AGRARIA - CNPJ: 02.931.961/0001-45 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROBERTO KIEL - CPF: 424.832.390-72 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALEXANDRE MELO SOARES - OAB DF34786 - CPF: 663.832.000-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO COSTA DE ALBUQUERQUE MARANHAO - CPF: 253.722.034-04 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDMILSON DE OLIVEIRA LIMA - CPF: 008.041.024-30 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IGINO MARCOS DA MATA DE OLIVEIRA - OAB MG82271 - CPF: 350.328.552-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MICILVANIA PEREIRA DE ARAUJO - CPF: 780.882.244-20 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IGINO MARCOS DA MATA DE OLIVEIRA - OAB MG82271 - CPF: 350.328.552-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Atos Administrativos (9997) - Improbidade Administrativa (10011", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O CIVIL DE IMPROBIDADE ADMINISTRATIVA (64)", "data": "31/08/2011", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0048516-85.2011.4.01.3400", "orgao_julgador": "7\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (REQUERENTE)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MARIA MOTA PIRES - CPF: 149.547.371-68 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ULISSES BORGES DE RESENDE - OAB DF04595 - CPF: 224.913.251-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDINAR FERREIRA ARAUJO - CPF: 093.880.013-20 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GEISA CADILHE DE OLIVEIRA - OAB DF17675 - CPF: 621.846.603-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROBERTO KIEL - CPF: 424.832.390-72 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALEXANDRE MELO SOARES - OAB DF34786 - CPF: 663.832.000-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GEISA CADILHE DE OLIVEIRA - OAB DF17675 - CPF: 621.846.603-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO COSTA DE ALBUQUERQUE MARANHAO - CPF: 253.722.034-04 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCIANA CARLOS DA SILVA - OAB PE25821 - CPF: 497.458.834-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MICILVANIA PEREIRA DE ARAUJO - CPF: 780.882.244-20 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Impostos (5916) - IRPF/Imposto de Renda de Pessoa F\u00edsica (5917", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "26/10/2011", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0057860-90.2011.4.01.3400", "orgao_julgador": "19\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "KAYO JULIO CESAR PEREIRA - CPF: 964.427.436-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALEXANDRE MELO SOARES - OAB DF34786 - CPF: 663.832.000-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - D\u00edvida Ativa n\u00e3o-tribut\u00e1ria (10394) - Multas e demais San\u00e7\u00f5es (10395", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "21/11/2011", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0062542-88.2011.4.01.3400", "orgao_julgador": "19\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ADILSON DURVAL DE OLIVEIRA - CPF: 145.080.799-20 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALEXANDRE MELO SOARES - OAB DF34786 - CPF: 663.832.000-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "INSTITUTO RECICLA BRASIL - CNPJ: 04.432.960/0001-81 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Impostos (5916) - IRPF/Imposto de Renda de Pessoa F\u00edsica (5917 DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Impostos (5916) - IRPF/Imposto de Renda de Pessoa F\u00edsica (5917) - Incid\u00eancia sobre Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Prestados a Organismos Internacionais (PNUD/UNESCO/ONU) (14993", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "16/12/2011", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0070088-97.2011.4.01.3400", "orgao_julgador": "27\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CLARISSA RIHL JOKOWSKI - CPF: 995.409.160-20 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BEATRIZ CRUZ DA SILVA - OAB DF24967 - CPF: 956.270.730-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALEXANDRE MELO SOARES - OAB DF34786 - CPF: 663.832.000-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (REU)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Impostos (5916) - IRPF/Imposto de Renda de Pessoa F\u00edsica (5917", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A CONTRA A FAZENDA P\u00daBLICA (12078)", "data": "23/03/2012", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0014131-77.2012.4.01.3400", "orgao_julgador": "17\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "BEATRIZ CRUZ DA SILVA - CPF: 956.270.730-04 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALEXANDRE MELO SOARES - OAB DF34786 - CPF: 663.832.000-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXECUTADO)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Impostos (5916) - IRPF/Imposto de Renda de Pessoa F\u00edsica (5917", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "16/04/2012", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Minas Gerais", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0016835-27.2012.4.01.3800", "orgao_julgador": "27\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJMG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "RICARDO ALVES DE OLIVEIRA - CPF: 332.011.376-34 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BEATRIZ CRUZ DA SILVA - OAB DF24967 - CPF: 956.270.730-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALEXANDRE MELO SOARES - OAB DF34786 - CPF: 663.832.000-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Impostos (5916) - IRPF/Imposto de Renda de Pessoa F\u00edsica (5917", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "26/04/2012", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0019693-67.2012.4.01.3400", "orgao_julgador": "11\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MARCELO SIQUEIRA PICKERSGILL - CPF: 665.418.910-87 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALEXANDRE MELO SOARES - OAB DF34786 - CPF: 663.832.000-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Impostos (5916) - IRPF/Imposto de Renda de Pessoa F\u00edsica (5917 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Atos Administrativos (9997) - Infra\u00e7\u00e3o Administrativa (10022) - Multas e demais San\u00e7\u00f5es (10023", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "09/05/2012", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0021572-12.2012.4.01.3400", "orgao_julgador": "11\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "KATIA CRISTINA FAVILLA - CPF: 578.698.041-34 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALEXANDRE MELO SOARES - OAB DF34786 - CPF: 663.832.000-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Impostos (5916) - IRPF/Imposto de Renda de Pessoa F\u00edsica (5917", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "17/04/2013", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0022829-72.2012.4.01.3400", "orgao_julgador": "11\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARCELO SIQUEIRA PICKERSGILL - CPF: 665.418.910-87 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BEATRIZ CRUZ DA SILVA - OAB DF24967 - CPF: 956.270.730-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALEXANDRE MELO SOARES - OAB DF34786 - CPF: 663.832.000-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (REU)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Impostos (5916) - IRPF/Imposto de Renda de Pessoa F\u00edsica (5917", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "18/10/2012", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0050589-93.2012.4.01.3400", "orgao_julgador": "18\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "NARCISO FERNANDES BARBOSA - CPF: 556.195.094-00 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALEXANDRE MELO SOARES - OAB DF34786 - CPF: 663.832.000-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Impostos (5916) - IRPF/Imposto de Renda de Pessoa F\u00edsica (5917", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A CONTRA A FAZENDA P\u00daBLICA (12078)", "data": "16/11/2012", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0055924-93.2012.4.01.3400", "orgao_julgador": "19\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RITA DE CASSIA DA COSTA - CPF: 048.649.886-76 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALEXANDRE MELO SOARES - OAB DF34786 - CPF: 663.832.000-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXECUTADO)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Impostos (5916) - IRPF/Imposto de Renda de Pessoa F\u00edsica (5917", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "01/02/2013", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0060566-12.2012.4.01.3400", "orgao_julgador": "19\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANELIZE REGINA SCHULER - CPF: 498.428.460-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VALERIA TORRES AMARAL BURITY - OAB DF29041 - CPF: 680.224.333-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALEXANDRE MELO SOARES - OAB DF34786 - CPF: 663.832.000-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (REU)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Impostos (5916) - IRPF/Imposto de Renda de Pessoa F\u00edsica (5917) - Retido na fonte (5922", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A CONTRA A FAZENDA P\u00daBLICA (12078)", "data": "24/01/2013", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0004286-84.2013.4.01.3400", "orgao_julgador": "17\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LEANDRO CESAR SIGNORI - CPF: 469.218.000-59 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALEXANDRE MELO SOARES - OAB DF34786 - CPF: 663.832.000-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BEATRIZ CRUZ DA SILVA - OAB DF24967 - CPF: 956.270.730-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXECUTADO)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - D\u00edvida Ativa n\u00e3o-tribut\u00e1ria (10394) - Multas e demais San\u00e7\u00f5es (10395", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "18/02/2013", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0007339-73.2013.4.01.3400", "orgao_julgador": "18\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BEATRIZ CRUZ DA SILVA - CPF: 956.270.730-04 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALEXANDRE MELO SOARES - OAB DF34786 - CPF: 663.832.000-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Cr\u00e9dito Tribut\u00e1rio (5986) - Suspens\u00e3o da Exigibilidade (5987 DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Cr\u00e9dito Tribut\u00e1rio (5986) - CND/Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bito (5999) - Certificado de Regularidade - FGTS (6002", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "08/04/2013", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0016713-16.2013.4.01.3400", "orgao_julgador": "21\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ROZINEY ALENCAR MELO - CPF: 410.187.881-15 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BEATRIZ CRUZ DA SILVA - OAB DF24967 - CPF: 956.270.730-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALEXANDRE MELO SOARES - OAB DF34786 - CPF: 663.832.000-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXECUTADO)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Impostos (5916) - IRPF/Imposto de Renda de Pessoa F\u00edsica (5917) - Incid\u00eancia sobre Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Prestados a Organismos Internacionais (PNUD/UNESCO/ONU) (14993", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "24/04/2013", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0019341-75.2013.4.01.3400", "orgao_julgador": "27\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JEFFERSON LUIZ DAMASCENO SOOMA - CPF: 257.722.388-92 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BEATRIZ CRUZ DA SILVA - OAB DF24967 - CPF: 956.270.730-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALEXANDRE MELO SOARES - OAB DF34786 - CPF: 663.832.000-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (REU)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Impostos (5916) - IRPF/Imposto de Renda de Pessoa F\u00edsica (5917", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "24/04/2013", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0020058-87.2013.4.01.3400", "orgao_julgador": "20\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CARLOS DOUGLAS DE SOUSA OLIVEIRA - CPF: 423.369.452-15 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALEXANDRE MELO SOARES - OAB DF34786 - CPF: 663.832.000-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXECUTADO)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Previdenci\u00e1rias (6048) - 1/3 de f\u00e9rias (6062", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "30/04/2013", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0021098-07.2013.4.01.3400", "orgao_julgador": "20\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANTONIO LACERDA SOUTO - CPF: 202.698.973-72 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALEXANDRE MELO SOARES - OAB DF34786 - CPF: 663.832.000-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXECUTADO)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Impostos (5916) - IRPF/Imposto de Renda de Pessoa F\u00edsica (5917", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "13/05/2013", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0021889-73.2013.4.01.3400", "orgao_julgador": "18\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MARLON FOGUEL - CPF: 172.437.908-95 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALEXANDRE MELO SOARES - OAB DF34786 - CPF: 663.832.000-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Impostos (5916) - IRPF/Imposto de Renda de Pessoa F\u00edsica (5917", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "17/05/2013", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0023390-62.2013.4.01.3400", "orgao_julgador": "19\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LEANDRO CESAR SIGNORI - CPF: 469.218.000-59 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALEXANDRE MELO SOARES - OAB DF34786 - CPF: 663.832.000-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "15/09/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1021058-11.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "KATRINE TEIXEIRA DA SILVA - CPF: 031.153.412-02 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDRE LUIS MATTOS SANTOS - OAB AM16976 - CPF: 012.553.262-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Concess\u00e3o (6177", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "26/09/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1021995-21.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "GILDO DIAS DE FARIAS - CPF: 620.983.492-20 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDRE LUIS MATTOS SANTOS - OAB AM16976 - CPF: 012.553.262-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Concess\u00e3o (6177 DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "28/09/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1022137-25.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "G. D. S. F.", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAMILA FERREIRA RIBEIRO DE MIRANDA - OAB AM16259 - CPF: 023.447.042-99 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDRE LUIS MATTOS SANTOS - OAB AM16976 - CPF: 012.553.262-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Acidente (Art. 86) (6107) - Incapacidade Laborativa Tempor\u00e1ria (6110", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "08/10/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1023338-52.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "LAZARO PEREIRA DOS SANTOS - CPF: 384.214.882-87 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDRE LUIS MATTOS SANTOS - OAB AM16976 - CPF: 012.553.262-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "26/09/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1021968-38.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DE JESUS BERNALDINO DOS SANTOS - CPF: 003.682.172-13 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDERSON CLEYTON RODRIGUES DE ALENCAR - OAB AM17086 - CPF: 475.160.202-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Reajustes de Remunera\u00e7\u00e3o, Proventos ou Pens\u00e3o (10313) - \u00cdndice da URV Lei 8.880/1994 (10318 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Reajustes de Remunera\u00e7\u00e3o, Proventos ou Pens\u00e3o (10313) - \u00cdndice da URV Lei 8.880/1994 (10318) - \u00cdndice de 3,17% (10702", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A CONTRA A FAZENDA P\u00daBLICA (12078)", "data": "09/03/2007", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0004396-93.2007.4.01.3400", "orgao_julgador": "16\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DA GRACA TOMMASI COSTA TOURINHO - CPF: 101.270.895-00 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AMARIO CASSIMIRO DA SILVA - OAB DF06603 - CPF: 038.807.291-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA DA LUZ ANDRADE GOMES MAIA - CPF: 904.116.684-04 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AMARIO CASSIMIRO DA SILVA - OAB DF06603 - CPF: 038.807.291-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA DA PAZ BEZERRA DO NASCIMENTO - CPF: 108.898.924-15 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AMARIO CASSIMIRO DA SILVA - OAB DF06603 - CPF: 038.807.291-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA DA PENHA OLIVEIRA - CPF: 259.786.677-72 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AMARIO CASSIMIRO DA SILVA - OAB DF06603 - CPF: 038.807.291-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA DALVA GOMES PIRES - CPF: 610.185.118-49 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA CRISTINA PIRES ARANTES UBERTINI - CPF: 297.171.671-68 (HERDEIRO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (EXECUTADO)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Previdenci\u00e1rias (6048) - Contribui\u00e7\u00e3o sobre a folha de sal\u00e1rios (6060", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "25/06/2018", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0008693-78.2018.4.01.3200", "orgao_julgador": "5\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJAM", "outros_interessados": [{"nome": "JIMMY ASAMI registrado(a) civilmente como JIMMY ASAMI - CPF: 036.727.899-50 (ASSISTENTE T\u00c9CNICO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BR CONSTRUCOES E COMERCIO LTDA - CNPJ: 01.959.422/0001-51 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA LUCIA DE OLIVEIRA DUARTE registrado(a) civilmente como ANA LUCIA DE OLIVEIRA DUARTE - OAB AM10524 - CPF: 877.311.342-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A CONTRA A FAZENDA P\u00daBLICA (12078)", "data": "13/11/2018", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Contagem-MG", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0008894-53.2018.4.01.3820", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da SSJ de Contagem-MG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "N. K. D. A. S.", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAX WILLIAM NUNES DA SILVA CASTRO - OAB MG133358 - CPF: 065.599.286-32 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA LUCIA DE OLIVEIRA - OAB MG98445 - CPF: 039.946.016-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (EXECUTADO)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Urbana (Art. 48/51) (6097", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "20/01/2020", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1000322-74.2019.4.01.3200", "orgao_julgador": "9\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FRANCISCO FERREIRA SALES - CPF: 075.732.272-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA LUCIA DE OLIVEIRA DUARTE registrado(a) civilmente como ANA LUCIA DE OLIVEIRA DUARTE - OAB AM10524 - CPF: 877.311.342-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - D\u00edvida Ativa n\u00e3o-tribut\u00e1ria (10394) - Multas e demais San\u00e7\u00f5es (10395", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "21/08/2019", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1006357-50.2019.4.01.3200", "orgao_julgador": "5\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "AGENCIA NACIONAL DE TELECOMUNICACOES - ANATEL - CNPJ: 02.030.715/0001-12 (EXEQUENTE)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "REGINA CELIA NASCIMENTO - ME - CNPJ: 13.595.643/0001-77 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA LUCIA DE OLIVEIRA DUARTE registrado(a) civilmente como ANA LUCIA DE OLIVEIRA DUARTE - OAB AM10524 - CPF: 877.311.342-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Previdenci\u00e1rias (6048) - Contribui\u00e7\u00e3o sobre a folha de sal\u00e1rios (6060", "classe_judicial": "EMBARGOS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1118)", "data": "03/09/2019", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1007270-32.2019.4.01.3200", "orgao_julgador": "5\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "BR CONSTRUCOES E COMERCIO LTDA - CNPJ: 01.959.422/0001-51 (EMBARGANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA LUCIA DE OLIVEIRA DUARTE registrado(a) civilmente como ANA LUCIA DE OLIVEIRA DUARTE - OAB AM10524 - CPF: 877.311.342-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EMBARGADO)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Concess\u00e3o (6177", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "23/07/2019", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Minas Gerais", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1011841-89.2019.4.01.3800", "orgao_julgador": "15\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMG", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "ANGELA MARIA DE SOUZA - CPF: 066.781.526-03 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA LUCIA DE OLIVEIRA - OAB MG98445 - CPF: 039.946.016-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IVON DE SOUZA NETO - OAB MG179805 - CPF: 005.161.956-38 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0801-52 (IMPETRADO)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "GERENTE GERAL DO INSS DA AG\u00caNCIA DE VENDA NOVA (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "21/11/2019", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Minas Gerais", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1021999-09.2019.4.01.3800", "orgao_julgador": "16\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMG", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "P. F. D. S.", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA LUCIA DE OLIVEIRA - CPF: 062.964.646-57 (REPRESENTANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA CECILIA MELO TROPIA - OAB MG133753 - CPF: 039.541.956-58 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (IMPETRADO)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "GERENTE EXECUTIVO DO INSS EM BELO HORIZONTE (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Pens\u00e3o por Morte (Art. 74/9) (6104", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "28/02/2020", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Manhua\u00e7u-MG", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1000459-08.2020.4.01.3819", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Manhua\u00e7u-MG", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "E. O. D. F.", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA LUCIA DE OLIVEIRA - CPF: 970.128.666-91 (REPRESENTANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AYRES WERNER LOPES - OAB MG151781 - CPF: 104.216.566-11 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NATANIAS DE PAULA BREDER - OAB MG107973 - CPF: 661.490.536-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0148-77 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Pens\u00e3o por Morte (Art. 74/9) (6104", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "02/08/2020", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1013325-62.2020.4.01.3200", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA MADALENA DE OLIVEIRA - CPF: 593.054.012-87 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA LUCIA DE OLIVEIRA DUARTE registrado(a) civilmente como ANA LUCIA DE OLIVEIRA DUARTE - OAB AM10524 - CPF: 877.311.342-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0218-14 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A CONTRA A FAZENDA P\u00daBLICA (12078)", "data": "28/05/2020", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1017118-79.2020.4.01.3500", "orgao_julgador": "13\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJGO", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (FISCAL DA LEI)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "ESP\u00d3LIO DE MARIA DE F\u00c1TIMA OLIVEIRA (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SERGIMAR COELHO DE SOUSA - CPF: 004.351.371-90 (REPRESENTANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "J. P. O. S.", "status": "Ativo"}, {"nome": "F. C. D. O. D.", "status": "Ativo"}, {"nome": "F. M. O. S.", "status": "Ativo"}, {"nome": "D. E. O. C.", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO HENRIQUE DE OLIVEIRA PIRES - CPF: 038.844.121-67 (REPRESENTANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIANA LUCIA DE OLIVEIRA PIRES - CPF: 038.844.331-64 (REPRESENTANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GENEIANNE BERTUNES DE ALMEIDA FREIRE - OAB GO31408 - CPF: 003.467.411-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUILHERME WELINGTON BORGES DE LIMA - OAB GO35197 - CPF: 003.318.961-76 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (EXECUTADO)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria Especial (Art. 57/8) (6100", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "30/09/2020", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1017411-76.2020.4.01.3200", "orgao_julgador": "3\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "EFIGENIO DOMINGOS TAVARES - CPF: 126.237.762-53 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA LUCIA DE OLIVEIRA DUARTE registrado(a) civilmente como ANA LUCIA DE OLIVEIRA DUARTE - OAB AM10524 - CPF: 877.311.342-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Tempo de Contribui\u00e7\u00e3o (Art. 55/6) (6118 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Tempo de servi\u00e7o (6181) - Averba\u00e7\u00e3o/C\u00f4mputo/Convers\u00e3o de tempo de servi\u00e7o especial (6182", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "26/01/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Minas Gerais", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1041034-18.2020.4.01.3800", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "VICTOR NEVES VIEIRA - CPF: 457.015.556-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA LUCIA DE OLIVEIRA - OAB MG98445 - CPF: 039.946.016-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCIELLY DE PAIVA OLIVEIRA - OAB MG180653 - CPF: 109.565.176-50 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JESSICA TUANE APARECIDA DA ROCHA - OAB MG171498 - CPF: 113.998.076-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Pens\u00e3o por Morte (Art. 74/9) (6104", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "12/05/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Contagem-MG", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1003633-85.2021.4.01.3820", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da SSJ de Contagem-MG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JAQUELINE ADRIANE DE SOUZA - CPF: 081.369.406-06 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JANAINA ELIANE DE SOUZA - CPF: 937.016.756-00 (CURADOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JAQUELINE ADRIANE DE SOUZA - CPF: 081.369.406-06 (CURADOR)", "status": "Inativo"}, {"nome": "FRANCIELLY DE PAIVA OLIVEIRA - OAB MG180653 - CPF: 109.565.176-50 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA LUCIA DE OLIVEIRA - OAB MG98445 - CPF: 039.946.016-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JESSICA TUANE APARECIDA DA ROCHA - OAB MG171498 - CPF: 113.998.076-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "HELENA PINTO DE SOUZA - CPF: 292.626.906-49 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "06/12/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Minas Gerais", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1082048-45.2021.4.01.3800", "orgao_julgador": "12\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Agr\u00e1ria da SJMG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSIANE CESARIA ROCHA - CPF: 078.837.236-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA LUCIA DE OLIVEIRA - OAB MG98445 - CPF: 039.946.016-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCIELLY DE PAIVA OLIVEIRA - OAB MG180653 - CPF: 109.565.176-50 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JESSICA TUANE APARECIDA DA ROCHA - OAB MG171498 - CPF: 113.998.076-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "AUTARQUIA INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "16/12/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Minas Gerais", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1084254-32.2021.4.01.3800", "orgao_julgador": "22\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSIANE CESARIA ROCHA - CPF: 078.837.236-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCIELLY DE PAIVA OLIVEIRA - OAB MG180653 - CPF: 109.565.176-50 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA LUCIA DE OLIVEIRA - OAB MG98445 - CPF: 039.946.016-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JESSICA TUANE APARECIDA DA ROCHA - OAB MG171498 - CPF: 113.998.076-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "16/12/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Minas Gerais", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1084281-15.2021.4.01.3800", "orgao_julgador": "10\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMG", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "WELLINGTON EVERTON CESARIA ROCHA - CPF: 078.837.206-86 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCIELLY DE PAIVA OLIVEIRA - OAB MG180653 - CPF: 109.565.176-50 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA LUCIA DE OLIVEIRA - OAB MG98445 - CPF: 039.946.016-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JESSICA TUANE APARECIDA DA ROCHA - OAB MG171498 - CPF: 113.998.076-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "16/03/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Contagem-MG", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1001961-08.2022.4.01.3820", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da SSJ de Contagem-MG", "outros_interessados": [{"nome": "IVANA LAGUARDIA XAVIER - CPF: 518.249.146-87 (PERITO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "VINICIUS LEONARDO ROCHA DIAS - CPF: 104.369.596-66 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA LUCIA DE OLIVEIRA - OAB MG98445 - CPF: 039.946.016-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCIELLY DE PAIVA OLIVEIRA - OAB MG180653 - CPF: 109.565.176-50 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JESSICA TUANE APARECIDA DA ROCHA - OAB MG171498 - CPF: 113.998.076-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Impostos (5916) - IRPF/Imposto de Renda de Pessoa F\u00edsica (5917", "classe_judicial": "EMBARGOS DE TERCEIRO C\u00cdVEL (37)", "data": "07/02/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1002316-35.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "5\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANTONIO CARLOS AGUILAR BORGHI - CPF: 051.470.248-67 (EMBARGANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA LUCIA DE OLIVEIRA DUARTE registrado(a) civilmente como ANA LUCIA DE OLIVEIRA DUARTE - OAB AM10524 - CPF: 877.311.342-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ZIRENE FERREIRA DE ARAUJO BORGHI - CPF: 966.972.538-00 (EMBARGANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA LUCIA DE OLIVEIRA DUARTE registrado(a) civilmente como ANA LUCIA DE OLIVEIRA DUARTE - OAB AM10524 - CPF: 877.311.342-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EMBARGADO)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEANDRO DA CRUZ BARRONCAS - CPF: 582.342.092-72 (EMBARGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Impostos (5916) - IRPF/Imposto de Renda de Pessoa F\u00edsica (5917) - Retido na fonte (5922", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "29/08/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1056581-66.2022.4.01.3400", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel Adjunto \u00e0 18\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "G. O. R.", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA LUCIA DE OLIVEIRA - CPF: 014.148.163-32 (REPRESENTANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCILIO LELIS PRATA - OAB CE24530 - CPF: 010.751.133-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (REU)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Tarifas (11807", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "19/09/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1021323-13.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "8\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ELLEN CRISTINA DA SILVA FERREIRA - CPF: 007.286.872-40 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA GABRIELA NASCIMENTO BARBOSA - OAB AM16835 - CPF: 026.340.302-58 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes previstos na Lei da Organiza\u00e7\u00e3o Criminosa (12333) - Promo\u00e7\u00e3o, constitui\u00e7\u00e3o, financiamento ou integra\u00e7\u00e3o de Organiza\u00e7\u00e3o Criminosa (12334", "classe_judicial": "LIBERDADE PROVIS\u00d3RIA COM OU SEM FIAN\u00c7A (305)", "data": "05/09/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1020117-61.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Federal Criminal da SJAM", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "ERLAN FERNANDES DA MOTA - CPF: 702.272.402-43 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELMISON ROSA BEZERRA - OAB AM10499 - CPF: 693.376.592-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIAS MARTINS FERNANDES - CPF: 008.521.722-06 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELMISON ROSA BEZERRA - OAB AM10499 - CPF: 693.376.592-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CALBY SOUZA DE PAULA - CPF: 557.862.352-20 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDUARDO DE SOUZA RODRIGUES - OAB AM5559 - CPF: 442.027.412-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELMISON ROSA BEZERRA - OAB AM10499 - CPF: 693.376.592-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE ALBERTO PERES - CPF: 152.310.382-53 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CLAUDIA DE ANDRADE PEREIRA - OAB AM16968 - CPF: 022.448.332-32 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELMISON ROSA BEZERRA - OAB AM10499 - CPF: 693.376.592-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "2\u00aa CAM\u00c2RA DE COORDENA\u00c7\u00c3O E REVIS\u00c3O CRIMINAL DO MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL (AUTORIDADE)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101) - Adicional de 25% (14806", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "19/08/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1018171-54.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "EDIVAN SA DE OLIVEIRA - CPF: 602.737.042-49 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CLARA MENDONCA SILVA - OAB AM17315 - CPF: 042.492.842-63 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANNIELLE CORDEIRO RIBEIRO DE LIMA - OAB AM17314 - CPF: 843.935.052-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095) - Adicional de 25% (14771", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "27/09/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1022132-03.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOAO BOSCO GOMES DA CUNHA JUNIOR - CPF: 031.178.282-57 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANNIELLE CORDEIRO RIBEIRO DE LIMA - OAB AM17314 - CPF: 843.935.052-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CLARA MENDONCA SILVA - OAB AM17315 - CPF: 042.492.842-63 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "13/04/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Itabuna-BA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1002361-31.2021.4.01.3311", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Itabuna-BA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "VALMIR RODRIGUES DOS SANTOS - CPF: 864.800.675-92 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VALDEMIR RODRIGUES DOS SANTOS - CPF: 005.713.875-35 (REPRESENTANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALEX BRUNO EXALTACAO CORREIA - OAB BA52701 - CPF: 051.022.695-77 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0029-41 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "06/07/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Patos de Minas-MG", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1002873-47.2022.4.01.3806", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 2\u00aa Vara Federal da SSJ de Patos de Minas-MG", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "ZILMAR RODRIGUES DOS SANTOS - CPF: 091.335.906-80 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALMIR RODRIGUES DOS SANTOS - CPF: 042.443.306-07 (CURADOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA PAULA SANTOS RESENDE - OAB MG188526 - CPF: 118.722.566-51 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0824-49 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Atendimento Banc\u00e1rio (40100001", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "11/10/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1023593-10.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DA CONCEICAO CAVALCANTE MONTEIRO registrado(a) civilmente como MARIA DA CONCEICAO CAVALCANTE FERREIRA - CPF: 284.234.292-53 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALLAN KLEITON MEDEIROS ROCHA - OAB AM17032 - CPF: 899.768.192-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servi\u00e7os (10028) - Ensino Superior (10029", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "06/10/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1025209-54.2021.4.01.3200", "orgao_julgador": "3\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "VINICIUS ALMEIDA CAVALCANTE - CPF: 043.846.592-02 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA LUIZA MORAES REBOUCAS - OAB AM5891 - CPF: 744.285.192-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALINE AUZIER FRANCA - OAB AM17230 - CPF: 007.553.122-44 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAURICIO TAVARES FERNANDES - OAB AM15933 - CPF: 023.473.192-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO ANSELMO PINHEIRO DE ARAUJO JUNIOR - OAB AM15843 - CPF: 148.692.587-14 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL CARDOSO GERHARD - OAB MG101473 - CPF: 057.340.846-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE DO AMAZONAS - CNPJ: 04.378.626/0001-97 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Previstos na Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante (3603) - Crimes contra a Ordem Econ\u00f4mica (3615", "classe_judicial": "AUTO DE PRIS\u00c3O EM FLAGRANTE (280)", "data": "16/09/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1021129-13.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara Federal Criminal da SJAM", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "Pol\u00edcia Federal no Estado do Amazonas (PROCESSOS CRIMINAIS) (AUTORIDADE)\nPol\u00edcia Federal no Estado do Amazonas (PROCESSOS CRIMINAIS)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CLODOALDO DE SOUSA COELHO - CPF: 231.922.832-20 (FLAGRANTEADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALINE AUZIER FRANCA - OAB AM17230 - CPF: 007.553.122-44 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TALLITA LINDOSO SILVA - OAB AM13266 - CPF: 004.760.922-21 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO AUGUSTO CASTELO DE CASTRO FILHO - OAB AM15917 - CPF: 295.525.673-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - RMI - Renda Mensal Inicial, Reajustes e Revis\u00f5es Espec\u00edficas (6119) - Reajustes e Revis\u00f5es Espec\u00edficos (6138) - Abono da Lei 8.178/91 (6153", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "11/10/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1023508-24.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "THELMA BRANDAO DE AQUINO DA SILVA - CPF: 031.612.262-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALINE AUZIER FRANCA - OAB AM17230 - CPF: 007.553.122-44 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (REU)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Corporativas (6044) - Conselhos Regionais e Afins (Anuidade) (6046", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "10/06/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1012908-75.2021.4.01.3200", "orgao_julgador": "5\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CONSELHO REGIONAL DE CONTABILIDADE DO ESTADO DO AMAZONAS - CNPJ: 04.165.775/0001-78 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROBERTO NONATO PAIVA DE SOUZA registrado(a) civilmente como ROBERTO NONATO PAIVA DE SOUZA - OAB AM5496 - CPF: 588.429.002-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MARCOS ANTONIO ALMEIDA DOS SANTOS - CPF: 522.767.752-20 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALICE NADIR MARTINS SERRAO DO NASCIMENTO - OAB AM17554 - CPF: 030.402.612-31 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELOIZA BARRETO MATHIAS - OAB AM10891 - CPF: 911.872.492-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Pr\u00e1ticas Abusivas (11811 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Atendimento Banc\u00e1rio (40100001", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "17/10/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1024091-09.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "8\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ELIANE PEREIRA NASCIMENTO - CPF: 034.614.282-21 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALEXANDRE FRAGOSO TORRES JUNIOR - OAB AM16769 - CPF: 026.589.792-07 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "04/10/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1022836-16.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JUDA BATISTA MOREIRA DA SILVA - CPF: 707.249.162-70 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NATHALIA TORRES NISHIMURA - OAB AM15425 - CPF: 005.140.782-51 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALEXANDRA DESIREE VALLE SANTOS GUILHERME - OAB AM16870 - CPF: 013.967.432-27 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Tempo de Contribui\u00e7\u00e3o (Art. 55/6) (6118", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "16/06/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1012322-04.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ARISTEU AMARO DE MORAES - CPF: 151.062.253-53 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALEX NASCIMENTO DE MORAES - OAB AM16960 - CPF: 966.924.302-59 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Transmiss\u00e3o (7688) - Cess\u00e3o de Cr\u00e9dito (4718 DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Contratos Banc\u00e1rios (9607", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "13/06/2013", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Varginha-MG", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0001615-25.2013.4.01.3809", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Varginha-MG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (EXEQUENTE)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "SILMARA CASSIA DE OLIVEIRA SILVA - CPF: 057.707.316-80 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAFAEL JOSE MARTINS BRAZ - OAB MG131191 - CPF: 087.445.476-09 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADRIANO DE OLIVEIRA SILVA - OAB MG148431 - CPF: 059.510.396-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Corporativas (6044) - Conselhos Regionais e Afins (Anuidade) (6046", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "10/03/2015", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Rond\u00f4nia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0002286-77.2015.4.01.4100", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJRO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CONSELHO REGIONAL DE CONTABILIDADE DO EST DE RONDONIA - CNPJ: 63.761.001/0001-79 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABRICIO GRISI MEDICI JURADO - OAB RO1751 - CPF: 409.803.162-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CID LOPES DA SILVA - CPF: 039.422.442-68 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO ADRIANO DE OLIVEIRA SILVA - OAB RO9700 - CPF: 905.404.922-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Contratos Banc\u00e1rios (9607 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Responsabilidade da Administra\u00e7\u00e3o (9991) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (9992", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "25/09/2017", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Rondon\u00f3polis-MT", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0003302-37.2017.4.01.3602", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da SSJ de Rondon\u00f3polis-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LILIAN RODRIGUES CEZARIO - CPF: 011.239.941-02 (AUTOR)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS HILDE JUSTINO MELO DA SILVA - OAB MT8228/O - CPF: 907.330.701-59 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DIEGO MARTIGNONI - OAB RS65244 - CPF: 001.666.870-73 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAGDA HELENA DE ANDRADE FLAUSINO - CPF: 538.812.906-30 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAFAEL JOSE MARTINS BRAZ - OAB MG131191 - CPF: 087.445.476-09 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADRIANO DE OLIVEIRA SILVA - OAB MG148431 - CPF: 059.510.396-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Responsabilidade da Administra\u00e7\u00e3o (9991) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (9992 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios (10288) - Di\u00e1rias e Outras Indeniza\u00e7\u00f5es (10298 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Militar (10324) - Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios (10337", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A CONTRA A FAZENDA P\u00daBLICA (12078)", "data": "25/01/2018", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Varginha-MG", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0000185-62.2018.4.01.3809", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Varginha-MG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CELIO CARVALHO DE MORAES JUNIOR - CPF: 084.569.676-96 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAFAEL JOSE MARTINS BRAZ - OAB MG131191 - CPF: 087.445.476-09 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADRIANO DE OLIVEIRA SILVA - OAB MG148431 - CPF: 059.510.396-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (EXECUTADO)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Contratos Banc\u00e1rios (9607", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (12154)", "data": "17/04/2018", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Rond\u00f4nia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0001920-33.2018.4.01.4100", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJRO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (EXEQUENTE)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALCIDES NEY JOSE GOMES registrado(a) civilmente como ALCIDES NEY JOSE GOMES - OAB MS8659 - CPF: 490.084.801-82 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ALAIDE ALVES DE SOUZA - CPF: 142.922.112-72 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO ADRIANO DE OLIVEIRA SILVA - OAB RO9700 - CPF: 905.404.922-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779) - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes (6226", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "07/11/2018", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Varginha-MG", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0003780-69.2018.4.01.3809", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Varginha-MG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SILMARA CASSIA DE OLIVEIRA SILVA - CPF: 057.707.316-80 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAFAEL JOSE MARTINS BRAZ - OAB MG131191 - CPF: 087.445.476-09 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADRIANO DE OLIVEIRA SILVA - OAB MG148431 - CPF: 059.510.396-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (EXECUTADO)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "RICARDO LOPES GODOY registrado(a) civilmente como RICARDO LOPES GODOY - OAB BA47095 - CPF: 745.902.356-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Processo e Procedimento (8960) - Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela / Tutela Espec\u00edfica (8961 DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Penhora / Dep\u00f3sito/ Avalia\u00e7\u00e3o (9163", "classe_judicial": "PETI\u00c7\u00c3O C\u00cdVEL (241)", "data": "17/10/2020", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Mato Grosso", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1015499-08.2020.4.01.3600", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJMT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FRANCISCA DE SOUZA ORTIZ - CPF: 138.886.412-68 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO ADRIANO DE OLIVEIRA SILVA - OAB RO9700 - CPF: 905.404.922-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (REQUERIDO)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servi\u00e7os (10028) - Ensino Superior (10029) - Transfer\u00eancia de Estudante (10034 DIREITO \u00c0 EDUCA\u00c7\u00c3O (12775) - Acesso (12795) - Transfer\u00eancia Discente (12807) - Militar (12908", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "09/03/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Varginha-MG", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1001127-38.2022.4.01.3809", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Varginha-MG", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "ENZO CASSANO NASCIMENTO - CPF: 199.198.637-85 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAFAEL JOSE MARTINS BRAZ - OAB MG131191 - CPF: 087.445.476-09 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADRIANO DE OLIVEIRA SILVA - OAB MG148431 - CPF: 059.510.396-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Diretor da DIRETORIA DE REGULACAO E POLITICAS DE ENSINO/PROGRAD da UNIVERSIDADE FEDERAL DE LAVRAS (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "UNIVERSIDADE FEDERAL DE LAVRAS - CNPJ: 22.078.679/0001-74 (LITISCONSORTE)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Previstos na Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante (3603) - Crimes contra o Meio Ambiente e o Patrim\u00f4nio Gen\u00e9tico (3618) - Crime contra a administra\u00e7\u00e3o ambiental (10986) - Atos Contr\u00e1rios \u00e0 Fiscaliza\u00e7\u00e3o e ao Sistema de Aplica\u00e7\u00e3o da Lei (14801", "classe_judicial": "AUTO DE PRIS\u00c3O EM FLAGRANTE (280)", "data": "14/02/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Rond\u00f4nia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1001760-49.2022.4.01.4100", "orgao_julgador": "7\u00aa Vara Federal Criminal da SJRO", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "Pol\u00edcia Federal no Estado de Rond\u00f4nia (PROCESSOS CRIMINAIS) (AUTORIDADE)\nPol\u00edcia Federal no Estado de Rond\u00f4nia (PROCESSOS CRIMINAIS)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "RAIMUNDO NONATO ROCHA DA SILVA - CPF: 774.825.902-00 (FLAGRANTEADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO ADRIANO DE OLIVEIRA SILVA - OAB RO9700 - CPF: 905.404.922-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Empreitada (9591", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "25/05/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1010563-05.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "8\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "VICTOR LEYENDECKER DE PAULA MENEZES - CPF: 001.435.052-11 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADEMAR DE ANDRADE MOURAO NETO - OAB AM16873 - CPF: 035.827.652-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101) - Adicional de 25% (14806", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "25/09/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1021855-84.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "9\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [{"nome": "PAULA CRAVEIRO BRASIL - CPF: 476.580.022-91 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "ALESSANDRA CRAVEIRO BRASIL - CPF: 001.294.352-52 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADEMAR DE ANDRADE MOURAO NETO - OAB AM16873 - CPF: 035.827.652-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA DO CEU DA SILVA CRAVEIRO - CPF: 531.859.782-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADEMAR DE ANDRADE MOURAO NETO - OAB AM16873 - CPF: 035.827.652-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Cr\u00e9dito Tribut\u00e1rio (5986) - CND/Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bito (5999) - Expedi\u00e7\u00e3o de Certid\u00e3o Positiva de D\u00e9bito com Efeito de Negativa (6001", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "14/03/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1004884-24.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "OTICA AVENIDA LIMITADA - CNPJ: 05.444.666/0001-52 (JUIZO RECORRENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADEBEEL DE SOUSA ALVES - OAB AM16874 - CPF: 704.110.502-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "DELEGADO DA RECEITA FEDERAL EM MANAUS (RECORRIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (RECORRIDO)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}, {"nome": "Procurador Chefe da Fazenda Nacional AM (RECORRIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Sociais (6033) - Cofins (6035 DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Sociais (6033) - PIS (6039", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "14/03/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1004885-09.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "RODRIGUES E ROCHA COMERCIO DE ARTIGOS DE OTICA LTDA - CNPJ: 36.038.109/0001-65 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADEBEEL DE SOUSA ALVES - OAB AM16874 - CPF: 704.110.502-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "DELEGADO DA RECEITA FEDERAL EM MANAUS (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (IMPETRADO)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Sociais (6033) - Cofins (6035", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "10/04/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1007162-95.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "ATX COMERCIO E SERVICOS DE INFORMATICA LTDA - ME - CNPJ: 18.586.475/0001-77 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADEBEEL DE SOUSA ALVES - OAB AM16874 - CPF: 704.110.502-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "DELEGADO DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL EM MANAUS/AM (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (IMPETRADO)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Regimes Especiais de Tributa\u00e7\u00e3o (6089) - SIMPLES (6092", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "29/04/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1008492-30.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "9\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "RICARDO TAKASHI YAMASHITA - CNPJ: 04.042.992/0001-70 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADEBEEL DE SOUSA ALVES - OAB AM16874 - CPF: 704.110.502-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "DELEGADO DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL EM MANAUS/AM (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (IMPETRADO)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Regimes Especiais de Tributa\u00e7\u00e3o (6089) - SIMPLES (6092", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "29/04/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1008493-15.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "9\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "RICARDO TAKASHI YAMASHITA - CNPJ: 04.042.992/0001-70 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADEBEEL DE SOUSA ALVES - OAB AM16874 - CPF: 704.110.502-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "DELEGADO DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL EM MANAUS/AM (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (IMPETRADO)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Regimes Especiais de Tributa\u00e7\u00e3o (6089) - SIMPLES (6092", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "29/04/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1008496-67.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "RICARDO TAKASHI YAMASHITA - CNPJ: 04.042.992/0001-70 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADEBEEL DE SOUSA ALVES - OAB AM16874 - CPF: 704.110.502-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "DELEGADO DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL EM MANAUS/AM (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (IMPETRADO)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Regimes Especiais de Tributa\u00e7\u00e3o (6089) - SIMPLES (6092", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "29/04/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1008498-37.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "9\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "R C COMERCIO DE MOVEIS LTDA - CNPJ: 34.152.705/0001-46 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADEBEEL DE SOUSA ALVES - OAB AM16874 - CPF: 704.110.502-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "DELEGADO DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL EM MANAUS/AM (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (IMPETRADO)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Regimes Especiais de Tributa\u00e7\u00e3o (6089) - SIMPLES (6092", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "09/07/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1014376-40.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "9\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "SANTIAGO LOCACAO DE VEICULOS LTDA - CNPJ: 10.632.838/0001-51 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADEBEEL DE SOUSA ALVES - OAB AM16874 - CPF: 704.110.502-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "DELEGADO DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL EM MANAUS/AM (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (IMPETRADO)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Regimes Especiais de Tributa\u00e7\u00e3o (6089) - SIMPLES (6092", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "21/07/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1015407-95.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "9\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "R. P. RODRIGUES LTDA - CNPJ: 35.899.421/0001-80 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADEBEEL DE SOUSA ALVES - OAB AM16874 - CPF: 704.110.502-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "DELEGADO DA RECEITA FEDERAL EM MANAUS (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (IMPETRADO)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Regimes Especiais de Tributa\u00e7\u00e3o (6089) - SIMPLES (6092", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "21/07/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1015408-80.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "9\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "E. PEREIRA DE SOUZA LTDA - CNPJ: 35.979.378/0001-63 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADEBEEL DE SOUSA ALVES - OAB AM16874 - CPF: 704.110.502-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "DELEGADO DA RECEITA FEDERAL EM MANAUS (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (IMPETRADO)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Regimes Especiais de Tributa\u00e7\u00e3o (6089) - SIMPLES (6092", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "05/08/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1016963-35.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "9\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "W R CONSTRUCOES E EMPREENDIMENTOS LTDA - CNPJ: 12.794.937/0001-65 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADEBEEL DE SOUSA ALVES - OAB AM16874 - CPF: 704.110.502-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "DELEGADO DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL EM MANAUS/AM (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (IMPETRADO)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Sociais (6033) - Cofins (6035", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "09/08/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1017165-12.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "9\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MW SERVICOS EMPRESARIAIS LTDA - CNPJ: 12.284.201/0001-47 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADEBEEL DE SOUSA ALVES - OAB AM16874 - CPF: 704.110.502-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "DELEGADO DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL EM MANAUS/AM (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (IMPETRADO)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Regimes Especiais de Tributa\u00e7\u00e3o (6089) - SIMPLES (6092", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "26/09/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1021988-29.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "9\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "LM COMERCIO DE ARTIGOS RECREATIVOS LTDA - CNPJ: 31.390.178/0001-10 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADEBEEL DE SOUSA ALVES - OAB AM16874 - CPF: 704.110.502-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "DELEGADO DA RECEITA FEDERAL EM MANAUS (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (IMPETRADO)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "24/10/2019", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Maranh\u00e3o", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1019927-58.2019.4.01.3700", "orgao_julgador": "7\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RAIMUNDO BEZERRA SILVA - CPF: 651.321.733-49 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO VITOR SOUZA DA SILVA - OAB MA14000 - CPF: 031.881.633-47 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FLAVIA RIBEIRO BRITO RODRIGUES - OAB MA7418 - CPF: 643.527.573-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria Especial (Art. 57/8) (6100", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "13/03/2020", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Imperatriz-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1001778-74.2020.4.01.3701", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Imperatriz-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RITA FERNANDES DOS SANTOS - CPF: 364.852.173-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO VITOR SOUZA DA SILVA - OAB MA14000 - CPF: 031.881.633-47 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "29/01/2020", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Maranh\u00e3o", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1004553-65.2020.4.01.3700", "orgao_julgador": "10\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARDONIO SILVA VIEIRA - CPF: 755.999.883-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO VITOR SOUZA DA SILVA - OAB MA14000 - CPF: 031.881.633-47 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "04/02/2020", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Maranh\u00e3o", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1005700-29.2020.4.01.3700", "orgao_julgador": "9\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANTONIO PEREIRA VERAS - CPF: 948.023.433-53 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO VITOR SOUZA DA SILVA - OAB MA14000 - CPF: 031.881.633-47 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "10/02/2020", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Maranh\u00e3o", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1006841-83.2020.4.01.3700", "orgao_julgador": "7\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "PEDRO DE ALMEIDA - CPF: 016.019.432-61 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO VITOR SOUZA DA SILVA - OAB MA14000 - CPF: 031.881.633-47 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "11/02/2020", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Maranh\u00e3o", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1007092-04.2020.4.01.3700", "orgao_julgador": "10\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIO LIMA DE ARAUJO - CPF: 249.882.192-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO VITOR SOUZA DA SILVA - OAB MA14000 - CPF: 031.881.633-47 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "12/02/2020", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Maranh\u00e3o", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1007432-45.2020.4.01.3700", "orgao_julgador": "9\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "GONCALO PORTELA DE SOUSA - CPF: 839.442.063-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO VITOR SOUZA DA SILVA - OAB MA14000 - CPF: 031.881.633-47 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "09/03/2020", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Maranh\u00e3o", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1012590-81.2020.4.01.3700", "orgao_julgador": "7\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DAS NEVES FERREIRA DA COSTA - CPF: 010.471.903-62 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO VITOR SOUZA DA SILVA - OAB MA14000 - CPF: 031.881.633-47 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "13/03/2020", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Maranh\u00e3o", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1013698-48.2020.4.01.3700", "orgao_julgador": "9\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DOMINGAS DO AMPARO PEREIRA DA SILVA - CPF: 003.994.243-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO VITOR SOUZA DA SILVA - OAB MA14000 - CPF: 031.881.633-47 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "21/10/2020", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Maranh\u00e3o", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1050645-04.2020.4.01.3700", "orgao_julgador": "12\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ALDO DO NASCIMENTO AMARAL - CPF: 154.657.562-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO VITOR SOUZA DA SILVA - OAB MA14000 - CPF: 031.881.633-47 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0002-21 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria Especial (Art. 57/8) (6100", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "04/05/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Maranh\u00e3o", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1019009-83.2021.4.01.3700", "orgao_julgador": "10\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DEDMA FERREIRA DE SOUSA - CPF: 929.666.323-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO VITOR SOUZA DA SILVA - OAB MA14000 - CPF: 031.881.633-47 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria Especial (Art. 57/8) (6100", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "04/05/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Maranh\u00e3o", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1019046-13.2021.4.01.3700", "orgao_julgador": "9\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARCELINO PEREIRA SANTOS - CPF: 179.190.453-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO VITOR SOUZA DA SILVA - OAB MA14000 - CPF: 031.881.633-47 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "22/06/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Maranh\u00e3o", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1028605-91.2021.4.01.3700", "orgao_julgador": "9\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANTENOR RODRIGUES DOS SANTOS - CPF: 253.450.103-82 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO VITOR SOUZA DA SILVA - OAB MA14000 - CPF: 031.881.633-47 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0002-21 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "24/08/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Maranh\u00e3o", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1039479-38.2021.4.01.3700", "orgao_julgador": "10\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RAIMUNDO BEZERRA SILVA - CPF: 651.321.733-49 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO VITOR SOUZA DA SILVA - OAB MA14000 - CPF: 031.881.633-47 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779) - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes (6226", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "11/02/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Maranh\u00e3o", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1006564-96.2022.4.01.3700", "orgao_julgador": "10\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANTONIO DOS SANTOS SILVA - CPF: 181.163.023-53 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO VITOR SOUZA DA SILVA - OAB MA14000 - CPF: 031.881.633-47 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Pens\u00e3o por Morte (Art. 74/9) (6104) - Rural (Pens\u00e3o por Morte (Art. 74/9)) (14811) - \u00d3bito de C\u00f4njuge (14815", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "16/03/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Maranh\u00e3o", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1011799-44.2022.4.01.3700", "orgao_julgador": "9\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LUCIENE CARVALHO DA SILVA - CPF: 950.281.453-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO VITOR SOUZA DA SILVA - OAB MA14000 - CPF: 031.881.633-47 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "31/03/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Maranh\u00e3o", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1015051-55.2022.4.01.3700", "orgao_julgador": "12\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANA MARIA FERREIRA OLIVEIRA - CPF: 026.380.333-32 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO VITOR SOUZA DA SILVA - OAB MA14000 - CPF: 031.881.633-47 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Seguro (9597 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Seguro (7621", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "20/04/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Maranh\u00e3o", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1018160-77.2022.4.01.3700", "orgao_julgador": "12\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JULIANO COLINS - CPF: 100.946.953-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO VITOR SOUZA DA SILVA - OAB MA14000 - CPF: 031.881.633-47 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "FUNDO ESTADUAL DE PENSAO E APOSENTADORIA - CNPJ: 03.110.907/0001-00 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Responsabilidade da Administra\u00e7\u00e3o (9991) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (9992 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Responsabilidade da Administra\u00e7\u00e3o (9991) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10502 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios (10288) - Descontos Indevidos (10296 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Seguro de Vida / Acidentes Pessoais / Desemprego (40100017", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "22/04/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Maranh\u00e3o", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1018548-77.2022.4.01.3700", "orgao_julgador": "7\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JULIANO COLINS - CPF: 100.946.953-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO VITOR SOUZA DA SILVA - OAB MA14000 - CPF: 031.881.633-47 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO DE PREVIDENCIA DOS SERVIDORES DO ESTADO DO MARANHAO - IPREV - CNPJ: 29.127.690/0001-26 (REU)\nDefensoria P\u00fablica da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "ESTADO DO MARANH\u00c3O - CNPJ: 06.354.468/0001-60 (REU)\nProcuradoria Geral do Estado do Maranh\u00e3o", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Seguro (9597 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Seguro (7621", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "25/04/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Maranh\u00e3o", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1018724-56.2022.4.01.3700", "orgao_julgador": "10\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JULIANO COLINS - CPF: 100.946.953-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO VITOR SOUZA DA SILVA - OAB MA14000 - CPF: 031.881.633-47 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0002-21 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Restabelecimento (6178 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095) - Adicional de 25% (14771", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "23/06/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Maranh\u00e3o", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1031356-17.2022.4.01.3700", "orgao_julgador": "7\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SIRLEI ASSIS CARDOSO - CPF: 278.846.273-53 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO VITOR SOUZA DA SILVA - OAB MA14000 - CPF: 031.881.633-47 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0002-21 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - Conselhos Regionais de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Profissional e Afins (10166) - Exame da Ordem OAB (10170", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "02/08/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Maranh\u00e3o", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1040853-55.2022.4.01.3700", "orgao_julgador": "7\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UGO LEAN DINIZ LOBAO - CPF: 611.447.613-10 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO VITOR SOUZA DA SILVA - OAB MA14000 - CPF: 031.881.633-47 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ORDEM DOS ADVOGADOS DO BRASIL CONSELHO FEDERAL - CNPJ: 33.205.451/0001-14 (REU)\nProcuradoria do Conselho Federal da OAB", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - Conselhos Regionais de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Profissional e Afins (10166) - Exame da Ordem OAB (10170", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "03/08/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Maranh\u00e3o", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1041107-28.2022.4.01.3700", "orgao_julgador": "13\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMA", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "UGO LEAN DINIZ LOBAO - CPF: 611.447.613-10 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO VITOR SOUZA DA SILVA - OAB MA14000 - CPF: 031.881.633-47 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ORDEM DOS ADVOGADOS DO BRASIL CONSELHO FEDERAL - CNPJ: 33.205.451/0001-14 (IMPETRADO)\nProcuradoria do Conselho Federal da OAB", "status": "Ativo"}, {"nome": ".PRESIDENTE DO CONSELHO FEDERAL DA ORDEM DOS ADVOGADOS DO BRASIL (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria Especial (Art. 57/8) (6100", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "18/08/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Maranh\u00e3o", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1044369-83.2022.4.01.3700", "orgao_julgador": "7\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANTONIO JOSE SILVA - CPF: 291.979.292-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO VITOR SOUZA DA SILVA - OAB MA14000 - CPF: 031.881.633-47 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "24/08/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Maranh\u00e3o", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1045584-94.2022.4.01.3700", "orgao_julgador": "7\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ROSINALVA DO NASCIMENTO GONCALVES - CPF: 023.767.713-07 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO VITOR SOUZA DA SILVA - OAB MA14000 - CPF: 031.881.633-47 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "24/08/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Maranh\u00e3o", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1045723-46.2022.4.01.3700", "orgao_julgador": "7\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "TEREZINHA DE JESUS DOURADO DA SILVA - CPF: 586.019.103-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO VITOR SOUZA DA SILVA - OAB MA14000 - CPF: 031.881.633-47 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Pens\u00e3o por Morte (Art. 74/9) (6104", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "25/08/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Maranh\u00e3o", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1045931-30.2022.4.01.3700", "orgao_julgador": "9\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FRANCISCA NERES DA SILVA ALVES - CPF: 572.006.373-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO VITOR SOUZA DA SILVA - OAB MA14000 - CPF: 031.881.633-47 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "13/10/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Maranh\u00e3o", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1056675-84.2022.4.01.3700", "orgao_julgador": "9\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMA", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "ANTONIO PEREIRA VERAS - CPF: 948.023.433-53 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO VITOR SOUZA DA SILVA - OAB MA14000 - CPF: 031.881.633-47 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Pens\u00e3o por Morte (Art. 74/9) (6104 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Pens\u00e3o por Morte (Art. 74/9) (6104) - Rural (Pens\u00e3o por Morte (Art. 74/9)) (14811) - Estudante Universit\u00e1rio (14812", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "14/10/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Maranh\u00e3o", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1057090-67.2022.4.01.3700", "orgao_julgador": "10\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RAFAELA MARTINS BRITO - CPF: 611.723.563-19 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO VITOR SOUZA DA SILVA - OAB MA14000 - CPF: 031.881.633-47 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Urbana (Art. 48/51) (6097", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "03/11/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Maranh\u00e3o", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1060647-62.2022.4.01.3700", "orgao_julgador": "7\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMA", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "JOAO MARCOS MIRANDA - CPF: 100.512.793-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO VITOR SOUZA DA SILVA - OAB MA14000 - CPF: 031.881.633-47 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Libera\u00e7\u00e3o de Conta (10160 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - Seguro desemprego (10181", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "16/11/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1029205-60.2021.4.01.3200", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "IZAIAS MAHADLER DE ALMEIDA ASSUNCAO - CPF: 025.314.472-88 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TATIANE FERREIRA RODRIGUES - OAB AM17478 - CPF: 028.307.292-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IVO RIBEIRO DE ALMEIDA - OAB AM9844 - CPF: 314.858.202-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KARLA BIANCA ALBUQUERQUE LOPES - OAB AM13143 - CPF: 951.799.332-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (REU)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Acidente (Art. 86) (6107) - Incapacidade Laborativa Tempor\u00e1ria (6110", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "10/09/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1020526-37.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "9\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "LUCAS MIRANDA FARIAS - CPF: 045.159.382-07 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TATIANE FERREIRA RODRIGUES - OAB AM17478 - CPF: 028.307.292-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "GERENTE EXECUTIVO DO INSS AM (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (IMPETRADO)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "17/10/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1024061-71.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "8\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARCOS VINICIOS VASCONCELOS DA SILVA - CPF: 038.659.902-58 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JACQUELINE DE SOUZA LIMA - OAB AM17414 - CPF: 016.339.802-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TATIANE FERREIRA RODRIGUES - OAB AM17478 - CPF: 028.307.292-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "GERENTE EXECUTIVO DO INSS AM (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Idoso (11947 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095) - Adicional de 25% (14771", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "23/08/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1018597-66.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "NIDER MATEUS DE FIGUEIREDO - CPF: 868.348.002-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SILVIA SERRAO DE FIGUEIREDO - OAB AM17390 - CPF: 406.312.222-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MANOEL PEDRO DE CARVALHO - OAB AM4890 - CPF: 124.289.222-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "16/12/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1032094-84.2021.4.01.3200", "orgao_julgador": "8\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ADELSON PINTO DE FRANCA ALEXANDRE - CPF: 594.039.502-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SARAH FERNANDES CURVINO - OAB AM17386 - CPF: 700.550.972-27 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TIAGO ESASHIKA CRISPIM - OAB AM16306 - CPF: 881.453.012-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0010-31 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Pens\u00e3o por Morte (Art. 74/9) (6104", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "26/04/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1008282-76.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "GISELE GRANA SARMENTO - CPF: 003.701.472-27 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SARAH FERNANDES CURVINO - OAB AM17386 - CPF: 700.550.972-27 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TIAGO ESASHIKA CRISPIM - OAB AM16306 - CPF: 881.453.012-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "12/08/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1052095-38.2022.4.01.3400", "orgao_julgador": "25\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "L. G. O. D.", "status": "Ativo"}, {"nome": "RITA DE CASSIA PEREIRA DE OLIVEIRA - CPF: 029.597.251-31 (REPRESENTANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUSTAVO NATAN DA SILVA registrado(a) civilmente como GUSTAVO NATAN DA SILVA - OAB GO41526 - CPF: 032.980.041-89 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Corporativas (6044) - Conselhos Regionais e Afins (Anuidade) (6046", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "05/01/2017", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Lavras-MG", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0002349-71.2016.4.01.3808", "orgao_julgador": "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Lavras-MG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CONSELHO REGIONAL DE ENFERMAGEM DE MINAS GERAIS - CNPJ: 21.699.889/0001-17 (EXEQUENTE)\nProcuradoria do Conselho Regional de Enfermagem de Minas Gerais", "status": "Ativo"}, {"nome": "CICA PONTES CARDOSO - OAB MG118092 - CPF: 063.355.636-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIELA ESPIRITO SANTO VARGAS - OAB MG73644 - CPF: 002.250.676-41 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO JOSE STARLING - OAB MG50792 - CPF: 421.408.206-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MARIA EUNICE SANTOS FONSECA - CPF: 064.091.756-98 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MONIQUE FERREIRA DA SILVA - OAB MG164317 - CPF: 098.818.946-11 (ADVOGADO)", "status": "Inativo"}, {"nome": "ANTONIO ROBERTO DE REZENDE - OAB GO20510 - CPF: 369.954.521-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Atos Administrativos (9997) - Infra\u00e7\u00e3o Administrativa (10022) - Multas e demais San\u00e7\u00f5es (10023", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "07/02/2018", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Lavras-MG", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0000268-81.2018.4.01.3808", "orgao_julgador": "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Lavras-MG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVAVEIS - IBAMA - CNPJ: 03.659.166/0001-02 (EXEQUENTE)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "AUTO POSTO SAO PAULO LTDA - CNPJ: 02.904.424/0001-06 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO ROBERTO DE REZENDE - OAB GO20510 - CPF: 369.954.521-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MONIQUE FERREIRA DA SILVA - OAB MG164317 - CPF: 098.818.946-11 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "11/11/2019", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Lavras-MG", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1001464-35.2019.4.01.3808", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Lavras-MG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RONALDO REZENDE - CPF: 763.793.296-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MONIQUE FERREIRA DA SILVA - OAB MG164317 - CPF: 098.818.946-11 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO ROBERTO DE REZENDE - OAB GO20510 - CPF: 369.954.521-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101 DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Processo e Procedimento (8960) - Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela / Tutela Espec\u00edfica (8961", "classe_judicial": "TUTELA ANTECIPADA ANTECEDENTE (12135)", "data": "31/10/2019", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Minas Gerais", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1019081-32.2019.4.01.3800", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RONALDO REZENDE - CPF: 763.793.296-68 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MONIQUE FERREIRA DA SILVA - OAB MG164317 - CPF: 098.818.946-11 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO ROBERTO DE REZENDE - OAB GO20510 - CPF: 369.954.521-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CHEFE DA AG\u00caNCIA DA PREVID\u00caNCIA SOCIAL DE BOA ESPERAN\u00c7A/MG (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "12/11/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Formosa-GO", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1003453-41.2021.4.01.3506", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Formosa-GO", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "(Em segredo de justi\u00e7a)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MONIQUE FERREIRA DA SILVA - CPF: 034.066.741-94 (REPRESENTANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROBLEDO REGIS DE OLIVEIRA - OAB PR88612 - CPF: 077.963.759-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (REU)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "20/10/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1024486-98.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "HELLOREM BRENDA VASCONCELOS PALHETA - CPF: 023.597.592-30 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA BEATRIZ GUEDES DE FREITAS RODRIGUES - OAB AM17452 - CPF: 036.805.612-02 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Responsabilidade da Administra\u00e7\u00e3o (9991) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10502) - Correspond\u00eancia - ECT (14151 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Responsabilidade da Administra\u00e7\u00e3o (9991) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (9992) - Correspond\u00eancia - ECT (14167", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "26/10/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1024923-42.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "BRUNO SILVA DE SOUZA - CPF: 701.546.772-05 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCIANO CASTELO BRANCO JUNIOR - OAB AM17613 - CPF: 013.222.212-43 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "EMPRESA BRASILEIRA DE CORREIOS E TELEGRAFOS - ECT - CNPJ: 34.028.316/0001-03 (REU)\nAdvocacia da Empresa Brasileira de Correios e Tel\u00e9grafos - ECT", "status": "Ativo"}, {"nome": "OLX PAY INSTITUICAO DE PAGAMENTO LTDA - CNPJ: 17.204.944/0001-83 (LITISCONSORTE)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - RMI - Renda Mensal Inicial, Reajustes e Revis\u00f5es Espec\u00edficas (6119) - Reajustes e Revis\u00f5es Espec\u00edficos (6138) - Abono da Lei 8.178/91 (6153", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "24/08/2020", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1014800-53.2020.4.01.3200", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DO SOCORRO MATOS DE ABRANTES - CPF: 160.412.592-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEILA DE ABRANTES BEZERRA BARAKAT - OAB AM17284 - CPF: 445.655.262-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VANNESSA RODRIGUES DA SILVA SOUZA - OAB AM14535 - CPF: 008.170.462-32 (ADVOGADO)", "status": "Baixado"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0002-21 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Concurso P\u00fablico / Edital (10370) - Exame de Sa\u00fade e/ou Aptid\u00e3o F\u00edsica (10376", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "23/09/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1021836-78.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "9\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "KENIA GEMIMA PASSOS MARTINS - CPF: 857.128.252-87 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KALIL DAN MOUZINHO BANDEIRA - OAB AM17283 - CPF: 762.423.742-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CHEFE DO SEREP-BR DA FOR\u00c7A AEREA BRASILEIRA (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (IMPETRADO)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "PRESIDENTE DA COMISS\u00c3O DE SELE\u00c7\u00c3O DO SEREP- BR (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Concurso P\u00fablico / Edital (10370) - Exame de Sa\u00fade e/ou Aptid\u00e3o F\u00edsica (10376", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "24/09/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1021843-70.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "KENIA GEMIMA PASSOS MARTINS - CPF: 857.128.252-87 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KALIL DAN MOUZINHO BANDEIRA - OAB AM17283 - CPF: 762.423.742-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CHEFE DO SEREP-BR DA FOR\u00c7A AEREA BRASILEIRA (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "17/10/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1024004-53.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "8\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "RAIMUNDO DOS SANTOS FREITAS - CPF: 160.804.082-87 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KALIL DAN MOUZINHO BANDEIRA - OAB AM17283 - CPF: 762.423.742-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes contra a Paz P\u00fablica (3520) - Quadrilha ou Bando (3521", "classe_judicial": "PETI\u00c7\u00c3O CRIMINAL (1727)", "data": "25/04/2018", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0010190-03.2018.4.01.3500", "orgao_julgador": "11\u00aa Vara Federal Criminal da SJGO", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE VICENTE DA SILVA JUNIOR - CPF: 004.580.591-10 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE VICENTE DA SILVA JUNIOR - OAB GO61271 - CPF: 004.580.591-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLAUDIO HENRIQUE PASSOS NEVES", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JUSTICA PUBLICA (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Previstos na Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante (3603) - Crimes da Lei de licita\u00e7\u00f5es (3642", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "10/03/2020", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1008826-08.2020.4.01.3500", "orgao_julgador": "11\u00aa Vara Federal Criminal da SJGO", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "Pol\u00edcia Federal no Estado de Goi\u00e1s (PROCESSOS CRIMINAIS) (AUTORIDADE)\nPol\u00edcia Federal no Estado de Goi\u00e1s (PROCESSOS CRIMINAIS)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (AUTOR)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOSE VICENTE DA SILVA JUNIOR - CPF: 004.580.591-10 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE VICENTE DA SILVA JUNIOR - OAB GO61271 - CPF: 004.580.591-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDUARDO HENRIQUE DE DEUS - CPF: 003.435.401-85 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LAUDIMAR INACIO TAVEIRA - OAB GO42378 - CPF: 332.862.561-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NATHALIA DE REZENDE ARANTES BARRA - OAB GO48119 - CPF: 026.620.061-37 (ADVOGADO)", "status": "Inativo"}, {"nome": "ROGERIO PALMEIRA ESSADO - CPF: 641.627.961-49 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DALMY ALVES DE FARIA - OAB GO4287 - CPF: 129.634.701-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - PIS/PASEP (10163) - Libera\u00e7\u00e3o de Conta (10165", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "04/05/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1013271-35.2021.4.01.3500", "orgao_julgador": "13\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LAUDIMAR INACIO TAVEIRA - CPF: 332.862.561-53 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE VICENTE DA SILVA JUNIOR - OAB GO61271 - CPF: 004.580.591-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELO PIRES BATISTA - OAB GO35843 - CPF: 875.309.371-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (REU)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Atualiza\u00e7\u00e3o de Conta (10159", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "13/09/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1043450-49.2021.4.01.3500", "orgao_julgador": "16\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE VICENTE DA SILVA JUNIOR - CPF: 004.580.591-10 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE VICENTE DA SILVA JUNIOR - OAB GO61271 - CPF: 004.580.591-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Atualiza\u00e7\u00e3o de Conta (10159", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "15/09/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1043949-33.2021.4.01.3500", "orgao_julgador": "13\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ABIDEMAN VIEIRA LINHARES JUNIOR - CPF: 517.707.506-06 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE VICENTE DA SILVA JUNIOR - OAB GO61271 - CPF: 004.580.591-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Atualiza\u00e7\u00e3o de Conta (10159", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "15/09/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1043950-18.2021.4.01.3500", "orgao_julgador": "15\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE BARBOSA ALIXANDRE - CPF: 365.625.306-44 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE VICENTE DA SILVA JUNIOR - OAB GO61271 - CPF: 004.580.591-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Atualiza\u00e7\u00e3o de Conta (10159", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "16/09/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1044263-76.2021.4.01.3500", "orgao_julgador": "14\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SONIA MARIA MARTINS MIRANDA - CPF: 565.192.491-49 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LAUDIMAR INACIO TAVEIRA - OAB GO42378 - CPF: 332.862.561-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE VICENTE DA SILVA JUNIOR - OAB GO61271 - CPF: 004.580.591-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Atualiza\u00e7\u00e3o de Conta (10159", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "16/09/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1044448-17.2021.4.01.3500", "orgao_julgador": "13\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ADEMIR CLEMENTINO RIBEIRO - CPF: 196.010.501-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LAUDIMAR INACIO TAVEIRA - OAB GO42378 - CPF: 332.862.561-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE VICENTE DA SILVA JUNIOR - OAB GO61271 - CPF: 004.580.591-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Atualiza\u00e7\u00e3o de Conta (10159", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "21/09/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1045113-33.2021.4.01.3500", "orgao_julgador": "14\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE VICENTE DA SILVA - CPF: 235.634.001-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE VICENTE DA SILVA JUNIOR - OAB GO61271 - CPF: 004.580.591-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Atualiza\u00e7\u00e3o de Conta (10159", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "21/09/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1045145-38.2021.4.01.3500", "orgao_julgador": "16\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ELIESIO VICENTE DA SILVA - CPF: 987.240.611-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LAUDIMAR INACIO TAVEIRA - OAB GO42378 - CPF: 332.862.561-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE VICENTE DA SILVA JUNIOR - OAB GO61271 - CPF: 004.580.591-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Atualiza\u00e7\u00e3o de Conta (10159", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "22/09/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1045201-71.2021.4.01.3500", "orgao_julgador": "13\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DONIZETT LIMA DA SILVA - CPF: 355.293.421-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LAUDIMAR INACIO TAVEIRA - OAB GO42378 - CPF: 332.862.561-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE VICENTE DA SILVA JUNIOR - OAB GO61271 - CPF: 004.580.591-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Atualiza\u00e7\u00e3o de Conta (10159", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "24/09/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1045734-30.2021.4.01.3500", "orgao_julgador": "14\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JEAN CARLOS DA SILVA - CPF: 014.314.951-23 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LAUDIMAR INACIO TAVEIRA - OAB GO42378 - CPF: 332.862.561-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE VICENTE DA SILVA JUNIOR - OAB GO61271 - CPF: 004.580.591-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Atualiza\u00e7\u00e3o de Conta (10159", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "06/10/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1047654-39.2021.4.01.3500", "orgao_julgador": "16\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JONAS DUARTE DA COSTA - CPF: 009.503.491-94 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LAUDIMAR INACIO TAVEIRA - OAB GO42378 - CPF: 332.862.561-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE VICENTE DA SILVA JUNIOR - OAB GO61271 - CPF: 004.580.591-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Atualiza\u00e7\u00e3o de Conta (10159", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "08/10/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1048123-85.2021.4.01.3500", "orgao_julgador": "15\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LUIS PAULO MATIAS DE SOUZA SANTOS - CPF: 026.043.201-69 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LAUDIMAR INACIO TAVEIRA - OAB GO42378 - CPF: 332.862.561-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE VICENTE DA SILVA JUNIOR - OAB GO61271 - CPF: 004.580.591-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Atualiza\u00e7\u00e3o de Conta (10159", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "14/10/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1048595-86.2021.4.01.3500", "orgao_julgador": "15\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "WALDEMI JOSE DE SOUZA - CPF: 418.624.651-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LAUDIMAR INACIO TAVEIRA - OAB GO42378 - CPF: 332.862.561-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE VICENTE DA SILVA JUNIOR - OAB GO61271 - CPF: 004.580.591-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Atualiza\u00e7\u00e3o de Conta (10159", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "14/10/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1048725-76.2021.4.01.3500", "orgao_julgador": "13\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOAQUIM FERREIRA GOMES - CPF: 845.548.861-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LAUDIMAR INACIO TAVEIRA - OAB GO42378 - CPF: 332.862.561-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE VICENTE DA SILVA JUNIOR - OAB GO61271 - CPF: 004.580.591-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Atualiza\u00e7\u00e3o de Conta (10159", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "16/11/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Aparecida de Goi\u00e2nia-GO", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1051730-09.2021.4.01.3500", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da SSJ de Aparecida de Goi\u00e2nia-GO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FRANCISCO PEDRO DOS SANTOS - CPF: 440.828.351-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LAUDIMAR INACIO TAVEIRA - OAB GO42378 - CPF: 332.862.561-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE VICENTE DA SILVA JUNIOR - OAB GO61271 - CPF: 004.580.591-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Atualiza\u00e7\u00e3o de Conta (10159", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "09/11/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1052648-13.2021.4.01.3500", "orgao_julgador": "13\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "GEICIANE DOMINGUES PEREIRA - CPF: 943.530.261-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LAUDIMAR INACIO TAVEIRA - OAB GO42378 - CPF: 332.862.561-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE VICENTE DA SILVA JUNIOR - OAB GO61271 - CPF: 004.580.591-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Atualiza\u00e7\u00e3o de Conta (10159", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "27/01/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1003473-16.2022.4.01.3500", "orgao_julgador": "15\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOAO MARCELINO DA SILVA - CPF: 357.973.631-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LAUDIMAR INACIO TAVEIRA - OAB GO42378 - CPF: 332.862.561-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE VICENTE DA SILVA JUNIOR - OAB GO61271 - CPF: 004.580.591-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "18/04/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1017376-21.2022.4.01.3500", "orgao_julgador": "15\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE VICENTE DA SILVA JUNIOR - CPF: 004.580.591-10 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE VICENTE DA SILVA JUNIOR - OAB GO61271 - CPF: 004.580.591-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Atualiza\u00e7\u00e3o de Conta (10159", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "04/06/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1025430-73.2022.4.01.3500", "orgao_julgador": "16\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JONAS DUARTE DA COSTA - CPF: 009.503.491-94 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LAUDIMAR INACIO TAVEIRA - OAB GO42378 - CPF: 332.862.561-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE VICENTE DA SILVA JUNIOR - OAB GO61271 - CPF: 004.580.591-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "01/07/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1029416-35.2022.4.01.3500", "orgao_julgador": "8\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJGO", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "ROSELENA MOTA DE PAIVA DIAS - CPF: 921.698.301-97 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LAUDIMAR INACIO TAVEIRA - OAB GO42378 - CPF: 332.862.561-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE VICENTE DA SILVA JUNIOR - OAB GO61271 - CPF: 004.580.591-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "SUPERINTENDENTE-REGIONAL NORTE/CENTRO-OESTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (IMPETRADO)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "28/10/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1025203-13.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "8\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "RAIMUNDA NUNES DE CASTRO - CPF: 239.804.942-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JEOVA AMIZADAY DE LIMA CRUZ - OAB AM17622 - CPF: 017.823.782-51 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Limita\u00e7\u00f5es ao Poder de Tributar (5913) - Imunidade (5914 DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Sociais (6033) - Cofins (6035 DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Sociais (6033) - Contribui\u00e7\u00e3o Social sobre o Lucro L\u00edquido (6036 DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Sociais (6033) - PIS (6039 DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Previdenci\u00e1rias (6048 DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Regimes Especiais de Tributa\u00e7\u00e3o (6089) - SIMPLES (6092", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "19/08/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1018253-85.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "3\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "L Y HATANO - CNPJ: 84.135.854/0001-75 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JEAN VICTOR VEIGA MENDONCA - OAB AM17399 - CPF: 042.428.492-81 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LAECIO PEREIRA MINEIRO - OAB AM7551 - CPF: 818.805.022-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JEAN CLEUTER SIMOES MENDONCA registrado(a) civilmente como JEAN CLEUTER SIMOES MENDONCA - OAB AM3808 - CPF: 335.948.302-25 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "DELEGADO DA RECEITA FEDERAL EM MANAUS (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (LITISCONSORTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "17/10/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1024061-71.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "8\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARCOS VINICIOS VASCONCELOS DA SILVA - CPF: 038.659.902-58 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JACQUELINE DE SOUZA LIMA - OAB AM17414 - CPF: 016.339.802-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TATIANE FERREIRA RODRIGUES - OAB AM17478 - CPF: 028.307.292-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "GERENTE EXECUTIVO DO INSS AM (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Previstos na Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante (3603) - Crimes de Responsabilidade (3604", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "26/05/2017", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0005906-13.2017.4.01.3200", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Federal Criminal da SJAM", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (AUTOR)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOSE NIVALTER CORREIA LIMA - CPF: 026.933.802-00 (REU)\nDefensoria P\u00fablica da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "JUDAH VASCONCELOS SUSSMANN - OAB AM9706 - CPF: 558.866.802-25 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EVANDER ELIAS DE QUEIROZ - OAB AM7015 - CPF: 336.742.302-59 (ADVOGADO)", "status": "Inativo"}, {"nome": "NADIEL SERRAO DO NASCIMENTO - CPF: 273.299.332-87 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IZABELLE GOMES BATISTA - OAB AM17411 - CPF: 021.580.162-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DORISMAR MARTINS MASIERO - OAB ES214-B - CPF: 289.745.571-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLOVIS JOAO BARRETO DO NASCIMENTO - OAB AM8302 - CPF: 418.585.572-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JACKES DE SOUZA COELHO - CPF: 574.945.252-20 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLOVIS JOAO BARRETO DO NASCIMENTO - OAB AM8302 - CPF: 418.585.572-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ AUGUSTO FREIRE VIANA - CPF: 136.947.152-15 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Previstos na Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante (3603) - Crimes de Responsabilidade (3604", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "28/11/2018", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0018461-28.2018.4.01.3200", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Federal Criminal da SJAM", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "GERALDO ALENCAR PAES BARRETO - CPF: 052.502.502-20 (TESTEMUNHA)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (AUTOR)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "AGNALDO DA PAZ DANTAS - CPF: 309.993.162-49 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IZABELLE GOMES BATISTA - OAB AM17411 - CPF: 021.580.162-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELAINE SABRINA MENDES GOMES - OAB AM12440 - CPF: 010.490.042-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "08/11/2019", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Urua\u00e7u-GO", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1003066-97.2019.4.01.3505", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Urua\u00e7u-GO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARCOS ARAUJO PINTO - CPF: 026.235.331-80 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VITOR HUGO DA SILVA SANTOS - OAB GO55529 - CPF: 051.477.461-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HELDER LINCOLN CALACA - OAB GO34387 - CPF: 779.968.951-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "22/11/2019", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Urua\u00e7u-GO", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1003499-04.2019.4.01.3505", "orgao_julgador": "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Urua\u00e7u-GO", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "CORINA DE SALES CONCEICAO - CPF: 315.626.471-72 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HELDER LINCOLN CALACA - OAB GO34387 - CPF: 779.968.951-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VITOR HUGO DA SILVA SANTOS - OAB GO55529 - CPF: 051.477.461-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "GERENTE EXECUTIVO DA AGENCIA DO INSS DE NIQUELANDIA (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (IMPETRADO)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Aux\u00edlio Emergencial (Lei 13.982/2020) (12754", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "06/01/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Urua\u00e7u-GO", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1000025-54.2021.4.01.3505", "orgao_julgador": "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Urua\u00e7u-GO", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "CORINA DE SALES CONCEICAO - CPF: 315.626.471-72 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VITOR HUGO DA SILVA SANTOS - OAB GO55529 - CPF: 051.477.461-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "EMPRESA DE TECNOLOGIA E INFORMACOES DA PREVIDENCIA - DATAPREV - CNPJ: 42.422.253/0001-01 (IMPETRADO)\nAdvocacia da Empresa de Tecnologia e Informa\u00e7\u00f5es da Previd\u00eancia - Dataprev", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (IMPETRADO)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "SERVIO TULIO DE BARCELOS registrado(a) civilmente como SERVIO TULIO DE BARCELOS - OAB MG44698 - CPF: 317.745.046-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADVOCACIA GERAL DA UNIAO (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (IMPETRADO)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "PRESIDENTE DA DATAPREV (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PRESIDENTE DA CAIXA ECONOMICA FEDERAL (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "25/08/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Urua\u00e7u-GO", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1003052-45.2021.4.01.3505", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Urua\u00e7u-GO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ADEMIR ANTONIO DE SOUZA FILHO - CPF: 389.790.121-87 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KATIA PEREIRA DOS SANTOS PAIVA - OAB GO27265 - CPF: 861.599.411-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO GONCALVES DE PAIVA - OAB GO17027 - CPF: 494.159.481-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VITOR HUGO DA SILVA SANTOS - OAB GO55529 - CPF: 051.477.461-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "08/09/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Urua\u00e7u-GO", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1003198-86.2021.4.01.3505", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Urua\u00e7u-GO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LUCILENE COSTA MOTA - CPF: 050.443.921-97 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO GONCALVES DE PAIVA - OAB GO17027 - CPF: 494.159.481-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KATIA PEREIRA DOS SANTOS PAIVA - OAB GO27265 - CPF: 861.599.411-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VITOR HUGO DA SILVA SANTOS - OAB GO55529 - CPF: 051.477.461-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0002-21 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "06/10/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Urua\u00e7u-GO", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1003602-40.2021.4.01.3505", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Urua\u00e7u-GO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "EDMUNDO JUNIOR PIRES DE OLIVEIRA - CPF: 077.625.865-63 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KATIA PEREIRA DOS SANTOS PAIVA - OAB GO27265 - CPF: 861.599.411-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO GONCALVES DE PAIVA - OAB GO17027 - CPF: 494.159.481-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VITOR HUGO DA SILVA SANTOS - OAB GO55529 - CPF: 051.477.461-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "05/11/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Urua\u00e7u-GO", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1003973-04.2021.4.01.3505", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Urua\u00e7u-GO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "EURIPEDES COELHO DOS SANTOS - CPF: 548.797.281-87 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KATIA PEREIRA DOS SANTOS PAIVA - OAB GO27265 - CPF: 861.599.411-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO GONCALVES DE PAIVA - OAB GO17027 - CPF: 494.159.481-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VITOR HUGO DA SILVA SANTOS - OAB GO55529 - CPF: 051.477.461-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0002-21 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "05/01/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Urua\u00e7u-GO", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1000018-28.2022.4.01.3505", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Urua\u00e7u-GO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "NIDIO JOSE DE ALMEIDA - CPF: 263.889.791-49 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO GONCALVES DE PAIVA - OAB GO17027 - CPF: 494.159.481-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KATIA PEREIRA DOS SANTOS PAIVA - OAB GO27265 - CPF: 861.599.411-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VITOR HUGO DA SILVA SANTOS - OAB GO55529 - CPF: 051.477.461-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0002-21 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "02/06/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Urua\u00e7u-GO", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1001853-51.2022.4.01.3505", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Urua\u00e7u-GO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DO SOCORRO XIMENDES ALENCAR - CPF: 477.265.392-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO GONCALVES DE PAIVA - OAB GO17027 - CPF: 494.159.481-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KATIA PEREIRA DOS SANTOS PAIVA - OAB GO27265 - CPF: 861.599.411-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VITOR HUGO DA SILVA SANTOS - OAB GO55529 - CPF: 051.477.461-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "08/07/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Urua\u00e7u-GO", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1002278-78.2022.4.01.3505", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Urua\u00e7u-GO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "VERA LUCIA AMBROSIO DE SOUZA ALVES - CPF: 377.388.361-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO GONCALVES DE PAIVA - OAB GO17027 - CPF: 494.159.481-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KATIA PEREIRA DOS SANTOS PAIVA - OAB GO27265 - CPF: 861.599.411-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VITOR HUGO DA SILVA SANTOS - OAB GO55529 - CPF: 051.477.461-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "11/07/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Urua\u00e7u-GO", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1002293-47.2022.4.01.3505", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Urua\u00e7u-GO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ELENA MARIA BORGES FERREIRA - CPF: 003.376.771-82 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO GONCALVES DE PAIVA - OAB GO17027 - CPF: 494.159.481-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KATIA PEREIRA DOS SANTOS PAIVA - OAB GO27265 - CPF: 861.599.411-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VITOR HUGO DA SILVA SANTOS - OAB GO55529 - CPF: 051.477.461-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "11/07/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Urua\u00e7u-GO", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1002302-09.2022.4.01.3505", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Urua\u00e7u-GO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "GERSON MIGUEL DE DEUS - CPF: 207.541.752-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KATIA PEREIRA DOS SANTOS PAIVA - OAB GO27265 - CPF: 861.599.411-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO GONCALVES DE PAIVA - OAB GO17027 - CPF: 494.159.481-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VITOR HUGO DA SILVA SANTOS - OAB GO55529 - CPF: 051.477.461-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "15/07/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Urua\u00e7u-GO", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1002358-42.2022.4.01.3505", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Urua\u00e7u-GO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOAREZ AMARAL DE SOUZA - CPF: 448.803.322-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KATIA PEREIRA DOS SANTOS PAIVA - OAB GO27265 - CPF: 861.599.411-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO GONCALVES DE PAIVA - OAB GO17027 - CPF: 494.159.481-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VITOR HUGO DA SILVA SANTOS - OAB GO55529 - CPF: 051.477.461-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "18/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Urua\u00e7u-GO", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1002790-61.2022.4.01.3505", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Urua\u00e7u-GO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "NAIR NUNES DOS SANTOS - CPF: 001.466.361-98 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KATIA PEREIRA DOS SANTOS PAIVA - OAB GO27265 - CPF: 861.599.411-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO GONCALVES DE PAIVA - OAB GO17027 - CPF: 494.159.481-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VITOR HUGO DA SILVA SANTOS - OAB GO55529 - CPF: 051.477.461-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779) - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes (6226", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "05/09/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Urua\u00e7u-GO", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1003032-20.2022.4.01.3505", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Urua\u00e7u-GO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "KATHYN XAVIER ARAGAO - CPF: 060.792.661-99 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VITOR HUGO DA SILVA SANTOS - OAB GO55529 - CPF: 051.477.461-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KATIA PEREIRA DOS SANTOS PAIVA - OAB GO27265 - CPF: 861.599.411-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO GONCALVES DE PAIVA - OAB GO17027 - CPF: 494.159.481-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO DA COSTA ARAUJO LIMA registrado(a) civilmente como LEONARDO DA COSTA ARAUJO LIMA - OAB GO26929 - CPF: 888.812.371-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "13/09/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Urua\u00e7u-GO", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1003143-04.2022.4.01.3505", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Urua\u00e7u-GO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARCOS ARAUJO PINTO - CPF: 026.235.331-80 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KATIA PEREIRA DOS SANTOS PAIVA - OAB GO27265 - CPF: 861.599.411-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO GONCALVES DE PAIVA - OAB GO17027 - CPF: 494.159.481-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VITOR HUGO DA SILVA SANTOS - OAB GO55529 - CPF: 051.477.461-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095) - Rural (art. 42/44) (14773", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "21/09/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Urua\u00e7u-GO", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1003250-48.2022.4.01.3505", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Urua\u00e7u-GO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DE FATIMA ALVES REZENDE SILVA - CPF: 019.250.211-57 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KATIA PEREIRA DOS SANTOS PAIVA - OAB GO27265 - CPF: 861.599.411-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO GONCALVES DE PAIVA - OAB GO17027 - CPF: 494.159.481-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VITOR HUGO DA SILVA SANTOS - OAB GO55529 - CPF: 051.477.461-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO \u00c0 EDUCA\u00c7\u00c3O (12775) - Acesso (12795) - Processo Seletivo (12804) - Outros (12905) - Acessibilidade (12906", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "19/08/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1018273-76.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "3\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "LUCAS FURTADO MAIA PEREIRA - CPF: 038.373.252-29 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HENRIQUE TAVARES DE SOUZA - OAB AM17503 - CPF: 036.842.122-88 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "REITORA DO CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO CEUNI-FAMETRO (LITISCONSORTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLAUDIA DA COSTA CAMPOS - OAB AM15326 - CPF: 016.452.052-07 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IME INSTITUTO METROPOLITANO DE ENSINO LTDA - CNPJ: 03.817.341/0006-57 (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLAUDIA DA COSTA CAMPOS - OAB AM15326 - CPF: 016.452.052-07 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Presidente do Instituto Metropolitano de Ensino LTDA - IME /FAMETRO (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLAUDIA DA COSTA CAMPOS - OAB AM15326 - CPF: 016.452.052-07 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes contra a F\u00e9 P\u00fablica (3523) - Moeda Falsa / Assimilados (3524", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "24/01/2014", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Minas Gerais", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0007847-90.2007.4.01.3800", "orgao_julgador": "35\u00aa Vara Federal Criminal da SJMG", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (AUTOR)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "WALDECIR SOARES LOPES - CPF: 274.742.138-42 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL ALMEIDA ROSSI - OAB SP242995 - CPF: 222.771.628-25 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENATO JOSE SILVA TOLENTINO - OAB MG124860 - CPF: 068.654.416-13 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADELIA ALVES ROCHA - OAB MG121207 - CPF: 044.378.736-02 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUSTAVO LAFETA GONCALVES - OAB MG118250 - CPF: 067.470.956-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIEL ARTHUR QUARESMA DA COSTA - OAB MG92315 - CPF: 045.477.036-71 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Contratos Banc\u00e1rios (9607", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "01/06/2007", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0035396-57.2007.4.01.4000", "orgao_julgador": "8\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "AURIDEA MARIA DO PERPETUO SOCORRO TUPINAMBA RODRIGUES CALAND - CPF: 096.447.253-87 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IGOR NUNES PEREIRA LEITE - OAB PI7470 - CPF: 995.106.263-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ITALO GABRIEL ALMEIDA ROCHA - OAB PI8080 - CPF: 028.513.513-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "INOCENCIO FRANCISCO CALAND - CPF: 009.048.053-87 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IGOR NUNES PEREIRA LEITE - OAB PI7470 - CPF: 995.106.263-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ITALO GABRIEL ALMEIDA ROCHA - OAB PI8080 - CPF: 028.513.513-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - D\u00edvida Ativa n\u00e3o-tribut\u00e1ria (10394) - Multas e demais San\u00e7\u00f5es (10395", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (12154)", "data": "29/05/2015", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Balsas-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0011165-82.2010.4.01.3701", "orgao_julgador": "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Balsas-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "EMPRESA BRASILEIRA DE CORREIOS E TELEGRAFOS - CNPJ: 34.028.316/0034-71 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HEITOR DE AZEVEDO PICANCO PERES NETO - OAB AP3426-B - CPF: 511.316.922-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO YOSHIO TAZAKI - OAB SP230542 - CPF: 220.421.968-19 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CASSIANO RICARDO DIAS DE MORAES CAVALCANTI - OAB PE17550 - CPF: 020.041.764-90 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FLAVIO ANTONIO LELES CARVALHO - OAB MG89869 - CPF: 028.611.226-41 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRA COSTA MEDEIROS - OAB DF16985 - CPF: 689.561.931-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDA CRISTINA GOMES PEREIRA - OAB MA9757 - CPF: 017.284.003-17 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCIANA PACHECO RODRIGUES - OAB MA9284 - CPF: 000.455.403-57 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IGOR LIMA MACIEL - OAB MA9807 - CPF: 961.229.003-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THALES ALESSANDRO DIAS PEREIRA - OAB MA10429 - CPF: 018.385.223-01 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ESPOLIO DE ITAMAR CARREIRO DA SILVA (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL ALMEIDA BRITO - CPF: 562.199.703-49 (ADVOGADO DATIVO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ITAMAR CARREIRO DA SILVA FILHO - CPF: 042.891.273-71 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ITACIO DE TARES CARREIRO DA SILVA (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ITAECIO CARREIRO DA SILVA - CPF: 868.778.363-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ITACIARA CARREIRO DA SILVA - CPF: 026.167.101-45 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Contratos Banc\u00e1rios (9607", "classe_judicial": "MONIT\u00d3RIA (40)", "data": "27/05/2015", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Balsas-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0005849-83.2013.4.01.3701", "orgao_julgador": "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Balsas-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (AUTOR)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JUVENAL TEIXEIRA DE SOUSA - CPF: 015.351.863-48 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL ALMEIDA BRITO - OAB MA9324 - CPF: 562.199.703-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes contra o Patrim\u00f4nio (3415) - Roubo Majorado (5566 DIREITO PENAL (287) - Crimes contra a Paz P\u00fablica (3520) - Quadrilha ou Bando (3521", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "20/01/2015", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Balsas-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0000162-48.2015.4.01.3704", "orgao_julgador": "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Balsas-MA", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (AUTOR)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CEZAR JULIO LIMA PRUDENCIO (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELIPE DE ALMEIDA SOUSA - CPF: 608.996.853-66 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL ALMEIDA BRITO - OAB MA9324 - CPF: 562.199.703-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - D\u00edvida Ativa (6017) - Aus\u00eancia de Cobran\u00e7a Administrativa Pr\u00e9via (10887 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Atos Administrativos (9997) - Infra\u00e7\u00e3o Administrativa (10022) - Apreens\u00e3o (10025", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "06/02/2015", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Balsas-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0000587-75.2015.4.01.3704", "orgao_julgador": "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Balsas-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "URBANO ANSCHAU - CPF: 025.408.789-20 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL ALMEIDA BRITO - OAB MA9324 - CPF: 562.199.703-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - D\u00edvida Ativa (6017) - Aus\u00eancia de Cobran\u00e7a Administrativa Pr\u00e9via (10887 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - D\u00edvida Ativa n\u00e3o-tribut\u00e1ria (10394) - Multas e demais San\u00e7\u00f5es (10395) - Ambiental (10396", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "10/02/2015", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Balsas-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0000840-63.2015.4.01.3704", "orgao_julgador": "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Balsas-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MILENA BARBARA FERREIRA SOUSA - CPF: 529.218.593-00 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL ALMEIDA BRITO - OAB MA9324 - CPF: 562.199.703-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - D\u00edvida Ativa (6017) - Aus\u00eancia de Cobran\u00e7a Administrativa Pr\u00e9via (10887 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - D\u00edvida Ativa n\u00e3o-tribut\u00e1ria (10394) - Multas e demais San\u00e7\u00f5es (10395) - Ambiental (10396", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "10/02/2015", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Balsas-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0000875-23.2015.4.01.3704", "orgao_julgador": "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Balsas-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LEONILSON ANTONIO DE FREITAS - CPF: 284.483.320-91 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL ALMEIDA BRITO - OAB MA9324 - CPF: 562.199.703-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Atos Administrativos (9997) - Infra\u00e7\u00e3o Administrativa (10022) - Multas e demais San\u00e7\u00f5es (10023 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - D\u00edvida Ativa n\u00e3o-tribut\u00e1ria (10394", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "11/02/2015", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Balsas-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0001164-53.2015.4.01.3704", "orgao_julgador": "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Balsas-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "AGENCIA NACIONAL DE TELECOMUNICACOES - ANATEL - CNPJ: 02.030.715/0001-12 (EXEQUENTE)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "G.M.ARRUDA TRANSPORTES - ME - CNPJ: 01.241.210/0001-34 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL ALMEIDA BRITO - OAB MA9324 - CPF: 562.199.703-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - D\u00edvida Ativa n\u00e3o-tribut\u00e1ria (10394) - Multas e demais San\u00e7\u00f5es (10395) - Ambiental (10396", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "18/02/2015", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Balsas-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0001198-28.2015.4.01.3704", "orgao_julgador": "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Balsas-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVAVEIS - IBAMA - CNPJ: 03.659.166/0001-02 (EXEQUENTE)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "FERNANDO ANTONIO CALDAS PEREIRA CALDAS - CPF: 600.528.593-98 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL ALMEIDA BRITO - OAB MA9324 - CPF: 562.199.703-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Contratos Banc\u00e1rios (9607", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "27/05/2015", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Balsas-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0002769-34.2015.4.01.3704", "orgao_julgador": "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Balsas-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (EXEQUENTE)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "GOOGLE WEB SERVICOS DE INTERNET DO BRASIL LTDA - ME - CNPJ: 02.425.060/0001-81 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL ALMEIDA BRITO - OAB MA9324 - CPF: 562.199.703-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO TIMOTEO FILHO - CPF: 925.130.853-53 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL ALMEIDA BRITO - OAB MA9324 - CPF: 562.199.703-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SIMONE MARQUES TIMOTEO - CPF: 816.512.103-06 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Previstos na Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante (3603) - Crimes contra as Telecomunica\u00e7\u00f5es (3629", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "27/10/2015", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Balsas-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0004464-23.2015.4.01.3704", "orgao_julgador": "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Balsas-MA", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (AUTOR)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BENTA FRANCISCA SIQUEIRA ALMEIDA - CPF: 003.968.733-32 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BERNARDINO REGO NETO - OAB MA13551 - CPF: 043.774.063-37 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL ALMEIDA BRITO - OAB MA9324 - CPF: 562.199.703-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MAURICIO TEIXEIRA REGO - OAB MA11041 - CPF: 015.671.053-60 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Previstos na Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante (3603) - Crimes contra o Meio Ambiente e o Patrim\u00f4nio Gen\u00e9tico (3618 DIREITO PENAL (287) - Crimes Previstos na Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante (3603) - Crimes contra o Meio Ambiente e o Patrim\u00f4nio Gen\u00e9tico (3618) - Crimes contra a Flora (3620", "classe_judicial": "CRIMES AMBIENTAIS (293)", "data": "02/06/2015", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0007296-86.2015.4.01.3200", "orgao_julgador": "7\u00aa Vara Federal Ambiental e Agr\u00e1ria da SJAM", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (AUTOR)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CELMA CONTADINI - CPF: 350.665.392-04 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LELITON LUCIANO LOPES DA COSTA - OAB RO2237 - CPF: 587.856.552-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL ALMEIDA MEURER - OAB RO7274 - CPF: 004.690.442-50 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servi\u00e7os (10028) - Ensino Superior (10029", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "14/12/2015", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Balsas-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1000003-88.2015.4.01.3704", "orgao_julgador": "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Balsas-MA", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL ALMEIDA BRITO - CPF: 562.199.703-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "DORACY ANANIAS MORAIS - CPF: 842.427.363-04 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNIBALSAS EDUCACIONAL LTDA - CNPJ: 07.344.774/0001-89 (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GEISE BORGES DA FONSECA HONAISER - OAB MA5552 - CPF: 488.249.253-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "REITOR (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GEISE BORGES DA FONSECA HONAISER - OAB MA5552 - CPF: 488.249.253-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "", "classe_judicial": "RESTAURA\u00c7\u00c3O DE AUTOS C\u00cdVEL (46)", "data": "29/06/2016", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Balsas-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0001268-11.2016.4.01.3704", "orgao_julgador": "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Balsas-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (AUTOR)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "NELSI CECILIA SCHUSTER - ME - CNPJ: 41.373.911/0001-41 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL ALMEIDA BRITO - CPF: 562.199.703-49 (ADVOGADO DATIVO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Atos Administrativos (9997) - Improbidade Administrativa (10011", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O CIVIL DE IMPROBIDADE ADMINISTRATIVA (64)", "data": "25/01/2017", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Balsas-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0000092-60.2017.4.01.3704", "orgao_julgador": "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Balsas-MA", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "FUNDO NACIONAL DE DESENVOLVIMENTO DA EDUCACAO - CNPJ: 00.378.257/0001-81 (REQUERENTE)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOSE ARNALDO BRITO MAGALHAES - CPF: 487.322.143-91 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL ALMEIDA BRITO - CPF: 562.199.703-49 (ADVOGADO DATIVO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - Conselhos Regionais de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Profissional e Afins (10166", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "14/07/2017", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Itumbiara-GO", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0001189-04.2017.4.01.3508", "orgao_julgador": "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Itumbiara-GO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CONSELHO REGIONAL DE QUIMICA DA 12 REGIAO - CNPJ: 01.759.984/0001-51 (EXEQUENTE)\nProcuradoria do Conselho Regional de Qu\u00edmica da 12\u00aa Regi\u00e3o", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENATA CANDIDO PASSOS - OAB GO37526 - CPF: 010.961.551-41 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NEREU GOMES CAMPOS registrado(a) civilmente como NEREU GOMES CAMPOS - OAB GO12395 - CPF: 371.053.371-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CLEITON SANTANA SOARES - CPF: 929.344.981-15 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL ALMEIDA SILVA - OAB GO50833 - CPF: 019.104.911-52 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CELSO DOS REIS OLIVEIRA JUNIOR - OAB GO29238 - CPF: 000.015.171-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Contratos Banc\u00e1rios (9607", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (12154)", "data": "18/05/2017", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Balsas-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0001588-27.2017.4.01.3704", "orgao_julgador": "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Balsas-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (EMBARGANTE)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MACHADO E RESENDE LTDA - ME - CNPJ: 14.387.426/0001-54 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL ALMEIDA BRITO - OAB MA9324 - CPF: 562.199.703-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA APARECIDA DE ALMEIDA RESENDE RIBEIRO - CPF: 024.312.173-37 (EMBARGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL ALMEIDA BRITO - OAB MA9324 - CPF: 562.199.703-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GERTE MACHADO RIBEIRO - CPF: 617.873.100-00 (EMBARGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL ALMEIDA BRITO - OAB MA9324 - CPF: 562.199.703-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - Conselhos Regionais de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Profissional e Afins (10166) - Exame da Ordem OAB (10170", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "30/01/2017", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Balsas-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1000002-35.2017.4.01.3704", "orgao_julgador": "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Balsas-MA", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "SAIRA SOARES QUEIROS MORAIS - CPF: 657.191.823-49 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL ALMEIDA BRITO - OAB MA9324 - CPF: 562.199.703-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "VICE-PRESIDENTE DA COMISS\u00c3O DE EST\u00c1GIO E EXAME DE ORDEM/OAB-MA (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THAIS MARIA VIANA ALCOFORADO DE ALMEIDA - OAB MA12576 - CPF: 029.547.123-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Pens\u00e3o por Morte (Art. 74/9) (6104", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "30/05/2017", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Balsas-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1000046-54.2017.4.01.3704", "orgao_julgador": "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Balsas-MA", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "TEREZINHA DE JESUS BORGES DA COSTA (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL ALMEIDA BRITO - OAB MA9324 - CPF: 562.199.703-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CHEFE DA AGENCIA DA PREVIDENCIA SOCIAL INSS (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Contratos Banc\u00e1rios (9607", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "19/06/2017", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Balsas-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1000055-16.2017.4.01.3704", "orgao_julgador": "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Balsas-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (EXEQUENTE)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROGERIO ALVES DIAS registrado(a) civilmente como ROGERIO ALVES DIAS - OAB MA5772 - CPF: 793.644.113-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NILTON MASSAHARU MURAI registrado(a) civilmente como NILTON MASSAHARU MURAI - OAB MT16783/O - CPF: 807.580.611-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "R L ARRUDA COMERCIO E TRANSPORTES LTDA - CNPJ: 10.931.850/0001-67 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL ALMEIDA BRITO - CPF: 562.199.703-49 (ADVOGADO DATIVO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA LUISA ARRUDA DE ARAUJO - CPF: 177.742.923-49 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL ALMEIDA BRITO - CPF: 562.199.703-49 (ADVOGADO DATIVO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LAIZZI ARRUDA ALBUQUERQUE BARBOSA - CPF: 008.190.453-30 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL ALMEIDA BRITO - CPF: 562.199.703-49 (ADVOGADO DATIVO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Contratos Banc\u00e1rios (9607", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "25/08/2017", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Balsas-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1000094-13.2017.4.01.3704", "orgao_julgador": "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Balsas-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (EXEQUENTE)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROGERIO ALVES DIAS registrado(a) civilmente como ROGERIO ALVES DIAS - OAB MA5772 - CPF: 793.644.113-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NILTON MASSAHARU MURAI registrado(a) civilmente como NILTON MASSAHARU MURAI - OAB MT16783/O - CPF: 807.580.611-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "F. C. FRANCO COMERCIO - ME - CNPJ: 20.263.454/0001-62 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL ALMEIDA BRITO - CPF: 562.199.703-49 (ADVOGADO DATIVO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FLAVIO CARDOSO FRANCO - CPF: 401.280.833-87 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL ALMEIDA BRITO - CPF: 562.199.703-49 (ADVOGADO DATIVO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Contratos Banc\u00e1rios (9607", "classe_judicial": "MONIT\u00d3RIA (40)", "data": "26/09/2017", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Balsas-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1000145-24.2017.4.01.3704", "orgao_julgador": "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Balsas-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (AUTOR)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MARIA CRISTIANE DOS SANTOS BEZERRA - CPF: 818.553.543-49 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL ALMEIDA BRITO - CPF: 562.199.703-49 (ADVOGADO DATIVO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Contratos Banc\u00e1rios (9607", "classe_judicial": "MONIT\u00d3RIA (40)", "data": "05/10/2017", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Balsas-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1000160-90.2017.4.01.3704", "orgao_julgador": "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Balsas-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (AUTOR)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROGERIO ALVES DIAS registrado(a) civilmente como ROGERIO ALVES DIAS - OAB MA5772 - CPF: 793.644.113-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NILTON MASSAHARU MURAI registrado(a) civilmente como NILTON MASSAHARU MURAI - OAB MT16783/O - CPF: 807.580.611-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "R. C. DA SILVA PRESTADORA DE SERVICOS EIRELI - ME - CNPJ: 12.588.799/0001-68 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL ALMEIDA BRITO - CPF: 562.199.703-49 (ADVOGADO DATIVO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WILSON MAIA FILHO - CPF: 256.390.723-34 (ADVOGADO DATIVO)", "status": "Inativo"}, {"nome": "RAIMUNDO CARVALHO DA SILVA - CPF: 005.423.713-08 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL ALMEIDA BRITO - CPF: 562.199.703-49 (ADVOGADO DATIVO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WILSON MAIA FILHO - CPF: 256.390.723-34 (ADVOGADO DATIVO)", "status": "Inativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Obriga\u00e7\u00e3o de Entregar (10670) - Imiss\u00e3o na Posse (10676", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "10/10/2017", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Balsas-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1000165-15.2017.4.01.3704", "orgao_julgador": "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Balsas-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LASARO DE SOUSA ALMEIDA NETO - CPF: 401.420.003-53 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL ALMEIDA BRITO - OAB MA9324 - CPF: 562.199.703-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (REU)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "ESTADO DO MARANHAO - SECRETARIA DE ESTADO DA SAUDE (REU)", "status": "Suspenso"}, {"nome": "MUNICIPIO DE BALSAS - CNPJ: 06.441.430/0001-25 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ESTADO DO MARANH\u00c3O - CNPJ: 06.354.468/0001-60 (REU)\nProcuradoria Geral do Estado do Maranh\u00e3o", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Contratos Banc\u00e1rios (9607", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "16/10/2017", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Balsas-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1000173-89.2017.4.01.3704", "orgao_julgador": "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Balsas-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (EXEQUENTE)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "DIEGO MARTIGNONI - OAB RS65244 - CPF: 001.666.870-73 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEONARDO FALCAO RIBEIRO registrado(a) civilmente como LEONARDO FALCAO RIBEIRO - OAB RO5408 - CPF: 009.414.565-28 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BRUNO DOS SANTOS CHITOLINA - ME - CNPJ: 16.904.269/0001-32 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JENNIFER VARGAS LEAL MARTINS - CPF: 005.596.960-78 (ADVOGADO DATIVO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL ALMEIDA BRITO - CPF: 562.199.703-49 (ADVOGADO DATIVO)", "status": "Inativo"}, {"nome": "BRUNO DOS SANTOS CHITOLINA - CPF: 031.797.820-99 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JENNIFER VARGAS LEAL MARTINS - CPF: 005.596.960-78 (ADVOGADO DATIVO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL ALMEIDA BRITO - CPF: 562.199.703-49 (ADVOGADO DATIVO)", "status": "Inativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Atos Administrativos (9997) - Improbidade Administrativa (10011) - Viola\u00e7\u00e3o aos Princ\u00edpios Administrativos (10014", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O CIVIL DE IMPROBIDADE ADMINISTRATIVA (64)", "data": "19/12/2017", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Balsas-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1000270-89.2017.4.01.3704", "orgao_julgador": "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Balsas-MA", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (AUTOR)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "RAIMUNDO COELHO JUNIOR - CPF: 147.177.783-91 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CHRISTIAN SILVA DE BRITO registrado(a) civilmente como CHRISTIAN SILVA DE BRITO - OAB MA16919 - CPF: 056.644.843-22 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL ALMEIDA BRITO - CPF: 562.199.703-49 (ADVOGADO DATIVO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779) - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes (6226 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779) - Protesto Indevido de T\u00edtulo (7781", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "06/02/2018", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Vilhena-RO", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0000483-45.2018.4.01.4103", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Vilhena-RO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RAFAEL ANTONIO RODRIGUES - CPF: 715.895.112-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL ALMEIDA MEURER - OAB RO7274 - CPF: 004.690.442-50 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LELITON LUCIANO LOPES DA COSTA - OAB RO2237 - CPF: 587.856.552-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "25/04/2018", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Itumbiara-GO", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0001041-56.2018.4.01.3508", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Itumbiara-GO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DANILO SILVA DINIZ - CPF: 000.590.771-31 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CELSO DOS REIS OLIVEIRA JUNIOR - OAB GO29238 - CPF: 000.015.171-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL ALMEIDA SILVA - OAB GO50833 - CPF: 019.104.911-52 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "SERVIO TULIO DE BARCELOS registrado(a) civilmente como SERVIO TULIO DE BARCELOS - OAB MG44698 - CPF: 317.745.046-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Atos Administrativos (9997) - Infra\u00e7\u00e3o Administrativa (10022) - Multas e demais San\u00e7\u00f5es (10023", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "09/08/2018", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Vilhena-RO", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0001486-35.2018.4.01.4103", "orgao_julgador": "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Vilhena-RO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVAVEIS - IBAMA - CNPJ: 03.659.166/0001-02 (EXEQUENTE)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MARIA FATIMA DE ALMEIDA MADEIRAS - ME - CNPJ: 02.923.716/0001-96 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL ALMEIDA MEURER - OAB RO7274 - CPF: 004.690.442-50 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LELITON LUCIANO LOPES DA COSTA - OAB RO2237 - CPF: 587.856.552-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Urbana (Art. 48/51) (6097", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "10/04/2019", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0005012-66.2019.4.01.3200", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA GEORGETE DE SOUZA E SOUZA - CPF: 123.012.052-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDA LIMA TAVARES - OAB AM11834 - CPF: 880.938.672-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WELLINGTON DE SOUZA E SOUZA - CPF: 525.108.592-34 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ERICO RODRIGUES DE SOUSA - OAB AM17502 - CPF: 006.892.582-40 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAQUEL DE SOUZA BUZAGLO - OAB AM14926 - CPF: 857.128.502-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ENILSON CAMPOS DE SOUSA - OAB AM1589 - CPF: 499.007.497-15 (ADVOGADO)", "status": "Baixado"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Pedidos Gen\u00e9ricos Relativos aos Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6173) - Restabelecimento (6178", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "16/08/2019", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1006094-18.2019.4.01.3200", "orgao_julgador": "8\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "REINALDO MENDES BATISTA - CPF: 619.051.602-59 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ERICO RODRIGUES DE SOUSA - OAB AM17502 - CPF: 006.892.582-40 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAQUEL DE SOUZA BUZAGLO - OAB AM14926 - CPF: 857.128.502-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "28/02/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1003111-75.2021.4.01.3200", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA LUIZA SILVA PIMENTEL - CPF: 321.067.692-53 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ERICO RODRIGUES DE SOUSA - OAB AM17502 - CPF: 006.892.582-40 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAQUEL DE SOUZA BUZAGLO - OAB AM14926 - CPF: 857.128.502-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0002-21 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "05/04/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1004555-46.2021.4.01.3200", "orgao_julgador": "8\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ALMIRENE GOMES DA COSTA - CPF: 291.404.042-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ERICO RODRIGUES DE SOUSA - OAB AM17502 - CPF: 006.892.582-40 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAQUEL DE SOUZA BUZAGLO - OAB AM14926 - CPF: 857.128.502-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Pens\u00e3o por Morte (Art. 74/9) (6104", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "02/02/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1002081-68.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "9\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "DEUZARINA PEREIRA DE AMORIM - CPF: 416.990.172-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ERICO RODRIGUES DE SOUSA - OAB AM17502 - CPF: 006.892.582-40 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAQUEL DE SOUZA BUZAGLO - OAB AM14926 - CPF: 857.128.502-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Pens\u00e3o por Morte (Art. 74/9) (6104", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "16/02/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1003064-67.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "9\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "PATRICIA PEREIRA DE MELO - CPF: 552.895.502-59 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ERICO RODRIGUES DE SOUSA - OAB AM17502 - CPF: 006.892.582-40 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ENILSON CAMPOS DE SOUSA - OAB AM1589 - CPF: 499.007.497-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAQUEL DE SOUZA BUZAGLO - OAB AM14926 - CPF: 857.128.502-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "Y. B. M. D. S.", "status": "Ativo"}, {"nome": "ERICO RODRIGUES DE SOUSA - OAB AM17502 - CPF: 006.892.582-40 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ENILSON CAMPOS DE SOUSA - OAB AM1589 - CPF: 499.007.497-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAQUEL DE SOUZA BUZAGLO - OAB AM14926 - CPF: 857.128.502-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "L. M. D. S.", "status": "Ativo"}, {"nome": "ERICO RODRIGUES DE SOUSA - OAB AM17502 - CPF: 006.892.582-40 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0002-21 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095) - Adicional de 25% (14771 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101) - Adicional de 25% (14806", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "21/06/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1012616-56.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "9\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANDRE SANTOS TORRES - CPF: 736.801.762-87 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ERICO RODRIGUES DE SOUSA - OAB AM17502 - CPF: 006.892.582-40 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAQUEL DE SOUZA BUZAGLO - OAB AM14926 - CPF: 857.128.502-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0002-21 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Pens\u00e3o por Morte (Art. 74/9) (6104) - Urbana (Pens\u00e3o por Morte (Art. 74/9)) (14818) - \u00d3bito de C\u00f4njuge (14822 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Pens\u00e3o por Morte (Art. 74/9) (6104) - Urbana (Pens\u00e3o por Morte (Art. 74/9)) (14818) - \u00d3bito de Pai/M\u00e3e (14821", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "27/09/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1022131-18.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "THELLIANE BEZERRA E SILVA - CPF: 603.452.922-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELCIANE TAIANE MENEZES BRELAZ - OAB AM17496 - CPF: 797.163.932-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "A. D. B. E. B.", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELCIANE TAIANE MENEZES BRELAZ - OAB AM17496 - CPF: 797.163.932-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101) - Adicional de 25% (14806", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "28/09/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1022296-65.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "8\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RODINEI RODRIGUES MENEZES - CPF: 193.543.552-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELCIANE TAIANE MENEZES BRELAZ - OAB AM17496 - CPF: 797.163.932-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114 DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "06/10/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1023031-98.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "VALDINETE DA SILVA DUARTE - CPF: 323.852.002-44 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELCIANE TAIANE MENEZES BRELAZ - OAB AM17496 - CPF: 797.163.932-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Praticados por Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Contra a Administra\u00e7\u00e3o em Geral (3547) - Corrup\u00e7\u00e3o passiva (3555", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "30/05/2019", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0006089-13.2019.4.01.3200", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Federal Criminal da SJAM", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (AUTOR)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ANTONIO ALVES DE LIMA FILHO - CPF: 493.773.882-87 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA DO PERPETUO SOCORRO LOPES COLARES - OAB AM3313 - CPF: 041.237.002-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDRIA SILVA DE LIMA - OAB AM17483 - CPF: 018.192.652-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GEYZON OLIVEIRA REIS - OAB AM5031 - CPF: 666.510.342-00 (ADVOGADO)", "status": "Inativo"}, {"nome": "ANTONIO GERLANDE RODRIGUES DE LIMA - CPF: 249.005.158-09 (REU)\nDefensoria P\u00fablica da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAYMUNDO NONATO LOPES - OAB AM3261 - CPF: 009.427.232-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIO ALBERT PEREIRA DE PAIVA - CPF: 633.371.772-04 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DEUZIANE RIBEIRO DA SILVA - OAB AM17329 - CPF: 956.771.002-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE RICARDO GOMES DE OLIVEIRA - OAB AM5254 - CPF: 969.326.357-04 (ADVOGADO)", "status": "Inativo"}, {"nome": "SARAH MAIA VIANA - OAB AM11440 - CPF: 670.090.692-04 (ADVOGADO)", "status": "Inativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Aplica\u00e7\u00e3o INPC/IPCA - Atualiza\u00e7\u00e3o FGTS (15066", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "11/08/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1017457-94.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "8\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE RICARDO GOMES DE OLIVEIRA - CPF: 969.326.357-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DEUZIANE RIBEIRO DA SILVA - OAB AM17329 - CPF: 956.771.002-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Banco de Dados e Cadastros de Consumidores (SPC, Serasa, SCPC etc) (40100002", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "20/09/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1021478-16.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "8\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "IDENILDO RAIMUNDO PINTO DO REGO - CPF: 224.616.632-20 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DEUZIANE RIBEIRO DA SILVA - OAB AM17329 - CPF: 956.771.002-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Tarifas (11807", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "28/09/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1022136-40.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "8\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "IDENILDO RAIMUNDO PINTO DO REGO - CPF: 224.616.632-20 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DEUZIANE RIBEIRO DA SILVA - OAB AM17329 - CPF: 956.771.002-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Demais Seguros (exceto habitacional) (40100012", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "30/09/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1022525-25.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "IDENILDO RAIMUNDO PINTO DO REGO - CPF: 224.616.632-20 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DEUZIANE RIBEIRO DA SILVA - OAB AM17329 - CPF: 956.771.002-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - D\u00edvida Ativa (6017) - Aus\u00eancia de Cobran\u00e7a Administrativa Pr\u00e9via (10887 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - D\u00edvida Ativa n\u00e3o-tribut\u00e1ria (10394) - Multas e demais San\u00e7\u00f5es (10395", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "28/09/2011", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0013820-41.2011.4.01.3200", "orgao_julgador": "5\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (EXEQUENTE)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CENTRO DE ENSINO SUPERIOR NILTON LINS - CNPJ: 04.803.904/0001-06 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLAUCY ARAUJO LIMA DE OLIVEIRA registrado(a) civilmente como GLAUCY ARAUJO LIMA DE OLIVEIRA - OAB AM5802 - CPF: 602.525.612-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DEBORA CINTIA DA SILVA BARROS - OAB AM17307 - CPF: 790.069.652-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Previdenci\u00e1rias (6048) - Contribui\u00e7\u00e3o sobre a folha de sal\u00e1rios (6060", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "14/03/2019", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0002825-85.2019.4.01.3200", "orgao_julgador": "5\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (ASSISTENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CENTRO DE ENSINO SUPERIOR NILTON LINS - CNPJ: 04.803.904/0001-06 (ASSISTENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLAUCY ARAUJO LIMA DE OLIVEIRA registrado(a) civilmente como GLAUCY ARAUJO LIMA DE OLIVEIRA - OAB AM5802 - CPF: 602.525.612-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DEBORA CINTIA DA SILVA BARROS - OAB AM17307 - CPF: 790.069.652-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIELA NOGUEIRA ZANI GIUZIO - OAB SP169024 - CPF: 265.814.808-94 (ADVOGADO)", "status": "Inativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Previdenci\u00e1rias (6048", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "25/11/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1030370-45.2021.4.01.3200", "orgao_julgador": "5\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "COMPLEXO DE SERVICOS EDUCACIONAIS LIMITADA - CNPJ: 07.548.289/0001-27 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLAUCY ARAUJO LIMA DE OLIVEIRA registrado(a) civilmente como GLAUCY ARAUJO LIMA DE OLIVEIRA - OAB AM5802 - CPF: 602.525.612-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DEBORA CINTIA DA SILVA BARROS - OAB AM17307 - CPF: 790.069.652-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Previdenci\u00e1rias (6048", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "14/02/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1002862-90.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "5\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "COMPLEXO DE SERVICOS EDUCACIONAIS LIMITADA - CNPJ: 07.548.289/0001-27 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLAUCY ARAUJO LIMA DE OLIVEIRA registrado(a) civilmente como GLAUCY ARAUJO LIMA DE OLIVEIRA - OAB AM5802 - CPF: 602.525.612-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DEBORA CINTIA DA SILVA BARROS - OAB AM17307 - CPF: 790.069.652-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Previdenci\u00e1rias (6048", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "20/04/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1007911-15.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "5\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "COMPLEXO DE SERVICOS EDUCACIONAIS LIMITADA - CNPJ: 07.548.289/0001-27 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLAUCY ARAUJO LIMA DE OLIVEIRA registrado(a) civilmente como GLAUCY ARAUJO LIMA DE OLIVEIRA - OAB AM5802 - CPF: 602.525.612-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DEBORA CINTIA DA SILVA BARROS - OAB AM17307 - CPF: 790.069.652-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Dever de Informa\u00e7\u00e3o (11810", "classe_judicial": "HABEAS DATA (110)", "data": "29/07/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1016317-25.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "3\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DOS SANTOS LADISLAO - CPF: 192.269.692-72 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAVID OLIVEIRA CAVALCANTE - OAB AM17309 - CPF: 771.920.102-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (IMPETRADO)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "GERENTE GERAL DE REDE DA CAIXA ECON\u00d4MICA FEDERAL - CEF (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Militar (10324) - Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios (10337) - Gratifica\u00e7\u00f5es e Adicionais (10338) - Gratifica\u00e7\u00e3o de Compensa\u00e7\u00e3o Org\u00e2nica (14143", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "12/10/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1023626-97.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "9\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ESTEVAO JUDAH BENTES RODRIGUES - CPF: 053.700.552-89 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAVID OLIVEIRA CAVALCANTE - OAB AM17309 - CPF: 771.920.102-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "J. C. B. R.", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAVID OLIVEIRA CAVALCANTE - OAB AM17309 - CPF: 771.920.102-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MICHELLE BRAGA BENTES - CPF: 626.734.832-68 (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAVID OLIVEIRA CAVALCANTE - OAB AM17309 - CPF: 771.920.102-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "POLICIA MILITAR DO ESTADO DO AMAZONAS - CNPJ: 63.656.292/0001-35 (LITISCONSORTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (REU)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101) - Adicional de 25% (14806", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "19/08/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1018171-54.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "EDIVAN SA DE OLIVEIRA - CPF: 602.737.042-49 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CLARA MENDONCA SILVA - OAB AM17315 - CPF: 042.492.842-63 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANNIELLE CORDEIRO RIBEIRO DE LIMA - OAB AM17314 - CPF: 843.935.052-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095) - Adicional de 25% (14771", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "27/09/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1022132-03.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOAO BOSCO GOMES DA CUNHA JUNIOR - CPF: 031.178.282-57 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANNIELLE CORDEIRO RIBEIRO DE LIMA - OAB AM17314 - CPF: 843.935.052-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA CLARA MENDONCA SILVA - OAB AM17315 - CPF: 042.492.842-63 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Regime Estatut\u00e1rio (10220) - Promo\u00e7\u00e3o / Ascens\u00e3o (10236) - Progress\u00e3o Funcional com Interst\u00edcio de Doze Meses (14201", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "21/09/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1021497-22.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "8\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CLAUDIA CARDINALLE COSTA CARRETILHA - CPF: 622.458.722-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CHARLENE CRISTIAN MARTINS GUIMARAES - OAB AM17381 - CPF: 002.205.032-90 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (REU)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Urbana (Art. 48/51) (6097", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "27/10/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1025009-13.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "8\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA JOSE DE JESUS DEWNANI - CPF: 076.200.472-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS HENRIQUE DE JESUS DEWNANI - OAB AM17625 - CPF: 511.606.502-25 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Urbana (Art. 48/51) (6097", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "27/10/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1025022-12.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA JOSE DE JESUS DEWNANI - CPF: 076.200.472-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS HENRIQUE DE JESUS DEWNANI - OAB AM17625 - CPF: 511.606.502-25 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servi\u00e7os (10028) - Ensino Superior (10029) - Matr\u00edcula (10030", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "06/07/2017", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1001119-46.2017.4.01.4000", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "HAYNARA KAMILLA DANTAS E SILVA - CPF: 066.820.643-81 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DIEGO CAIQUE RODRIGUES BORGES MARTINS - OAB PI15403 - CPF: 049.412.453-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SIMONE MARIA DOS SANTOS DANTAS - CPF: 829.350.253-34 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DIEGO CAIQUE RODRIGUES BORGES MARTINS - OAB PI15403 - CPF: 049.412.453-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PIAU\u00cd (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FUNDACAO UNIVERSIDADE FEDERAL DO PIAUI - CNPJ: 06.517.387/0001-34 (IMPETRADO)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "12/08/2019", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0022005-15.2019.4.01.4000", "orgao_julgador": "7\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MIRIAN MARIA DA SILVA - CPF: 042.129.313-62 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JESSICA RAQUEL MACEDO SANTOS - OAB PI13486 - CPF: 042.690.283-19 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DIEGO CAIQUE RODRIGUES BORGES MARTINS - OAB PI15403 - CPF: 049.412.453-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Especiais (6071) - FUNDEF/Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino Fundamental e de Valoriza\u00e7\u00e3o do Magist\u00e9rio (6077", "classe_judicial": "PETI\u00c7\u00c3O C\u00cdVEL (241)", "data": "27/12/2019", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Piau\u00ed", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1020177-64.2019.4.01.4000", "orgao_julgador": "5\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJPI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA RAMOS DA SILVA - CPF: 352.954.223-72 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DIEGO CAIQUE RODRIGUES BORGES MARTINS - OAB PI15403 - CPF: 049.412.453-93 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MUNICIPIO DE PALMEIRAIS - CNPJ: 06.554.851/0001-62 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Sal\u00e1rio-Maternidade (Art. 71/73) (6103) - Rural (14827", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "26/10/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1024914-80.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "ELAINE ALVES LOPES - CPF: 041.179.892-86 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BEATRIZ DE SALES LIMA - OAB AM17453 - CPF: 025.366.192-73 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KEYSIANE DOS SANTOS CASTILHO - OAB AM17014 - CPF: 008.735.932-43 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0218-14 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "26/10/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1024961-54.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "8\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MARCIA REGINA CAMPOS DOS SANTOS - CPF: 022.399.752-88 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BEATRIZ DE SALES LIMA - OAB AM17453 - CPF: 025.366.192-73 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KEYSIANE DOS SANTOS CASTILHO - OAB AM17014 - CPF: 008.735.932-43 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0218-14 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "26/10/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1024966-76.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "8\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "ROZIMAR SANTOS DE SANTANA - CPF: 518.987.722-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BEATRIZ DE SALES LIMA - OAB AM17453 - CPF: 025.366.192-73 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KEYSIANE DOS SANTOS CASTILHO - OAB AM17014 - CPF: 008.735.932-43 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0218-14 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Praticados por Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Contra a Administra\u00e7\u00e3o em Geral (3547) - Corrup\u00e7\u00e3o passiva (3555", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "29/05/2017", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0005905-28.2017.4.01.3200", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Federal Criminal da SJAM", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (AUTOR)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "FRANCISCO ELAIME MONTEIRO DA SILVA (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE AMUD EUFRASIO - OAB AM7425 - CPF: 241.201.462-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO ROBERTO BANDEIRA - CPF: 238.861.702-25 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THIAGO PALHETA DE SOUZA - OAB AM13391 - CPF: 894.897.482-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RUBEM DARIO BARBOSA FILHO - OAB AM9075 - CPF: 000.748.502-61 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LAECIO PEREIRA MINEIRO - OAB AM7551 - CPF: 818.805.022-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO ALVES DE LIMA FILHO - CPF: 493.773.882-87 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDRIA SILVA DE LIMA - OAB AM17483 - CPF: 018.192.652-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JULIO CESAR DE OLIVEIRA MACIEL - OAB AM5172 - CPF: 515.910.062-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO GERLANDE RODRIGUES DE LIMA - CPF: 249.005.158-09 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Praticados por Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Contra a Administra\u00e7\u00e3o em Geral (3547) - Corrup\u00e7\u00e3o passiva (3555", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "30/05/2019", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0006089-13.2019.4.01.3200", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Federal Criminal da SJAM", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (AUTOR)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ANTONIO ALVES DE LIMA FILHO - CPF: 493.773.882-87 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA DO PERPETUO SOCORRO LOPES COLARES - OAB AM3313 - CPF: 041.237.002-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDRIA SILVA DE LIMA - OAB AM17483 - CPF: 018.192.652-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GEYZON OLIVEIRA REIS - OAB AM5031 - CPF: 666.510.342-00 (ADVOGADO)", "status": "Inativo"}, {"nome": "ANTONIO GERLANDE RODRIGUES DE LIMA - CPF: 249.005.158-09 (REU)\nDefensoria P\u00fablica da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAYMUNDO NONATO LOPES - OAB AM3261 - CPF: 009.427.232-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIO ALBERT PEREIRA DE PAIVA - CPF: 633.371.772-04 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DEUZIANE RIBEIRO DA SILVA - OAB AM17329 - CPF: 956.771.002-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE RICARDO GOMES DE OLIVEIRA - OAB AM5254 - CPF: 969.326.357-04 (ADVOGADO)", "status": "Inativo"}, {"nome": "SARAH MAIA VIANA - OAB AM11440 - CPF: 670.090.692-04 (ADVOGADO)", "status": "Inativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Tempo de Contribui\u00e7\u00e3o (Art. 55/6) (6118 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria Especial (Art. 57/8) (6100) - Agente Agressivo - Ru\u00eddo (14755", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "23/05/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1010294-63.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "8\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOAO PROCOPIO DOS SANTOS FILHO - CPF: 445.216.502-87 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDREA CARLA MARREIRA PINTO - OAB AM17286 - CPF: 015.311.972-13 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JAQUELINE OLIVEIRA DE PAULA GAIO - OAB AM9269 - CPF: 005.618.382-83 (ADVOGADO)", "status": "Baixado"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Tempo de servi\u00e7o (6181) - Averba\u00e7\u00e3o/C\u00f4mputo de Aux\u00edlio Doen\u00e7a N\u00e3o Acident\u00e1rio como Tempo de Servi\u00e7o (14839", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "22/07/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1015565-53.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "9\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "LEIA TEIXEIRA RIBEIRO - CPF: 004.891.532-75 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDREA CARLA MARREIRA PINTO - OAB AM17286 - CPF: 015.311.972-13 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (IMPETRADO)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "SUPERINTENDENTE DO INSS (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Aposentadoria (10254) - Invalidez Permanente (10255) - Acidente em Servi\u00e7o (14194", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "25/07/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1015850-46.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "9\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "LUCIO COELHO DE LIMA - CPF: 436.720.782-04 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JORGE FELIX MESQUITA FILHO registrado(a) civilmente como JORGE FELIX MESQUITA FILHO - OAB AM16644 - CPF: 224.563.412-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDREA CARLA MARREIRA PINTO - OAB AM17286 - CPF: 015.311.972-13 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (IMPETRADO)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "-GERENTE-EXECUTIVO DA AG\u00caNCIA DA PREVID\u00caNCIA SOCIAL (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Pens\u00e3o por Morte (Art. 74/9) (6104) - Urbana (Pens\u00e3o por Morte (Art. 74/9)) (14818) - \u00d3bito de Companheiro/Companheira (14823", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "23/08/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1018662-61.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SANDRA MARIA ALVOREDO ALVES - CPF: 276.182.772-49 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JORGE FELIX MESQUITA FILHO registrado(a) civilmente como JORGE FELIX MESQUITA FILHO - OAB AM16644 - CPF: 224.563.412-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDREA CARLA MARREIRA PINTO - OAB AM17286 - CPF: 015.311.972-13 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "01/09/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1019956-51.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RAIMUNDO FURTADO DE CASTRO - CPF: 012.827.632-02 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JORGE FELIX MESQUITA FILHO registrado(a) civilmente como JORGE FELIX MESQUITA FILHO - OAB AM16644 - CPF: 224.563.412-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDREA CARLA MARREIRA PINTO - OAB AM17286 - CPF: 015.311.972-13 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria Especial (Art. 57/8) (6100) - Agente Cancer\u00edgeno (14751 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Tempo de servi\u00e7o (6181) - Averba\u00e7\u00e3o/C\u00f4mputo de Aux\u00edlio Doen\u00e7a N\u00e3o Acident\u00e1rio como Tempo de Servi\u00e7o (14839", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "29/09/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1022420-48.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "9\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARINALVA TIBAO MOREIRA - CPF: 337.475.982-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JORGE FELIX MESQUITA FILHO registrado(a) civilmente como JORGE FELIX MESQUITA FILHO - OAB AM16644 - CPF: 224.563.412-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDREA CARLA MARREIRA PINTO - OAB AM17286 - CPF: 015.311.972-13 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - RMI - Renda Mensal Inicial, Reajustes e Revis\u00f5es Espec\u00edficas (6119) - Reajustes e Revis\u00f5es Espec\u00edficos (6138) - Abono da Lei 8.178/91 (6153", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "14/10/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1023778-48.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "8\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "LUIZ ISSAMI ISHIKAWA - CPF: 510.906.608-63 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDREA CARLA MARREIRA PINTO - OAB AM17286 - CPF: 015.311.972-13 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Idoso (11947", "classe_judicial": "PETI\u00c7\u00c3O C\u00cdVEL (241)", "data": "28/07/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1016231-54.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "8\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LAERCIO SOUZA RODRIGUES - CPF: 660.908.572-20 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDRE LUIZ DE ARAUJO FERREIRA - OAB AM17266 - CPF: 719.788.442-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (TESTEMUNHA)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Idoso (11947", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "28/07/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1016236-76.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LAERCIO SOUZA RODRIGUES - CPF: 660.908.572-20 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDRE LUIZ DE ARAUJO FERREIRA - OAB AM17266 - CPF: 719.788.442-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Atualiza\u00e7\u00e3o de Conta (10159 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Juros Progressivos (10161", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "17/05/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1009778-77.2021.4.01.3200", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARCIO ROBERTO SANTANA DE SOUZA - CPF: 613.568.242-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AMANDA DOS SANTOS NEVES GORTARI - OAB AM17302 - CPF: 700.924.582-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRENDA DE JESUS MONTENEGRO - OAB AM12868 - CPF: 010.687.622-84 (ADVOGADO)", "status": "Inativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Valor da Execu\u00e7\u00e3o / C\u00e1lculo / Atualiza\u00e7\u00e3o (9149) - Corre\u00e7\u00e3o Monet\u00e1ria (10685", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A CONTRA A FAZENDA P\u00daBLICA (12078)", "data": "18/08/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1018123-95.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SANSURAY PEREIRA XAVIER - CPF: 580.468.012-91 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AMANDA DOS SANTOS NEVES GORTARI - OAB AM17302 - CPF: 700.924.582-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SIMONE ROSADO MAIA MENDES - OAB PI4550 - CPF: 961.120.003-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MUNICIPIO DE ANORI - CNPJ: 04.262.762/0001-17 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Concurso P\u00fablico / Edital (10370) - Anula\u00e7\u00e3o (10382", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "11/08/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1017535-88.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "9\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "THIAGO COELHO DA SILVA - CPF: 984.760.252-20 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "IGOR ARAUJO VIANA - OAB AM17527 - CPF: 026.604.122-19 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALVERLANE OLIVEIRA LEITE - OAB AM17500 - CPF: 337.242.452-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "PRESIDENTE DO CONSELHO SECCIONAL DA OAB-AM (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ORDEM DOS ADVOGADOS DO BRASIL - CNPJ: 04.603.171/0001-66 (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PRESIDENTE DA COMISS\u00c3O DE EXAME DE ORDEM DO ESTADO DO AMAZONAS (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Abatimento proporcional do pre\u00e7o (7769", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "18/08/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1018129-05.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANTONIO RICARDO COSTA DOS SANTOS - CPF: 903.574.772-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DEYWISON LIMA DE SOUZA - OAB AM12737 - CPF: 006.268.522-85 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ABGAIL ALVES FALCAO - OAB AM17267 - CPF: 032.625.822-12 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Abatimento proporcional do pre\u00e7o (7769", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "18/08/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1018134-27.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JUNIOR COSTA LIRA - CPF: 001.285.762-94 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DEYWISON LIMA DE SOUZA - OAB AM12737 - CPF: 006.268.522-85 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ABGAIL ALVES FALCAO - OAB AM17267 - CPF: 032.625.822-12 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Abatimento proporcional do pre\u00e7o (7769", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "26/09/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1021974-45.2022.4.01.3200", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RAIMUNDO JOSE NUNES GUIMARAES - CPF: 921.488.242-87 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DEYWISON LIMA DE SOUZA - OAB AM12737 - CPF: 006.268.522-85 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ABGAIL ALVES FALCAO - OAB AM17267 - CPF: 032.625.822-12 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - T\u00edtulos de Cr\u00e9dito (4949", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (12154)", "data": "10/05/2005", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Minas Gerais", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0015370-27.2005.4.01.3800", "orgao_julgador": "26\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJMG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (EXEQUENTE)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ALDIRENE APARECIDA NUNES CASSIMIRO - CPF: 004.559.691-32 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCIANA SETTE MASCARENHAS - OAB MG83434 - CPF: 032.874.986-90 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THIAGO CAMPOS MOTA DE OLIVEIRA - OAB MG119875 - CPF: 013.664.846-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HIPER CARNE LTDA - CNPJ: 03.718.450/0001-02 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Juros Progressivos (10161", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "25/10/2006", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Minas Gerais", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0033247-43.2006.4.01.3800", "orgao_julgador": "18\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "THEREZINHA MENEZES PAIVA - CPF: 079.876.096-68 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THIAGO CAMPOS MOTA DE OLIVEIRA - OAB MG119875 - CPF: 013.664.846-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCIANA SETTE MASCARENHAS - OAB MG83434 - CPF: 032.874.986-90 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CRISTOVAO CESAR DE CARVALHO - CPF: 009.301.806-15 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THIAGO CAMPOS MOTA DE OLIVEIRA - OAB MG119875 - CPF: 013.664.846-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCIANA SETTE MASCARENHAS - OAB MG83434 - CPF: 032.874.986-90 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (EXECUTADO)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "REGISTROS P\u00daBLICOS (7724 DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Partes e Procuradores (8842) - Sucumb\u00eancia (8874) - Honor\u00e1rios Advocat\u00edcios (10655", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "08/11/2006", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Minas Gerais", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0034203-59.2006.4.01.3800", "orgao_julgador": "19\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA NOGUEIRA DE UZEDA - CPF: 344.351.157-00 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THIAGO CAMPOS MOTA DE OLIVEIRA - OAB MG119875 - CPF: 013.664.846-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCIANA SETTE MASCARENHAS - OAB MG83434 - CPF: 032.874.986-90 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (EXECUTADO)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "HAMILTON ESEQUIEL DE RESENDE - OAB MG45174 - CPF: 381.056.166-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Contratos Banc\u00e1rios (9607 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Expurgos Inflacion\u00e1rios / Planos Econ\u00f4micos (10945 REGISTROS P\u00daBLICOS (7724", "classe_judicial": "PETI\u00c7\u00c3O C\u00cdVEL (241)", "data": "04/06/2007", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Minas Gerais", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0016374-31.2007.4.01.3800", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMG", "outros_interessados": [{"nome": "RENATO ANTONIO ISSA (INVENTARIANTE)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "RENATO ANTONIO ISSA - CPF: 083.737.366-20 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCIANA SETTE MASCARENHAS - OAB MG83434 - CPF: 032.874.986-90 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THIAGO CAMPOS MOTA DE OLIVEIRA - OAB MG119875 - CPF: 013.664.846-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NELSON ANTONIO ISSA - CPF: 009.054.376-91 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCIANA SETTE MASCARENHAS - OAB MG83434 - CPF: 032.874.986-90 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THIAGO CAMPOS MOTA DE OLIVEIRA - OAB MG119875 - CPF: 013.664.846-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ESPOLIO DE CARMEM ANTONIO ISSA (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ESPOLIO DE ALICE ANTONIO ISSA (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ESPOLIO DE ELIAS ANTONIO ISSA (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REQUERIDO)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "ARNALDO HENRIQUE ANDRADE DA SILVA registrado(a) civilmente como ARNALDO HENRIQUE ANDRADE DA SILVA - OAB PA10176 - CPF: 652.135.302-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Contratos Banc\u00e1rios (9607 REGISTROS P\u00daBLICOS (7724", "classe_judicial": "EXIBI\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTO OU COISA C\u00cdVEL (228)", "data": "01/07/2008", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Minas Gerais", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0016574-04.2008.4.01.3800", "orgao_julgador": "12\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Agr\u00e1ria da SJMG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARILENE DE ABREU BRITO GONCALVES - CPF: 298.279.226-53 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THIAGO CAMPOS MOTA DE OLIVEIRA - OAB MG119875 - CPF: 013.664.846-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCIANA SETTE MASCARENHAS - OAB MG83434 - CPF: 032.874.986-90 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REQUERIDO)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Contratos Banc\u00e1rios (9607 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Expurgos Inflacion\u00e1rios / Planos Econ\u00f4micos (10945", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "23/09/2008", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Minas Gerais", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0023983-31.2008.4.01.3800", "orgao_julgador": "17\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ROSA MARIA DE ABREU PEREIRA DA SILVA - CPF: 858.789.106-59 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THIAGO CAMPOS MOTA DE OLIVEIRA - OAB MG119875 - CPF: 013.664.846-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCIANA SETTE MASCARENHAS - OAB MG83434 - CPF: 032.874.986-90 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (EXECUTADO)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "RICARDO LOPES GODOY registrado(a) civilmente como RICARDO LOPES GODOY - OAB BA47095 - CPF: 745.902.356-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Contratos Banc\u00e1rios (9607 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Expurgos Inflacion\u00e1rios / Planos Econ\u00f4micos (10945", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "28/08/2008", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Minas Gerais", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0053537-11.2008.4.01.3800", "orgao_julgador": "32\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "OTAVIANO BELO DE ARAUJO - CPF: 125.378.296-20 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THIAGO CAMPOS MOTA DE OLIVEIRA - OAB MG119875 - CPF: 013.664.846-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCIANA SETTE MASCARENHAS - OAB MG83434 - CPF: 032.874.986-90 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Contratos Banc\u00e1rios (9607 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Expurgos Inflacion\u00e1rios / Planos Econ\u00f4micos (10945", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "08/01/2009", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Minas Gerais", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0050937-80.2009.4.01.3800", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FRANCISCO MOURAO ALVES PINTO - CPF: 154.851.886-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THIAGO CAMPOS MOTA DE OLIVEIRA - OAB MG119875 - CPF: 013.664.846-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCIANA SETTE MASCARENHAS - OAB MG83434 - CPF: 032.874.986-90 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Contratos Banc\u00e1rios (9607 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Expurgos Inflacion\u00e1rios / Planos Econ\u00f4micos (10945", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "29/04/2010", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Minas Gerais", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0030076-39.2010.4.01.3800", "orgao_julgador": "29\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RUTH STANCIOLI - CPF: 426.533.556-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THIAGO CAMPOS MOTA DE OLIVEIRA - OAB MG119875 - CPF: 013.664.846-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCIANA SETTE MASCARENHAS - OAB MG83434 - CPF: 032.874.986-90 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Contratos Banc\u00e1rios (9607 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Expurgos Inflacion\u00e1rios / Planos Econ\u00f4micos (10945", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "30/04/2010", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Minas Gerais", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0031493-27.2010.4.01.3800", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "GERCY DOS SANTOS FERREIRA - CPF: 746.685.366-87 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THIAGO CAMPOS MOTA DE OLIVEIRA - OAB MG119875 - CPF: 013.664.846-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCIANA SETTE MASCARENHAS - OAB MG83434 - CPF: 032.874.986-90 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDILENE DOS SANTOS FERREIRA LEAO - CPF: 738.380.476-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCIANA SETTE MASCARENHAS - OAB MG83434 - CPF: 032.874.986-90 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RICARDO LUIZ SANTOS FERREIRA - CPF: 673.452.806-59 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCIANA SETTE MASCARENHAS - OAB MG83434 - CPF: 032.874.986-90 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "REGINALDO DOS SANTOS FERREIRA - CPF: 447.289.306-10 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCIANA SETTE MASCARENHAS - OAB MG83434 - CPF: 032.874.986-90 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROSIMEIRE DOS SANTOS FERREIRA ASSIS - CPF: 715.179.446-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Atualiza\u00e7\u00e3o de Conta (10159", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "05/06/2014", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Ponte Nova-MG", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0001632-85.2014.4.01.3822", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Ponte Nova-MG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOELMA DE CASTRO - CPF: 083.695.866-78 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THIAGO CAMPOS MOTA DE OLIVEIRA - OAB MG119875 - CPF: 013.664.846-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO FERNANDES MORAES LUZ - OAB MG123101 - CPF: 059.924.316-32 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDA SANTOS FAGUNDES - OAB MG131601 - CPF: 073.677.906-09 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADRIANA RENNO GUIMARAES DE ANDRADE - OAB MG97599 - CPF: 013.385.376-44 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCIANA SETTE MASCARENHAS - OAB MG83434 - CPF: 032.874.986-90 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Atualiza\u00e7\u00e3o de Conta (10159", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "29/06/2015", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Divin\u00f3polis-MG", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0009787-13.2014.4.01.3811", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Divin\u00f3polis-MG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DARCY JOSE ALVES - CPF: 357.775.406-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THIAGO CAMPOS MOTA DE OLIVEIRA - OAB MG119875 - CPF: 013.664.846-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCIANA SETTE MASCARENHAS - OAB MG83434 - CPF: 032.874.986-90 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO FERNANDES MORAES LUZ - OAB MG123101 - CPF: 059.924.316-32 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDA SANTOS FAGUNDES - OAB MG131601 - CPF: 073.677.906-09 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADRIANA RENNO GUIMARAES DE ANDRADE - OAB MG97599 - CPF: 013.385.376-44 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Atualiza\u00e7\u00e3o de Conta (10159", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "07/03/2014", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Minas Gerais", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0018239-45.2014.4.01.3800", "orgao_julgador": "31\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE ALVIM SOBRINHO - CPF: 010.842.836-20 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THIAGO CAMPOS MOTA DE OLIVEIRA - OAB MG119875 - CPF: 013.664.846-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCIANA SETTE MASCARENHAS - OAB MG83434 - CPF: 032.874.986-90 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "04/04/2014", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Minas Gerais", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0027216-26.2014.4.01.3800", "orgao_julgador": "34\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ADAO ANTONIO DE ASSIS - CPF: 174.443.816-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THIAGO CAMPOS MOTA DE OLIVEIRA - OAB MG119875 - CPF: 013.664.846-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO FERNANDES MORAES LUZ - OAB MG123101 - CPF: 059.924.316-32 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDA SANTOS FAGUNDES - OAB MG131601 - CPF: 073.677.906-09 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCIANA SETTE MASCARENHAS - OAB MG83434 - CPF: 032.874.986-90 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "04/04/2014", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Minas Gerais", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0027816-47.2014.4.01.3800", "orgao_julgador": "34\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MAURO LUCIO DA FONSECA - CPF: 257.740.776-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THIAGO CAMPOS MOTA DE OLIVEIRA - OAB MG119875 - CPF: 013.664.846-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO FERNANDES MORAES LUZ - OAB MG123101 - CPF: 059.924.316-32 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDA SANTOS FAGUNDES - OAB MG131601 - CPF: 073.677.906-09 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCIANA SETTE MASCARENHAS - OAB MG83434 - CPF: 032.874.986-90 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Atualiza\u00e7\u00e3o de Conta (10159", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "10/04/2014", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Minas Gerais", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0028728-44.2014.4.01.3800", "orgao_julgador": "34\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ESPEDITO JOSE BRAGA - CPF: 216.572.896-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THIAGO CAMPOS MOTA DE OLIVEIRA - OAB MG119875 - CPF: 013.664.846-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO FERNANDES MORAES LUZ - OAB MG123101 - CPF: 059.924.316-32 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDA SANTOS FAGUNDES - OAB MG131601 - CPF: 073.677.906-09 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCIANA SETTE MASCARENHAS - OAB MG83434 - CPF: 032.874.986-90 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Atualiza\u00e7\u00e3o de Conta (10159", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "24/04/2014", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Minas Gerais", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0032144-20.2014.4.01.3800", "orgao_julgador": "28\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE EUSTAQUIO ROSSO - CPF: 120.689.776-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THIAGO CAMPOS MOTA DE OLIVEIRA - OAB MG119875 - CPF: 013.664.846-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO FERNANDES MORAES LUZ - OAB MG123101 - CPF: 059.924.316-32 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDA SANTOS FAGUNDES - OAB MG131601 - CPF: 073.677.906-09 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCIANA SETTE MASCARENHAS - OAB MG83434 - CPF: 032.874.986-90 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Atualiza\u00e7\u00e3o de Conta (10159", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "23/04/2014", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Minas Gerais", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0032189-24.2014.4.01.3800", "orgao_julgador": "28\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARCIA REGINA SIMAO ZIMMERMANN - CPF: 669.515.269-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THIAGO CAMPOS MOTA DE OLIVEIRA - OAB MG119875 - CPF: 013.664.846-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO FERNANDES MORAES LUZ - OAB MG123101 - CPF: 059.924.316-32 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDA SANTOS FAGUNDES - OAB MG131601 - CPF: 073.677.906-09 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCIANA SETTE MASCARENHAS - OAB MG83434 - CPF: 032.874.986-90 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Atualiza\u00e7\u00e3o de Conta (10159", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "05/05/2014", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Minas Gerais", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0034956-35.2014.4.01.3800", "orgao_julgador": "28\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ROBERTO DE OLIVEIRA NADAES - CPF: 055.689.786-20 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THIAGO CAMPOS MOTA DE OLIVEIRA - OAB MG119875 - CPF: 013.664.846-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO FERNANDES MORAES LUZ - OAB MG123101 - CPF: 059.924.316-32 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDA SANTOS FAGUNDES - OAB MG131601 - CPF: 073.677.906-09 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCIANA SETTE MASCARENHAS - OAB MG83434 - CPF: 032.874.986-90 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Atualiza\u00e7\u00e3o de Conta (10159", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "12/05/2014", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Minas Gerais", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0038219-75.2014.4.01.3800", "orgao_julgador": "28\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ROGER CARVALHO SILVA - CPF: 038.969.186-05 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THIAGO CAMPOS MOTA DE OLIVEIRA - OAB MG119875 - CPF: 013.664.846-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RODRIGO FERNANDES MORAES LUZ - OAB MG123101 - CPF: 059.924.316-32 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDA SANTOS FAGUNDES - OAB MG131601 - CPF: 073.677.906-09 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCIANA SETTE MASCARENHAS - OAB MG83434 - CPF: 032.874.986-90 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779) - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes (6226", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "29/10/2014", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Minas Gerais", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0080192-10.2014.4.01.3800", "orgao_julgador": "12\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Agr\u00e1ria da SJMG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LUCIANA SETTE MASCARENHAS - CPF: 032.874.986-90 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THIAGO CAMPOS MOTA DE OLIVEIRA - OAB MG119875 - CPF: 013.664.846-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCIANA SETTE MASCARENHAS - OAB MG83434 - CPF: 032.874.986-90 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FERNANDO SILVA REMIGIO - CPF: 082.884.346-57 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THIAGO CAMPOS MOTA DE OLIVEIRA - OAB MG119875 - CPF: 013.664.846-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCIANA SETTE MASCARENHAS - OAB MG83434 - CPF: 032.874.986-90 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (EXECUTADO)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Contratos Banc\u00e1rios (9607 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "21/10/2015", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Minas Gerais", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0055981-70.2015.4.01.3800", "orgao_julgador": "34\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SHIRLEY BERNARDES VALE - CPF: 038.516.466-14 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THIAGO CAMPOS MOTA DE OLIVEIRA - OAB MG119875 - CPF: 013.664.846-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "21/08/2017", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Minas Gerais", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0033158-34.2017.4.01.3800", "orgao_julgador": "33\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RICARDO DO CARMO SILVA - CPF: 053.773.896-70 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THIAGO CAMPOS MOTA DE OLIVEIRA - OAB MG119875 - CPF: 013.664.846-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCIANA SETTE MASCARENHAS - OAB MG83434 - CPF: 032.874.986-90 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Cart\u00e3o de Cr\u00e9dito (9585 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "09/02/2018", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Minas Gerais", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0004216-55.2018.4.01.3800", "orgao_julgador": "29\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA LUCIA PEREIRA DOS REIS - CPF: 032.640.116-46 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCIANA SETTE MASCARENHAS - OAB MG83434 - CPF: 032.874.986-90 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THIAGO CAMPOS MOTA DE OLIVEIRA - OAB MG119875 - CPF: 013.664.846-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Transporte de Coisas (9599", "classe_judicial": "TUTELA ANTECIPADA ANTECEDENTE (12135)", "data": "24/05/2018", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Ipatinga-MG", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1000404-43.2018.4.01.3814", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Ipatinga-MG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FUNDACAO SAO FRANCISCO XAVIER - CNPJ: 19.878.404/0001-00 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KAMILA CAROLINA RICHARDES DE PAULA - OAB MG132605 - CPF: 086.660.366-21 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BARBARA ALVES DE ALMEIDA - OAB MG134761 - CPF: 078.586.966-29 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELIPE LANNES AGUIAR PACHECO - OAB MG103625 - CPF: 051.451.756-55 (ADVOGADO)", "status": "Baixado"}, {"nome": "KENIA RIBEIRO ALBERGARIA VENANCIO - OAB MG131538 - CPF: 062.353.116-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (REQUERIDO)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "ASSOCIACAO BRASILEIRA DOS CAMINHONEIROS - ABCAM - CNPJ: 05.633.019/0001-99 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SINDICATO DOS TRANSPORTADORES RODOVIARIOS AUTONOMOS DE CARGAS NO ESTADO DE MINAS GERAIS - SINDITAC/MG - CNPJ: 19.557.941/0001-59 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SUELY SOARES DE MORAIS registrado(a) civilmente como SUELY SOARES MORAIS AMARAL - OAB MG133138 - CPF: 034.701.706-14 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MOVIMENTO UNIAO BRASIL CAMINHONEIRO - CNPJ: 03.930.142/0001-46 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ PAULO DA SILVA DE CAMPOS - OAB RJ119456 - CPF: 983.410.497-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PATRUS TRANSPORTES URGENTES LTDA - CNPJ: 17.463.456/0010-81 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VICTOR HUGO ALVES DO COUTO - OAB MG151987 - CPF: 048.165.096-23 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JADLOG LOGISTICA S.A - CNPJ: 04.884.082/0001-35 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THIAGO CAMPOS MOTA DE OLIVEIRA - OAB MG119875 - CPF: 013.664.846-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Responsabilidade da Administra\u00e7\u00e3o (9991) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (9992 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Atos Administrativos (9997) - Infra\u00e7\u00e3o Administrativa (10022) - Multas e demais San\u00e7\u00f5es (10023 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Sistema Nacional de Tr\u00e2nsito (10417) - Licenciamento de Ve\u00edculo (10420", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "23/03/2018", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Minas Gerais", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1003197-94.2018.4.01.3800", "orgao_julgador": "18\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "IEBERT MAMEDE REIS - CPF: 371.826.418-87 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCIANA SETTE MASCARENHAS - OAB MG83434 - CPF: 032.874.986-90 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THIAGO CAMPOS MOTA DE OLIVEIRA - OAB MG119875 - CPF: 013.664.846-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "DNIT-DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAEST DE TRANSPORTES - CNPJ: 04.892.707/0007-04 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "ESTADO DE MINAS GERAIS - CNPJ: 18.715.615/0001-60 (REU)\nAdvocacia do Estado de Minas Gerais", "status": "Suspenso"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Atualiza\u00e7\u00e3o de Conta (10159", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "28/11/2019", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Minas Gerais", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0034659-52.2019.4.01.3800", "orgao_julgador": "28\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARCIO SOARES COSTA - CPF: 082.139.906-33 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THIAGO CAMPOS MOTA DE OLIVEIRA - OAB MG119875 - CPF: 013.664.846-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCIANA SETTE MASCARENHAS - OAB MG83434 - CPF: 032.874.986-90 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779) - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes (6226 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Conta corrente / Sal\u00e1rio / Poupan\u00e7a /Conta Aposentadoria (40100008", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "14/01/2020", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Sete Lagoas-MG", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1000064-37.2020.4.01.3812", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Sete Lagoas-MG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE MARIA DA CRUZ - CPF: 062.318.856-23 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THIAGO CAMPOS MOTA DE OLIVEIRA - OAB MG119875 - CPF: 013.664.846-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCIANA SETTE MASCARENHAS - OAB MG83434 - CPF: 032.874.986-90 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Partes e Procuradores (8842) - Sucumb\u00eancia (8874) - Honor\u00e1rios Advocat\u00edcios (10655 DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Causas Supervenientes \u00e0 Senten\u00e7a (9517", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A CONTRA A FAZENDA P\u00daBLICA (12078)", "data": "23/11/2020", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Minas Gerais", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1049920-06.2020.4.01.3800", "orgao_julgador": "20\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LUCIANA SETTE MASCARENHAS - CPF: 032.874.986-90 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THIAGO CAMPOS MOTA DE OLIVEIRA - OAB MG119875 - CPF: 013.664.846-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCIANA SETTE MASCARENHAS - OAB MG83434 - CPF: 032.874.986-90 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (EXECUTADO)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "BERNARDO ANANIAS JUNQUEIRA FERRAZ registrado(a) civilmente como BERNARDO ANANIAS JUNQUEIRA FERRAZ - OAB MG87253 - CPF: 040.108.796-45 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779) - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes (6226 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Banco de Dados e Cadastros de Consumidores (SPC, Serasa, SCPC etc) (40100002", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "28/12/2020", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Minas Gerais", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1055903-83.2020.4.01.3800", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "WLCIMAR MARQUES DA COSTA - CPF: 119.235.956-95 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCIANA SETTE MASCARENHAS - OAB MG83434 - CPF: 032.874.986-90 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THIAGO CAMPOS MOTA DE OLIVEIRA - OAB MG119875 - CPF: 013.664.846-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Contratos Banc\u00e1rios (9607", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (12154)", "data": "22/01/2018", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Urua\u00e7u-GO", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0000166-95.2018.4.01.3505", "orgao_julgador": "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Urua\u00e7u-GO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (EXEQUENTE)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "NILTON MASSAHARU MURAI registrado(a) civilmente como NILTON MASSAHARU MURAI - OAB MT16783/O - CPF: 807.580.611-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JACO CARLOS SILVA COELHO registrado(a) civilmente como JACO CARLOS SILVA COELHO - OAB GO13721 - CPF: 361.251.211-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIELE DE FARIA RIBEIRO - OAB GO36528 - CPF: 017.368.301-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "PATRICIA FABIANA MULLER AMORIM - CPF: 022.123.461-66 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAFAEL OLIVEIRA CAMPOS MIRANDA - OAB GO53203 - CPF: 035.458.181-36 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO GONCALVES DE PAIVA - OAB GO17027 - CPF: 494.159.481-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KATIA PEREIRA DOS SANTOS PAIVA - OAB GO27265 - CPF: 861.599.411-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENATO WESLEY DE AMORIM - CPF: 803.991.001-30 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAFAEL OLIVEIRA CAMPOS MIRANDA - OAB GO53203 - CPF: 035.458.181-36 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO GONCALVES DE PAIVA - OAB GO17027 - CPF: 494.159.481-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KATIA PEREIRA DOS SANTOS PAIVA - OAB GO27265 - CPF: 861.599.411-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RW DE AMORIM - CNPJ: 13.720.550/0001-27 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAFAEL OLIVEIRA CAMPOS MIRANDA - OAB GO53203 - CPF: 035.458.181-36 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Atualiza\u00e7\u00e3o de Conta (10159", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "16/07/2018", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Urua\u00e7u-GO", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0001782-08.2018.4.01.3505", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Urua\u00e7u-GO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MOIZEIS QUIRINO DOS SANTOS - CPF: 930.481.571-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAFAEL OLIVEIRA CAMPOS MIRANDA - OAB GO53203 - CPF: 035.458.181-36 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO GONCALVES DE PAIVA - OAB GO17027 - CPF: 494.159.481-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KATIA PEREIRA DOS SANTOS PAIVA - OAB GO27265 - CPF: 861.599.411-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Contratos Banc\u00e1rios (9607", "classe_judicial": "EMBARGOS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O (172)", "data": "30/11/2018", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Urua\u00e7u-GO", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0002581-51.2018.4.01.3505", "orgao_julgador": "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Urua\u00e7u-GO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "PATRICIA FABIANA MULLER AMORIM - CPF: 022.123.461-66 (EMBARGANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAFAEL OLIVEIRA CAMPOS MIRANDA - OAB GO53203 - CPF: 035.458.181-36 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO GONCALVES DE PAIVA - OAB GO17027 - CPF: 494.159.481-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KATIA PEREIRA DOS SANTOS PAIVA - OAB GO27265 - CPF: 861.599.411-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENATO WESLEY DE AMORIM - CPF: 803.991.001-30 (EMBARGANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAFAEL OLIVEIRA CAMPOS MIRANDA - OAB GO53203 - CPF: 035.458.181-36 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO GONCALVES DE PAIVA - OAB GO17027 - CPF: 494.159.481-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KATIA PEREIRA DOS SANTOS PAIVA - OAB GO27265 - CPF: 861.599.411-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RW DE AMORIM - CNPJ: 13.720.550/0001-27 (EMBARGANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAFAEL OLIVEIRA CAMPOS MIRANDA - OAB GO53203 - CPF: 035.458.181-36 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (EMBARGADO)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALCIDES NEY JOSE GOMES registrado(a) civilmente como ALCIDES NEY JOSE GOMES - OAB MS8659 - CPF: 490.084.801-82 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JACO CARLOS SILVA COELHO registrado(a) civilmente como JACO CARLOS SILVA COELHO - OAB GO13721 - CPF: 361.251.211-00 (ADVOGADO)", "status": "Baixado"}, {"nome": "GISELLE D AVILA HONORATO FURTADO registrado(a) civilmente como GISELLE D AVILA HONORATO FURTADO - OAB GO36514 - CPF: 036.350.346-30 (ADVOGADO)", "status": "Baixado"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Compromisso (9606", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "16/05/2018", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Urua\u00e7u-GO", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1000159-86.2018.4.01.3505", "orgao_julgador": "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Urua\u00e7u-GO", "outros_interessados": [{"nome": "BRUNA HELENA VIEIRA - CPF: 022.744.571-66 (PERITO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (EXEQUENTE)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "JACO CARLOS SILVA COELHO registrado(a) civilmente como JACO CARLOS SILVA COELHO - OAB GO13721 - CPF: 361.251.211-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELGA LUSTOSA DE MOURA NUNES - OAB GO36817 - CPF: 784.541.663-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "RW DE AMORIM - CNPJ: 13.720.550/0001-27 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAFAEL OLIVEIRA CAMPOS MIRANDA - OAB GO53203 - CPF: 035.458.181-36 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO GONCALVES DE PAIVA - OAB GO17027 - CPF: 494.159.481-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KATIA PEREIRA DOS SANTOS PAIVA - OAB GO27265 - CPF: 861.599.411-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "21/01/2019", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Urua\u00e7u-GO", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1000093-72.2019.4.01.3505", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Urua\u00e7u-GO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANTONIO MANOEL PEREIRA - CPF: 187.419.321-53 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAFAEL OLIVEIRA CAMPOS MIRANDA - OAB GO53203 - CPF: 035.458.181-36 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KATIA PEREIRA DOS SANTOS PAIVA - OAB GO27265 - CPF: 861.599.411-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO GONCALVES DE PAIVA - OAB GO17027 - CPF: 494.159.481-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0064-24 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "30/09/2019", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Urua\u00e7u-GO", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1002509-13.2019.4.01.3505", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Urua\u00e7u-GO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ELENA MARIA BORGES FERREIRA - CPF: 003.376.771-82 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KATIA PEREIRA DOS SANTOS PAIVA - OAB GO27265 - CPF: 861.599.411-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO GONCALVES DE PAIVA - OAB GO17027 - CPF: 494.159.481-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAFAEL OLIVEIRA CAMPOS MIRANDA - OAB GO53203 - CPF: 035.458.181-36 (ADVOGADO)", "status": "Inativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0064-24 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "23/06/2020", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Urua\u00e7u-GO", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1001544-98.2020.4.01.3505", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Urua\u00e7u-GO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "AYLTON RODRIGUES MACHADO - CPF: 044.087.841-17 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "KATIA PEREIRA DOS SANTOS PAIVA - OAB GO27265 - CPF: 861.599.411-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO GONCALVES DE PAIVA - OAB GO17027 - CPF: 494.159.481-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAFAEL OLIVEIRA CAMPOS MIRANDA - OAB GO53203 - CPF: 035.458.181-36 (ADVOGADO)", "status": "Inativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0064-24 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Partes e Procuradores (8842) - Assist\u00eancia Judici\u00e1ria Gratuita (8843", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "04/05/2020", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1014752-67.2020.4.01.3500", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RENATO WESLEY DE AMORIM - CPF: 803.991.001-30 (TESTEMUNHA)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAFAEL OLIVEIRA CAMPOS MIRANDA - OAB GO53203 - CPF: 035.458.181-36 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PATRICIA FABIANA MULLER AMORIM - CPF: 022.123.461-66 (TESTEMUNHA)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAFAEL OLIVEIRA CAMPOS MIRANDA - OAB GO53203 - CPF: 035.458.181-36 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RW DE AMORIM - CNPJ: 13.720.550/0001-27 (TESTEMUNHA)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAFAEL OLIVEIRA CAMPOS MIRANDA - OAB GO53203 - CPF: 035.458.181-36 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (TESTEMUNHA)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes contra o Patrim\u00f4nio (3415) - Estelionato Majorado (3432", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "16/03/2017", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Urua\u00e7u-GO", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0000811-57.2017.4.01.3505", "orgao_julgador": "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Urua\u00e7u-GO", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (AUTOR)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MARIZE PEREIRA SALGADO - CPF: 005.043.621-00 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SAVIO BAPTISTA CARNEIRO registrado(a) civilmente como SAVIO BAPTISTA CARNEIRO - CPF: 020.297.452-94 (ADVOGADO DATIVO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGUINALDO JOSE E SILVA - OAB GO40057 - CPF: 640.530.241-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO RICARDO QUEIROZ DE PAIVA - OAB GO47071 - CPF: 020.391.851-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NUBIANA DE FATIMA NOLASCO DA SILVA - OAB GO24736 - CPF: 908.322.481-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GERIANA JOAQUIM DA SILVA - OAB GO34129 - CPF: 794.111.691-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANATALIA MOREIRA DA SILVA CARVALHO - CPF: 770.702.591-15 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELIPE MARQUES FERREIRA LOPES - OAB GO37605 - CPF: 024.912.281-22 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SAVIO BAPTISTA CARNEIRO registrado(a) civilmente como SAVIO BAPTISTA CARNEIRO - CPF: 020.297.452-94 (ADVOGADO DATIVO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes contra a F\u00e9 P\u00fablica (3523) - Moeda Falsa / Assimilados (3524", "classe_judicial": "A\u00c7\u00c3O PENAL - PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO (283)", "data": "03/04/2019", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Urua\u00e7u-GO", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0000203-88.2019.4.01.3505", "orgao_julgador": "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Urua\u00e7u-GO", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (AUTOR)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "HIGOR ALMEIDA DO NASCIMENTO - CPF: 052.827.281-09 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GERIANA JOAQUIM DA SILVA - OAB GO34129 - CPF: 794.111.691-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO RICARDO QUEIROZ DE PAIVA - OAB GO47071 - CPF: 020.391.851-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NUBIANA DE FATIMA NOLASCO DA SILVA - OAB GO24736 - CPF: 908.322.481-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABRICIO FERNANDES FONSECA - CPF: 071.000.571-75 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SAVIO BAPTISTA CARNEIRO registrado(a) civilmente como SAVIO BAPTISTA CARNEIRO - CPF: 020.297.452-94 (ADVOGADO DATIVO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Reclus\u00e3o (Art. 80) (6105", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "30/07/2019", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Urua\u00e7u-GO", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1001904-67.2019.4.01.3505", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Urua\u00e7u-GO", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "K. G. S. F.", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLA CRISTINA SANTOS DA SILVA - CPF: 038.988.781-12 (REPRESENTANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO RICARDO QUEIROZ DE PAIVA - OAB GO47071 - CPF: 020.391.851-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGUINALDO JOSE E SILVA - OAB GO40057 - CPF: 640.530.241-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "23/10/2019", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Urua\u00e7u-GO", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1002789-81.2019.4.01.3505", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Urua\u00e7u-GO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARCIO DA SILVA SPINDOLA - CPF: 011.016.801-13 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NUBIANA DE FATIMA NOLASCO DA SILVA - OAB GO24736 - CPF: 908.322.481-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO RICARDO QUEIROZ DE PAIVA - OAB GO47071 - CPF: 020.391.851-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "14/11/2019", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Urua\u00e7u-GO", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1003398-64.2019.4.01.3505", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Urua\u00e7u-GO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA APARECIDA FERREIRA DE BARROS - CPF: 419.435.621-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NUBIANA DE FATIMA NOLASCO DA SILVA - OAB GO24736 - CPF: 908.322.481-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO RICARDO QUEIROZ DE PAIVA - OAB GO47071 - CPF: 020.391.851-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "20/09/2019", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1007272-72.2019.4.01.3500", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJGO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LUIZA APARECIDA BORGES DA SILVA SOARES - CPF: 008.587.271-70 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NUBIANA DE FATIMA NOLASCO DA SILVA - OAB GO24736 - CPF: 908.322.481-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO RICARDO QUEIROZ DE PAIVA - OAB GO47071 - CPF: 020.391.851-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0801-52 (TESTEMUNHA)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "20/01/2020", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Urua\u00e7u-GO", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1000113-29.2020.4.01.3505", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Urua\u00e7u-GO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "NADIA NAZIANY FERREIRA - CPF: 612.393.561-53 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NUBIANA DE FATIMA NOLASCO DA SILVA - OAB GO24736 - CPF: 908.322.481-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO RICARDO QUEIROZ DE PAIVA - OAB GO47071 - CPF: 020.391.851-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "07/02/2020", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Urua\u00e7u-GO", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1000332-42.2020.4.01.3505", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Urua\u00e7u-GO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LUIZA APARECIDA BORGES DA SILVA SOARES - CPF: 008.587.271-70 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NUBIANA DE FATIMA NOLASCO DA SILVA - OAB GO24736 - CPF: 908.322.481-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO RICARDO QUEIROZ DE PAIVA - OAB GO47071 - CPF: 020.391.851-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "27/02/2020", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Urua\u00e7u-GO", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1000540-26.2020.4.01.3505", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Urua\u00e7u-GO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANAIRA OLIVEIRA DE FREITAS - CPF: 281.962.791-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NUBIANA DE FATIMA NOLASCO DA SILVA - OAB GO24736 - CPF: 908.322.481-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO RICARDO QUEIROZ DE PAIVA - OAB GO47071 - CPF: 020.391.851-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria Especial (Art. 57/8) (6100", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "30/03/2020", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Urua\u00e7u-GO", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1000859-91.2020.4.01.3505", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Urua\u00e7u-GO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DEUSDETE RODRIGUES DO PRADO - CPF: 295.986.721-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO HENRIQUE RODRIGUES MORAIS SOARES - OAB GO45696 - CPF: 050.682.121-80 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GERALDO ANTONIO SOARES FILHO - OAB GO19719 - CPF: 623.236.361-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NUBIANA DE FATIMA NOLASCO DA SILVA - OAB GO24736 - CPF: 908.322.481-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO RICARDO QUEIROZ DE PAIVA - OAB GO47071 - CPF: 020.391.851-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - RMI - Renda Mensal Inicial, Reajustes e Revis\u00f5es Espec\u00edficas (6119) - Reajustes e Revis\u00f5es Espec\u00edficos (6138) - Abono da Lei 8.178/91 (6153", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "14/04/2020", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Urua\u00e7u-GO", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1000979-37.2020.4.01.3505", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Urua\u00e7u-GO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIZELHA PEREIRA DE LIMA - CPF: 008.344.811-03 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO RICARDO QUEIROZ DE PAIVA - OAB GO47071 - CPF: 020.391.851-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NUBIANA DE FATIMA NOLASCO DA SILVA - OAB GO24736 - CPF: 908.322.481-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "02/10/2020", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Urua\u00e7u-GO", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1002623-15.2020.4.01.3505", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Urua\u00e7u-GO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FERNANDO FERREIRA MENEZES - CPF: 836.500.591-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NUBIANA DE FATIMA NOLASCO DA SILVA - OAB GO24736 - CPF: 908.322.481-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO RICARDO QUEIROZ DE PAIVA - OAB GO47071 - CPF: 020.391.851-78 (ADVOGADO)", "status": "Inativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Pens\u00e3o por Morte (Art. 74/9) (6104", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "19/02/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Urua\u00e7u-GO", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1000453-36.2021.4.01.3505", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Urua\u00e7u-GO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CARMEM LUCIA DE OLIVEIRA SILVA - CPF: 780.154.561-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO RICARDO QUEIROZ DE PAIVA - OAB GO47071 - CPF: 020.391.851-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NUBIANA DE FATIMA NOLASCO DA SILVA - OAB GO24736 - CPF: 908.322.481-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria Especial (Art. 57/8) (6100", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "24/02/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Urua\u00e7u-GO", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1000518-31.2021.4.01.3505", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Urua\u00e7u-GO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LUIZ CARLOS NUNES - CPF: 330.203.531-49 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NUBIANA DE FATIMA NOLASCO DA SILVA - OAB GO24736 - CPF: 908.322.481-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO RICARDO QUEIROZ DE PAIVA - OAB GO47071 - CPF: 020.391.851-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "16/06/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Urua\u00e7u-GO", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1001886-75.2021.4.01.3505", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Urua\u00e7u-GO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MONICA MARIA MOREIRA - CPF: 008.348.211-33 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NUBIANA DE FATIMA NOLASCO DA SILVA - OAB GO24736 - CPF: 908.322.481-34 (ADVOGADO)", "status": "Inativo"}, {"nome": "PAULO RICARDO QUEIROZ DE PAIVA - OAB GO47071 - CPF: 020.391.851-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "29/06/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Urua\u00e7u-GO", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1002126-64.2021.4.01.3505", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Urua\u00e7u-GO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DALVINA MARIA DE ANDRADE - CPF: 319.908.271-87 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO RICARDO QUEIROZ DE PAIVA - OAB GO47071 - CPF: 020.391.851-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "30/06/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Urua\u00e7u-GO", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1002163-91.2021.4.01.3505", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Urua\u00e7u-GO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "WANESSA RAMOS DOS REIS - CPF: 000.955.391-66 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO RICARDO QUEIROZ DE PAIVA - OAB GO47071 - CPF: 020.391.851-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "06/07/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Urua\u00e7u-GO", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1002280-82.2021.4.01.3505", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Urua\u00e7u-GO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "KENIA KRISTINA CURADO - CPF: 798.285.071-53 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO RICARDO QUEIROZ DE PAIVA - OAB GO47071 - CPF: 020.391.851-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "13/08/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Urua\u00e7u-GO", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1002838-54.2021.4.01.3505", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Urua\u00e7u-GO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "NADIA NAZIANY FERREIRA - CPF: 612.393.561-53 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO RICARDO QUEIROZ DE PAIVA - OAB GO47071 - CPF: 020.391.851-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "30/09/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Urua\u00e7u-GO", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1003515-84.2021.4.01.3505", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Urua\u00e7u-GO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LUZIANO DA SILVA MOREIRA - CPF: 853.176.321-53 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO RICARDO QUEIROZ DE PAIVA - OAB GO47071 - CPF: 020.391.851-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0002-21 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "23/11/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Urua\u00e7u-GO", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1004147-13.2021.4.01.3505", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Urua\u00e7u-GO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANAIRA OLIVEIRA DE FREITAS - CPF: 281.962.791-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO RICARDO QUEIROZ DE PAIVA - OAB GO47071 - CPF: 020.391.851-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "01/12/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Urua\u00e7u-GO", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1004269-26.2021.4.01.3505", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Urua\u00e7u-GO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DA GLORIA PEREIRA DE QUEIROZ - CPF: 930.467.151-53 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO RICARDO QUEIROZ DE PAIVA - OAB GO47071 - CPF: 020.391.851-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "02/12/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Urua\u00e7u-GO", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1004280-55.2021.4.01.3505", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Urua\u00e7u-GO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ELIZETE FERNANDES ROCHA - CPF: 008.385.461-45 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO RICARDO QUEIROZ DE PAIVA - OAB GO47071 - CPF: 020.391.851-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "13/04/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Urua\u00e7u-GO", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1001217-85.2022.4.01.3505", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Urua\u00e7u-GO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "YARA APARECIDA CURADO LOURENCO - CPF: 847.258.263-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO RICARDO QUEIROZ DE PAIVA - OAB GO47071 - CPF: 020.391.851-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Pens\u00e3o por Morte (Art. 74/9) (6104) - Rural (Pens\u00e3o por Morte (Art. 74/9)) (14811) - \u00d3bito de Pai/M\u00e3e (14814", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "18/05/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Formosa-GO", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1001431-73.2022.4.01.3506", "orgao_julgador": "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Formosa-GO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MICHELLY GOMES PEREIRA - CPF: 083.882.631-88 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO RICARDO QUEIROZ DE PAIVA - OAB GO47071 - CPF: 020.391.851-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO VICTOR GOMES PEREIRA - CPF: 083.882.421-80 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO RICARDO QUEIROZ DE PAIVA - OAB GO47071 - CPF: 020.391.851-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SIMONE BERNARDINA DE JESUS - CPF: 043.207.921-14 (ASSISTENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO RICARDO QUEIROZ DE PAIVA - OAB GO47071 - CPF: 020.391.851-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "22/06/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Urua\u00e7u-GO", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1002114-16.2022.4.01.3505", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Urua\u00e7u-GO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CLAUCIA JOAQUIM DA SILVA BARBOSA - CPF: 988.504.741-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO RICARDO QUEIROZ DE PAIVA - OAB GO47071 - CPF: 020.391.851-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "23/06/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Urua\u00e7u-GO", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1002127-15.2022.4.01.3505", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Urua\u00e7u-GO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE ALVES DE OLIVEIRA - CPF: 773.072.751-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO RICARDO QUEIROZ DE PAIVA - OAB GO47071 - CPF: 020.391.851-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Urbana (Art. 48/51) (6097", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "30/06/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Urua\u00e7u-GO", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1002210-31.2022.4.01.3505", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Urua\u00e7u-GO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "PRISCO CORREIA DA SILVA - CPF: 168.791.981-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO RICARDO QUEIROZ DE PAIVA - OAB GO47071 - CPF: 020.391.851-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "20/07/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Urua\u00e7u-GO", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1002402-61.2022.4.01.3505", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Urua\u00e7u-GO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIZELHA PEREIRA DE LIMA - CPF: 008.344.811-03 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO RICARDO QUEIROZ DE PAIVA - OAB GO47071 - CPF: 020.391.851-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "10/10/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Urua\u00e7u-GO", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1003487-82.2022.4.01.3505", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Urua\u00e7u-GO", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE PEREIRA DA SILVA - CPF: 044.712.191-03 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO RICARDO QUEIROZ DE PAIVA - OAB GO47071 - CPF: 020.391.851-78 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "05/11/2018", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Aparecida de Goi\u00e2nia-GO", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1000686-41.2018.4.01.3504", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da SSJ de Aparecida de Goi\u00e2nia-GO", "outros_interessados": [{"nome": "GEORTHON LACERDA DANTAS SOBRINHO - CPF: 716.387.921-00 (PERITO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "Eduardo Elias santos - CPF: 003.770.651-96 (ASSISTENTE)", "status": "Suspenso"}, {"nome": "MARIA DE FATIMA LOIOLA - CPF: 306.571.131-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MONICA GOMES DA SILVA - OAB GO35675 - CPF: 424.880.011-04 (ADVOGADO)", "status": "Inativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0002-21 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0801-52 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "22/02/2019", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1001388-62.2019.4.01.3500", "orgao_julgador": "8\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJGO", "outros_interessados": [{"nome": "Eduardo Elias santos - CPF: 003.770.651-96 (ASSISTENTE T\u00c9CNICO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "OTACILIA MARIA FRANCO - CPF: 402.584.161-49 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MONICA GOMES DA SILVA - OAB GO35675 - CPF: 424.880.011-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0002-21 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez Acident\u00e1ria (10567", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "20/09/2019", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1003173-59.2019.4.01.3500", "orgao_julgador": "3\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJGO", "outros_interessados": [{"nome": "Eduardo Elias santos - CPF: 003.770.651-96 (ASSISTENTE T\u00c9CNICO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "TURENE FRAZAO PARENTE JUNIOR - CPF: 431.633.001-20 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MONICA GOMES DA SILVA - OAB GO35675 - CPF: 424.880.011-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0801-52 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "24/06/2019", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Goi\u00e1s", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1004607-83.2019.4.01.3500", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJGO", "outros_interessados": [{"nome": "Eduardo Elias santos - CPF: 003.770.651-96 (ASSISTENTE)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "WARLEY JUNIO DOS SANTOS - CPF: 056.524.431-03 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MONICA GOMES DA SILVA - OAB GO35675 - CPF: 424.880.011-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0801-52 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "18/09/2020", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Castanhal-PA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1004341-14.2020.4.01.3904", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Castanhal-PA", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "M. G. D. S.", "status": "Ativo"}, {"nome": "MONICA GOMES DA SILVA - CPF: 015.952.912-37 (REPRESENTANTE)", "status": "Inativo"}, {"nome": "MONICA GOMES DA SILVA - CPF: 015.952.912-37 (AUTOR)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Impostos (5916) - IRPF/Imposto de Renda de Pessoa F\u00edsica (5917) - Incid\u00eancia sobre Aposentadoria (5919", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "20/10/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Guanambi-BA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1005246-87.2022.4.01.3309", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Guanambi-BA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SILVANA REGINA TEIXEIRA SOARES AMADO - CPF: 501.948.875-53 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISIS MAYARA CARVALHO DA SILVA - OAB SP344242 - CPF: 018.017.805-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (REU)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Impostos (5916) - IRPF/Imposto de Renda de Pessoa F\u00edsica (5917) - Incid\u00eancia sobre Aposentadoria (5919", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "24/07/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria da Bahia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1045848-50.2022.4.01.3300", "orgao_julgador": "11\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJBA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SILVANA REGINA TEIXEIRA SOARES AMADO - CPF: 501.948.875-53 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISIS MAYARA CARVALHO DA SILVA - OAB SP344242 - CPF: 018.017.805-95 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (REU)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - D\u00edvida Ativa n\u00e3o-tribut\u00e1ria (10394) - Multas e demais San\u00e7\u00f5es (10395) - Ambiental (10396", "classe_judicial": "EMBARGOS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O (172)", "data": "12/06/2015", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de An\u00e1polis-GO", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0002983-49.2015.4.01.3502", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de An\u00e1polis-GO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CARTA GOIAS INDUSTRIA E COMERCIO DE PAPEIS S.A. - CNPJ: 03.752.385/0001-31 (EMBARGANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO ROCHA DE OLIVEIRA - OAB GO15086 - CPF: 591.576.581-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO LIMA DE OLIVEIRA - OAB RJ141224 - CPF: 037.014.477-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HERMANY ROCHA DE OLIVEIRA - OAB GO35612 - CPF: 869.686.611-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVAVEIS - IBAMA - CNPJ: 03.659.166/0001-02 (EMBARGADO)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Sistema Financeiro da Habita\u00e7\u00e3o (4839) - Reajuste de Presta\u00e7\u00f5es (4842", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "04/06/2018", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria da Bahia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0021717-67.2018.4.01.3300", "orgao_julgador": "22\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJBA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "HARLA PEREIRA SANTOS - CPF: 033.647.785-66 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO LIMA DE OLIVEIRA - OAB BA28002 - CPF: 944.205.995-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Atualiza\u00e7\u00e3o de Conta (10159", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "19/11/2019", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria da Bahia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0044152-98.2019.4.01.3300", "orgao_julgador": "9\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJBA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LUCIANO MESSIAS DA SILVA - CPF: 870.837.104-06 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO LIMA DE OLIVEIRA - OAB BA28002 - CPF: 944.205.995-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Atualiza\u00e7\u00e3o de Conta (10159", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "19/11/2019", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria da Bahia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0044271-59.2019.4.01.3300", "orgao_julgador": "9\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJBA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARCOS SACRAMENTO - CPF: 586.944.395-49 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO LIMA DE OLIVEIRA - OAB BA28002 - CPF: 944.205.995-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Atualiza\u00e7\u00e3o de Conta (10159", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "20/11/2019", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria da Bahia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0044391-05.2019.4.01.3300", "orgao_julgador": "21\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJBA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ADAMASTOR HENRIQUE DE ABREU FILHO - CPF: 221.149.555-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO LIMA DE OLIVEIRA - OAB BA28002 - CPF: 944.205.995-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Atualiza\u00e7\u00e3o de Conta (10159", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "22/11/2019", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria da Bahia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0044859-66.2019.4.01.3300", "orgao_julgador": "22\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJBA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA AMELIA CORREIA MATOS PRADO PIMENTEL - CPF: 406.382.945-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO LIMA DE OLIVEIRA - OAB BA28002 - CPF: 944.205.995-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Atualiza\u00e7\u00e3o de Conta (10159", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "22/11/2019", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria da Bahia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0044863-06.2019.4.01.3300", "orgao_julgador": "9\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJBA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARCOS DENILSON PRADO PIMENTEL - CPF: 385.482.675-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO LIMA DE OLIVEIRA - OAB BA28002 - CPF: 944.205.995-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Contratos Banc\u00e1rios (9607", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "11/03/2019", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria da Bahia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1002688-77.2019.4.01.3300", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJBA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (EXEQUENTE)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL PAOLINI CAVALCANTI - OAB GO34866 - CPF: 015.559.991-74 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "PEDRO HENRIQUE CARNEIRO LIMA - CPF: 460.046.705-10 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCIO LIMA DE OLIVEIRA - OAB BA28002 - CPF: 944.205.995-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Impostos (5916) - ITR/ Imposto Territorial Rural (5950", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "15/05/2012", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Paragominas-PA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0003539-08.2012.4.01.3906", "orgao_julgador": "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Paragominas-PA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "TRANSPORTES CUZZUOL LTDA - ME - CNPJ: 83.905.695/0001-88 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO CUZZUOL SOBRINHO - CPF: 451.601.807-10 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELO SOUZA DE OLIVEIRA - OAB BA32485 - CPF: 795.423.105-44 (ADVOGADO)", "status": "Inativo"}, {"nome": "ELIEZER ANTONIO CUZZUOL - CPF: 657.204.155-72 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779) - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes (6226", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "15/01/2019", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Eun\u00e1polis-BA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1000068-62.2019.4.01.3310", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Eun\u00e1polis-BA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ROBERTO SILVA BONFIM - CPF: 067.034.845-70 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELO SOUZA DE OLIVEIRA - OAB BA32485 - CPF: 795.423.105-44 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "GLAUCO ROBERTO DA CRUZ SILVA - OAB BA16283 - CPF: 754.259.045-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779) - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes (6226", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "01/02/2019", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Eun\u00e1polis-BA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1000438-71.2019.4.01.3300", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Eun\u00e1polis-BA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ROBERTO SILVA BONFIM - CPF: 067.034.845-70 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELO SOUZA DE OLIVEIRA - OAB BA32485 - CPF: 795.423.105-44 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Urbana (Art. 48/51) (6097", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "28/05/2019", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Eun\u00e1polis-BA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1001190-13.2019.4.01.3310", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Eun\u00e1polis-BA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE NALDO LOULA FIALHO - CPF: 147.022.648-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELO SOUZA DE OLIVEIRA - OAB BA32485 - CPF: 795.423.105-44 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Aposentadoria (10254) - Invalidez Permanente (10255", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "09/07/2019", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Eun\u00e1polis-BA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1001439-61.2019.4.01.3310", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Eun\u00e1polis-BA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARINALVA BATISTA DE JESUS - CPF: 013.774.705-55 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELO SOUZA DE OLIVEIRA - OAB BA32485 - CPF: 795.423.105-44 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0801-52 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "25/09/2019", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Eun\u00e1polis-BA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1002123-83.2019.4.01.3310", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Eun\u00e1polis-BA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ZILDA MARIA OLIVEIRA SANTOS - CPF: 603.067.935-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELO SOUZA DE OLIVEIRA - OAB BA32485 - CPF: 795.423.105-44 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0064-24 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "01/10/2019", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Eun\u00e1polis-BA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1002191-33.2019.4.01.3310", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Eun\u00e1polis-BA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ALDILEIA RODRIGUES SOUZA - CPF: 013.220.255-76 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELO SOUZA DE OLIVEIRA - OAB BA32485 - CPF: 795.423.105-44 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "01/10/2019", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Eun\u00e1polis-BA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1002198-25.2019.4.01.3310", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Eun\u00e1polis-BA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "PAULO SERGIO VIEIRA - CPF: 111.770.077-11 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELO SOUZA DE OLIVEIRA - OAB BA32485 - CPF: 795.423.105-44 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAVID PEREIRA DE SOUZA - OAB BA29485 - CPF: 889.941.045-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Militar (10324) - Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios (10337) - Aux\u00edlio-invalidez (10596", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "05/11/2019", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Eun\u00e1polis-BA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1002605-31.2019.4.01.3310", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Eun\u00e1polis-BA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JORGE INACIO DOS SANTOS - CPF: 782.405.817-49 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELO SOUZA DE OLIVEIRA - OAB BA32485 - CPF: 795.423.105-44 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Obriga\u00e7\u00e3o de Entregar (10670) - Busca e Apreens\u00e3o (10677 DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer / N\u00e3o Fazer (10671", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "06/07/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Eun\u00e1polis-BA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1000724-82.2020.4.01.3310", "orgao_julgador": "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Eun\u00e1polis-BA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JANE MARCIA PAULA DOS SANTOS - CPF: 009.475.625-24 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELO SOUZA DE OLIVEIRA - OAB BA32485 - CPF: 795.423.105-44 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (REU)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "08/05/2020", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Eun\u00e1polis-BA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1001013-15.2020.4.01.3310", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Eun\u00e1polis-BA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UILIAM SOARES DOS SANTOS - CPF: 034.483.285-61 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELO SOUZA DE OLIVEIRA - OAB BA32485 - CPF: 795.423.105-44 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "13/07/2020", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Eun\u00e1polis-BA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1001396-90.2020.4.01.3310", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Eun\u00e1polis-BA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JORGE INACIO DOS SANTOS - CPF: 782.405.817-49 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ITALO MARQUES NASCIMENTO - OAB BA31747 - CPF: 019.235.865-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELO SOUZA DE OLIVEIRA - OAB BA32485 - CPF: 795.423.105-44 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Acident\u00e1rio (7757", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "20/07/2020", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Eun\u00e1polis-BA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1001446-19.2020.4.01.3310", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Eun\u00e1polis-BA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARINALVA BATISTA DE JESUS - CPF: 013.774.705-55 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELO SOUZA DE OLIVEIRA - OAB BA32485 - CPF: 795.423.105-44 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "13/07/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Eun\u00e1polis-BA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1002730-28.2021.4.01.3310", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Eun\u00e1polis-BA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "EDINALVA BATISTA DOS SANTOS - CPF: 095.310.867-88 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELO SOUZA DE OLIVEIRA - OAB BA32485 - CPF: 795.423.105-44 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS CARLOS MONTEIRO LAURENCO registrado(a) civilmente como LUIS CARLOS MONTEIRO LAURENCO - OAB BA16780 - CPF: 649.826.885-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MICHEL SOARES REIS registrado(a) civilmente como MICHEL SOARES REIS - OAB BA14620 - CPF: 899.249.595-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Pens\u00e3o por Morte (Art. 74/9) (6104", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "06/10/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Bom Jesus da Lapa-BA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1006854-05.2022.4.01.3315", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Bom Jesus da Lapa-BA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DO CARMO DE FARIAS - CPF: 003.979.365-67 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DALILA FERREIRA DOMINGOS - OAB SP446629 - CPF: 299.602.688-88 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDERSON LUCAS DA SILVA FERREIRA - OAB SP456037 - CPF: 437.935.128-94 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Pens\u00e3o por Morte (Art. 74/9) (6104", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "26/10/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Bom Jesus da Lapa-BA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1007342-57.2022.4.01.3315", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Bom Jesus da Lapa-BA", "outros_interessados": [{"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (TERCEIRO INTERESSADO)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DO CARMO DE FARIAS - CPF: 003.979.365-67 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DALILA FERREIRA DOMINGOS - OAB SP446629 - CPF: 299.602.688-88 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDERSON LUCAS DA SILVA FERREIRA - OAB SP456037 - CPF: 437.935.128-94 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Pens\u00e3o por Morte (Art. 74/9) (6104", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "27/09/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria da Bahia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1063108-43.2022.4.01.3300", "orgao_julgador": "9\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJBA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DO CARMO DE FARIAS - CPF: 003.979.365-67 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DALILA FERREIRA DOMINGOS - OAB SP446629 - CPF: 299.602.688-88 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDERSON LUCAS DA SILVA FERREIRA - OAB SP456037 - CPF: 437.935.128-94 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Corporativas (6044) - Conselhos Regionais e Afins (Anuidade) (6046 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - Conselhos Regionais de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Profissional e Afins (10166", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL (1116)", "data": "12/03/2020", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Parna\u00edba-PI", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1001531-63.2020.4.01.4002", "orgao_julgador": "Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Parna\u00edba-PI", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CONSELHO REGIONAL DE FARMACIA DO ESTADO DO PIAUI - CRF/PI (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GERMANO TAVARES PEDROSA E SILVA - OAB PI5952 - CPF: 800.380.423-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "J. VICTOR DOS SANTOS - CNPJ: 31.084.283/0001-20 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO VICTOR DOS SANTOS - CPF: 001.405.873-14 (REPRESENTANTE)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "20/05/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Maranh\u00e3o", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1023790-17.2022.4.01.3700", "orgao_julgador": "12\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "J. V. D. S. F.", "status": "Ativo"}, {"nome": "J. V. D. S. F.", "status": "Ativo"}, {"nome": "ESSIDNEY DOS REIS CASTRO JUNIOR - OAB MA21814 - CPF: 610.387.313-48 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Responsabilidade da Administra\u00e7\u00e3o (9991) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (9992 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Responsabilidade da Administra\u00e7\u00e3o (9991) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10502 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Contratos Administrativos (10421) - Anula\u00e7\u00e3o (10423", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "19/02/2018", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1010058-69.2017.4.01.3400", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ASSOCIACAO COMERCIAL DE VISCONDE DE MAUA - CNPJ: 36.513.000/0001-32 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AMANDA ALVES RIBEIRO DA SILVA - OAB RJ189431 - CPF: 126.026.367-38 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO MOTA DA SILVA - OAB RJ154122 - CPF: 791.312.557-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO BRASILEIRO DE TURISMO - CNPJ: 33.741.794/0001-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Processo e Procedimento (8960) - Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela / Tutela Espec\u00edfica (8961 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Licita\u00e7\u00f5es (10385) - San\u00e7\u00f5es Administrativas (10390", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "16/05/2018", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Minas Gerais", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1005811-72.2018.4.01.3800", "orgao_julgador": "21\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ECOLIMP SERVICOS GERAIS EIRELI - CNPJ: 39.750.831/0001-16 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MATHEUS FRECH DE MORAES - OAB RJ195821 - CPF: 136.062.867-32 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO MOTA DA SILVA - OAB RJ154122 - CPF: 791.312.557-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (REU)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Responsabilidade da Administra\u00e7\u00e3o (9991) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (9992 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Responsabilidade da Administra\u00e7\u00e3o (9991) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10502 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Contratos Administrativos (10421) - Anula\u00e7\u00e3o (10423", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "11/12/2020", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1068821-58.2020.4.01.3400", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJDF", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ASSOCIACAO COMERCIAL DE VISCONDE DE MAUA - CNPJ: 36.513.000/0001-32 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO MOTA DA SILVA - OAB RJ154122 - CPF: 791.312.557-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MONICA NERY FARIA RANGEL - CPF: 622.179.687-34 (REPRESENTANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO MOTA DA SILVA - OAB RJ154122 - CPF: 791.312.557-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (REU)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "01/12/2017", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Uberl\u00e2ndia-MG", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0012340-52.2017.4.01.3803", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da SSJ de Uberl\u00e2ndia-MG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "UILDESON PIRES DA SILVA - CPF: 277.681.711-87 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MONICA MORENO DE MELLO - OAB MG82731 - CPF: 586.177.286-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIETE PINTO COSTA - OAB MG46930 - CPF: 652.490.206-82 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDUARDO MARTINS DA SILVA - OAB MG167802 - CPF: 049.605.949-18 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAREN MARCIA DE ASSUMPCAO registrado(a) civilmente como CAREN MARCIA DE ASSUMPCAO - OAB MG146038 - CPF: 569.803.456-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANGELA PARREIRA DE OLIVEIRA BOTELHO registrado(a) civilmente como ANGELA PARREIRA DE OLIVEIRA BOTELHO - OAB MG61371 - CPF: 475.789.716-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANGELA MARIA SILVA - OAB MG60377 - CPF: 322.993.206-44 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANGELA ABADIA CORREIA ALMEIDA DE FREITAS - OAB MG91216 - CPF: 671.756.006-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Procuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria Especial (Art. 57/8) (6100", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "31/10/2017", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Uberl\u00e2ndia-MG", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1001920-68.2017.4.01.3803", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Uberl\u00e2ndia-MG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "HELIO ALVES DOS SANTOS - CPF: 849.091.376-53 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDUARDO MARTINS DA SILVA - OAB MG167802 - CPF: 049.605.949-18 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELIETE PINTO COSTA - OAB MG46930 - CPF: 652.490.206-82 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANGELA ABADIA CORREIA ALMEIDA DE FREITAS - OAB MG91216 - CPF: 671.756.006-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANGELA PARREIRA DE OLIVEIRA BOTELHO registrado(a) civilmente como ANGELA PARREIRA DE OLIVEIRA BOTELHO - OAB MG61371 - CPF: 475.789.716-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAREN MARCIA DE ASSUMPCAO registrado(a) civilmente como CAREN MARCIA DE ASSUMPCAO - OAB MG146038 - CPF: 569.803.456-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0002-21 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Acidente (Art. 86) (6107) - Incapacidade Laborativa Tempor\u00e1ria (6110", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A CONTRA A FAZENDA P\u00daBLICA (12078)", "data": "19/12/2017", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Uberl\u00e2ndia-MG", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1002482-77.2017.4.01.3803", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da SSJ de Uberl\u00e2ndia-MG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DAYANE ALVES ERNESTO - CPF: 097.361.506-07 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDUARDO MARTINS DA SILVA - OAB MG167802 - CPF: 049.605.949-18 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0002-21 (EXECUTADO)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "12/03/2018", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Uberl\u00e2ndia-MG", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1001886-59.2018.4.01.3803", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da SSJ de Uberl\u00e2ndia-MG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "EUNICE HELENA DA SILVA - CPF: 558.888.366-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDUARDO MARTINS DA SILVA - OAB MG167802 - CPF: 049.605.949-18 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0002-21 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "13/04/2018", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Uberl\u00e2ndia-MG", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1003142-37.2018.4.01.3803", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da SSJ de Uberl\u00e2ndia-MG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "GERALDO BEZERRA DE MEDEIROS - CPF: 379.533.034-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDUARDO MARTINS DA SILVA - OAB MG167802 - CPF: 049.605.949-18 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANGELA ABADIA CORREIA ALMEIDA DE FREITAS - OAB MG91216 - CPF: 671.756.006-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANGELA PARREIRA DE OLIVEIRA BOTELHO registrado(a) civilmente como ANGELA PARREIRA DE OLIVEIRA BOTELHO - OAB MG61371 - CPF: 475.789.716-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAREN MARCIA DE ASSUMPCAO registrado(a) civilmente como CAREN MARCIA DE ASSUMPCAO - OAB MG146038 - CPF: 569.803.456-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0002-21 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria Especial (Art. 57/8) (6100 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Tempo de Contribui\u00e7\u00e3o (Art. 55/6) (6118", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "10/08/2020", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Uberl\u00e2ndia-MG", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1008342-25.2018.4.01.3803", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Uberl\u00e2ndia-MG", "outros_interessados": [{"nome": "LEANDRO ROBERTO DOS SANTOS - CPF: 049.490.886-61 (PERITO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "REGINALDO BATISTA DE SOUZA - CPF: 659.141.636-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDUARDO MARTINS DA SILVA - OAB MG167802 - CPF: 049.605.949-18 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0002-21 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "04/10/2018", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Uberl\u00e2ndia-MG", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1009112-18.2018.4.01.3803", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da SSJ de Uberl\u00e2ndia-MG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ROGERIO TAVARES DE OLIVEIRA - CPF: 570.621.701-78 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDUARDO MARTINS DA SILVA - OAB MG167802 - CPF: 049.605.949-18 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LETICIA OLIVEIRA BOTELHO - OAB MG188758 - CPF: 105.202.066-65 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANGELA ABADIA CORREIA ALMEIDA DE FREITAS - OAB MG91216 - CPF: 671.756.006-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANGELA PARREIRA DE OLIVEIRA BOTELHO registrado(a) civilmente como ANGELA PARREIRA DE OLIVEIRA BOTELHO - OAB MG61371 - CPF: 475.789.716-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAREN MARCIA DE ASSUMPCAO registrado(a) civilmente como CAREN MARCIA DE ASSUMPCAO - OAB MG146038 - CPF: 569.803.456-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0002-21 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Pens\u00e3o por Morte (Art. 74/9) (6104", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "01/07/2019", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Uberl\u00e2ndia-MG", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1005401-68.2019.4.01.3803", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da SSJ de Uberl\u00e2ndia-MG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ROSA MARIA CAPORALE - CPF: 017.079.766-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LETICIA OLIVEIRA BOTELHO - OAB MG188758 - CPF: 105.202.066-65 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDUARDO MARTINS DA SILVA - OAB MG167802 - CPF: 049.605.949-18 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANGELA ABADIA CORREIA ALMEIDA DE FREITAS - OAB MG91216 - CPF: 671.756.006-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANGELA PARREIRA DE OLIVEIRA BOTELHO registrado(a) civilmente como ANGELA PARREIRA DE OLIVEIRA BOTELHO - OAB MG61371 - CPF: 475.789.716-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA APARECIDA MARRA - CPF: 460.540.496-15 (CURADOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAREN MARCIA DE ASSUMPCAO registrado(a) civilmente como CAREN MARCIA DE ASSUMPCAO - OAB MG146038 - CPF: 569.803.456-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "31/08/2019", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Uberl\u00e2ndia-MG", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1007639-60.2019.4.01.3803", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da SSJ de Uberl\u00e2ndia-MG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DAMARIS RODRIGUES DA SILVA - CPF: 045.094.838-21 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FLAVIO MARTINS DA SILVA - OAB MG194236 - CPF: 049.605.979-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDUARDO MARTINS DA SILVA - OAB MG167802 - CPF: 049.605.949-18 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0801-52 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Execu\u00e7\u00e3o Previdenci\u00e1ria (9419", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A CONTRA A FAZENDA P\u00daBLICA (12078)", "data": "18/12/2019", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Uberl\u00e2ndia-MG", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1013132-18.2019.4.01.3803", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da SSJ de Uberl\u00e2ndia-MG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "PAULO ROBERTO AMARAL - CPF: 239.712.746-68 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDUARDO MARTINS DA SILVA - OAB MG167802 - CPF: 049.605.949-18 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (EXECUTADO)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Empregado P\u00fablico / Tempor\u00e1rio (10409) - Admiss\u00e3o / Perman\u00eancia / Despedida (10411", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "16/06/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Uberl\u00e2ndia-MG", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1007401-70.2021.4.01.3803", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Uberl\u00e2ndia-MG", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "GILBERTO ROLANDE DA CUNHA JUNIOR - CPF: 365.517.756-91 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDUARDO MARTINS DA SILVA - OAB MG167802 - CPF: 049.605.949-18 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FLAVIO MARTINS DA SILVA - OAB MG194236 - CPF: 049.605.979-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "FUNDACAO INSTIT BRAS DE GEOGRAFIA E ESTATISTICA IBGE - CNPJ: 33.787.094/0001-40 (IMPETRADO)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "Gerente de Recursos Humanos do IBGE (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A CONTRA A FAZENDA P\u00daBLICA (12078)", "data": "14/12/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Uberl\u00e2ndia-MG", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1016385-43.2021.4.01.3803", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da SSJ de Uberl\u00e2ndia-MG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "EUDETE SOUZA SILVA - CPF: 015.828.346-52 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LARISSY FARIA VIEIRA - OAB MG200215 - CPF: 109.257.726-23 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDUARDO MARTINS DA SILVA - OAB MG167802 - CPF: 049.605.949-18 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FLAVIO MARTINS DA SILVA - OAB MG194236 - CPF: 049.605.979-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (EXECUTADO)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "14/12/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Uberl\u00e2ndia-MG", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1016389-80.2021.4.01.3803", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da SSJ de Uberl\u00e2ndia-MG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "PATRICIA BORGES DOS SANTOS - CPF: 050.645.856-32 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LARISSY FARIA VIEIRA - OAB MG200215 - CPF: 109.257.726-23 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDUARDO MARTINS DA SILVA - OAB MG167802 - CPF: 049.605.949-18 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FLAVIO MARTINS DA SILVA - OAB MG194236 - CPF: 049.605.979-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "15/12/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Uberl\u00e2ndia-MG", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1016459-97.2021.4.01.3803", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da SSJ de Uberl\u00e2ndia-MG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA APARECIDA SANTOS OLIVEIRA - CPF: 063.970.576-66 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LARISSY FARIA VIEIRA - OAB MG200215 - CPF: 109.257.726-23 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDUARDO MARTINS DA SILVA - OAB MG167802 - CPF: 049.605.949-18 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FLAVIO MARTINS DA SILVA - OAB MG194236 - CPF: 049.605.979-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Empregado P\u00fablico / Tempor\u00e1rio (10409) - Admiss\u00e3o / Perman\u00eancia / Despedida (10411", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "16/06/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Minas Gerais", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1038419-21.2021.4.01.3800", "orgao_julgador": "15\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMG", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "GILBERTO ROLANDE DA CUNHA JUNIOR - CPF: 365.517.756-91 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDUARDO MARTINS DA SILVA - OAB MG167802 - CPF: 049.605.949-18 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FLAVIO MARTINS DA SILVA - OAB MG194236 - CPF: 049.605.979-33 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CHEFIA DA FUNDA\u00c7\u00c3O DO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTAT\u00cdSTI CA - IBGE DE MINAS GERAIS (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FUNDACAO INSTIT BRAS DE GEOGRAFIA E ESTATISTICA IBGE - CNPJ: 33.787.094/0001-40 (IMPETRADO)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Reclus\u00e3o (Art. 80) (6105", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "08/12/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Diamantino-MT", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1001967-18.2021.4.01.3604", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Diamantino-MT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "J. L. A. D. S.", "status": "Ativo"}, {"nome": "DENISE ALVES DA SILVA - CPF: 050.079.941-54 (REPRESENTANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO GOMES DO VALE - OAB MS17706 - CPF: 105.163.283-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Reclus\u00e3o (Art. 80) (6105", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "19/11/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Mato Grosso", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1028155-60.2021.4.01.3600", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMT", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "J. L. A. D. S.", "status": "Ativo"}, {"nome": "DENISE ALVES DA SILVA - CPF: 050.079.941-54 (TUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO GOMES DO VALE - OAB MS17706 - CPF: 105.163.283-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": ", INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Reclus\u00e3o (Art. 80) (6105", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "24/03/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Diamantino-MT", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1000427-95.2022.4.01.3604", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Diamantino-MT", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "J. L. A. D. S.", "status": "Ativo"}, {"nome": "SUSANE LOUISE FERNANDES PRADO - OAB MS14840 - CPF: 021.029.341-10 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DENISE ALVES DA SILVA - CPF: 050.079.941-54 (REPRESENTANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONIO GOMES DO VALE - OAB MS17706 - CPF: 105.163.283-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios (10288) - Isonomia/Equival\u00eancia Salarial (10221) - Extens\u00e3o de Vantagem aos Inativos (10699 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servidor P\u00fablico Civil (10219) - Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios (10288) - Gratifica\u00e7\u00f5es de Atividade (10305", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A CONTRA A FAZENDA P\u00daBLICA (12078)", "data": "19/02/2014", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0002764-06.2014.4.01.3200", "orgao_julgador": "6\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA CELESTE SALDANHA DA SILVA - CPF: 068.850.712-34 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO SOUZA DA SILVA - OAB AM8447 - CPF: 009.956.432-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "YANE CASTRO DE ALBUQUERQUE - OAB PB12715 - CPF: 008.827.034-39 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (EXECUTADO)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Impostos (5916) - IRPJ/Imposto de Renda de Pessoa Jur\u00eddica (5933", "classe_judicial": "EMBARGOS DE TERCEIRO C\u00cdVEL (37)", "data": "23/08/2017", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0009465-75.2017.4.01.3200", "orgao_julgador": "5\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CLAUDIA SILVA SANTOS - CPF: 867.698.712-20 (EMBARGANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO SOUZA DA SILVA - OAB AM8447 - CPF: 009.956.432-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CELINO THIAGO SILVA SANTOS - CPF: 867.698.202-34 (EMBARGANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO SOUZA DA SILVA - OAB AM8447 - CPF: 009.956.432-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (EMBARGADO)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria (9582", "classe_judicial": "BUSCA E APREENS\u00c3O EM ALIENA\u00c7\u00c3O FIDUCI\u00c1RIA (81)", "data": "20/01/2020", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1001078-83.2019.4.01.3200", "orgao_julgador": "9\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (AUTOR)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "CRISTIANE BELINATI GARCIA LOPES - OAB PR19937 - CPF: 991.502.399-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "THIAGO DOS SANTOS DONGA - CPF: 962.568.002-06 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO SOUZA DA SILVA - OAB AM8447 - CPF: 009.956.432-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Sistema Financeiro da Habita\u00e7\u00e3o (4839) - Programas de Arrendamento Residencial PAR (11804 DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Posse (10444) - Esbulho / Turba\u00e7\u00e3o / Amea\u00e7a (10445 DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Posse (10444) - Imiss\u00e3o (10446 DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Propriedade (10448) - Aquisi\u00e7\u00e3o (10455) - Acess\u00e3o (10456", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "20/03/2020", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Imperatriz-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1001949-31.2020.4.01.3701", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Imperatriz-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSENILDA ALMEIDA DE SOUSA - CPF: 523.209.103-44 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAQUEL ALVES DE ALMEIDA NOGUEIRA - OAB MA13911 - CPF: 641.101.173-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "V. H. M. DO NASCIMENTO CONSTRUCOES - ME - CNPJ: 26.908.564/0001-10 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO JERFESON ALVES DE SOUSA - OAB MA17162 - CPF: 040.514.753-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONINO MADALENA MARQUES FILHO - OAB MA11149 - CPF: 127.050.553-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VICTOR HUGO MACHADO DO NASCIMENTO - CPF: 060.018.493-58 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO JERFESON ALVES DE SOUSA - OAB MA17162 - CPF: 040.514.753-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANTONINO MADALENA MARQUES FILHO - OAB MA11149 - CPF: 127.050.553-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "THIAGO LUIS AGOSTINI - OAB RS66270 - CPF: 953.246.820-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TIERRY LUCIANO MARTINS LOPES - OAB RS66047 - CPF: 805.719.990-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO DE ASSIS ALENCAR MELO - CPF: 023.860.533-77 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Tempo de Contribui\u00e7\u00e3o (Art. 55/6) (6118", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "21/05/2020", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Imperatriz-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1002863-95.2020.4.01.3701", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Imperatriz-MA", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (LITISCONSORTE)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "ANTONIO OLEGARIO DA SILVA - CPF: 100.723.063-00 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO SOUZA DA SILVA - OAB MA21236 - CPF: 049.850.143-46 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELIPE JOSE AGUIAR LIMA - OAB MA13240 - CPF: 032.014.023-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CHEFE DA AGENCIA DA PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO INSS - IMPERATRIZ/MA (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (IMPETRADO)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Aux\u00edlio Emergencial (Lei 13.982/2020) (12754", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "10/08/2020", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Imperatriz-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1004250-48.2020.4.01.3701", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Imperatriz-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CAIQUE DA SILVA FARIAS - CPF: 061.565.673-05 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO SOUZA DA SILVA - OAB MA21236 - CPF: 049.850.143-46 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELIPE JOSE AGUIAR LIMA - OAB MA13240 - CPF: 032.014.023-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (REU)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "31/08/2020", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Imperatriz-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1004715-57.2020.4.01.3701", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Imperatriz-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "BRUNA GABRIELA ALMEIDA BELTRAMI - CPF: 444.727.508-21 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELIPE JOSE AGUIAR LIMA - OAB MA13240 - CPF: 032.014.023-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO SOUZA DA SILVA - OAB MA21236 - CPF: 049.850.143-46 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "21/09/2020", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Imperatriz-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1005153-83.2020.4.01.3701", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Imperatriz-MA", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "HELLEN SILVA DE SOUSA - CPF: 048.306.133-60 (CURADOR)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "FELICIDADE DE BARROS QUEIROZ - CPF: 043.138.003-10 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO SOUZA DA SILVA - OAB MA21236 - CPF: 049.850.143-46 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (IMPETRADO)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "CHEFE DA AG\u00caNCIA DA PREVID\u00caNCIA SOCIAL DE ITINGA DO MARANH\u00c3O/MA (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "27/10/2020", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Imperatriz-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1005793-86.2020.4.01.3701", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Imperatriz-MA", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "HELLEN SILVA DE SOUSA - CPF: 048.306.133-60 (CURADOR)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "FELICIDADE DE BARROS QUEIROZ - CPF: 043.138.003-10 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HELLANY SILVA DE SOUSA - OAB MA22646 - CPF: 036.633.123-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO SOUZA DA SILVA - OAB MA21236 - CPF: 049.850.143-46 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": ". Presidente do Conselho de Recursos da Previd\u00eancia Social - CRPS (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Aux\u00edlio Emergencial (Lei 13.982/2020) (12754", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "31/12/2020", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Imperatriz-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1006820-07.2020.4.01.3701", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 2\u00aa Vara Federal da SSJ de Imperatriz-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LUCILENE DE SOUSA REIS - CPF: 334.010.713-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO SOUZA DA SILVA - OAB MA21236 - CPF: 049.850.143-46 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (REU)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Aux\u00edlio Emergencial (Lei 13.982/2020) (12754", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "31/12/2020", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Maranh\u00e3o", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1061758-52.2020.4.01.3700", "orgao_julgador": "10\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJMA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LUCILENE DE SOUSA REIS - CPF: 334.010.713-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO SOUZA DA SILVA - OAB MA21236 - CPF: 049.850.143-46 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (REU)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "CONSORCIO SERPRO/DATAPREV - CNPJ: 16.820.236/0001-04 (REU)\nAdvocacia do Servi\u00e7o Federal de Processamento de Dados - SERPRO", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "11/02/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Imperatriz-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1000694-04.2021.4.01.3701", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Imperatriz-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RITA MARIA COSTA SILVA - CPF: 266.474.863-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HELLANY SILVA DE SOUSA - OAB MA22646 - CPF: 036.633.123-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO SOUZA DA SILVA - OAB MA21236 - CPF: 049.850.143-46 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Idade (Art. 48/51) (6096) - Rural (Art. 48/51) (6098", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "27/04/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Paragominas-PA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1001376-23.2021.4.01.3906", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 Vara Federal da SSJ de Paragominas-PA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LUIZA CALISTO DA SILVA - CPF: 297.569.602-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO SOUZA DA SILVA - OAB MA21236 - CPF: 049.850.143-46 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HUGO ROCHA GOMES LIMA - OAB MA21672 - CPF: 059.774.413-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "28/09/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Imperatriz-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1007318-69.2021.4.01.3701", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 2\u00aa Vara Federal da SSJ de Imperatriz-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CLEITON PEREIRA COSTA - CPF: 908.651.463-49 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO SOUZA DA SILVA - OAB MA21236 - CPF: 049.850.143-46 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Atualiza\u00e7\u00e3o de Conta (10159", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "11/10/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Imperatriz-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1007630-45.2021.4.01.3701", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Imperatriz-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RAYMISON HERBETH BARBOSA SOARES - CPF: 333.893.303-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO SOUZA DA SILVA - OAB MA21236 - CPF: 049.850.143-46 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Atualiza\u00e7\u00e3o de Conta (10159", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "13/09/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Tocantins", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1007961-73.2021.4.01.4300", "orgao_julgador": "5\u00aa Vara Federal de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal e Juizado Especial C\u00edvel da SJTO", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DENNIEGO ARAUJO DE SOUSA - CPF: 035.065.753-09 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO SOUZA DA SILVA - OAB MA21236 - CPF: 049.850.143-46 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "30/10/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Imperatriz-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1008110-23.2021.4.01.3701", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Imperatriz-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RAIMUNDA NONATA BARBOSA DE SOUSA - CPF: 299.561.703-30 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HUGO ROCHA GOMES LIMA - OAB MA21672 - CPF: 059.774.413-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO SOUZA DA SILVA - OAB MA21236 - CPF: 049.850.143-46 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0002-21 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Seguro (9597", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "09/11/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Imperatriz-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1008300-83.2021.4.01.3701", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Imperatriz-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "FRANCISCO BRITO DA SILVA - CPF: 278.251.833-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO SOUZA DA SILVA - OAB MA21236 - CPF: 049.850.143-46 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILBERTO PICOLOTTO JUNIOR registrado(a) civilmente como GILBERTO PICOLOTTO JUNIOR - OAB MS13673 - CPF: 987.133.531-87 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "06/12/2021", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Imperatriz-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1008970-24.2021.4.01.3701", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Imperatriz-MA", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (LITISCONSORTE)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "CEZAR FRANCO SILVA - CPF: 033.402.333-57 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO SOUZA DA SILVA - OAB MA21236 - CPF: 049.850.143-46 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "GERENTE EXECUTIVO AGENCIA INSS IMPERATRIZ MA (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0002-21 (IMPETRADO)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Taxas (5956) - Federais (5957", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "05/10/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1025044-07.2021.4.01.3200", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "COLORTECH DA AMAZONIA LTDA - CNPJ: 02.699.552/0001-65 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO SOUZA DA SILVA - OAB AM8447 - CPF: 009.956.432-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (REU)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Impostos (5916) - ICMS/ Imposto sobre Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias (5946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "19/10/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Amazonas", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1026501-74.2021.4.01.3200", "orgao_julgador": "1\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJAM", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "COLORTECH DA AMAZONIA LTDA - CNPJ: 02.699.552/0001-65 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO SOUZA DA SILVA - OAB AM8447 - CPF: 009.956.432-70 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNIAO FEDERAL (FAZENDA NACIONAL) - CNPJ: 00.394.460/0001-41 (REU)\nProcuradoria da Fazenda Nacional", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "14/02/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Imperatriz-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1001027-19.2022.4.01.3701", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 2\u00aa Vara Federal da SSJ de Imperatriz-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LUCILENE DE SOUSA REIS - CPF: 334.010.713-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO SOUZA DA SILVA - OAB MA21236 - CPF: 049.850.143-46 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0002-21 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Idoso (11947", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "19/04/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Imperatriz-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1002486-56.2022.4.01.3701", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Imperatriz-MA", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (LITISCONSORTE)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "LUIS ALVINO COSTA - CPF: 076.485.023-72 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO SOUZA DA SILVA - OAB MA21236 - CPF: 049.850.143-46 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CHEFE DA AGENCIA DA PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO INSS - IMPERATRIZ/MA (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (IMPETRADO)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Atos Administrativos (9997) - Inqu\u00e9rito / Processo / Recurso Administrativo (10009", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "19/04/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Imperatriz-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1002488-26.2022.4.01.3701", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Imperatriz-MA", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "Central de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS (LITISCONSORTE)\nCentral de An\u00e1lise de Benef\u00edcio - Ceab/INSS", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DO SOCORRO PEREIRA COSTA - CPF: 283.158.123-00 (IMPETRANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO SOUZA DA SILVA - OAB MA21236 - CPF: 049.850.143-46 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CHEFE DA AGENCIA DA PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO INSS - IMPERATRIZ/MA (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (IMPETRADO)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114 DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Deficiente (11946", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "04/07/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Imperatriz-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1004352-02.2022.4.01.3701", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Imperatriz-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DE FATIMA SOUSA SANTANA - CPF: 800.219.993-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO SOUZA DA SILVA - OAB MA21236 - CPF: 049.850.143-46 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0002-21 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ASSISTENCIAL (12734) - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF/88) (6114) - Idoso (11947", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "04/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Imperatriz-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1005249-30.2022.4.01.3701", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Imperatriz-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LUIS ALVINO COSTA - CPF: 076.485.023-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO SOUZA DA SILVA - OAB MA21236 - CPF: 049.850.143-46 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Pens\u00e3o por Morte (Art. 74/9) (6104", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "17/08/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Imperatriz-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1005880-71.2022.4.01.3701", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Imperatriz-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MILEAN RIBEIRO LIMA - CPF: 772.327.473-49 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO SOUZA DA SILVA - OAB MA21236 - CPF: 049.850.143-46 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Interpreta\u00e7\u00e3o / Revis\u00e3o de Contrato (7770 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Pr\u00e1ticas Abusivas (11811", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "12/10/2022", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Imperatriz-MA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1007817-19.2022.4.01.3701", "orgao_julgador": "2\u00aa Vara Federal C\u00edvel e Criminal da SSJ de Imperatriz-MA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ALYNE DE SOUSA ROLIM - CPF: 056.465.923-13 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO SOUZA DA SILVA - OAB MA21236 - CPF: 049.850.143-46 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "M A CONSTRUCAO E ENGENHARIA EIRELI - EPP - CNPJ: 24.357.072/0001-59 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - Conselhos Regionais de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Profissional e Afins (10166) - Registro Profissional (10167", "classe_judicial": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A C\u00cdVEL (120)", "data": "02/11/2022", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Maranh\u00e3o", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1060293-37.2022.4.01.3700", "orgao_julgador": "5\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJMA", "outros_interessados": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (FISCAL DA LEI)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "RODRIGO DA SILVA BEZERRA - CPF: 609.244.523-90 (LITISCONSORTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BRUNO SOUZA DA SILVA - OAB MA21236 - CPF: 049.850.143-46 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DE ENGENHARIA, ARQUITETURA E AGRONOMIA DO MARANH\u00c3O - CREA/MA (IMPETRADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - Seguro desemprego (10181", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "20/06/2014", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Montes Claros-MG", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0008464-82.2014.4.01.3807", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Montes Claros-MG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CELSO APARECIDO MACEDO - CPF: 843.656.416-20 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA PAULA LIMA DE ALMEIDA MOTA - OAB MG140534 - CPF: 063.111.496-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (REU)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - Seguro desemprego (10181", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "30/10/2015", "jurisdicao": "Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Montes Claros-MG", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0008670-62.2015.4.01.3807", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Adjunto \u00e0 1\u00aa Vara Federal da SSJ de Montes Claros-MG", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "VALDIVINO DA SILVA VIEIRA - CPF: 367.734.096-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANA PAULA LIMA DE ALMEIDA MOTA - OAB MG140534 - CPF: 063.111.496-30 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (REU)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Responsabilidade da Administra\u00e7\u00e3o (9991) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (9992 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Dom\u00ednio P\u00fablico (10088) - Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico / Tombamento (10108", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A CONTRA A FAZENDA P\u00daBLICA (12078)", "data": "03/02/2016", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria da Bahia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0002979-02.2016.4.01.3300", "orgao_julgador": "4\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJBA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (Procuradoria) (EXEQUENTE)\nProcuradoria da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MUNICIPIO DE CACHOEIRA - CNPJ: 13.828.397/0001-56 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADAILTON DE ALMEIDA LIMA - OAB BA42796 - CPF: 371.288.095-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO GOMES GARCIA - OAB BA48063 - CPF: 016.878.505-69 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez Acident\u00e1ria (10567", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "07/11/2017", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria da Bahia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0039997-23.2017.4.01.3300", "orgao_julgador": "21\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJBA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JURACY JESUS DE SENA - CPF: 628.008.175-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADAILTON DE ALMEIDA LIMA - OAB BA42796 - CPF: 371.288.095-20 (ADVOGADO)", "status": "Inativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0012-01 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779) - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes (6226 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "27/03/2019", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria da Bahia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0010976-31.2019.4.01.3300", "orgao_julgador": "21\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJBA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "KEDMA MASCARENHAS MENDES - CPF: 008.750.095-73 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADAILTON DE ALMEIDA LIMA - OAB BA42796 - CPF: 371.288.095-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779) - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes (6226", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "20/05/2019", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria da Bahia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0019349-51.2019.4.01.3300", "orgao_julgador": "23\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJBA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DALVA TELES DE OLIVEIRA - CPF: 138.932.625-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADAILTON DE ALMEIDA LIMA - OAB BA42796 - CPF: 371.288.095-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779) - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes (6226", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "22/08/2019", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria da Bahia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0032505-09.2019.4.01.3300", "orgao_julgador": "22\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJBA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARCIO DE LIMA SILVA - CPF: 576.396.121-87 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADAILTON DE ALMEIDA LIMA - OAB BA42796 - CPF: 371.288.095-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Abatimento proporcional do pre\u00e7o (7769 DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer / N\u00e3o Fazer (10671 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Libera\u00e7\u00e3o de Conta (10160", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "08/01/2020", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria da Bahia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1000496-40.2020.4.01.3300", "orgao_julgador": "9\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJBA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "NADJA ILKA MEIRELES SILVA - CPF: 449.501.955-49 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADAILTON DE ALMEIDA LIMA - OAB BA42796 - CPF: 371.288.095-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Atos Administrativos (9997) - Ato Lesivo ao Patrim\u00f4nio Art\u00edstico, Est\u00e9tico, Hist\u00f3rico ou Tur\u00edstico (10010 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Atos Administrativos (9997) - Ato Normativo (11899) - Recomenda\u00e7\u00e3o (11901 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Atos Administrativos (9997) - Provid\u00eancia (12463", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "29/05/2020", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria da Bahia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1022139-54.2020.4.01.3300", "orgao_julgador": "14\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJBA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANTONIO CARLOS DE SOUZA - CPF: 184.501.805-20 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADAILTON DE ALMEIDA LIMA - OAB BA42796 - CPF: 371.288.095-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO DO PATRIMONIO HISTORICO E ARTISTICO NACIONAL - CNPJ: 26.474.056/0004-14 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aposentadoria por Invalidez (6095 DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie (6094) - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio (6101", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "08/08/2020", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria da Bahia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1033562-11.2020.4.01.3300", "orgao_julgador": "5\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJBA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "VANIA LUCIA VIEIRA - CPF: 574.653.207-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADAILTON DE ALMEIDA LIMA - OAB BA42796 - CPF: 371.288.095-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CLOVIS MARDEN VIEIRA FRAUCHES - CPF: 857.251.885-15 (CURADOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO GOMES GARCIA - OAB BA48063 - CPF: 016.878.505-69 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - PIS/PASEP (10163) - Atualiza\u00e7\u00e3o de Conta (10164", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "10/08/2020", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria da Bahia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1033800-30.2020.4.01.3300", "orgao_julgador": "11\u00aa Vara Federal C\u00edvel da SJBA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ADECILDE TEREZA BAIAO ARAUJO - CPF: 093.345.485-68 (APELANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADAILTON DE ALMEIDA LIMA - OAB BA42796 - CPF: 371.288.095-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PEDRO GOMES GARCIA - OAB BA48063 - CPF: 016.878.505-69 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO DO BRASIL SA - CNPJ: 00.000.000/0001-91 (APELADO)\nAdvocacia do Banco do Brasil", "status": "Ativo"}, {"nome": "NELSON WILIANS FRATONI RODRIGUES registrado(a) civilmente como NELSON WILIANS FRATONI RODRIGUES - OAB BA24290 - CPF: 668.018.009-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "UNI\u00c3O FEDERAL - CNPJ: 00.394.411/0001-09 (APELADO)\nProcuradoria da Uni\u00e3o nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780 DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer / N\u00e3o Fazer (10671", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "16/10/2020", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria da Bahia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1047257-32.2020.4.01.3300", "orgao_julgador": "15\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJBA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "EUNICE BARBOSA DE JESUS - CPF: 627.294.385-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADAILTON DE ALMEIDA LIMA - OAB BA42796 - CPF: 371.288.095-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - CNPJ: 29.979.036/0002-21 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780 DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer / N\u00e3o Fazer (10671", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "16/10/2020", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria da Bahia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1047261-69.2020.4.01.3300", "orgao_julgador": "21\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJBA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "EUNICE BARBOSA DE JESUS - CPF: 627.294.385-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADAILTON DE ALMEIDA LIMA - OAB BA42796 - CPF: 371.288.095-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "SERVIO TULIO DE BARCELOS registrado(a) civilmente como SERVIO TULIO DE BARCELOS - OAB MG44698 - CPF: 317.745.046-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "banco do brasil s/a (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO (195) - RMI - Renda Mensal Inicial, Reajustes e Revis\u00f5es Espec\u00edficas (6119) - Reajustes e Revis\u00f5es Espec\u00edficos (6138) - Descontos dos benef\u00edcios (6156 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "31/01/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria da Bahia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1005761-86.2021.4.01.3300", "orgao_julgador": "9\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJBA", "outros_interessados": [{"nome": "ANTONIO VIEIRA ALVES - CPF: 060.587.875-72 (PERITO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "IRANILDES SANTOS DE JESUS - CPF: 913.812.745-87 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADAILTON DE ALMEIDA LIMA - OAB BA42796 - CPF: 371.288.095-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BMG SA - CNPJ: 61.186.680/0001-74 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO FRASATO CAIRES - OAB SP124809 - CPF: 075.435.078-97 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - CNPJ: 29.979.036/0001-40 (REU)\nProcuradoria Federal nos Estados e no Distrito Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780 DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer / N\u00e3o Fazer (10671 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Servi\u00e7os (10028) - Ensino Superior (10029) - Financiamento P\u00fablico da Educa\u00e7\u00e3o e/ou Pesquisa (10031", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "22/03/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria da Bahia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1016264-69.2021.4.01.3300", "orgao_julgador": "9\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJBA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MERCIA DOS SANTOS ESTRELA - CPF: 074.096.295-76 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADAILTON DE ALMEIDA LIMA - OAB BA42796 - CPF: 371.288.095-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "ABEP - ACADEMIA BAIANA DE ENSINO PESQUISA E EXTENSAO LTDA - CNPJ: 13.477.369/0001-31 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Atualiza\u00e7\u00e3o de Conta (10159", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "13/05/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria da Bahia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1029129-27.2021.4.01.3300", "orgao_julgador": "9\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJBA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ARLETE RIBEIRO DE OLIVEIRA - CPF: 649.549.865-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADAILTON DE ALMEIDA LIMA - OAB BA42796 - CPF: 371.288.095-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Atualiza\u00e7\u00e3o de Conta (10159", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "13/05/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria da Bahia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1029195-07.2021.4.01.3300", "orgao_julgador": "22\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJBA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DENIVALDO PAIM SILVA - CPF: 161.544.875-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADAILTON DE ALMEIDA LIMA - OAB BA42796 - CPF: 371.288.095-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Atualiza\u00e7\u00e3o de Conta (10159 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Juros Progressivos (10161", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "13/05/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria da Bahia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1029507-80.2021.4.01.3300", "orgao_julgador": "15\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJBA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ELIANA SANTANA SANTOS - CPF: 816.071.645-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADAILTON DE ALMEIDA LIMA - OAB BA42796 - CPF: 371.288.095-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Atualiza\u00e7\u00e3o de Conta (10159", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "13/05/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria da Bahia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1029541-55.2021.4.01.3300", "orgao_julgador": "5\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJBA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "VERIDIANA DOS SANTOS - CPF: 033.427.285-82 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADAILTON DE ALMEIDA LIMA - OAB BA42796 - CPF: 371.288.095-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Atualiza\u00e7\u00e3o de Conta (10159", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "13/05/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria da Bahia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1029571-90.2021.4.01.3300", "orgao_julgador": "23\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJBA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "EDMILSON LAZARO DOS SANTOS - CPF: 985.566.575-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADAILTON DE ALMEIDA LIMA - OAB BA42796 - CPF: 371.288.095-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Atualiza\u00e7\u00e3o de Conta (10159 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Juros Progressivos (10161", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "13/05/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria da Bahia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1029605-65.2021.4.01.3300", "orgao_julgador": "23\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJBA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LUCINEIDE CAETANA DA SILVA CRUZ - CPF: 000.398.385-44 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADAILTON DE ALMEIDA LIMA - OAB BA42796 - CPF: 371.288.095-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Atualiza\u00e7\u00e3o de Conta (10159 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Juros Progressivos (10161", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "13/05/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria da Bahia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1029649-84.2021.4.01.3300", "orgao_julgador": "5\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJBA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ADAILTON DE ALMEIDA LIMA - CPF: 371.288.095-20 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADAILTON DE ALMEIDA LIMA - OAB BA42796 - CPF: 371.288.095-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Atualiza\u00e7\u00e3o de Conta (10159 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Juros Progressivos (10161", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "13/05/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria da Bahia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1029701-80.2021.4.01.3300", "orgao_julgador": "22\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJBA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA GILMA MUNIZ ROCHA LIMA - CPF: 179.775.255-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADAILTON DE ALMEIDA LIMA - OAB BA42796 - CPF: 371.288.095-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Atualiza\u00e7\u00e3o de Conta (10159", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "13/05/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria da Bahia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1029746-84.2021.4.01.3300", "orgao_julgador": "15\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJBA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "HAMILTON ALMEIDA LIMA - CPF: 611.449.405-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADAILTON DE ALMEIDA LIMA - OAB BA42796 - CPF: 371.288.095-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Atualiza\u00e7\u00e3o de Conta (10159", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "13/05/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria da Bahia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1029779-74.2021.4.01.3300", "orgao_julgador": "15\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJBA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ROZIMEIRE ALVES LIMA - CPF: 459.968.225-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADAILTON DE ALMEIDA LIMA - OAB BA42796 - CPF: 371.288.095-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Atualiza\u00e7\u00e3o de Conta (10159", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "13/05/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria da Bahia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1029860-23.2021.4.01.3300", "orgao_julgador": "9\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJBA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "PATRICIANE CARDOSO SANTANA SANTOS - CPF: 944.797.635-20 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADAILTON DE ALMEIDA LIMA - OAB BA42796 - CPF: 371.288.095-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Atualiza\u00e7\u00e3o de Conta (10159", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "13/05/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria da Bahia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1029949-46.2021.4.01.3300", "orgao_julgador": "21\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJBA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ROSILEIDE CARDOSO MARTINS - CPF: 040.765.345-73 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADAILTON DE ALMEIDA LIMA - OAB BA42796 - CPF: 371.288.095-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Especiais (6071) - FGTS/Fundo de Garantia Por Tempo de Servi\u00e7o (6085 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Atualiza\u00e7\u00e3o de Conta (10159 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Juros Progressivos (10161", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "15/05/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria da Bahia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1030609-40.2021.4.01.3300", "orgao_julgador": "9\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJBA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ALEXSANDRA ALVES SENA - CPF: 488.796.735-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADAILTON DE ALMEIDA LIMA - OAB BA42796 - CPF: 371.288.095-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Atualiza\u00e7\u00e3o de Conta (10159", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "15/05/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria da Bahia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1030679-57.2021.4.01.3300", "orgao_julgador": "5\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJBA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "EVALDO SILVA COELHO - CPF: 318.962.785-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADAILTON DE ALMEIDA LIMA - OAB BA42796 - CPF: 371.288.095-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Contribui\u00e7\u00f5es (6031) - Contribui\u00e7\u00f5es Especiais (6071) - FGTS/Fundo de Garantia Por Tempo de Servi\u00e7o (6085 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Atualiza\u00e7\u00e3o de Conta (10159 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Juros Progressivos (10161", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "15/05/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria da Bahia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1030706-40.2021.4.01.3300", "orgao_julgador": "21\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJBA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ELISANGELA SANTANA VIEIRA - CPF: 816.072.375-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADAILTON DE ALMEIDA LIMA - OAB BA42796 - CPF: 371.288.095-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Atualiza\u00e7\u00e3o de Conta (10159", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "20/05/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria da Bahia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1032484-45.2021.4.01.3300", "orgao_julgador": "23\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJBA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ICARO ALVES LIMA - CPF: 801.895.395-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADAILTON DE ALMEIDA LIMA - OAB BA42796 - CPF: 371.288.095-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}, {"nome": "ITALO SCARAMUSSA LUZ registrado(a) civilmente como ITALO SCARAMUSSA LUZ - OAB ES9173 - CPF: 069.964.677-48 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Organiza\u00e7\u00e3o Pol\u00edtico-administrativa / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (10157) - FGTS/Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (10158) - Atualiza\u00e7\u00e3o de Conta (10159", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "20/05/2021", "jurisdicao": "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria da Bahia", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1032499-14.2021.4.01.3300", "orgao_julgador": "22\u00aa Vara Federal de Juizado Especial C\u00edvel da SJBA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LIDIANE MENDES ALVES PINTO DE OLIVEIRA - CPF: 011.791.055-40 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADAILTON DE ALMEIDA LIMA - OAB BA42796 - CPF: 371.288.095-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF - CNPJ: 00.360.305/0001-04 (REU)\nAdvocacia da Caixa Econ\u00f4mica Federal", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TRF1"}]