[{"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "17/09/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000306-31.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ISMAEL AZEVEDO AGUIAR - CPF: 012.580.222-65 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WANDERLEY CHAGAS MENDONCA JUNIOR - OAB AP3660 - CPF: 014.595.992-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELSON MONTEIRO BARBOSA - OAB AP4302 - CPF: 415.934.052-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MONACO MOTOCENTER LAGOA COMERCIAL LTDA. - CNPJ: 07.431.634/0001-48 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADMINISTRADORA DE CONSORCIO NACIONAL HONDA LTDA - CNPJ: 45.441.789/0001-54 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "22/07/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000081-11.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ELIELMA DA GAMA CARDOSO - CPF: 952.562.022-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS FELIPE BRITO DE CARVALHO - OAB AP5189 - CPF: 031.546.572-74 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ZEQUIEL SILVA DE ARAUJO BARROS - OAB AP4005 - CPF: 763.411.432-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISAQUE MANFREDI RODRIGUES - OAB AP4013 - CPF: 018.867.842-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NELSON JORGE DE ARAGAO REIS - CPF: 510.451.922-87 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS FELIPE BRITO DE CARVALHO - OAB AP5189 - CPF: 031.546.572-74 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ZEQUIEL SILVA DE ARAUJO BARROS - OAB AP4005 - CPF: 763.411.432-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISAQUE MANFREDI RODRIGUES - OAB AP4013 - CPF: 018.867.842-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO DE SOUZA RANGEL - OAB RO2464 - CPF: 308.321.441-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CONSTRUTORA S & S LTDA - CNPJ: 15.030.243/0001-40 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO DE SOUZA RANGEL - OAB RO2464 - CPF: 308.321.441-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "COMPANHIA DE AGUA E ESGOTOS DO AMAPA - CNPJ: 05.976.311/0001-04 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDRESSA SOUZA PANTOJA - OAB AP4391 - CPF: 025.685.462-98 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "12/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000503-83.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANDREIA ROSELIZ SILVA MONTEIRO - CPF: 324.899.432-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ELENE OLIVEIRA DE SOUZA - OAB AP3712 - CPF: 821.297.972-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDREIA ROSELIZ SILVA MONTEIRO - OAB AP4371 - CPF: 324.899.432-00 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CVC BRASIL OPERADORA E AGENCIA DE VIAGENS S.A. - CNPJ: 10.760.260/0001-19 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer / N\u00e3o Fazer (10671 DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Tutela Provis\u00f3ria (9192) - Indeniza\u00e7\u00e3o do Preju\u00edzo (9524", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "22/07/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000082-93.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LIDIA COELHO RIBEIRO - CPF: 432.312.332-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NELAYNE DE SOUZA BENTES DIAS - OAB AP4762 - CPF: 001.138.282-17 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "GOL LINHAS AEREAS INTELIGENTES S.A. - CNPJ: 06.164.253/0001-87 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GUSTAVO ANTONIO FERES PAIXAO - OAB RJ095502 - CPF: 020.382.917-48 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "07/07/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000025-75.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JORGE TADEU MONTEIRO VASCONCELOS - CPF: 016.280.212-92 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDIANE DA SILVA BASTOS - OAB AP4525 - CPF: 015.527.312-43 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "TAM LINHAS AEREAS S/A. - CNPJ: 02.012.862/0001-60 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO RIVELLI - OAB SP297608 - CPF: 126.097.608-41 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "07/07/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000026-60.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JACINEY VIEGAS DA SILVA JUNIOR - CPF: 032.136.802-90 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDIANE DA SILVA BASTOS - OAB AP4525 - CPF: 015.527.312-43 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LOJAS AMERICANAS S.A. - CNPJ: 33.014.556/0001-96 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THIAGO MAHFUZ VEZZI - OAB SP228213 - CPF: 181.442.388-50 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "27/07/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000102-84.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ROBSON BATISTA PASTANA - CPF: 891.508.302-44 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDIANE DA SILVA BASTOS - OAB AP4525 - CPF: 015.527.312-43 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ITAU UNIBANCO S.A. - CNPJ: 60.701.190/3275-29 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS CARLOS MONTEIRO LAURENCO - OAB BA16780 - CPF: 649.826.885-91 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIANA BARROS MENDONCA - OAB RJ121891 - CPF: 040.502.276-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "23/08/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000206-76.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "NOEME CAMPOS DA ROCHA - CPF: 724.606.952-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDIANE DA SILVA BASTOS - OAB AP4525 - CPF: 015.527.312-43 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAVI PINHO DA SILVA - OAB AP4610 - CPF: 629.164.322-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MULTIMARCAS ADMINISTRADORA DE CONSORCIOS LTDA - CNPJ: 04.124.922/0001-61 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "J. F. SOLUCOES E NEGOCIOS EIRELI - CNPJ: 40.063.567/0001-21 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "02/09/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000256-05.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ROBSON BATISTA PASTANA - CPF: 891.508.302-44 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDIANE DA SILVA BASTOS - OAB AP4525 - CPF: 015.527.312-43 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ITAU UNIBANCO S.A. - CNPJ: 60.701.190/3275-29 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ENY ANGE SOLEDADE BITTENCOURT DE ARAUJO - OAB BA29442 - CPF: 021.632.725-32 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "02/09/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000257-87.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ROBSON BATISTA PASTANA - CPF: 891.508.302-44 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDIANE DA SILVA BASTOS - OAB AP4525 - CPF: 015.527.312-43 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ITAU UNIBANCO S.A. - CNPJ: 60.701.190/3275-29 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Valor da Execu\u00e7\u00e3o / C\u00e1lculo / Atualiza\u00e7\u00e3o (9149", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "19/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000580-92.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DENER DIANE FERNANDES - CPF: 070.314.976-80 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WALLISON FELIPE CASTRO ALELUIA - OAB AP4769 - CPF: 028.062.242-25 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "NAYARA MARQUES VALENTE - CPF: 555.643.642-87 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Valor da Execu\u00e7\u00e3o / C\u00e1lculo / Atualiza\u00e7\u00e3o (9149", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "19/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000581-77.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DENER DIANE FERNANDES - CPF: 070.314.976-80 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WALLISON FELIPE CASTRO ALELUIA - OAB AP4769 - CPF: 028.062.242-25 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "GABRIELE DOS SANTOS RODRIGUES - CPF: 053.783.642-05 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Valor da Execu\u00e7\u00e3o / C\u00e1lculo / Atualiza\u00e7\u00e3o (9149", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "19/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000583-47.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DENER DIANE FERNANDES - CPF: 070.314.976-80 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WALLISON FELIPE CASTRO ALELUIA - OAB AP4769 - CPF: 028.062.242-25 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ANDREIA DOS SANTOS NOVAES - CPF: 030.805.572-12 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Valor da Execu\u00e7\u00e3o / C\u00e1lculo / Atualiza\u00e7\u00e3o (9149", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (12154)", "data": "19/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000584-32.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DENER DIANE FERNANDES - CPF: 070.314.976-80 (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WALLISON FELIPE CASTRO ALELUIA - OAB AP4769 - CPF: 028.062.242-25 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CLAUDIANE SILVA DAS MERCES - CPF: 017.372.592-90 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Valor da Execu\u00e7\u00e3o / C\u00e1lculo / Atualiza\u00e7\u00e3o (9149", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "19/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000585-17.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DENER DIANE FERNANDES - CPF: 070.314.976-80 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WALLISON FELIPE CASTRO ALELUIA - OAB AP4769 - CPF: 028.062.242-25 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CYNTHIA DIAS DA SILVA - CPF: 864.427.402-34 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Valor da Execu\u00e7\u00e3o / C\u00e1lculo / Atualiza\u00e7\u00e3o (9149", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "19/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000586-02.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DENER DIANE FERNANDES - CPF: 070.314.976-80 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WALLISON FELIPE CASTRO ALELUIA - OAB AP4769 - CPF: 028.062.242-25 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "RAYLANNE VIANA MACIEL - CPF: 006.173.732-13 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Valor da Execu\u00e7\u00e3o / C\u00e1lculo / Atualiza\u00e7\u00e3o (9149", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "19/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000587-84.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DENER DIANE FERNANDES - CPF: 070.314.976-80 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "WALLISON FELIPE CASTRO ALELUIA - OAB AP4769 - CPF: 028.062.242-25 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "RITARIONE OLIVEIRA DOS SANTOS - CPF: 009.357.982-93 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "26/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000630-21.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANA MARIA FONSECA DE SOUZA - CPF: 209.348.232-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NADIA ALESSANDRA SILVA MORAES - OAB AP4698 - CPF: 025.805.292-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO EDUARDO SA FEIO - OAB AP3658 - CPF: 001.970.352-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENATO DE MORAES NERY - OAB AP3686 - CPF: 007.347.682-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HUGO DE SOUZA BRITO - CPF: 029.452.412-69 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NADIA ALESSANDRA SILVA MORAES - OAB AP4698 - CPF: 025.805.292-92 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO EDUARDO SA FEIO - OAB AP3658 - CPF: 001.970.352-05 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENATO DE MORAES NERY - OAB AP3686 - CPF: 007.347.682-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "19/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000575-70.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "HELIO DOS SANTOS SILVA - CPF: 038.456.302-30 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HERIKA SAGICA SILVA - OAB AP4751 - CPF: 965.558.902-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ITAPEVA RECUPERACAO DE CREDITOS LTDA. - CNPJ: 09.154.383/0001-27 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "23/08/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000206-76.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "NOEME CAMPOS DA ROCHA - CPF: 724.606.952-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDIANE DA SILVA BASTOS - OAB AP4525 - CPF: 015.527.312-43 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DAVI PINHO DA SILVA - OAB AP4610 - CPF: 629.164.322-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MULTIMARCAS ADMINISTRADORA DE CONSORCIOS LTDA - CNPJ: 04.124.922/0001-61 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "J. F. SOLUCOES E NEGOCIOS EIRELI - CNPJ: 40.063.567/0001-21 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "16/08/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000186-85.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE ARNALDO DE SOUZA FEITOSA - CPF: 974.387.902-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ILGNER VALENTE GIUSTI - OAB AP4185 - CPF: 021.942.922-76 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MATHEUS ROCHA DE SOUSA MARINHO - OAB AP4629 - CPF: 015.645.302-99 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MERCADOLIVRE.COM ATIVIDADES DE INTERNET LTDA - CNPJ: 03.361.252/0001-34 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO THOMAZ PRAZERES GONDIM - OAB RJ062192 - CPF: 778.571.197-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "08/09/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000277-78.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "VINICIUS BARBOSA FLEXA DO NASCIMENTO - CPF: 036.273.672-35 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ILGNER VALENTE GIUSTI - OAB AP4185 - CPF: 021.942.922-76 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MATHEUS ROCHA DE SOUSA MARINHO - OAB AP4629 - CPF: 015.645.302-99 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VITORIA MARQUES COSTA - CPF: 056.798.802-37 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ILGNER VALENTE GIUSTI - OAB AP4185 - CPF: 021.942.922-76 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MATHEUS ROCHA DE SOUSA MARINHO - OAB AP4629 - CPF: 015.645.302-99 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "AZUL LINHAS AEREAS BRASILEIRAS S.A. - CNPJ: 09.296.295/0001-60 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "26/09/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000351-35.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CLAUDEMIR SOARES UCHOA - CPF: 151.748.402-20 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ILGNER VALENTE GIUSTI - OAB AP4185 - CPF: 021.942.922-76 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MATHEUS ROCHA DE SOUSA MARINHO - OAB AP4629 - CPF: 015.645.302-99 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO PAN S.A. - CNPJ: 59.285.411/0001-13 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "24/08/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000230-07.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ROBERT RICK NASCIMENTO DO MONTE - CPF: 024.570.222-90 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JUAREZ GONCALVES RIBEIRO - OAB AP609 - CPF: 432.857.752-20 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JORGENAVE MENDES BARBOSA - OAB AP4774 - CPF: 511.198.622-72 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "Grupo Equatorial Energia (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "POTENCIA MEDICOES LTDA - CNPJ: 01.091.559/0006-41 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TIAGO D\u00c3 DOS SANTOS ARA\u00daJO (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Atos Processuais (8893) - Intima\u00e7\u00e3o / Notifica\u00e7\u00e3o (10939", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "19/07/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000074-19.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JAQUELINE BARBOSA DO NASCIMENTO - CPF: 833.236.602-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HENRIQUE VIANA DO NASCIMENTO - OAB AP4649 - CPF: 022.460.052-48 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "EQUATORIAL PARTICIPACOES E INVESTIMENTOS II S.A. - CNPJ: 41.422.730/0001-68 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FLAVIO AUGUSTO QUEIROZ MONTALVAO DAS NEVES - OAB PA012358 - CPF: 668.206.002-59 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Tutela Provis\u00f3ria (9192) - Liminar (9196", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "19/07/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000075-04.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "EVANDRO BARBOSA DA SILVA - CPF: 906.563.262-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HENRIQUE VIANA DO NASCIMENTO - OAB AP4649 - CPF: 022.460.052-48 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO DO BRASIL SA - CNPJ: 00.000.000/4361-35 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE ARNALDO JANSSEN NOGUEIRA - OAB MG79757 - CPF: 497.764.281-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Valor da Execu\u00e7\u00e3o / C\u00e1lculo / Atualiza\u00e7\u00e3o (9149", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "31/08/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000250-95.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "GEDSON NASCIMENTO DE OLIVEIRA - CPF: 638.843.484-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HENRIQUE VIANA DO NASCIMENTO - OAB AP4649 - CPF: 022.460.052-48 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "INGRIDY ARAUJO SANTOS - CPF: 033.605.272-32 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Valor da Execu\u00e7\u00e3o / C\u00e1lculo / Atualiza\u00e7\u00e3o (9149", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "31/08/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000251-80.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "GEDSON NASCIMENTO DE OLIVEIRA - CPF: 638.843.484-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HENRIQUE VIANA DO NASCIMENTO - OAB AP4649 - CPF: 022.460.052-48 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "PATRINI LOBATO DA SILVA - CPF: 011.353.082-09 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Valor da Execu\u00e7\u00e3o / C\u00e1lculo / Atualiza\u00e7\u00e3o (9149", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "05/09/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000266-49.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "GEDSON NASCIMENTO DE OLIVEIRA - CPF: 638.843.484-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HENRIQUE VIANA DO NASCIMENTO - OAB AP4649 - CPF: 022.460.052-48 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "REGINALDO MIRANDA COSTA - CPF: 572.341.082-20 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Valor da Execu\u00e7\u00e3o / C\u00e1lculo / Atualiza\u00e7\u00e3o (9149", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "05/09/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000267-34.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JANAIA CARDOSO COUTINHO - CPF: 510.435.132-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HENRIQUE VIANA DO NASCIMENTO - OAB AP4649 - CPF: 022.460.052-48 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LEANDRO PENA CONCEICAO - CPF: 016.865.402-48 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "08/09/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000273-41.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "EVANDRO BARBOSA DA SILVA - CPF: 906.563.262-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HENRIQUE VIANA DO NASCIMENTO - OAB AP4649 - CPF: 022.460.052-48 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO DO BRASIL SA - CNPJ: 00.000.000/0001-91 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NELSON WILIANS FRATONI RODRIGUES - OAB SP128341 - CPF: 668.018.009-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PETI\u00c7\u00c3O C\u00cdVEL (241)", "data": "29/09/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000393-84.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ALDENISE BORGES DOS SANTOS - CPF: 830.300.502-20 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HENRIQUE VIANA DO NASCIMENTO - OAB AP4649 - CPF: 022.460.052-48 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "FEDERACAO DAS UNIMEDS DA AMAZONIA - FEDERACAO DAS SOCIEDADES COOPERATIVAS DE TRABALHO MEDICO DO ACRE, AMAPA, AMAZONAS, PARA, RONDONIA E RORAIMA - CNPJ: 84.112.481/0001-17 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PETI\u00c7\u00c3O C\u00cdVEL (241)", "data": "09/09/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000281-18.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "IVANALDO MAGNO DE OLIVEIRA - CPF: 226.091.802-68 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CRISTIANE DE JESUS PADILHA - OAB AP4768 - CPF: 694.766.912-04 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "NELIA CRISTINA SOBRAL FIRMINO - CPF: 509.173.402-30 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "29/08/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000246-58.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "NILO MARLON DOS SANTOS BONFIM JUNIOR - CPF: 843.713.902-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NILO MARLON DOS SANTOS BONFIM JUNIOR - OAB AP4839 - CPF: 843.713.902-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "GOL LINHAS AEREAS S.A. - CNPJ: 07.575.651/0001-59 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "16/08/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000184-18.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE FERNANDES DE OLIVEIRA JUNIOR registrado(a) civilmente como JOSE FERNANDES DE OLIVEIRA JUNIOR - CPF: 047.108.132-99 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARA JUKSSANY SOUSA CAMPBELL - OAB AP4835 - CPF: 623.733.402-59 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "AK MOTOR' S (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer / N\u00e3o Fazer (10671", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "08/07/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000032-67.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA LUCIA CALDAS DA GRACA - CPF: 756.235.522-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GENILSON VAZ SALAZAR - OAB AP4824 - CPF: 708.316.292-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ROSANGELA FURTADO DOS SANTOS - CPF: 415.089.552-04 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANGELO CARLOS DOS SANTOS SILVA - CPF: 006.255.612-60 (LITISCONSORTE PASSIVO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PETI\u00c7\u00c3O C\u00cdVEL (241)", "data": "17/09/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000308-98.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [{"nome": "ANGELO CARLOS DOS SANTOS SILVA - CPF: 006.255.612-60 (AMICUS CURIAE - OUTROS PARTICIPANTES)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA LUCIA CALDAS DA GRACA - CPF: 756.235.522-34 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GENILSON VAZ SALAZAR - OAB AP4824 - CPF: 708.316.292-15 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ROSANGELA FURTADO DOS SANTOS (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "23/08/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000214-53.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "NARA LUCIA MORAIS DA LUZ - CPF: 561.871.302-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELIPE WANDERSON DE ABREU ARAUJO - OAB AP4810 - CPF: 007.869.522-88 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO DO BRASIL SA - CNPJ: 00.000.000/0001-91 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NELSON WILIANS FRATONI RODRIGUES - OAB SP128341 - CPF: 668.018.009-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "23/08/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000215-38.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA ALDENY SILVA DE SOUSA - CPF: 522.543.992-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELIPE WANDERSON DE ABREU ARAUJO - OAB AP4810 - CPF: 007.869.522-88 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO DO BRASIL SA - CNPJ: 00.000.000/0001-91 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NELSON WILIANS FRATONI RODRIGUES - OAB SP128341 - CPF: 668.018.009-06 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "23/08/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000222-30.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CARLOS ROMULO COUTINHO DA SILVA - CPF: 579.446.362-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELIPE WANDERSON DE ABREU ARAUJO - OAB AP4810 - CPF: 007.869.522-88 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO DO BRASIL SA - CNPJ: 00.000.000/0001-91 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE ARNALDO JANSSEN NOGUEIRA - OAB MG79757 - CPF: 497.764.281-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "23/08/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000226-67.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ODINALDO DA SILVA CORREA - CPF: 329.767.802-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VICTOR LUCAS DOS SANTOS DIAS - OAB AP5273 - CPF: 021.281.082-09 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELIPE WANDERSON DE ABREU ARAUJO - OAB AP4810 - CPF: 007.869.522-88 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ITAU UNIBANCO S.A. - CNPJ: 60.701.190/3275-29 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ENY ANGE SOLEDADE BITTENCOURT DE ARAUJO - OAB BA29442 - CPF: 021.632.725-32 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "23/08/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000228-37.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ELDER TAILLIN SILVA SANTOS - CPF: 006.223.012-33 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELIPE WANDERSON DE ABREU ARAUJO - OAB AP4810 - CPF: 007.869.522-88 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ITAU UNIBANCO S.A. - CNPJ: 60.701.190/3275-29 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "24/08/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000233-59.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANTONIO LOBATO NOGUEIRA - CPF: 432.324.422-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELIPE WANDERSON DE ABREU ARAUJO - OAB AP4810 - CPF: 007.869.522-88 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ITAU UNIBANCO S.A. - CNPJ: 60.701.190/3275-29 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "27/08/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000244-88.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JACKSON MARTINS FERREIRA - CPF: 324.627.002-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELIPE WANDERSON DE ABREU ARAUJO - OAB AP4810 - CPF: 007.869.522-88 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ITAU UNIBANCO S.A. - CNPJ: 60.701.190/3275-29 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "01/09/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000253-50.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LUCIVANDA MEIRELES ARAUJO SILVA - CPF: 591.864.372-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELIPE WANDERSON DE ABREU ARAUJO - OAB AP4810 - CPF: 007.869.522-88 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO DO BRASIL SA - CNPJ: 00.000.000/0001-91 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "06/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000415-45.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DA CONCEICAO DA SILVA NUNES DE ARAUJO - CPF: 198.143.302-30 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELIPE WANDERSON DE ABREU ARAUJO - OAB AP4810 - CPF: 007.869.522-88 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO DO BRASIL SA - CNPJ: 00.000.000/0001-91 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "06/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000416-30.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MICHELE PINHEIRO DE CASTRO - CPF: 593.723.622-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELIPE WANDERSON DE ABREU ARAUJO - OAB AP4810 - CPF: 007.869.522-88 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO DO BRASIL SA - CNPJ: 00.000.000/0001-91 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "09/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000424-07.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LUCIVANDA MEIRELES ARAUJO SILVA - CPF: 591.864.372-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELIPE WANDERSON DE ABREU ARAUJO - OAB AP4810 - CPF: 007.869.522-88 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO DO BRASIL SA - CNPJ: 00.000.000/0001-91 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "09/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000425-89.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LUIZ SIQUEIRA GOES - CPF: 016.937.192-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELIPE WANDERSON DE ABREU ARAUJO - OAB AP4810 - CPF: 007.869.522-88 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO S.A. - CNPJ: 60.746.948/0720-24 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "09/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000426-74.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA CLEONICE DA SILVA COELHO - CPF: 388.564.333-20 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELIPE WANDERSON DE ABREU ARAUJO - OAB AP4810 - CPF: 007.869.522-88 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ITAU UNIBANCO S.A. - CNPJ: 60.701.190/3275-29 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "09/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000427-59.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RENATO CHAVES DOS SANTOS - CPF: 522.791.202-59 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELIPE WANDERSON DE ABREU ARAUJO - OAB AP4810 - CPF: 007.869.522-88 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ITAU UNIBANCO S.A. - CNPJ: 60.701.190/3275-29 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "09/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000428-44.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "GABRIEL DUNNINGHAM TIBURCIO LEITAO - CPF: 841.371.772-87 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELIPE WANDERSON DE ABREU ARAUJO - OAB AP4810 - CPF: 007.869.522-88 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO S.A. - CNPJ: 60.746.948/0720-24 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "09/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000429-29.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SOCORRO MADZY MARTE - CPF: 432.347.982-49 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELIPE WANDERSON DE ABREU ARAUJO - OAB AP4810 - CPF: 007.869.522-88 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO DO BRASIL SA - CNPJ: 00.000.000/0001-91 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "09/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000430-14.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOAO NELSON NASCIMENTO RIOS - CPF: 676.540.612-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELIPE WANDERSON DE ABREU ARAUJO - OAB AP4810 - CPF: 007.869.522-88 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO DO BRASIL SA - CNPJ: 00.000.000/0001-91 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "09/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000431-96.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DA CONCEICAO BORGES MORAES - CPF: 571.072.032-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELIPE WANDERSON DE ABREU ARAUJO - OAB AP4810 - CPF: 007.869.522-88 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO DO BRASIL SA - CNPJ: 00.000.000/0001-91 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "11/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000476-03.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ELTER TAILLIN DA SILVA DOS SANTOS - CPF: 916.371.392-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELIPE WANDERSON DE ABREU ARAUJO - OAB AP4810 - CPF: 007.869.522-88 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ITAU UNIBANCO S.A. - CNPJ: 60.701.190/3275-29 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "13/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000509-90.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ELTER TAILLIN DA SILVA DOS SANTOS - CPF: 916.371.392-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELIPE WANDERSON DE ABREU ARAUJO - OAB AP4810 - CPF: 007.869.522-88 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ITAU UNIBANCO S.A. - CNPJ: 60.701.190/3275-29 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "13/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000510-75.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSEANE DA COSTA MARTINS - CPF: 559.301.232-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELIPE WANDERSON DE ABREU ARAUJO - OAB AP4810 - CPF: 007.869.522-88 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ITAU UNIBANCO S.A. - CNPJ: 60.701.190/3275-29 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "14/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000517-67.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA DA CONCEICAO DA SILVA NUNES DE ARAUJO - CPF: 198.143.302-30 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELIPE WANDERSON DE ABREU ARAUJO - OAB AP4810 - CPF: 007.869.522-88 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO DO BRASIL SA - CNPJ: 00.000.000/0001-91 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "18/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000565-26.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "KLEYSE SANTOS CASTELO BRANCO - CPF: 571.904.612-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELIPE WANDERSON DE ABREU ARAUJO - OAB AP4810 - CPF: 007.869.522-88 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO DO BRASIL SA - CNPJ: 00.000.000/0001-91 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "18/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000566-11.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JACKSON MARTINS FERREIRA - CPF: 324.627.002-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELIPE WANDERSON DE ABREU ARAUJO - OAB AP4810 - CPF: 007.869.522-88 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO S.A. - CNPJ: 60.746.948/0720-24 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "21/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000602-53.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RITA DO SOCORRO DIAS DE ALMEIDA - CPF: 526.388.982-87 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELIPE WANDERSON DE ABREU ARAUJO - OAB AP4810 - CPF: 007.869.522-88 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO DO BRASIL SA - CNPJ: 00.000.000/0001-91 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "28/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000649-27.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA REGINA GOMES DE OLIVEIRA - CPF: 146.739.752-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELIPE WANDERSON DE ABREU ARAUJO - OAB AP4810 - CPF: 007.869.522-88 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO S.A. - CNPJ: 60.746.948/0720-24 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "29/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000679-62.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "AURINO NAZARE GOMES DE OLIVEIRA - CPF: 209.026.622-87 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELIPE WANDERSON DE ABREU ARAUJO - OAB AP4810 - CPF: 007.869.522-88 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO DO BRASIL SA - CNPJ: 00.000.000/0001-91 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "04/11/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000720-29.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MAYRA DA COSTA DA CONCEICAO - CPF: 015.529.812-74 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VICTOR LUCAS DOS SANTOS DIAS - OAB AP5273 - CPF: 021.281.082-09 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELIPE WANDERSON DE ABREU ARAUJO - OAB AP4810 - CPF: 007.869.522-88 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO DO BRASIL SA - CNPJ: 00.000.000/4361-35 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "04/11/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000721-14.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA ALICE MARQUES BRANDAO - CPF: 876.724.052-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELIPE WANDERSON DE ABREU ARAUJO - OAB AP4810 - CPF: 007.869.522-88 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO DO BRASIL SA - CNPJ: 00.000.000/4361-35 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "07/09/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000270-86.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SALOMAO PRATA DE SOUZA - CPF: 433.636.012-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CAMILA THAINA DOS SANTOS SOUZA - OAB AP4879 - CPF: 016.007.672-22 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "SETBANK CONSULTORIA FINANCEIRA LTDA - CNPJ: 40.974.991/0001-28 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PETI\u00c7\u00c3O C\u00cdVEL (241)", "data": "11/07/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000034-37.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MANUELA DE CASSIA PERNA DIAS - CPF: 006.297.302-96 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS FELIPE BRITO DE CARVALHO - OAB AP5189 - CPF: 031.546.572-74 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISAQUE MANFREDI RODRIGUES - OAB AP4013 - CPF: 018.867.842-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ZEQUIEL SILVA DE ARAUJO BARROS - OAB AP4005 - CPF: 763.411.432-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCO ANTONIO PEREIRA DIAS - CPF: 264.395.572-20 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS FELIPE BRITO DE CARVALHO - OAB AP5189 - CPF: 031.546.572-74 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISAQUE MANFREDI RODRIGUES - OAB AP4013 - CPF: 018.867.842-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ZEQUIEL SILVA DE ARAUJO BARROS - OAB AP4005 - CPF: 763.411.432-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARK MATEUS PERNA DIAS - CPF: 029.517.842-60 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS FELIPE BRITO DE CARVALHO - OAB AP5189 - CPF: 031.546.572-74 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "RESIDENCIAL BARAO DO RIO BRANCO EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - CNPJ: 20.502.474/0001-49 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CONSTRUTORA S & S LTDA - CNPJ: 15.030.243/0001-40 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "11/07/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000036-07.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LETICIA GOMES FERNANDES - CPF: 957.537.532-72 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS FELIPE BRITO DE CARVALHO - OAB AP5189 - CPF: 031.546.572-74 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISAQUE MANFREDI RODRIGUES - OAB AP4013 - CPF: 018.867.842-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ZEQUIEL SILVA DE ARAUJO BARROS - OAB AP4005 - CPF: 763.411.432-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDUARDO DE ARAUJO BARROS - CPF: 721.269.302-20 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS FELIPE BRITO DE CARVALHO - OAB AP5189 - CPF: 031.546.572-74 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISAQUE MANFREDI RODRIGUES - OAB AP4013 - CPF: 018.867.842-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ZEQUIEL SILVA DE ARAUJO BARROS - OAB AP4005 - CPF: 763.411.432-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALESSANDRO FERNANDES BARROS - CPF: 050.481.902-03 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS FELIPE BRITO DE CARVALHO - OAB AP5189 - CPF: 031.546.572-74 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "RESIDENCIAL BARAO DO RIO BRANCO EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - CNPJ: 20.502.474/0001-49 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CONSTRUTORA S & S LTDA - CNPJ: 15.030.243/0001-40 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "COMPANHIA DE AGUA E ESGOTOS DO AMAPA - CNPJ: 05.976.311/0001-04 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAPHAEL VICTOR SILVA DO NASCIMENTO - OAB AP2743 - CPF: 707.972.852-53 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "11/07/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000037-89.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RENATA CRISTINA LOPES DE CARVALHO - CPF: 843.291.222-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS FELIPE BRITO DE CARVALHO - OAB AP5189 - CPF: 031.546.572-74 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISAQUE MANFREDI RODRIGUES - OAB AP4013 - CPF: 018.867.842-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ZEQUIEL SILVA DE ARAUJO BARROS - OAB AP4005 - CPF: 763.411.432-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARTA DE CARVALHO LOPES - CPF: 226.524.772-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS FELIPE BRITO DE CARVALHO - OAB AP5189 - CPF: 031.546.572-74 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISAQUE MANFREDI RODRIGUES - OAB AP4013 - CPF: 018.867.842-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ZEQUIEL SILVA DE ARAUJO BARROS - OAB AP4005 - CPF: 763.411.432-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO CARDOSO DE CARVALHO - CPF: 182.211.732-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS FELIPE BRITO DE CARVALHO - OAB AP5189 - CPF: 031.546.572-74 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "RESIDENCIAL BARAO DO RIO BRANCO EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - CNPJ: 20.502.474/0001-49 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CONSTRUTORA S & S LTDA - CNPJ: 15.030.243/0001-40 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "14/07/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000064-72.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SILVIA RENATA TAIANA MORAES CARDOSO DA SILVA - CPF: 954.474.662-53 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS FELIPE BRITO DE CARVALHO - OAB AP5189 - CPF: 031.546.572-74 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISAQUE MANFREDI RODRIGUES - OAB AP4013 - CPF: 018.867.842-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ZEQUIEL SILVA DE ARAUJO BARROS - OAB AP4005 - CPF: 763.411.432-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELO DA CRUZ DA SILVA - CPF: 680.367.792-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS FELIPE BRITO DE CARVALHO - OAB AP5189 - CPF: 031.546.572-74 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISAQUE MANFREDI RODRIGUES - OAB AP4013 - CPF: 018.867.842-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ZEQUIEL SILVA DE ARAUJO BARROS - OAB AP4005 - CPF: 763.411.432-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO DE SOUZA RANGEL - OAB RO2464 - CPF: 308.321.441-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CONSTRUTORA S & S LTDA - CNPJ: 15.030.243/0001-40 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO DE SOUZA RANGEL - OAB RO2464 - CPF: 308.321.441-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "COMPANHIA DE AGUA E ESGOTOS DO AMAPA - CNPJ: 05.976.311/0001-04 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAQUEL NETO GALENO - OAB AP677-B - CPF: 427.670.672-68 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "15/07/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000065-57.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANTONIA TRINDADE BENJAMIM GOMES - CPF: 829.676.102-59 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISAQUE MANFREDI RODRIGUES - OAB AP4013 - CPF: 018.867.842-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ZEQUIEL SILVA DE ARAUJO BARROS - OAB AP4005 - CPF: 763.411.432-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS FELIPE BRITO DE CARVALHO - OAB AP5189 - CPF: 031.546.572-74 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SIRIA DE NAZARE BENJAMIM GOMES - CPF: 017.514.192-40 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISAQUE MANFREDI RODRIGUES - OAB AP4013 - CPF: 018.867.842-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ZEQUIEL SILVA DE ARAUJO BARROS - OAB AP4005 - CPF: 763.411.432-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS FELIPE BRITO DE CARVALHO - OAB AP5189 - CPF: 031.546.572-74 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "", "status": "Ativo"}, {"nome": "LINHAS DE MACAPA TRANSMISSORA DE ENERGIA S.A. - CNPJ: 10.234.027/0001-00 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "15/07/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000066-42.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "EDIMILSO BITENCOR DA SILVA - CPF: 565.060.582-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISAQUE MANFREDI RODRIGUES - OAB AP4013 - CPF: 018.867.842-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ZEQUIEL SILVA DE ARAUJO BARROS - OAB AP4005 - CPF: 763.411.432-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS FELIPE BRITO DE CARVALHO - OAB AP5189 - CPF: 031.546.572-74 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANNY CRISTINE AMARAL DA SILVA - CPF: 015.762.712-85 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISAQUE MANFREDI RODRIGUES - OAB AP4013 - CPF: 018.867.842-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ZEQUIEL SILVA DE ARAUJO BARROS - OAB AP4005 - CPF: 763.411.432-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS FELIPE BRITO DE CARVALHO - OAB AP5189 - CPF: 031.546.572-74 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "", "status": "Ativo"}, {"nome": "LINHAS DE MACAPA TRANSMISSORA DE ENERGIA S.A. - CNPJ: 10.234.027/0001-00 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "15/07/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000067-27.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "PEDRO PAULO MORAES AMARAL - CPF: 264.328.462-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISAQUE MANFREDI RODRIGUES - OAB AP4013 - CPF: 018.867.842-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS FELIPE BRITO DE CARVALHO - OAB AP5189 - CPF: 031.546.572-74 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ZEQUIEL SILVA DE ARAUJO BARROS - OAB AP4005 - CPF: 763.411.432-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAIMUNDO RAMOS DA SILVA - CPF: 831.054.922-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISAQUE MANFREDI RODRIGUES - OAB AP4013 - CPF: 018.867.842-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS FELIPE BRITO DE CARVALHO - OAB AP5189 - CPF: 031.546.572-74 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ZEQUIEL SILVA DE ARAUJO BARROS - OAB AP4005 - CPF: 763.411.432-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENATA BARRETO AMARAL - CPF: 016.767.512-54 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISAQUE MANFREDI RODRIGUES - OAB AP4013 - CPF: 018.867.842-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "COMPANHIA DE ELETRICIDADE DO AMAP\u00c1 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LINHAS DE MACAPA TRANSMISSORA DE ENERGIA S.A. - CNPJ: 10.234.027/0001-00 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "15/07/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000069-94.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE RAIMUNDO PICANCO PELAES - CPF: 146.554.202-78 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISAQUE MANFREDI RODRIGUES - OAB AP4013 - CPF: 018.867.842-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS FELIPE BRITO DE CARVALHO - OAB AP5189 - CPF: 031.546.572-74 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ZEQUIEL SILVA DE ARAUJO BARROS - OAB AP4005 - CPF: 763.411.432-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "COMPANHIA DE ELETRICIDADE DO AMAP\u00c1 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LINHAS DE MACAPA TRANSMISSORA DE ENERGIA S.A. - CNPJ: 10.234.027/0001-00 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "18/07/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000073-34.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RAIMUNDO PEDROSO DA SILVA - CPF: 873.843.962-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS FELIPE BRITO DE CARVALHO - OAB AP5189 - CPF: 031.546.572-74 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISAQUE MANFREDI RODRIGUES - OAB AP4013 - CPF: 018.867.842-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ZEQUIEL SILVA DE ARAUJO BARROS - OAB AP4005 - CPF: 763.411.432-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DORIELMA CALDAS MIRANDA - CPF: 978.216.082-20 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS FELIPE BRITO DE CARVALHO - OAB AP5189 - CPF: 031.546.572-74 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISAQUE MANFREDI RODRIGUES - OAB AP4013 - CPF: 018.867.842-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ZEQUIEL SILVA DE ARAUJO BARROS - OAB AP4005 - CPF: 763.411.432-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "", "status": "Ativo"}, {"nome": "CONSTRUTORA S & S LTDA - CNPJ: 15.030.243/0001-40 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "22/07/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000081-11.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ELIELMA DA GAMA CARDOSO - CPF: 952.562.022-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS FELIPE BRITO DE CARVALHO - OAB AP5189 - CPF: 031.546.572-74 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ZEQUIEL SILVA DE ARAUJO BARROS - OAB AP4005 - CPF: 763.411.432-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISAQUE MANFREDI RODRIGUES - OAB AP4013 - CPF: 018.867.842-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "NELSON JORGE DE ARAGAO REIS - CPF: 510.451.922-87 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS FELIPE BRITO DE CARVALHO - OAB AP5189 - CPF: 031.546.572-74 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ZEQUIEL SILVA DE ARAUJO BARROS - OAB AP4005 - CPF: 763.411.432-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISAQUE MANFREDI RODRIGUES - OAB AP4013 - CPF: 018.867.842-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO DE SOUZA RANGEL - OAB RO2464 - CPF: 308.321.441-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CONSTRUTORA S & S LTDA - CNPJ: 15.030.243/0001-40 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCISCO DE SOUZA RANGEL - OAB RO2464 - CPF: 308.321.441-34 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "COMPANHIA DE AGUA E ESGOTOS DO AMAPA - CNPJ: 05.976.311/0001-04 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDRESSA SOUZA PANTOJA - OAB AP4391 - CPF: 025.685.462-98 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "28/07/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000110-61.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ALBANICE NASCIMENTO GOMES - CPF: 946.805.742-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS FELIPE BRITO DE CARVALHO - OAB AP5189 - CPF: 031.546.572-74 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ZEQUIEL SILVA DE ARAUJO BARROS - OAB AP4005 - CPF: 763.411.432-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISAQUE MANFREDI RODRIGUES - OAB AP4013 - CPF: 018.867.842-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "RESIDENCIAL BARAO DO RIO BRANCO EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - CNPJ: 20.502.474/0001-49 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CONSTRUTORA S & S LTDA - CNPJ: 15.030.243/0001-40 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "03/08/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000124-45.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DEBORA CRISTINA MENDES DOS SANTOS - CPF: 032.910.842-50 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS FELIPE BRITO DE CARVALHO - OAB AP5189 - CPF: 031.546.572-74 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ZEQUIEL SILVA DE ARAUJO BARROS - OAB AP4005 - CPF: 763.411.432-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISAQUE MANFREDI RODRIGUES - OAB AP4013 - CPF: 018.867.842-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE EDIVALDO ALVES CALDAS - CPF: 014.974.602-47 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS FELIPE BRITO DE CARVALHO - OAB AP5189 - CPF: 031.546.572-74 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ZEQUIEL SILVA DE ARAUJO BARROS - OAB AP4005 - CPF: 763.411.432-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISAQUE MANFREDI RODRIGUES - OAB AP4013 - CPF: 018.867.842-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "", "status": "Ativo"}, {"nome": "CONSTRUTORA S & S LTDA - CNPJ: 15.030.243/0001-40 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "15/08/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000178-11.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "TELMA DOS SANTOS INOCENTE DA CUNHA - CPF: 373.926.462-49 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS FELIPE BRITO DE CARVALHO - OAB AP5189 - CPF: 031.546.572-74 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ZEQUIEL SILVA DE ARAUJO BARROS - OAB AP4005 - CPF: 763.411.432-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISAQUE MANFREDI RODRIGUES - OAB AP4013 - CPF: 018.867.842-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE BENEDITO PINHEIRO DA CUNHA - CPF: 342.079.372-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS FELIPE BRITO DE CARVALHO - OAB AP5189 - CPF: 031.546.572-74 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ZEQUIEL SILVA DE ARAUJO BARROS - OAB AP4005 - CPF: 763.411.432-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISAQUE MANFREDI RODRIGUES - OAB AP4013 - CPF: 018.867.842-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FAGNER LEAO DA CUNHA - CPF: 009.289.872-64 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS FELIPE BRITO DE CARVALHO - OAB AP5189 - CPF: 031.546.572-74 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "RESIDENCIAL BARAO DO RIO BRANCO EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - CNPJ: 20.502.474/0001-49 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CONSTRUTORA S & S LTDA - CNPJ: 15.030.243/0001-40 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "15/08/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000179-93.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SILVIA RENATA TAIANA MORAES CARDOSO DA SILVA - CPF: 954.474.662-53 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS FELIPE BRITO DE CARVALHO - OAB AP5189 - CPF: 031.546.572-74 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ZEQUIEL SILVA DE ARAUJO BARROS - OAB AP4005 - CPF: 763.411.432-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISAQUE MANFREDI RODRIGUES - OAB AP4013 - CPF: 018.867.842-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELO DA CRUZ DA SILVA - CPF: 680.367.792-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS FELIPE BRITO DE CARVALHO - OAB AP5189 - CPF: 031.546.572-74 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ZEQUIEL SILVA DE ARAUJO BARROS - OAB AP4005 - CPF: 763.411.432-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISAQUE MANFREDI RODRIGUES - OAB AP4013 - CPF: 018.867.842-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "04/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000401-61.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RENATO ALVES ROCHA - CPF: 919.649.112-49 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS FELIPE BRITO DE CARVALHO - OAB AP5189 - CPF: 031.546.572-74 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ZEQUIEL SILVA DE ARAUJO BARROS - OAB AP4005 - CPF: 763.411.432-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISAQUE MANFREDI RODRIGUES - OAB AP4013 - CPF: 018.867.842-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "RESIDENCIAL BARAO DO RIO BRANCO EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - CNPJ: 20.502.474/0001-49 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CONSTRUTORA S & S LTDA - CNPJ: 15.030.243/0001-40 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "COMPANHIA DE AGUA E ESGOTOS DO AMAPA - CNPJ: 05.976.311/0001-04 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "04/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000403-31.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "AMANDA NASCIMENTO MONTEIRO - CPF: 013.127.212-86 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS FELIPE BRITO DE CARVALHO - OAB AP5189 - CPF: 031.546.572-74 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ZEQUIEL SILVA DE ARAUJO BARROS - OAB AP4005 - CPF: 763.411.432-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISAQUE MANFREDI RODRIGUES - OAB AP4013 - CPF: 018.867.842-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ROMAN BALIEIRO MONTEIRO - CPF: 973.702.072-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS FELIPE BRITO DE CARVALHO - OAB AP5189 - CPF: 031.546.572-74 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ZEQUIEL SILVA DE ARAUJO BARROS - OAB AP4005 - CPF: 763.411.432-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISAQUE MANFREDI RODRIGUES - OAB AP4013 - CPF: 018.867.842-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "", "status": "Ativo"}, {"nome": "CONSTRUTORA S & S LTDA - CNPJ: 15.030.243/0001-40 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PETI\u00c7\u00c3O C\u00cdVEL (241)", "data": "10/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000433-66.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ADRIANI PICANCO AMARAL - CPF: 040.039.742-04 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISAQUE MANFREDI RODRIGUES - OAB AP4013 - CPF: 018.867.842-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ZEQUIEL SILVA DE ARAUJO BARROS - OAB AP4005 - CPF: 763.411.432-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS FELIPE BRITO DE CARVALHO - OAB AP5189 - CPF: 031.546.572-74 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "COMPANHIA DE ELETRICIDADE DO AMAP\u00c1 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LINHAS DE MACAPA TRANSMISSORA DE ENERGIA S.A. - CNPJ: 10.234.027/0001-00 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "10/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000434-51.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANDERSON MORAES DA CRUZ - CPF: 001.646.332-35 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISAQUE MANFREDI RODRIGUES - OAB AP4013 - CPF: 018.867.842-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS FELIPE BRITO DE CARVALHO - OAB AP5189 - CPF: 031.546.572-74 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ZEQUIEL SILVA DE ARAUJO BARROS - OAB AP4005 - CPF: 763.411.432-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "COMPANHIA DE ELETRICIDADE DO AMAP\u00c1 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LINHAS DE MACAPA TRANSMISSORA DE ENERGIA S.A. - CNPJ: 10.234.027/0001-00 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "10/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000435-36.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANTONIO MANOEL PELAES PIMENTEL - CPF: 735.827.942-53 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISAQUE MANFREDI RODRIGUES - OAB AP4013 - CPF: 018.867.842-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS FELIPE BRITO DE CARVALHO - OAB AP5189 - CPF: 031.546.572-74 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ZEQUIEL SILVA DE ARAUJO BARROS - OAB AP4005 - CPF: 763.411.432-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JARDISON DA CRUZ - CPF: 557.414.602-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISAQUE MANFREDI RODRIGUES - OAB AP4013 - CPF: 018.867.842-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS FELIPE BRITO DE CARVALHO - OAB AP5189 - CPF: 031.546.572-74 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ZEQUIEL SILVA DE ARAUJO BARROS - OAB AP4005 - CPF: 763.411.432-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "", "status": "Ativo"}, {"nome": "LINHAS DE MACAPA TRANSMISSORA DE ENERGIA S.A. - CNPJ: 10.234.027/0001-00 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "10/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000436-21.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ELIZANGELA ATAIDE MATOS - CPF: 759.887.802-10 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISAQUE MANFREDI RODRIGUES - OAB AP4013 - CPF: 018.867.842-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS FELIPE BRITO DE CARVALHO - OAB AP5189 - CPF: 031.546.572-74 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ZEQUIEL SILVA DE ARAUJO BARROS - OAB AP4005 - CPF: 763.411.432-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EUNILCE MATOS PICANCO - CPF: 047.213.482-58 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISAQUE MANFREDI RODRIGUES - OAB AP4013 - CPF: 018.867.842-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS FELIPE BRITO DE CARVALHO - OAB AP5189 - CPF: 031.546.572-74 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ZEQUIEL SILVA DE ARAUJO BARROS - OAB AP4005 - CPF: 763.411.432-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "", "status": "Ativo"}, {"nome": "LINHAS DE MACAPA TRANSMISSORA DE ENERGIA S.A. - CNPJ: 10.234.027/0001-00 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "10/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000437-06.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "IVANEIDE COSTA RODRIGUES - CPF: 754.855.752-34 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISAQUE MANFREDI RODRIGUES - OAB AP4013 - CPF: 018.867.842-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS FELIPE BRITO DE CARVALHO - OAB AP5189 - CPF: 031.546.572-74 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ZEQUIEL SILVA DE ARAUJO BARROS - OAB AP4005 - CPF: 763.411.432-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEOMAR RODRIGUES DE ATAIDE - CPF: 037.943.732-51 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISAQUE MANFREDI RODRIGUES - OAB AP4013 - CPF: 018.867.842-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS FELIPE BRITO DE CARVALHO - OAB AP5189 - CPF: 031.546.572-74 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ZEQUIEL SILVA DE ARAUJO BARROS - OAB AP4005 - CPF: 763.411.432-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEO RODRIGUES DE ATAIDE - CPF: 037.944.022-94 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISAQUE MANFREDI RODRIGUES - OAB AP4013 - CPF: 018.867.842-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "COMPANHIA DE ELETRICIDADE DO AMAP\u00c1 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LINHAS DE MACAPA TRANSMISSORA DE ENERGIA S.A. - CNPJ: 10.234.027/0001-00 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "10/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000438-88.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "IVETE DA CRUZ - CPF: 342.158.322-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISAQUE MANFREDI RODRIGUES - OAB AP4013 - CPF: 018.867.842-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS FELIPE BRITO DE CARVALHO - OAB AP5189 - CPF: 031.546.572-74 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ZEQUIEL SILVA DE ARAUJO BARROS - OAB AP4005 - CPF: 763.411.432-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "COMPANHIA DE ELETRICIDADE DO AMAP\u00c1 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LINHAS DE MACAPA TRANSMISSORA DE ENERGIA S.A. - CNPJ: 10.234.027/0001-00 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "10/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000439-73.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOSE ENUS PICANCO - CPF: 059.983.362-91 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISAQUE MANFREDI RODRIGUES - OAB AP4013 - CPF: 018.867.842-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS FELIPE BRITO DE CARVALHO - OAB AP5189 - CPF: 031.546.572-74 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ZEQUIEL SILVA DE ARAUJO BARROS - OAB AP4005 - CPF: 763.411.432-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "COMPANHIA DE ELETRICIDADE DO AMAP\u00c1 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LINHAS DE MACAPA TRANSMISSORA DE ENERGIA S.A. - CNPJ: 10.234.027/0001-00 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "10/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000440-58.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "JOAO PAIXAO SOUZA PICANCO - CPF: 208.741.972-87 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISAQUE MANFREDI RODRIGUES - OAB AP4013 - CPF: 018.867.842-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS FELIPE BRITO DE CARVALHO - OAB AP5189 - CPF: 031.546.572-74 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ZEQUIEL SILVA DE ARAUJO BARROS - OAB AP4005 - CPF: 763.411.432-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "COMPANHIA DE ELETRICIDADE DO AMAP\u00c1 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LINHAS DE MACAPA TRANSMISSORA DE ENERGIA S.A. - CNPJ: 10.234.027/0001-00 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "10/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000441-43.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA ANTONIA PELAES DIAS - CPF: 002.300.502-55 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISAQUE MANFREDI RODRIGUES - OAB AP4013 - CPF: 018.867.842-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS FELIPE BRITO DE CARVALHO - OAB AP5189 - CPF: 031.546.572-74 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ZEQUIEL SILVA DE ARAUJO BARROS - OAB AP4005 - CPF: 763.411.432-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "COMPANHIA DE ELETRICIDADE DO AMAP\u00c1 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LINHAS DE MACAPA TRANSMISSORA DE ENERGIA S.A. - CNPJ: 10.234.027/0001-00 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "11/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000475-18.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA NEILA GOMES PICANCO - CPF: 832.150.422-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISAQUE MANFREDI RODRIGUES - OAB AP4013 - CPF: 018.867.842-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS FELIPE BRITO DE CARVALHO - OAB AP5189 - CPF: 031.546.572-74 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ZEQUIEL SILVA DE ARAUJO BARROS - OAB AP4005 - CPF: 763.411.432-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "COMPANHIA DE ELETRICIDADE DO AMAP\u00c1 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LINHAS DE MACAPA TRANSMISSORA DE ENERGIA S.A. - CNPJ: 10.234.027/0001-00 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "11/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000477-85.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "PEDRO PAULO LOBATO MEIRELES - CPF: 226.430.012-49 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISAQUE MANFREDI RODRIGUES - OAB AP4013 - CPF: 018.867.842-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS FELIPE BRITO DE CARVALHO - OAB AP5189 - CPF: 031.546.572-74 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ZEQUIEL SILVA DE ARAUJO BARROS - OAB AP4005 - CPF: 763.411.432-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDNA BARROS PEREIRA - CPF: 809.779.102-10 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISAQUE MANFREDI RODRIGUES - OAB AP4013 - CPF: 018.867.842-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS FELIPE BRITO DE CARVALHO - OAB AP5189 - CPF: 031.546.572-74 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ZEQUIEL SILVA DE ARAUJO BARROS - OAB AP4005 - CPF: 763.411.432-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDIELMA BARROS LOBATO - CPF: 007.759.302-29 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISAQUE MANFREDI RODRIGUES - OAB AP4013 - CPF: 018.867.842-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "COMPANHIA DE ELETRICIDADE DO AMAP\u00c1 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LINHAS DE MACAPA TRANSMISSORA DE ENERGIA S.A. - CNPJ: 10.234.027/0001-00 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "11/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000479-55.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARTINHA FAVACHO BARRETO - CPF: 210.150.152-04 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISAQUE MANFREDI RODRIGUES - OAB AP4013 - CPF: 018.867.842-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS FELIPE BRITO DE CARVALHO - OAB AP5189 - CPF: 031.546.572-74 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ZEQUIEL SILVA DE ARAUJO BARROS - OAB AP4005 - CPF: 763.411.432-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUCIMAURO BARRETO PICANCO - CPF: 799.078.732-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISAQUE MANFREDI RODRIGUES - OAB AP4013 - CPF: 018.867.842-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS FELIPE BRITO DE CARVALHO - OAB AP5189 - CPF: 031.546.572-74 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ZEQUIEL SILVA DE ARAUJO BARROS - OAB AP4005 - CPF: 763.411.432-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "", "status": "Ativo"}, {"nome": "LINHAS DE MACAPA TRANSMISSORA DE ENERGIA S.A. - CNPJ: 10.234.027/0001-00 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "14/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000521-07.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA RAIMUNDA ABREU DE ARRELIA - CPF: 316.424.462-20 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS FELIPE BRITO DE CARVALHO - OAB AP5189 - CPF: 031.546.572-74 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISAQUE MANFREDI RODRIGUES - OAB AP4013 - CPF: 018.867.842-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ZEQUIEL SILVA DE ARAUJO BARROS - OAB AP4005 - CPF: 763.411.432-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MICHELE ARRELIA RIBEIRO - CPF: 881.496.682-68 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS FELIPE BRITO DE CARVALHO - OAB AP5189 - CPF: 031.546.572-74 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISAQUE MANFREDI RODRIGUES - OAB AP4013 - CPF: 018.867.842-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ZEQUIEL SILVA DE ARAUJO BARROS - OAB AP4005 - CPF: 763.411.432-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "", "status": "Ativo"}, {"nome": "COMPANHIA DE ELETRICIDADE DO AMAPA - CNPJ: 05.965.546/0001-09 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "14/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000522-89.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SALVADOR PEREIRA DOS SANTOS - CPF: 163.612.702-97 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS FELIPE BRITO DE CARVALHO - OAB AP5189 - CPF: 031.546.572-74 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ISAQUE MANFREDI RODRIGUES - OAB AP4013 - CPF: 018.867.842-56 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ZEQUIEL SILVA DE ARAUJO BARROS - OAB AP4005 - CPF: 763.411.432-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "LINHAS DE MACAPA TRANSMISSORA DE ENERGIA S.A. - CNPJ: 10.234.027/0001-00 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "COMPANHIA DE ELETRICIDADE DO AMAPA - CNPJ: 05.965.546/0001-09 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PETI\u00c7\u00c3O C\u00cdVEL (241)", "data": "26/08/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000242-21.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "RUI CORREA SICCU - CPF: 023.248.452-02 (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DIOGO DOS SANTOS NOGUEIRA NETO - OAB AP5126 - CPF: 005.987.432-51 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "RODRIGO LOBATO DA FONSECA - CPF: 013.576.272-38 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "23/08/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000226-67.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ODINALDO DA SILVA CORREA - CPF: 329.767.802-00 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VICTOR LUCAS DOS SANTOS DIAS - OAB AP5273 - CPF: 021.281.082-09 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELIPE WANDERSON DE ABREU ARAUJO - OAB AP4810 - CPF: 007.869.522-88 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ITAU UNIBANCO S.A. - CNPJ: 60.701.190/3275-29 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ENY ANGE SOLEDADE BITTENCOURT DE ARAUJO - OAB BA29442 - CPF: 021.632.725-32 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "04/11/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000720-29.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MAYRA DA COSTA DA CONCEICAO - CPF: 015.529.812-74 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VICTOR LUCAS DOS SANTOS DIAS - OAB AP5273 - CPF: 021.281.082-09 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FELIPE WANDERSON DE ABREU ARAUJO - OAB AP4810 - CPF: 007.869.522-88 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO DO BRASIL SA - CNPJ: 00.000.000/4361-35 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Valor da Execu\u00e7\u00e3o / C\u00e1lculo / Atualiza\u00e7\u00e3o (9149", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "12/09/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000288-10.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "IZAIAS FREITAS DE LIMA registrado(a) civilmente como IZAIAS FREITAS DE LIMA - CPF: 316.093.682-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THAYLAN MONTEIRO DE LIMA - OAB AP5274 - CPF: 004.423.682-40 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "NATALHA DOS SANTOS LACERDA - CPF: 018.943.762-69 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Valor da Execu\u00e7\u00e3o / C\u00e1lculo / Atualiza\u00e7\u00e3o (9149", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "12/09/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000289-92.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "IZAIAS FREITAS DE LIMA registrado(a) civilmente como IZAIAS FREITAS DE LIMA - CPF: 316.093.682-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THAYLAN MONTEIRO DE LIMA - OAB AP5274 - CPF: 004.423.682-40 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "EDINALDO DOS SANTOS CUNHA - CPF: 544.918.782-34 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Valor da Execu\u00e7\u00e3o / C\u00e1lculo / Atualiza\u00e7\u00e3o (9149", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "12/09/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000290-77.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "IZAIAS FREITAS DE LIMA registrado(a) civilmente como IZAIAS FREITAS DE LIMA - CPF: 316.093.682-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THAYLAN MONTEIRO DE LIMA - OAB AP5274 - CPF: 004.423.682-40 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "RENIANE CAMPOS DOS SANTOS - CPF: 710.902.902-68 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "17/10/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000540-13.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "IZAIAS FREITAS DE LIMA registrado(a) civilmente como IZAIAS FREITAS DE LIMA - CPF: 316.093.682-15 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "THAYLAN MONTEIRO DE LIMA - OAB AP5274 - CPF: 004.423.682-40 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOAO CARLOS DA SILVA PELAES - CPF: 209.316.382-91 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Jurisdi\u00e7\u00e3o e Compet\u00eancia (8828) - Compet\u00eancia (8829) - Compet\u00eancia dos Juizados Especiais (10651", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "23/09/2022", "jurisdicao": "Comarca de Santana", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "6000340-06.2022.8.03.0002", "orgao_julgador": "Juizado Especial C\u00edvel de Santana", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MANOEL DE SOUZA SILVA - CPF: 208.626.282-53 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARCELO CORREA DA SILVA - OAB AP5288 - CPF: 847.820.562-49 (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "AGSERVICE ENGENHARIA LTDA - CNPJ: 13.558.309/0001-43 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJPA"}]