[{"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "27/10/2022", "jurisdicao": "NORTEL\u00c2NDIA JUIZADOS", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1000460-25.2022.8.11.0031", "orgao_julgador": "JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL DE NORTEL\u00c2NDIA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "DANIEL COSTA DE SOUZA - CPF: 065.***.711-** (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALAYANE APARECIDA KATIKA DE MORAES - OAB MT31251/O - CPF: 096.***.669-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FLAVIO DE AZEVEDO SILVA - OAB MT26444-O - CPF: 937.***.221-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ROZIANE APARECIDA VIANA 00264481143 - CNPJ: 27.587.848/0001-15 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Empr\u00e9stimo consignado (11806", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "31/08/2022", "jurisdicao": "TANGAR\u00c1 DA SERRA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1012502-34.2022.8.11.0055", "orgao_julgador": "3\u00aa VARA C\u00cdVEL DE TANGAR\u00c1 DA SERRA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LUCILENE MARINHO DE MELO - CPF: 722.***.232-** (AUTOR(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALAYANE APARECIDA KATIKA DE MORAES - OAB MT31251/O - CPF: 096.***.669-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO FICSA S.A. - CNPJ: 61.348.538/0001-86 (REQUERIDO)\nBANCO FICSA S/A.", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENATO CHAGAS CORREA DA SILVA - OAB MT8184-A - CPF: 444.***.181-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Inadimplemento (7691) - Rescis\u00e3o / Resolu\u00e7\u00e3o (10582", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "22/09/2022", "jurisdicao": "TANGAR\u00c1 DA SERRA JUIZADOS", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1013192-63.2022.8.11.0055", "orgao_julgador": "JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL DE TANGAR\u00c1 DA SERRA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ALISON OLIVEIRA NUNES - CPF: 016.***.271-** (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALAYANE APARECIDA KATIKA DE MORAES - OAB MT31251/O - CPF: 096.***.669-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAFAEL SOARES DOS REIS GRILO - OAB MT23399-O - CPF: 028.***.961-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FLAVIO DE AZEVEDO SILVA - OAB MT26444-O - CPF: 937.***.221-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "NORTE SUL REAL DISTRIBUIDORA E LOGISTICA LTDA - CNPJ: 11.322.774/0001-55 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Empr\u00e9stimo consignado (11806", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "27/09/2022", "jurisdicao": "TANGAR\u00c1 DA SERRA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1013442-96.2022.8.11.0055", "orgao_julgador": "5\u00aa VARA C\u00cdVEL DE TANGAR\u00c1 DA SERRA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LUCILENE MARINHO DE MELO - CPF: 722.***.232-** (AUTOR(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALAYANE APARECIDA KATIKA DE MORAES - OAB MT31251/O - CPF: 096.***.669-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO PAN S.A. - CNPJ: 59.285.411/0053-44 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de Contratos (9580) - Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel (9593) - Cobran\u00e7a de Alugu\u00e9is - Sem despejo (11000", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "03/10/2022", "jurisdicao": "TANGAR\u00c1 DA SERRA JUIZADOS", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1013676-78.2022.8.11.0055", "orgao_julgador": "JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL DE TANGAR\u00c1 DA SERRA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ALEXANDRE MENDES PEDROSO - CPF: 024.***.891-** (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALAYANE APARECIDA KATIKA DE MORAES - OAB MT31251/O - CPF: 096.***.669-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAFAEL SOARES DOS REIS GRILO - OAB MT23399-O - CPF: 028.***.961-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FLAVIO DE AZEVEDO SILVA - OAB MT26444-O - CPF: 937.***.221-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "TELEMONT ENGENHARIA DE TELECOMUNICACOES S/A - CNPJ: 18.725.804/0025-90 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Empr\u00e9stimo consignado (11806", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "27/10/2022", "jurisdicao": "TANGAR\u00c1 DA SERRA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1014399-97.2022.8.11.0055", "orgao_julgador": "5\u00aa VARA C\u00cdVEL DE TANGAR\u00c1 DA SERRA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LUCILENE MARINHO DE MELO - CPF: 722.***.232-** (AUTOR(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALAYANE APARECIDA KATIKA DE MORAES - OAB MT31251/O - CPF: 096.***.669-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO CETELEM S.A. - CNPJ: 00.558.456/0001-71 (REU)\nBANCO CETELEM S.A.", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "31/10/2022", "jurisdicao": "TANGAR\u00c1 DA SERRA", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1014486-53.2022.8.11.0055", "orgao_julgador": "5\u00aa VARA C\u00cdVEL DE TANGAR\u00c1 DA SERRA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CECILIA ROSA CALIXTO - CPF: 008.***.311-** (AUTOR(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALAYANE APARECIDA KATIKA DE MORAES - OAB MT31251/O - CPF: 096.***.669-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FLAVIO DE AZEVEDO SILVA - OAB MT26444-O - CPF: 937.***.221-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RAFAEL SOARES DOS REIS GRILO - OAB MT23399-O - CPF: 028.***.961-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO S.A. - CNPJ: 60.746.948/0001-12 (REU)\nBANCO BRADESCO S.A.", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Dano Ambiental (10438 DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Multa Cominat\u00f3ria / Astreintes (10686", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (159)", "data": "20/06/2017", "jurisdicao": "SINOP", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1006217-24.2017.8.11.0015", "orgao_julgador": "2\u00aa VARA C\u00cdVEL DE SINOP", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DE MATO GROSSO - CNPJ: 14.921.092/0001-57 (EXEQUENTE)\nPROCURADORIA GERAL DE JUSTICA DO ESTADO DE MATO GROSSO", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ANTONIO M. GUARATO - MADEIRAS - ME - CNPJ: 04.638.308/0001-18 (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VANESSA BERNARTT COBOS - OAB MT31505/O - CPF: 011.***.711-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO (14) - Cr\u00e9dito Tribut\u00e1rio (5986) - CND/Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bito (5999", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "26/10/2021", "jurisdicao": "SINOP JUIZADOS", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1019509-37.2021.8.11.0015", "orgao_julgador": "JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL DE SINOP", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MERCADO SAN JOAO EIRELI - ME - CNPJ: 27.721.336/0001-08 (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VANESSA BERNARTT COBOS - OAB MT31505/O - CPF: 011.***.711-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ESTADO DE MATO GROSSO - CNPJ: 03.507.415/0001-44 (REU)\nPROCURADORIA GERAL DO ESTADO DE MATO GROSSO", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Obriga\u00e7\u00f5es (7681) - Esp\u00e9cies de T\u00edtulos de Cr\u00e9dito (7717) - Nota Promiss\u00f3ria (4980 DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Valor da Execu\u00e7\u00e3o / C\u00e1lculo / Atualiza\u00e7\u00e3o (9149", "classe_judicial": "EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL (159)", "data": "01/07/2022", "jurisdicao": "CLAUDIA JUIZADOS", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1000465-31.2022.8.11.0101", "orgao_julgador": "JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL DE CL\u00c1UDIA", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "PEDRO DAMBROS COBOS - CPF: 212.***.579-** (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALLYSON ARAUJO MENEZES - OAB MT24511-O - CPF: 034.***.051-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VANESSA BERNARTT COBOS - OAB MT31505/O - CPF: 011.***.711-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ALINE MAAS DA SILVA - CPF: 056.***.541-** (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes previstos na Lei da Organiza\u00e7\u00e3o Criminosa (12333) - Promo\u00e7\u00e3o, constitui\u00e7\u00e3o, financiamento ou integra\u00e7\u00e3o de Organiza\u00e7\u00e3o Criminosa (12334", "classe_judicial": "AUTO DE PRIS\u00c3O EM FLAGRANTE (280)", "data": "10/09/2022", "jurisdicao": "SINOP", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1015594-43.2022.8.11.0015", "orgao_julgador": "1\u00aa VARA CRIMINAL DE SINOP", "outros_interessados": [{"nome": "PEDRO MARTINS DA CRUZ - CPF: 357.***.204-** (V\u00cdTIMA)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VAGNER AUGUSTO DE FREITAS - CPF: 091.***.818-** (V\u00cdTIMA)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADEMICIO CARLOS DA SILVA - CPF: 066.***.298-** (V\u00cdTIMA)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FABIO DOS SANTOS - CPF: 001.***.271-** (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VINICIUS BECK SITKO - CPF: 004.***.849-** (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILSON DE OLIVEIRA LEITE - CPF: 585.***.866-** (V\u00cdTIMA)", "status": "Ativo"}, {"nome": "BANCO DO BRASIL SA - CNPJ: 00.000.000/7765-80 (V\u00cdTIMA)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "POL\u00cdCIA JUDICI\u00c1RIA CIVIL DO ESTADO DE MATO GROSSO - CNPJ: 03.507.415/0029-45 (AUTORIDADE)\nPOL\u00cdCIA JUDICI\u00c1RIA CIVIL DO ESTADO DE MATO GROSSO", "status": "Ativo"}, {"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DE MATO GROSSO - CNPJ: 14.921.092/0001-57 (AUTORIDADE)\nPROCURADORIA GERAL DE JUSTICA DO ESTADO DE MATO GROSSO", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JOSE RICARDO ALVES PINTO - CPF: 924.***.531-** (R\u00c9U PRESO)\nDEFENSORIA PUBLICA DO ESTADO DE MATO GROSSO", "status": "Ativo"}, {"nome": "RONIVON JOSE GONCALVES - CPF: 676.***.566-** (R\u00c9U PRESO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VANESSA BERNARTT COBOS - OAB MT31505/O - CPF: 011.***.711-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Transporte A\u00e9reo (4862) - Cancelamento de v\u00f4o (4830 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "30/09/2022", "jurisdicao": "SINOP JUIZADOS", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1016846-81.2022.8.11.0015", "orgao_julgador": "JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL DE SINOP", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ROSANA SANTANA SOFFIENTINI - CPF: 016.***.031-** (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VANESSA BERNARTT COBOS - OAB MT31505/O - CPF: 011.***.711-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "TAM LINHAS A\u00c9REAS S/A - CNPJ: 02.012.862/0001-60 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "West Central - CNPJ: 06.878.718/0001-61 (REQUERIDO)\nWEST CENTRAL VIAGENS E TURISMO LTDA - EPP", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Transporte A\u00e9reo (4862) - Cancelamento de v\u00f4o (4830 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "30/09/2022", "jurisdicao": "SINOP JUIZADOS", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1016886-63.2022.8.11.0015", "orgao_julgador": "JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL DE SINOP", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "SALMO PEREIRA DOS SANTOS - CPF: 968.***.551-** (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VANESSA BERNARTT COBOS - OAB MT31505/O - CPF: 011.***.711-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "TAM LINHAS A\u00c9REAS S/A - CNPJ: 02.012.862/0001-60 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "West Central - CNPJ: 06.878.718/0001-61 (REQUERIDO)\nWEST CENTRAL VIAGENS E TURISMO LTDA - EPP", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Banc\u00e1rios (7752) - Empr\u00e9stimo consignado (11806", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "03/10/2022", "jurisdicao": "SINOP JUIZADOS", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1016974-04.2022.8.11.0015", "orgao_julgador": "JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL DE SINOP", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "CLAUDIA FIDELCINA DOS SANTOS - CPF: 922.***.751-** (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VANESSA BERNARTT COBOS - OAB MT31505/O - CPF: 011.***.711-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO S.A. - CNPJ: 60.746.948/0001-12 (REQUERIDO)\nBANCO BRADESCO S.A.", "status": "Ativo"}, {"nome": "NELSON WILIANS FRATONI RODRIGUES - OAB MT11065-A - CPF: 668.***.009-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Transporte A\u00e9reo (4862 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Transporte A\u00e9reo (4862) - Cancelamento de v\u00f4o (4830 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "07/10/2022", "jurisdicao": "SINOP", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1017220-97.2022.8.11.0015", "orgao_julgador": "3\u00aa VARA C\u00cdVEL DE SINOP", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ROSANA SANTANA SOFFIENTINI - CPF: 016.***.031-** (REPRESENTANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VANESSA BERNARTT COBOS - OAB MT31505/O - CPF: 011.***.711-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "J. G. D. S. O. - CPF: 062.***.321-** (AUTOR(A))", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "TAM LINHAS A\u00c9REAS S/A - CNPJ: 02.012.862/0001-60 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "West Central - CNPJ: 06.878.718/0001-61 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Transporte A\u00e9reo (4862) - Cancelamento de v\u00f4o (4830 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "07/10/2022", "jurisdicao": "SINOP JUIZADOS", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1017264-19.2022.8.11.0015", "orgao_julgador": "JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL DE SINOP", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ALBERTO FURTADO DE MENDONCA - CPF: 496.***.421-** (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VANESSA BERNARTT COBOS - OAB MT31505/O - CPF: 011.***.711-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "TAM LINHAS A\u00c9REAS S/A - CNPJ: 02.012.862/0001-60 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "West Central - CNPJ: 06.878.718/0001-61 (REQUERIDO)\nWEST CENTRAL VIAGENS E TURISMO LTDA - EPP", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Transporte A\u00e9reo (4862 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Transporte A\u00e9reo (4862) - Atraso de v\u00f4o (4829 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "17/10/2022", "jurisdicao": "SINOP JUIZADOS", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1017662-63.2022.8.11.0015", "orgao_julgador": "JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL DE SINOP", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LETICIA PEREIRA MENDONCA - CPF: 054.***.151-** (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VANESSA BERNARTT COBOS - OAB MT31505/O - CPF: 011.***.711-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "TAM LINHAS A\u00c9REAS S/A - CNPJ: 02.012.862/0001-60 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "West Central - CNPJ: 06.878.718/0001-61 (REQUERIDO)\nWEST CENTRAL VIAGENS E TURISMO LTDA - EPP", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Transporte A\u00e9reo (4862) - Cancelamento de v\u00f4o (4830 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "17/10/2022", "jurisdicao": "SINOP JUIZADOS", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1017686-91.2022.8.11.0015", "orgao_julgador": "JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL DE SINOP", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LUCIENE PEREIRA DE MENDONCA - CPF: 535.***.581-** (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VANESSA BERNARTT COBOS - OAB MT31505/O - CPF: 011.***.711-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "TAM LINHAS A\u00c9REAS S/A - CNPJ: 02.012.862/0001-60 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "West Central - CNPJ: 06.878.718/0001-61 (REQUERIDO)\nWEST CENTRAL VIAGENS E TURISMO LTDA - EPP", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Transporte A\u00e9reo (4862) - Cancelamento de v\u00f4o (4830 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "19/10/2022", "jurisdicao": "SINOP", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1017779-54.2022.8.11.0015", "orgao_julgador": "1\u00aa VARA C\u00cdVEL DE SINOP", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "H. B. D. M. O. - CPF: 074.***.661-** (AUTOR(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "VANESSA BERNARTT COBOS - OAB MT31505/O - CPF: 011.***.711-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "SIRLEI DE FATIMA SAMPAIO - CPF: 910.***.400-** (REPRESENTANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VANESSA BERNARTT COBOS - OAB MT31505/O - CPF: 011.***.711-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "AZUL LINHAS AEREAS BRASILEIRAS S.A. - CNPJ: 09.296.295/0001-60 (REQUERIDO)\nAZUL LINHAS AEREAS BRASILEIRAS S.A.", "status": "Ativo"}, {"nome": "SOUZA PACHECO & CIA LTDA - ME - CNPJ: 11.146.590/0001-81 (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Transporte A\u00e9reo (4862) - Cancelamento de v\u00f4o (4830 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "03/11/2022", "jurisdicao": "SINOP", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1018577-15.2022.8.11.0015", "orgao_julgador": "1\u00aa VARA C\u00cdVEL DE SINOP", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "S. D. S. G. - CPF: 096.***.761-** (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VANESSA BERNARTT COBOS - OAB MT31505/O - CPF: 011.***.711-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PATRICIA SAMPAIO DA SILVA - CPF: 043.***.441-** (REPRESENTANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "VANESSA BERNARTT COBOS - OAB MT31505/O - CPF: 011.***.711-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "AZUL LINHAS AEREAS BRASILEIRAS S.A. - CNPJ: 09.296.295/0001-60 (REU)\nAZUL LINHAS AEREAS BRASILEIRAS S.A.", "status": "Ativo"}, {"nome": "SOUZA PACHECO & CIA LTDA - ME - CNPJ: 11.146.590/0001-81 (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Pris\u00e3o Civil (10573) - Alimentos (10859", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "15/09/2017", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 C\u00cdVEL", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1028793-30.2017.8.11.0041", "orgao_julgador": "1\u00aa VARA ESP. FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "VICTOR GABRIEL ROSA RIBEIRO - CPF: 055.***.081-** (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - OAB MT25008-O - CPF: 502.***.831-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "SEBASTIAO PINHEIRO RIBEIRO - CPF: 862.***.791-** (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HELIO PEDRO NOVAIS DE OLIVEIRA - OAB MT22935-O - CPF: 862.***.291-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "29/08/2018", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 C\u00cdVEL", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1028416-25.2018.8.11.0041", "orgao_julgador": "8\u00aa VARA C\u00cdVEL DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - CPF: 502.***.831-** (AUTOR(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - OAB MT25008-O - CPF: 502.***.831-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "IUNI EDUCACIONAL S/A. - CNPJ: 33.005.265/0001-31 (REU)\nUNIC EDUCACIONAL LTDA", "status": "Ativo"}, {"nome": "KAMILA MICHIKO TEISCHMANN - OAB MT16962-O - CPF: 027.***.861-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "HARLY KAROLINY FERREIRA DE MELO MIRANDA - OAB MT31263/O - CPF: 028.***.551-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Previstos na Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante (3603) - Crimes contra o Meio Ambiente e o Patrim\u00f4nio Gen\u00e9tico (3618) - Da Polui\u00e7\u00e3o (3621", "classe_judicial": "CRIMES AMBIENTAIS (293)", "data": "18/06/2019", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 JUIZADOS", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "0001777-24.2019.8.11.0082", "orgao_julgador": "JUIZADO ESPECIAL VOLANTE AMBIENTAL DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DE MATO GROSSO - CNPJ: 14.921.092/0001-57 (AUTOR)\nPROCURADORIA GERAL DE JUSTICA DO ESTADO DE MATO GROSSO", "status": "Ativo"}, {"nome": "GILBERTO PEREIRA DOS SANTOS (TESTEMUNHA)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "PAULO LAURENTINO BOMFIM - CPF: 015.***.091-** (ACUSADO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - OAB MT25008-O - CPF: 502.***.831-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Fornecimento de \u00c1gua (7761 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "28/08/2019", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 JUIZADOS", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1004842-59.2019.8.11.0001", "orgao_julgador": "8\u00ba JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - CPF: 502.***.831-** (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - OAB MT25008-O - CPF: 502.***.831-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "AGUAS CUIABA S.A. - CONCESSIONARIA DE SERVICOS PUBLICOS DE AGUA E ESGOTO - CNPJ: 14.995.581/0001-53 (REQUERIDO)\nAGUAS CUIABA S.A. - CONCESSIONARIA DE SERVICOS PUBLICOS DE AGUA E ESGOTO", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS EDUARDO JORGE BERNARDINI - OAB SP242289-O - CPF: 290.***.468-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Partes e Procuradores (8842) - Assist\u00eancia Judici\u00e1ria Gratuita (8843", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "05/02/2019", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 C\u00cdVEL", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1005073-63.2019.8.11.0041", "orgao_julgador": "10\u00aa VARA C\u00cdVEL DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - CPF: 502.***.831-** (APELANTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - OAB MT25008-O - CPF: 502.***.831-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "IUNI EDUCACIONAL S/A. - CNPJ: 33.005.265/0001-31 (APELADO)\nUNIC EDUCACIONAL LTDA", "status": "Ativo"}, {"nome": "KAMILA MICHIKO TEISCHMANN - OAB MT16962-O - CPF: 027.***.861-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Alimentos (5779) - Fixa\u00e7\u00e3o (6239", "classe_judicial": "ALIMENTOS - LEI ESPECIAL N\u00ba 5.478/68 (69)", "data": "24/08/2019", "jurisdicao": "V\u00c1RZEA GRANDE", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1010878-17.2019.8.11.0002", "orgao_julgador": "1\u00aa VARA ESP. FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES DE V\u00c1RZEA GRANDE", "outros_interessados": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DE MATO GROSSO - CNPJ: 14.921.092/0001-57 (CUSTOS LEGIS)\nPROCURADORIA GERAL DE JUSTICA DO ESTADO DE MATO GROSSO", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "EWELLYN AMANDA MARIA FERREIRA DE OLIVEIRA - CPF: 096.***.771-** (AUTOR(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - OAB MT25008-O - CPF: 502.***.831-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JUAN PABLO BARRIENTOS PARADA DOS SANTOS - CPF: 061.***.841-** (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Alimentos (5779) - Fixa\u00e7\u00e3o (6239", "classe_judicial": "ALIMENTOS - LEI ESPECIAL N\u00ba 5.478/68 (69)", "data": "02/09/2019", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 C\u00cdVEL", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1038338-56.2019.8.11.0041", "orgao_julgador": "2\u00aa VARA ESP. FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DE MATO GROSSO - CNPJ: 14.921.092/0001-57 (CUSTOS LEGIS)\nPROCURADORIA GERAL DE JUSTICA DO ESTADO DE MATO GROSSO", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "PATRICIA PEREIRA DA SILVA - CPF: 754.***.261-** (AUTOR(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - OAB MT25008-O - CPF: 502.***.831-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ERINALDO ROCHA RAMOS, filho de Neusa Maria Rocha Ramos. (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Telefonia (7617 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "31/10/2019", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 C\u00cdVEL", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1049431-16.2019.8.11.0041", "orgao_julgador": "7\u00aa VARA C\u00cdVEL DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "GERSON DE SOUZA MOURA - CPF: 042.***.121-** (EXEQUENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - OAB MT25008-O - CPF: 502.***.831-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "CLARO S.A. - CNPJ: 40.432.544/0443-57 (EXECUTADO)\nCLARO S.A", "status": "Ativo"}, {"nome": "AOTORY DA SILVA SOUZA - OAB MT14994-A - CPF: 638.***.651-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DENNER DE BARROS E MASCARENHAS BARBOSA - OAB MT13245-A - CPF: 568.***.041-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "06/11/2019", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 C\u00cdVEL", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1051020-43.2019.8.11.0041", "orgao_julgador": "11\u00aa VARA C\u00cdVEL DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LAODICEIA LUCIANA MARTINS DA SILVA SOARES - CPF: 024.***.221-** (AUTOR(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - OAB MT25008-O - CPF: 502.***.831-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "SDB COMERCIO DE ALIMENTOS LTDA - CNPJ: 09.477.652/0028-06 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MANOEL AUGUSTO DE FIGUEIREDO COELHO - OAB MT4937-O - CPF: 346.***.401-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "14/12/2019", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 C\u00cdVEL", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1059929-74.2019.8.11.0041", "orgao_julgador": "10\u00aa VARA C\u00cdVEL DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "GENTIL EVANGELISTA DO CARMO - CPF: 177.***.991-** (AUTOR(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - OAB MT25008-O - CPF: 502.***.831-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ZURICH MINAS BRASIL SEGUROS S.A. - CNPJ: 17.197.385/0001-21 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS - OAB SP273843-O - CPF: 326.***.498-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "27/01/2020", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 C\u00cdVEL", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1003126-37.2020.8.11.0041", "orgao_julgador": "9\u00aa VARA C\u00cdVEL DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - CPF: 502.***.831-** (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - OAB MT25008-O - CPF: 502.***.831-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO SA - CNPJ: 60.746.948/5178-32 (REU)\nBANCO BRADESCO S.A.", "status": "Ativo"}, {"nome": "NELSON WILIANS FRATONI RODRIGUES - OAB MT11065-A - CPF: 668.***.009-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "24/04/2020", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 C\u00cdVEL", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1017903-27.2020.8.11.0041", "orgao_julgador": "6\u00aa VARA C\u00cdVEL DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "GERALDA MARIA DO CARMO - CPF: 502.***.711-** (AUTOR(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - OAB MT25008-O - CPF: 502.***.831-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "SOLIMOES TRANSPORTES DE PASSAGEIROS E CARGAS EIRELI - CNPJ: 07.549.414/0069-01 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "GABRIEL SANTOS ALBERTTI - OAB PR44655-O - CPF: 048.***.279-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ANDRE DE ARAUJO SIQUEIRA - OAB PR39549-A - CPF: 007.***.219-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro (7768", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "08/05/2020", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 JUIZADOS", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1018195-35.2020.8.11.0001", "orgao_julgador": "2\u00ba JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "AROLDO PEREIRA DO NASCIMENTO - CPF: 356.***.967-** (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - OAB MT25008-O - CPF: 502.***.831-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "NEXTEL TELECOMUNICACOES LTDA. - CNPJ: 66.970.229/0011-39 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "CARLOS FERNANDO DE SIQUEIRA CASTRO - OAB MT15104-A - CPF: 073.***.427-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "29/07/2020", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 JUIZADOS", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1028955-43.2020.8.11.0001", "orgao_julgador": "8\u00ba JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - CPF: 502.***.831-** (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - OAB MT25008-O - CPF: 502.***.831-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCO SA - CNPJ: 60.746.948/5178-32 (REU)\nBANCO BRADESCO S.A.", "status": "Ativo"}, {"nome": "NELSON WILIANS FRATONI RODRIGUES - OAB MT11065-A - CPF: 668.***.009-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "29/11/2020", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 JUIZADOS", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1047152-46.2020.8.11.0001", "orgao_julgador": "3\u00ba JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - CPF: 502.***.831-** (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - OAB MT25008-O - CPF: 502.***.831-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "TELEF\u00d4NICA BRASIL S.A. - CNPJ: 02.558.157/0001-62 (REU)\nTELEFONICA BRASIL S.A.", "status": "Ativo"}, {"nome": "FILINTO CORREA DA COSTA JUNIOR - OAB MT11264-O - CPF: 345.***.801-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Telefonia (7617) - Cobran\u00e7a indevida de liga\u00e7\u00f5es (10598 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "13/11/2020", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 C\u00cdVEL", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1053785-50.2020.8.11.0041", "orgao_julgador": "5\u00aa VARA C\u00cdVEL DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA PEREIRA DE SOUZA - CPF: 362.***.491-** (AUTOR(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - OAB MT25008-O - CPF: 502.***.831-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "TIM CELULAR S.A. - CNPJ: 04.206.050/0001-80 (REU)\nTIM S A", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIS CARLOS MONTEIRO LAURENCO - OAB BA16780-O - CPF: 649.***.885-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Posse (10444) - Esbulho / Turba\u00e7\u00e3o / Amea\u00e7a (10445", "classe_judicial": "INTERDITO PROIBIT\u00d3RIO (1709)", "data": "26/11/2020", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 C\u00cdVEL", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1054180-42.2020.8.11.0041", "orgao_julgador": "2\u00aa VARA C\u00cdVEL - VARA ESP. DIREITO AGR\u00c1RIO DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "WF REUTER EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - CNPJ: 12.702.479/0001-97 (AUTOR(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIELLA GONCALVES FERREIRA - OAB MT21397-O - CPF: 027.***.521-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "PAULO VINICIO PORTO DE AQUINO - OAB MT14250-A - CPF: 898.***.341-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LIONAY LOPES FIGUEIREDO - OAB MT21323-O - CPF: 019.***.471-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "FRANCINE GOMES PAVEZI - OAB MT17162-O - CPF: 031.***.631-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "ADALBERTO JORGE XAVIER - CPF: 345.***.871-** (REQUERIDO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MARIA ROSA ANACLETO DA SILVA - OAB MT24650-O - CPF: 860.***.561-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - OAB MT25008-O - CPF: 502.***.831-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Coisas (10432) - Propriedade (10448) - Divis\u00e3o e Demarca\u00e7\u00e3o (10451", "classe_judicial": "DEMARCA\u00c7\u00c3O / DIVIS\u00c3O (34)", "data": "23/11/2020", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 C\u00cdVEL", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1055060-34.2020.8.11.0041", "orgao_julgador": "10\u00aa VARA C\u00cdVEL DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "NELSON OLIVEIRA RODRIGUES MONTEIRO - CPF: 345.***.371-** (AUTOR(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - OAB MT25008-O - CPF: 502.***.831-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "NEUZA JUVENCIA DE JESUS - CPF: 299.***.331-** (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO FERNANDES DE SOUZA - OAB MT5721-O - CPF: 393.***.301-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ATILIANO DE JESUS - CPF: 304.***.031-** (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LOURDES GUILHERMINA DE JESUS - CPF: 387.***.681-** (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO FERNANDES DE SOUZA - OAB MT5721-O - CPF: 393.***.301-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADILSON DE JESUS - CPF: 495.***.761-** (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO FERNANDES DE SOUZA - OAB MT5721-O - CPF: 393.***.301-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "ADEMIL DE JESUS - CPF: 487.***.181-** (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "JOAO FERNANDES DE SOUZA - OAB MT5721-O - CPF: 393.***.301-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "LEOVE FERREIRA LEITE - CPF: 270.***.881-** (REU)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "24/11/2020", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 C\u00cdVEL", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1055249-12.2020.8.11.0041", "orgao_julgador": "10\u00aa VARA C\u00cdVEL DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ROBERTO LUIZ RODRIGUES - CPF: 307.***.884-** (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - OAB MT25008-O - CPF: 502.***.831-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "OI S.A. - CNPJ: 76.535.764/0001-43 (REU)\nOI M\u00d3VEL S.A", "status": "Ativo"}, {"nome": "DENNER DE BARROS E MASCARENHAS BARBOSA - OAB MT13245-A - CPF: 568.***.041-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "09/12/2020", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 C\u00cdVEL", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1057017-70.2020.8.11.0041", "orgao_julgador": "7\u00aa VARA C\u00cdVEL DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ERICA DE SOUSA MIRANDA - CPF: 983.***.911-** (AUTOR(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - OAB MT25008-O - CPF: 502.***.831-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BANCO BRADESCARD S.A - CNPJ: 04.184.779/0001-01 (REU)\nBANCO BRADESCARD S.A", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENATO CHAGAS CORREA DA SILVA - OAB MT8184-A - CPF: 444.***.181-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "13/12/2020", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 C\u00cdVEL", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1057544-22.2020.8.11.0041", "orgao_julgador": "8\u00aa VARA C\u00cdVEL DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MOISES RODRIGUES DO CARMO - CPF: 984.***.081-** (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - OAB MT25008-O - CPF: 502.***.831-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "EBS SUPERMERCADOS LTDA. - CNPJ: 07.751.593/0001-77 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "MANOEL AUGUSTO DE FIGUEIREDO COELHO - OAB MT4937-O - CPF: 346.***.401-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO PENAL (287) - Crimes Previstos na Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante (3603) - Crimes de Tr\u00e1fico Il\u00edcito e Uso Indevido de Drogas (3607) - Tr\u00e1fico de Drogas e Condutas Afins (3608", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO ESPECIAL DA LEI ANTIT\u00d3XICOS (300)", "data": "18/02/2021", "jurisdicao": "CHAPADA DOS GUIMAR\u00c3ES", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1000408-84.2021.8.11.0024", "orgao_julgador": "2\u00aa VARA DE CHAPADA DOS GUIMAR\u00c3ES", "outros_interessados": [{"nome": "ALAN AUGUSTO DOS SANTOS - CPF: 829.***.272-** (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "TAWIE DE ABREU FREITAS - CPF: 735.***.951-** (TERCEIRO INTERESSADO)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "POL\u00cdCIA JUDICI\u00c1RIA CIVIL DO ESTADO DE MATO GROSSO - CNPJ: 03.507.415/0029-45 (AUTOR(A))\nPOL\u00cdCIA JUDICI\u00c1RIA CIVIL DO ESTADO DE MATO GROSSO", "status": "Ativo"}, {"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DE MATO GROSSO - CNPJ: 14.921.092/0001-57 (AUTOR(A))\nPROCURADORIA GERAL DE JUSTICA DO ESTADO DE MATO GROSSO", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "JO\u00c3O EVANGELISTA DOS SANTOS (ACUSADO(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "ALVINO EVANGELISTA DO CARMO NETO - OAB MT26995-O - CPF: 046.***.431-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - OAB MT25008-O - CPF: 502.***.831-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Responsabilidade da Administra\u00e7\u00e3o (9991) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10502 DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO (9985) - Responsabilidade da Administra\u00e7\u00e3o (9991) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (9992", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL DA FAZENDA P\u00daBLICA (14695)", "data": "14/01/2021", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 JUIZADOS", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1001115-24.2021.8.11.0001", "orgao_julgador": "JUIZADO ESPECIAL DA FAZENDA P\u00daBLICA DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - CPF: 502.***.831-** (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - OAB MT25008-O - CPF: 502.***.831-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO (REQUERIDO)\nDEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DE MATO GROSSO", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Fornecimento de \u00c1gua (7761 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "19/01/2021", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 C\u00cdVEL", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1001583-62.2021.8.11.0041", "orgao_julgador": "9\u00aa VARA C\u00cdVEL DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ERICA DE SOUSA MIRANDA - CPF: 983.***.911-** (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - OAB MT25008-O - CPF: 502.***.831-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "AGUAS CUIABA S.A. - CONCESSIONARIA DE SERVICOS PUBLICOS DE AGUA E ESGOTO - CNPJ: 14.995.581/0001-53 (REU)\nAGUAS CUIABA S.A. - CONCESSIONARIA DE SERVICOS PUBLICOS DE AGUA E ESGOTO", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "09/08/2021", "jurisdicao": "CAMPO VERDE", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1002781-07.2021.8.11.0051", "orgao_julgador": "2\u00aa VARA C\u00cdVEL DE CAMPO VERDE", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "LUCIA SIQUEIRA DOS SANTOS - CPF: 043.***.641-** (AUTOR(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - OAB MT25008-O - CPF: 502.***.831-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MERCADOPAGO COM. REPRESENTA\u00c7\u00c3O LTDA - CNPJ: 10.573.521/0001-91 (REU)\nMERCADOPAGO.COM REPRESENTACOES LTDA.", "status": "Ativo"}, {"nome": "LUIZ GUSTAVO DE OLIVEIRA RAMOS - OAB SP128998-O - CPF: 121.***.198-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "20/02/2021", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 C\u00cdVEL", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1005219-36.2021.8.11.0041", "orgao_julgador": "6\u00aa VARA C\u00cdVEL DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "MARIA PEREIRA DE SOUZA - CPF: 362.***.491-** (AUTOR(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - OAB MT25008-O - CPF: 502.***.831-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "BRADESCO VIDA E PREVIDENCIA S.A. - CNPJ: 51.990.695/0001-37 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENATO CHAGAS CORREA DA SILVA - OAB MT8184-A - CPF: 444.***.181-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "DANIELA CRISTINA VAZ PATINI - OAB MT11660-O - CPF: 918.***.651-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (7780 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro (7768", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "17/03/2021", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 JUIZADOS", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1010730-38.2021.8.11.0001", "orgao_julgador": "6\u00ba JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "ANTONIO SANTANA DE OLIVEIRA CARVALHO - CPF: 058.***.381-** (AUTOR)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - OAB MT25008-O - CPF: 502.***.831-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "EZEQUIEL B. MARQUES & CIA LTDA - ME - CNPJ: 17.646.124/0002-22 (REU)", "status": "Ativo"}, {"nome": "EDUARDO BERGAMO - OAB MT22005-B - CPF: 295.***.718-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Partes e Procuradores (8842) - Assist\u00eancia Judici\u00e1ria Gratuita (8843 DIREITO CIVIL (899) - Fam\u00edlia (5626) - Rela\u00e7\u00f5es de Parentesco (10577) - Ado\u00e7\u00e3o de Maior (7671 DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Pris\u00e3o Civil (10573) - Alimentos (10859", "classe_judicial": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156)", "data": "17/05/2021", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 C\u00cdVEL", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1012786-21.2021.8.11.0041", "orgao_julgador": "5\u00aa VARA ESP. FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [{"nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DE MATO GROSSO - CNPJ: 14.921.092/0001-57 (CUSTOS LEGIS)\nPROCURADORIA GERAL DE JUSTICA DO ESTADO DE MATO GROSSO", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "ELOZENETH DIAS DA COSTA - CPF: 038.***.221-** (RECONVINTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - OAB MT25008-O - CPF: 502.***.831-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}, {"nome": "M. V. D. O. (RECONVINTE)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "DEUZENIR SOARES DE OLIVEIRA - CPF: 690.***.341-** (EXECUTADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Contratos de Consumo (7771) - Fornecimento de \u00c1gua (7761 DIREITO DO CONSUMIDOR (1156) - Responsabilidade do Fornecedor (6220) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (7779 DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Liquida\u00e7\u00e3o / Cumprimento / Execu\u00e7\u00e3o (9148) - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer / N\u00e3o Fazer (10671 DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO (8826) - Medida Cautelar (9192) - Tutela de Urg\u00eancia (12416", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00cdVEL (7)", "data": "08/06/2021", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 C\u00cdVEL", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1020589-55.2021.8.11.0041", "orgao_julgador": "6\u00aa VARA C\u00cdVEL DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [{"nome": "FORENSE LAB PERICIAS E CONSULTORIA LTDA - CNPJ: 30.359.101/0001-14 (PERITO / INT\u00c9RPRETE)", "status": "Ativo"}], "polo_ativo": [{"nome": "ALBINO LOPES - CPF: 137.***.451-** (AUTOR(A))", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - OAB MT25008-O - CPF: 502.***.831-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "AGUAS CUIABA S.A. - CONCESSIONARIA DE SERVICOS PUBLICOS DE AGUA E ESGOTO - CNPJ: 14.995.581/0001-53 (REU)\nAGUAS CUIABA S.A. - CONCESSIONARIA DE SERVICOS PUBLICOS DE AGUA E ESGOTO", "status": "Ativo"}, {"nome": "RENATO CHAGAS CORREA DA SILVA - OAB MT8184-A - CPF: 444.***.181-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}, {"assunto": "DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material (10439 DIREITO CIVIL (899) - Responsabilidade Civil (10431) - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral (10433", "classe_judicial": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL (436)", "data": "11/06/2021", "jurisdicao": "CUIAB\u00c1 JUIZADOS", "movimentacao_do_processo": [], "numero": "1020767-27.2021.8.11.0001", "orgao_julgador": "JUIZADO ESPECIAL DA FAZENDA P\u00daBLICA DE CUIAB\u00c1", "outros_interessados": [], "polo_ativo": [{"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - CPF: 502.***.831-** (REQUERENTE)", "status": "Ativo"}, {"nome": "AGNALDO EVANGELISTA DO CARMO - OAB MT25008-O - CPF: 502.***.831-** (ADVOGADO)", "status": "Ativo"}], "polo_passivo": [{"nome": "MUNICIPIO DE CUIAB\u00c1 - CNPJ: 03.533.064/0001-46 (REQUERIDO)\nPROCURADORIA-GERAL DO MUNICIPIO DE CUIAB\u00c1", "status": "Ativo"}], "tribunal": "TJMT"}]